{"data": [{"created_at": "2019-08-30T07:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167331520350175233"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167331520350175233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "131696272"}, {"created_at": "2019-08-30T07:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167331291156688897"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167331291156688897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1007637111464439808"}, {"created_at": "2019-08-30T07:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167331131412439040"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167331131412439040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1006044056550506496"}, {"created_at": "2019-08-30T07:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167331123107700737"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167331123107700737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3221753217"}, {"created_at": "2019-08-30T06:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167330671221719040"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167330671221719040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "343688421"}, {"created_at": "2019-08-30T06:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167330656600428544"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167330656600428544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2797218677"}, {"created_at": "2019-08-30T06:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167330413364174848"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167330413364174848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1712778523"}, {"created_at": "2019-08-30T06:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167330358800637952"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167330358800637952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2422809787"}, {"created_at": "2019-08-30T06:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167330266052009984"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167330266052009984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "230847465"}, {"created_at": "2019-08-30T06:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167330174028804096"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167330174028804096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "591438537"}, {"created_at": "2019-08-30T06:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167330080961548288"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167330080961548288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "629671223"}, {"created_at": "2019-08-30T06:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167329860957528064"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167329860957528064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "56841771"}, {"created_at": "2019-08-30T06:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167329635656294401"], "text": "El reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167329635656294401", "author_id": "136767088"}, {"created_at": "2019-08-30T06:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167329531339784193"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167329531339784193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1155821845507182592"}, {"created_at": "2019-08-30T06:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167329498934796288"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167329498934796288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1085444366548770817"}, {"created_at": "2019-08-30T06:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167329442626068481"], "in_reply_to_user_id": "484158845", "text": "@davidealgebris Anche oggi un professore d'italiano si suicida leggendo i tuo post.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167329442626068481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167007707179757568"}], "author_id": "1085847137458573312"}, {"created_at": "2019-08-30T06:52:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167329153168957440"], "text": "\u00e9 t\u00e3o diferente voce ouvir alguem de adm falando sobre uma das atividades da faculdade porque tipo, enquanto ele \u00e9 super animado com o marketing em a\u00e7\u00e3o, a gente do jornalismo e da publicidade quase se matou no piru\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167329153168957440", "author_id": "2190746934"}, {"created_at": "2019-08-30T06:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167328892522074113"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167328892522074113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "855268391434690561"}, {"created_at": "2019-08-30T06:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167328823265890304"], "in_reply_to_user_id": "2849131894", "text": "@igoralvesmac Odasaku era o amigo do Dazai(suicida) que via alguns segundos a frente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167328823265890304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "igoralvesmac", "id": "2849131894"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "Odasaku"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167328545061920768"}], "author_id": "943952364100313089"}, {"created_at": "2019-08-30T06:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167328735487508480"], "text": "Ser\u00e1 que minha mae v\u00ea como uma fracassada suicida?\n\nPq v\u00e1rias vezes ela deixa expl\u00edcito que n\u00e3o liga de eu me autosabotar e falar que vou morrer antes dos 30 de overdose e sozinha comendo fast food\n\nEla fica tipo \"kk ok\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167328735487508480", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "fast food"}]}, "author_id": "1050193707964792832"}, {"created_at": "2019-08-30T06:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167328545061920768"], "in_reply_to_user_id": "943952364100313089", "text": "@fhdanelichen N lembro desses, do que eu lembro de serem mais interessantes tem o l\u00edder da m\u00e1fia l\u00e1 e o suicida\nSem falar das m\u00fasicas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167328545061920768", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "m\u00e1fia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167327998019653638"}], "author_id": "2849131894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-08-30T06:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167328494981804032"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167328494981804032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156235101245441"}], "author_id": "998321879537635329"}, {"created_at": "2019-08-30T06:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327968869273602"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167327968869273602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1113283903874371584"}, {"created_at": "2019-08-30T06:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327870211043328"], "text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte darme 7 d\u00edas de tus d\u00edas para despu\u00e9s olvidarme...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167327870211043328", "author_id": "1149833328218071041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Y9SUst3ywL", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1167072522359267328", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T06:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327849239285762"], "text": "rato suicida fodase https://t.co/Y9SUst3ywL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167327849239285762", "author_id": "2627687974"}, {"created_at": "2019-08-30T06:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327767198949376"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167327767198949376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1095855007"}, {"created_at": "2019-08-30T06:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327556116172800"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167327556116172800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1046784731516489730"}, {"created_at": "2019-08-30T06:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327497819574273"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167327497819574273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "945912645386895361"}, {"created_at": "2019-08-30T06:45:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327460989403136"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167327460989403136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1101181741631500290"}, {"created_at": "2019-08-30T06:44:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327312787828737"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167327312787828737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "391036503"}, {"created_at": "2019-08-30T06:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327075813871616"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167327075813871616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "865789954881970176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZreM545ARK", "expanded_url": "https://twitter.com/soyunmatee/status/1166920750080696321", "display_url": "twitter.com/soyunmatee/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T06:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167326986034798592"], "text": "quiso hacer el truco del suicida, le salio bien solo le falto altura https://t.co/ZreM545ARK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167326986034798592", "author_id": "2316676248"}, {"created_at": "2019-08-30T06:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167326403836039172"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167326403836039172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1641905844"}, {"created_at": "2019-08-30T06:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167326384735191041"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167326384735191041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1079136610069954560"}, {"created_at": "2019-08-30T06:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167326296860282885"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167326296860282885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1137880670599032832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Ua0g0BQcbb", "expanded_url": "http://ow.ly/qozN30prpZv", "display_url": "ow.ly/qozN30prpZv"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "PorSiAndabasConElPendiente"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "Jaltoc\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.7048, "type": "Place", "normalized_text": "La Lima"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8443, "type": "Place", "normalized_text": "Jaltoc\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-30T06:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167326081080127493"], "text": "#PorSiAndabasConElPendiente\nEn lo que va de este a\u00f1o suman tres los reos encontrados pendidos de las rejas de su celda en el Cereso de La Lima, #Jaltoc\u00e1n\nhttps://t.co/Ua0g0BQcbb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167326081080127493", "author_id": "104707685"}, {"created_at": "2019-08-30T06:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167326025849507841"], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167326025849507841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "author_id": "512708936"}, {"created_at": "2019-08-30T06:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167325845754482691"], "text": "RT @Bones_le_matou: Meow ! \ud83d\ude3b J'ai vu en r\u00eave: \n Dans un \u25c6.\n Dans un environnement steampunk, j'ai vu un masque sur un oriflamme Au premier\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1167325845754482691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167323546906873857"}], "author_id": "516918113"}, {"created_at": "2019-08-30T06:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167325827383513088"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167325827383513088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1027976004281741312"}, {"created_at": "2019-08-30T06:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167325765014155264"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167325765014155264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "836319537301708800"}, {"created_at": "2019-08-30T06:38:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167325752938774533"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167325752938774533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "424153753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/u9Hie3aT1s", "expanded_url": "http://www.torinotoday.it/cronaca/suicida-umbria-accuse-ospedale.html", "display_url": "torinotoday.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T06:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167325208648118272"], "text": "https://t.co/u9Hie3aT1s\n\nPerch\u00e9 dare la soddisfazione del proprio suicidio ad assessori,giunte e a tutti gli altri parassiti che manteniamo a nostre spese?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167325208648118272", "author_id": "3140035547"}, {"created_at": "2019-08-30T06:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167325127752601601"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167325127752601601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1046193799750459397"}, {"created_at": "2019-08-30T06:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324914405101572"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324914405101572", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "69404338"}, {"created_at": "2019-08-30T06:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324882717200385"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324882717200385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1097491936280219648"}, {"created_at": "2019-08-30T06:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324831471173633"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324831471173633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "812398916440358913"}, {"created_at": "2019-08-30T06:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324772704743427"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324772704743427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "200739344"}, {"created_at": "2019-08-30T06:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324743675990017"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324743675990017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4379825595"}, {"created_at": "2019-08-30T06:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324691205259265"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324691205259265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "435430953"}, {"created_at": "2019-08-30T06:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324598892781568"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324598892781568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1056754160"}, {"created_at": "2019-08-30T06:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324580840497159"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324580840497159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2190545639"}, {"created_at": "2019-08-30T06:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324519255535622"], "in_reply_to_user_id": "118512491", "text": "@fogrodnik Ojo con My dad, que gano al galope hoy pese al tren suicida que le impuso Campo Chileno, y mas encima en 1300. Este ultimo fue favorito, no aguant\u00f3 y lleg\u00f3 ultimo, creo... \n\nAdemas es un camion de 555 kgs. Seria lindo un duelo entre ambos. Me quedo con el del Placilla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324519255535622", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fogrodnik", "id": "118512491"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3945, "type": "Organization", "normalized_text": "galope"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "Campo Chileno"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.2899, "type": "Other", "normalized_text": "Placilla"}]}, "geo": {"place_id": "0154bba02bf8a9f9"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167261855414390784"}], "author_id": "161119585"}, {"created_at": "2019-08-30T06:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324390997905409"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324390997905409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4828324015"}, {"created_at": "2019-08-30T06:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324094892691460"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324094892691460", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "285246094"}, {"created_at": "2019-08-30T06:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167324015620280320"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167324015620280320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1589293099"}, {"created_at": "2019-08-30T06:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167323920388673536"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167323920388673536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1455159812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-08-30T06:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167323731586207745"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167323731586207745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}], "author_id": "627515956"}, {"created_at": "2019-08-30T06:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167323332783423488"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167323332783423488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1578749564"}, {"created_at": "2019-08-30T06:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167322914338701317"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167322914338701317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "492819580"}, {"created_at": "2019-08-30T06:26:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167322762899144705"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167322762899144705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "392979882"}, {"created_at": "2019-08-30T06:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167322560725282817"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167322560725282817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "611721551"}, {"created_at": "2019-08-30T06:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167322335092695040"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167322335092695040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3419144014"}, {"created_at": "2019-08-30T06:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167322312921645056"], "in_reply_to_user_id": "2382778009", "text": "@patarevalo Culto a la necrofilia\n\nMensaje inspirado en la carta dejada por el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167322312921645056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167283889565401088"}], "author_id": "2927310162"}, {"created_at": "2019-08-30T06:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167322283720863747"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167322283720863747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "396276805"}, {"created_at": "2019-08-30T06:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167322245858910209"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167322245858910209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3303319241"}, {"created_at": "2019-08-30T06:24:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167322109829189639"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167322109829189639", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3384815237"}, {"created_at": "2019-08-30T06:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167321922008256512"], "text": "a mi cancion favorita la sacaron de ig, seguro pq tiene una letra re suicida ;/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167321922008256512", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "author_id": "918279239786553344"}, {"created_at": "2019-08-30T06:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167321884226011143"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167321884226011143", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3313576871"}, {"created_at": "2019-08-30T06:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167321584526213120"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167321584526213120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1873952886"}, {"created_at": "2019-08-30T06:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167321444142895109"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167321444142895109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1092747718873751552"}, {"created_at": "2019-08-30T06:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167321437239009280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167321437239009280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1115056127237136389"}, {"created_at": "2019-08-30T06:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167321421929861120"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167321421929861120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3744449122"}, {"created_at": "2019-08-30T06:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167321289628905473"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167321289628905473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2903312069"}, {"created_at": "2019-08-30T06:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167321287116509184"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167321287116509184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "323284190"}, {"created_at": "2019-08-30T06:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320945016500224"], "text": "RT @jostipi: @PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"ho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320945016500224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006947553980416"}], "author_id": "1164478250443300866"}, {"created_at": "2019-08-30T06:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320793287520256"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320793287520256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3325599615"}, {"created_at": "2019-08-30T06:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320786681528321"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320786681528321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2486755884"}, {"created_at": "2019-08-30T06:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320774815825920"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320774815825920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2806743257"}, {"created_at": "2019-08-30T06:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320697997148162"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320697997148162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1005207751231004672"}, {"created_at": "2019-08-30T06:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320441226051589"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320441226051589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1067602341279526914"}, {"created_at": "2019-08-30T06:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320431423934464"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167320431423934464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "960881180"}, {"created_at": "2019-08-30T06:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320355888713733"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320355888713733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "439677880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/2899zu2umb", "expanded_url": "http://www.rfvideo.com/ronhedscard.aspx", "display_url": "rfvideo.com/ronhedscard.as\u2026", "unwound_url": "https://www.rfvideo.com/offline.aspx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "allan_cheapshot", "id": "50599780"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Frank Dolton"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "May Hyson"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Oro"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Rob Thompson"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Super Diablo"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Larry Ludden"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Redondo"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Modest"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Diamond"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "Pilato Suicida"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Crazy Boy"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Sabu"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Candito"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Ladder"}]}, "created_at": "2019-08-30T06:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320353053401089"], "in_reply_to_user_id": "2699254159", "text": "@roylucier @allan_cheapshot 1. Frank Dolton vs. May Hyson\n\n2. Oro vs. Superboy\n\n3. Rob Thompson vs. Super Diablo\n\n4. Larry Ludden vs. Jason Redondo\n\n5. Mike Modest vs. Mike Diamond\n\n6. Pilato Suicida vs. Crazy Boy\n\n7. Sabu vs. Chris Candito (Ladder match)\n\nhttps://t.co/2899zu2umb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1167320353053401089", "geo": {"place_id": "918c943e88cc3e5d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167318487519260673"}], "author_id": "20708363"}, {"created_at": "2019-08-30T06:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320349169438722"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320349169438722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "612689116"}, {"created_at": "2019-08-30T06:17:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320343809118212"], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320343809118212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "author_id": "875842291738521600"}, {"created_at": "2019-08-30T06:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320099230900225"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320099230900225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "464947892"}, {"created_at": "2019-08-30T06:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167320042448408576"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167320042448408576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1120456213286785024"}, {"created_at": "2019-08-30T06:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319997053456386"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319997053456386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "715195652259651585"}, {"created_at": "2019-08-30T06:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319927025364992"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319927025364992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "212616749"}, {"created_at": "2019-08-30T06:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319907702169601"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319907702169601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "50936253"}, {"created_at": "2019-08-30T06:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319893626089473"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319893626089473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2167567764"}, {"created_at": "2019-08-30T06:14:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319770837860354"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319770837860354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1137829100129792000"}, {"created_at": "2019-08-30T06:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319757604847616"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319757604847616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1004486193508175873"}, {"created_at": "2019-08-30T06:13:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319473080061961"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319473080061961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4261302256"}, {"created_at": "2019-08-30T06:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319328519122944"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319328519122944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "794932896641544192"}, {"created_at": "2019-08-30T06:13:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319309107875841"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319309107875841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1018284229"}, {"created_at": "2019-08-30T06:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319279617753088"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319279617753088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "756929979431124992"}, {"created_at": "2019-08-30T06:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319264245600256"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319264245600256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4714972035"}, {"created_at": "2019-08-30T06:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319214912229376"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319214912229376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "267317475"}, {"created_at": "2019-08-30T06:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167319156519161856"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167319156519161856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1070802855244783616"}, {"created_at": "2019-08-30T06:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318937266081792"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167318937266081792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "189761540"}, {"created_at": "2019-08-30T06:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318766750818304"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167318766750818304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "382846136"}, {"created_at": "2019-08-30T06:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318742277033985"], "in_reply_to_user_id": "128601893", "text": "@MonikulaUy Esto va a ser un infierno. Y con un posible terremoto,la gente se suicida,los tiempos del apicalipsis.\nLos 5 jinetes: Trump,Putin,Kim jong il,Bolsonaro,Dunterte,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167318742277033985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonikulaUy", "id": "128601893"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Kim jong il"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Dunterte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167316996200910853"}], "author_id": "1163590621908688896"}, {"created_at": "2019-08-30T06:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318586584489984"], "text": "Proporre #Tria o #Delrio non \u00e8 #discontinuit\u00e0 ma #alternanza SUICIDA | #Conte2 #Contebis #consultazioni #zingaretti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167318586584489984", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 14, "tag": "Tria"}, {"start": 17, "end": 24, "tag": "Delrio"}, {"start": 31, "end": 45, "tag": "discontinuit\u00e0"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "alternanza"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Conte2"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Contebis"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "consultazioni"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "zingaretti"}]}, "author_id": "143462095"}, {"created_at": "2019-08-30T06:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318532037599234"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167318532037599234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "133880481"}, {"created_at": "2019-08-30T06:09:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318464316370946"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167318464316370946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4646177653"}, {"created_at": "2019-08-30T06:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318341825904650"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167318341825904650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "760407490542657536"}, {"created_at": "2019-08-30T06:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318260267642882"], "in_reply_to_user_id": "231267523", "text": "@Tavorcia Un suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167318260267642882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167089655713587200"}], "author_id": "705300358722027520"}, {"created_at": "2019-08-30T06:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318163853152256"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167318163853152256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "512583117"}, {"created_at": "2019-08-30T06:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318132370751488"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167318132370751488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "129125064"}, {"created_at": "2019-08-30T06:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317910273974272"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317910273974272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1083978848004440065"}, {"created_at": "2019-08-30T06:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317874177822721"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317874177822721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "252826046"}, {"created_at": "2019-08-30T06:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317556631232512"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317556631232512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2236961552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/em0wVZ3hqK", "expanded_url": "https://twitter.com/daninafria/status/1167317531926810624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/em0wVZ3hqK", "media_key": "3_1167317505716539393"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 136, "username": "EntreTules", "id": "604768966"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 239, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Viena"}]}, "created_at": "2019-08-30T06:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317531926810624"], "text": "Y este siempre ser\u00e1 mi mayor reto, y mi mayor logro!\nPoder hacer lo mismo que el resto, a mi nivel y a mi manera!\nSuerte que @EntreTules se apiada de mi y regula el ritmo suicida que querr\u00eda llevar!\nVamos a por el 4\u00b0 d\u00eda de turismo en Viena, aunque ya hay ganas de volver a casa! https://t.co/em0wVZ3hqK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317531926810624", "author_id": "274409128"}, {"created_at": "2019-08-30T06:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317435365478400"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317435365478400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1133803302125232129"}, {"created_at": "2019-08-30T06:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317378406862849"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317378406862849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "733744278132920320"}, {"created_at": "2019-08-30T06:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317351257165824"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317351257165824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1122262857272496134"}, {"created_at": "2019-08-30T06:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317350669934593"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317350669934593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "821778511732113408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/j7ciTQo51k", "expanded_url": "https://racurs.ua/n126024-samoubiystva-v-kievskoy-oblasti-policiya-rassleduet-dva-analogichnyh-suicida.html", "display_url": "racurs.ua/n126024-samoub\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T06:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317266901258240"], "text": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041a\u0438\u0435\u0432\u0430: \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f \u0440\u0430\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u0434\u0432\u0430 \u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0440\u0443\u0436\u044c\u044f https://t.co/j7ciTQo51k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1167317266901258240", "author_id": "791558972528553984"}, {"created_at": "2019-08-30T06:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317144553443328"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317144553443328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1082294417745162240"}, {"created_at": "2019-08-30T06:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317113217798146"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317113217798146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1073816268409585664"}, {"created_at": "2019-08-30T06:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167317058075316229"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167317058075316229", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1094342397616668673"}, {"created_at": "2019-08-30T06:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316835512926210"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316835512926210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1054198947009441792"}, {"created_at": "2019-08-30T06:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316780127145988"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316780127145988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1058367874627186694"}, {"created_at": "2019-08-30T06:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316770752872448"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316770752872448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3154002799"}, {"created_at": "2019-08-30T06:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316492855103490"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316492855103490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "886092762029989888"}, {"created_at": "2019-08-30T06:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316436949143553"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316436949143553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1027712931952316417"}, {"created_at": "2019-08-30T06:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316422856302592"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316422856302592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "930659585706295296"}, {"created_at": "2019-08-30T06:01:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316382096093186"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316382096093186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1143697768499884032"}, {"created_at": "2019-08-30T06:01:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316340295659520"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316340295659520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3438767212"}, {"created_at": "2019-08-30T06:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316203951382529"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316203951382529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1011053270104715267"}, {"created_at": "2019-08-30T06:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316168027172865"], "in_reply_to_user_id": "384927198", "text": "@gparagone Dopo il video in cui giustamente trollavi la decisione suicida dei 5 stelle, li lasci naufragare nella loro ipocrisia o partecipi?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167316168027172865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gparagone", "id": "384927198"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152254284446281733"}], "author_id": "755522686684696576"}, {"created_at": "2019-08-30T06:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316115103444993"], "in_reply_to_user_id": "636330033", "text": "@ilgiovanemassi Rincon pericolo, Meit\u00e9 suicida. I tiri pericolosi murati da una squadra in difficolt\u00e0 che difendeva in 11. Da lontano ultimamene segniamo come non mai. Baslli, Ansaldi, Rinc\u00f3n ecc....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167316115103444993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ilgiovanemassi", "id": "636330033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167309962013376513"}], "author_id": "2416044272"}, {"created_at": "2019-08-30T06:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316018877714435"], "text": "Accadde il 30/08/30: Si suicida la settima regina dell'antico Egitto, Cleopatra. Aveva 39 anni. #30agosto #buongiorno #italia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167316018877714435", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "30agosto"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "buongiorno"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "italia"}]}, "author_id": "74155764"}, {"created_at": "2019-08-30T06:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316018475106305"], "text": "Accadde il 30/08/30: Si suicida la settima regina dell'antico Egitto, Cleopatra. Aveva 39 anni. #30agosto #buongiorno #verona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167316018475106305", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "30agosto"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "buongiorno"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "verona"}]}, "author_id": "74764467"}, {"created_at": "2019-08-30T05:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315976943067137"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315976943067137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1478628247"}, {"created_at": "2019-08-30T05:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315857220857857"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315857220857857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3795004813"}, {"created_at": "2019-08-30T05:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315794989969414"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315794989969414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3178436019"}, {"created_at": "2019-08-30T05:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315713389813760"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315713389813760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1123753023187169283"}, {"created_at": "2019-08-30T05:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315498742112258"], "text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315498742112258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}], "author_id": "76481051"}, {"created_at": "2019-08-30T05:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315414713417729"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315414713417729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1082772313534287873"}, {"created_at": "2019-08-30T05:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315411601248257"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315411601248257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1001933967833075715"}, {"created_at": "2019-08-30T05:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315327203463171"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315327203463171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "897320805100646400"}, {"created_at": "2019-08-30T05:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315213579735042"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315213579735042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "800574549246951424"}, {"created_at": "2019-08-30T05:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315202506813440"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315202506813440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1284470298"}, {"created_at": "2019-08-30T05:56:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315189596704769"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315189596704769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1703160553"}, {"created_at": "2019-08-30T05:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315138958901249"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315138958901249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "896324954429542400"}, {"created_at": "2019-08-30T05:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315123427348482"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315123427348482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2329295703"}, {"created_at": "2019-08-30T05:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315055546785792"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315055546785792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "870404812856315909"}, {"created_at": "2019-08-30T05:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167315006133694464"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167315006133694464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "359580320"}, {"created_at": "2019-08-30T05:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167314685109997568"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167314685109997568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1009134010927407105"}, {"created_at": "2019-08-30T05:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167314648535724032"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167314648535724032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "952444565054803968"}, {"created_at": "2019-08-30T05:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167314636561010689"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167314636561010689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "605913537"}, {"created_at": "2019-08-30T05:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167314364413575168"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167314364413575168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1416873050"}, {"created_at": "2019-08-30T05:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167314220150444038"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167314220150444038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "282824471"}, {"created_at": "2019-08-30T05:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167314095273472003"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167314095273472003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "782797252993675264"}, {"created_at": "2019-08-30T05:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167314076210327552"], "in_reply_to_user_id": "85427368", "text": "@Juliococo si esta en contra de la procreaci\u00f3n xq demonios no se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167314076210327552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Juliococo", "id": "85427368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167256229003051008"}], "author_id": "909187184481234945"}, {"created_at": "2019-08-30T05:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313979741360129"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313979741360129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1083396459574317056"}, {"created_at": "2019-08-30T05:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313887244369921"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313887244369921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3767107163"}, {"created_at": "2019-08-30T05:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313844181426176"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313844181426176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2910197535"}, {"created_at": "2019-08-30T05:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313838116466689"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313838116466689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1692279967"}, {"created_at": "2019-08-30T05:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313627012980742"], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313627012980742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "author_id": "383568339"}, {"created_at": "2019-08-30T05:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313592955240448"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313592955240448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "952679674802565120"}, {"created_at": "2019-08-30T05:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313506397409280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313506397409280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4287693197"}, {"created_at": "2019-08-30T05:49:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313346560835585"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313346560835585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "983257393"}, {"created_at": "2019-08-30T05:49:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313305993527297"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313305993527297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "782989124345167872"}, {"created_at": "2019-08-30T05:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313287530180608"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313287530180608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "772210406333018112"}, {"created_at": "2019-08-30T05:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313188221681664"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313188221681664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "741499105621381121"}, {"created_at": "2019-08-30T05:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313107741315072"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167313107741315072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "798703214254235648"}, {"created_at": "2019-08-30T05:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313104109105152"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313104109105152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "857039873211084800"}, {"created_at": "2019-08-30T05:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313063017496577"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313063017496577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "846945886051729408"}, {"created_at": "2019-08-30T05:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313044457705472"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313044457705472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "353898639"}, {"created_at": "2019-08-30T05:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313044373852165"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313044373852165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1669458084"}, {"created_at": "2019-08-30T05:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167313000581103616"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167313000581103616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1659083221"}, {"created_at": "2019-08-30T05:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167312930527793157"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167312930527793157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1089814402558234624"}, {"created_at": "2019-08-30T05:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167312891894124555"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167312891894124555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3134023610"}, {"created_at": "2019-08-30T05:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167312665024184320"], "in_reply_to_user_id": "795954259053395968", "text": "@ma_azevedo94 Se ele respondesse s\u00f3 o pq colocou o Deyverson j\u00e1 tava bom , o cara matou o time", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167312665024184320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ma_azevedo94", "id": "795954259053395968"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167138958855290880"}], "author_id": "1106995783835021312"}, {"created_at": "2019-08-30T05:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167312638717546496"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167312638717546496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "324127314"}, {"created_at": "2019-08-30T05:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167312563593338880"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167312563593338880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "413598481"}, {"created_at": "2019-08-30T05:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167312561563324416"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167312561563324416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "472509354"}, {"created_at": "2019-08-30T05:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167312253902671877"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167312253902671877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "858625765"}, {"created_at": "2019-08-30T05:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167312154128609281"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167312154128609281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1322045845"}, {"created_at": "2019-08-30T05:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311920178720768"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311920178720768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1031318411937292289"}, {"created_at": "2019-08-30T05:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311876419534848"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311876419534848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1113649556128972801"}, {"created_at": "2019-08-30T05:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311856978915331"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311856978915331", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "380023039"}, {"created_at": "2019-08-30T05:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311774590222338"], "text": "Eu conversei um pouco c uma amiga da menina q se suicidou uma semana atr\u00e1s aqui em Campos, e ela s\u00f3 chorava falando q ela nunca passou um comportamento  suicida que sempre estava feliz sorrindo, da\u00ed fui ver a conversa delas, tinham msg desse tipo diariamente \"eu quero sumir\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167311774590222338", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8625, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}]}, "author_id": "1011738604429824006"}, {"created_at": "2019-08-30T05:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311575545331713"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311575545331713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "121467791"}, {"created_at": "2019-08-30T05:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311573402058763"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311573402058763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2975174679"}, {"created_at": "2019-08-30T05:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311499028598790"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311499028598790", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1118032784029884416"}, {"created_at": "2019-08-30T05:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311438152527872"], "text": "RT @SaritaLoveable: Como un suicida, te acostumbras a \u00e9l sin tenerle. Le dedicas insomnios mientras \u00e9l duerme.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311438152527872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SaritaLoveable", "id": "125584625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "393106233886244864"}], "author_id": "2733514533"}, {"created_at": "2019-08-30T05:41:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311427222134784"], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311427222134784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "author_id": "506760670"}, {"created_at": "2019-08-30T05:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311372570386444"], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311372570386444", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "author_id": "3192847862"}, {"created_at": "2019-08-30T05:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311366069207041"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311366069207041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "993884461"}, {"created_at": "2019-08-30T05:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311240516886528"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311240516886528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "885191402"}, {"created_at": "2019-08-30T05:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311231742464006"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311231742464006", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "229944730"}, {"created_at": "2019-08-30T05:40:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311227401293825"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311227401293825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3287857156"}, {"created_at": "2019-08-30T05:40:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311142605033473"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311142605033473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1315434800"}, {"created_at": "2019-08-30T05:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167311131813138432"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167311131813138432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "977610623189176320"}, {"created_at": "2019-08-30T05:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310987130572801"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310987130572801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "43230841"}, {"created_at": "2019-08-30T05:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310878280011779"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310878280011779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2593904809"}, {"created_at": "2019-08-30T05:39:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310795975249920"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167310795975249920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3258616319"}, {"created_at": "2019-08-30T05:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310791944499205"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310791944499205", "author_id": "1114858251852627969"}, {"created_at": "2019-08-30T05:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310765725868033"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310765725868033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "952214569593835520"}, {"created_at": "2019-08-30T05:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310756007661568"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310756007661568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2342950748"}, {"created_at": "2019-08-30T05:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310730661490688"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310730661490688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "707017329406812160"}, {"created_at": "2019-08-30T05:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310728241414145"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310728241414145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3407564361"}, {"created_at": "2019-08-30T05:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310676806651904"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310676806651904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "437518099"}, {"created_at": "2019-08-30T05:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310502705283072"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310502705283072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "311007693"}, {"created_at": "2019-08-30T05:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310491351310336"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310491351310336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "844377614341062657"}, {"created_at": "2019-08-30T05:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310467754151936"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310467754151936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1032070238643343361"}, {"created_at": "2019-08-30T05:37:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310421922988032"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310421922988032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1859271799"}, {"created_at": "2019-08-30T05:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310396711038977"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310396711038977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1137870523273273344"}, {"created_at": "2019-08-30T05:37:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310390469857280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310390469857280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1134356464343093253"}, {"created_at": "2019-08-30T05:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310248543014917"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310248543014917", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "767548403706388480"}, {"created_at": "2019-08-30T05:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310174110928896"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167310174110928896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "975000611841363968"}, {"created_at": "2019-08-30T05:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310129311576064"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310129311576064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1702614313"}, {"created_at": "2019-08-30T05:36:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310070293520384"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310070293520384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "824270288573624321"}, {"created_at": "2019-08-30T05:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167310031651364864"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167310031651364864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "744289638240649216"}, {"created_at": "2019-08-30T05:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309983525957632"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309983525957632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "992620754779983872"}, {"created_at": "2019-08-30T05:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309934150553606"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309934150553606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "550434377"}, {"created_at": "2019-08-30T05:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309745222406152"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309745222406152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1041837335254585344"}, {"created_at": "2019-08-30T05:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309694001528832"], "in_reply_to_user_id": "4066666906", "text": "@LucaScopigno Luca scusami ma secondo te perch\u00e9 Salvini ha fatto questa mossa suicida, a me mi sfugge qualcosa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167309694001528832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LucaScopigno", "id": "4066666906"}]}, "author_id": "1137365326310662145"}, {"created_at": "2019-08-30T05:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309544080297984"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309544080297984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "357066388"}, {"created_at": "2019-08-30T05:33:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309395790708738"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309395790708738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "896804295655477253"}, {"created_at": "2019-08-30T05:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309358742392833"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309358742392833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1028670805"}, {"created_at": "2019-08-30T05:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309311455875077"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309311455875077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3290818864"}, {"created_at": "2019-08-30T05:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309228744138752"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309228744138752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "985686872830685184"}, {"created_at": "2019-08-30T05:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309172515278848"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309172515278848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1547042702"}, {"created_at": "2019-08-30T05:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309137270587398"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309137270587398", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1278837295"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-08-30T05:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309116739448832"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309116739448832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156482418233345"}], "author_id": "807209261893873665"}, {"created_at": "2019-08-30T05:32:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309113820246016"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309113820246016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1113879372744806401"}, {"created_at": "2019-08-30T05:32:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309003174494208"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167309003174494208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3139552552"}, {"created_at": "2019-08-30T05:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308919003172866"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308919003172866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1678182842"}, {"created_at": "2019-08-30T05:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308880499507200"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308880499507200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "821113422830075905"}, {"created_at": "2019-08-30T05:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308809619959808"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308809619959808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2311247699"}, {"created_at": "2019-08-30T05:31:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308766112440320"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308766112440320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "942441056012038144"}, {"created_at": "2019-08-30T05:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308673477046272"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308673477046272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "967496642"}, {"created_at": "2019-08-30T05:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308633756979200"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308633756979200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "895780334616399872"}, {"created_at": "2019-08-30T05:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308627750711296"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308627750711296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "960023874636271616"}, {"created_at": "2019-08-30T05:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308615692107779"], "in_reply_to_user_id": "1119849220679196672", "text": "@PerfectlyCutMC @bolonario mano, panda suicida fodac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167308615692107779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PerfectlyCutMC", "id": "1119849220679196672"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "bolonario", "id": "1267608356019146753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166785241479966720"}], "author_id": "920691711231262720"}, {"created_at": "2019-08-30T05:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308397135290370"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308397135290370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "747282063510802432"}, {"created_at": "2019-08-30T05:29:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308258270310401"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308258270310401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3060493419"}, {"created_at": "2019-08-30T05:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308157384679425"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308157384679425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2940437944"}, {"created_at": "2019-08-30T05:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308147750387714"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308147750387714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "130294306"}, {"created_at": "2019-08-30T05:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308138699096070"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167308138699096070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1631498378"}, {"created_at": "2019-08-30T05:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308119216574465"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167308119216574465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "36100807"}, {"created_at": "2019-08-30T05:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167308117983416326"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167308117983416326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1306144321"}, {"created_at": "2019-08-30T05:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307919467020293"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307919467020293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "950200841159561218"}, {"created_at": "2019-08-30T05:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307715489648645"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307715489648645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1273216976"}, {"created_at": "2019-08-30T05:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307611563147266"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307611563147266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "233654865"}, {"created_at": "2019-08-30T05:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307596962729985"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307596962729985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2520989834"}, {"created_at": "2019-08-30T05:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307552276639745"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307552276639745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1114210786128334850"}, {"created_at": "2019-08-30T05:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307424706920448"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307424706920448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "746748740493533185"}, {"created_at": "2019-08-30T05:25:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307415647211521"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307415647211521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2304141769"}, {"created_at": "2019-08-30T05:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307410513354752"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307410513354752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3245105771"}, {"created_at": "2019-08-30T05:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307401038483457"], "text": "RT @SoyUnaNacha: Argentina, un pais que se suicida por resentimiento. No le encuentro otra explicaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307401038483457", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166688366932439042"}], "author_id": "37115906"}, {"created_at": "2019-08-30T05:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307307551559682"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307307551559682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2760515638"}, {"created_at": "2019-08-30T05:24:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307179654696960"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307179654696960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1897921146"}, {"created_at": "2019-08-30T05:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307086557925377"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307086557925377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1072776210860658688"}, {"created_at": "2019-08-30T05:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167307045172699137"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167307045172699137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2955670594"}, {"created_at": "2019-08-30T05:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306950788272130"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306950788272130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "757076804423196672"}, {"created_at": "2019-08-30T05:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306786698756097"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306786698756097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "245574721"}, {"created_at": "2019-08-30T05:23:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306777207009280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306777207009280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "237342003"}, {"created_at": "2019-08-30T05:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306764724789250"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306764724789250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "969978647447826433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/DwaWffhPkK", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "SecUJCuba", "id": "1252889028057333760"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "YDmguez", "id": "1074129918617886721"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "marti160patria", "id": "1260706448"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "cubadebate", "id": "35726000"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "DrRobertoMOjeda", "id": "1072261406521724928"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "PortalCubaSi", "id": "50032218"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "radio_cubana", "id": "319424375"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "oneliocc", "id": "145334484"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "bettycy", "id": "446305116"}]}, "created_at": "2019-08-30T05:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306732734836737"], "in_reply_to_user_id": "1064958905829261312", "text": "@OteroLazo @DiazCanelB @SecUJCuba @YDmguez @marti160patria @cubadebate @DrRobertoMOjeda @PortalCubaSi @radio_cubana @oneliocc @bettycy Suficiente con \u00e9sta respuesta.\n\nhttps://t.co/DwaWffhPkK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306732734836737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167111328357658625"}], "author_id": "720773311416762368"}, {"created_at": "2019-08-30T05:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306693681631232"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306693681631232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "705083582184869888"}, {"created_at": "2019-08-30T05:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306688635920385"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306688635920385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1083783154589143040"}, {"created_at": "2019-08-30T05:22:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306653001084930"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306653001084930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1869529069"}, {"created_at": "2019-08-30T05:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306606096220161"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167306606096220161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "729377312093949954"}, {"created_at": "2019-08-30T05:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306549523410945"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306549523410945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1631618498"}, {"created_at": "2019-08-30T05:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306500848549889"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306500848549889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "2618829668"}, {"created_at": "2019-08-30T05:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306482112532481"], "text": "RT @bastidoressccp: No geral, o #Corinthians fez um bom jogo. Ali\u00e1s, um dos melhores fora de casa. Se caprichasse um pouco matava o Flumine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167306482112532481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bastidoressccp", "id": "4454385083"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "Corinthians"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Flumine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167285598895443968"}], "author_id": "38020488"}, {"created_at": "2019-08-30T05:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306459278802945"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306459278802945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2973625259"}, {"created_at": "2019-08-30T05:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306309978341383"], "text": "RT @BuzzFeedBrasil: AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167306309978341383", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164945396847796225"}], "author_id": "3913016727"}, {"created_at": "2019-08-30T05:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306235579748354"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306235579748354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1094438710081409024"}, {"created_at": "2019-08-30T05:21:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306231242866690"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306231242866690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2416437414"}, {"created_at": "2019-08-30T05:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306172346486784"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306172346486784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2633375170"}, {"created_at": "2019-08-30T05:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306163462914062"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306163462914062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "713873574214418432"}, {"created_at": "2019-08-30T05:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306133742080000"], "text": "RT @LauraMufal: No le muestren a JLo la interpretacion de Flor de la V porque se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306133742080000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LauraMufal", "id": "259085962"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "JLo"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "Flor de la V"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261830689042432"}], "author_id": "920264971"}, {"created_at": "2019-08-30T05:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306124321681409"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306124321681409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1112928486212231168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/3K3t85JMy5", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1167072522359267328", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T05:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306113366183936"], "text": "\"O rato se matou maluco\" kkkkkk https://t.co/3K3t85JMy5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167306113366183936", "author_id": "2670879085"}, {"created_at": "2019-08-30T05:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167306080671502336"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167306080671502336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "913418384737521665"}, {"created_at": "2019-08-30T05:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305984592642049"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305984592642049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "141792989"}, {"created_at": "2019-08-30T05:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305885133066240"], "text": "\"...los profetas urbanos salen de sus guaridas\ncuando la noche calza sus botas de metal\ny bailan abrazados el loco y el suicida...\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305885133066240", "author_id": "1032088059800707072"}, {"created_at": "2019-08-30T05:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305863700217858"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305863700217858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1683586165"}, {"created_at": "2019-08-30T05:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305821882970113"], "text": "Mano n\u00e3o  gosto de filme de super her\u00f3is  + esquadr\u00e3o suicida eh bolado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167305821882970113", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "super her\u00f3is"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5151, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "333392762"}, {"created_at": "2019-08-30T05:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305806494060550"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305806494060550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4562986157"}, {"created_at": "2019-08-30T05:18:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305673274585090"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305673274585090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1014014004593876992"}, {"created_at": "2019-08-30T05:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305666521812997"], "in_reply_to_user_id": "3612993341", "text": "@srahellmanns Al\u00e9m de que tu n\u00e3o falou que pegou o Calango na m\u00e3o e tomou um susto quando ele se mexeu, a\u00ed tacou ele no ch\u00e3o. Quase matou o Calango na base do susto e fala que eu que surtei ausishsu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167305666521812997", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Calango"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Calango"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.304, "type": "Other", "normalized_text": "ausishsu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167290641002319873"}], "author_id": "3952909215"}, {"created_at": "2019-08-30T05:18:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305466415681538"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305466415681538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2548304706"}, {"created_at": "2019-08-30T05:17:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305406789500928"], "text": "- \u00bfUsted a pensado alguna vez en el suicidio?... Yo si, pero nunca podr\u00e9, y eso tambi\u00e9n es una carencia, porque yo tengo todo el cuadro moral y mental del suicida, menos la fuerza que uno precisa para meterse un tiro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305406789500928", "author_id": "1153214375219646469"}, {"created_at": "2019-08-30T05:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305304058384386"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305304058384386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1127599291214770177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-08-30T05:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305303920009217"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305303920009217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156235101245441"}], "author_id": "807209261893873665"}, {"created_at": "2019-08-30T05:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305214249955330"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305214249955330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1164973862"}, {"created_at": "2019-08-30T05:16:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305139926908928"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305139926908928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1626441806"}, {"created_at": "2019-08-30T05:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305091470118912"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305091470118912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "839617278043906048"}, {"created_at": "2019-08-30T05:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305079193403392"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305079193403392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3028913046"}, {"created_at": "2019-08-30T05:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305030724018178"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305030724018178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "497629122"}, {"created_at": "2019-08-30T05:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305021454553089"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305021454553089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2238385093"}, {"created_at": "2019-08-30T05:16:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167305014949236742"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167305014949236742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "176175425"}, {"created_at": "2019-08-30T05:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304990660034560"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304990660034560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1082337140908920834"}, {"created_at": "2019-08-30T05:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304816420249601"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304816420249601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1611921474"}, {"created_at": "2019-08-30T05:15:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304783503343619"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304783503343619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1013314839379435525"}, {"created_at": "2019-08-30T05:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304250499584000"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304250499584000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1056090802320015360"}, {"created_at": "2019-08-30T05:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304212721483776"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304212721483776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "983176246711541762"}, {"created_at": "2019-08-30T05:13:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304191561256961"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304191561256961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "816430728858759168"}, {"created_at": "2019-08-30T05:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304162008154113"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304162008154113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "838950474330091520"}, {"created_at": "2019-08-30T05:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304153971884039"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304153971884039", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1309125919"}, {"created_at": "2019-08-30T05:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304100318334977"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304100318334977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3662756600"}, {"created_at": "2019-08-30T05:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167304000359653378"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167304000359653378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "218303534"}, {"created_at": "2019-08-30T05:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303998241591297"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303998241591297", "author_id": "3338975453"}, {"created_at": "2019-08-30T05:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303933443768322"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303933443768322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "426366622"}, {"created_at": "2019-08-30T05:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303908085002241"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303908085002241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1571181398"}, {"created_at": "2019-08-30T05:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303890267623424"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303890267623424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2371569384"}, {"created_at": "2019-08-30T05:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303791378460672"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303791378460672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2844246004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hEgqO4kpA2", "expanded_url": "https://t.co/hEgqO4kpA2", "display_url": "t.co/hEgqO4kpA2"}]}, "created_at": "2019-08-30T05:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303789595914240"], "text": "Ruindade demais as coisas q est\u00e3o falando dele , gente vcs n\u00e3o lembram da menina que foi abandonada no altar e as pessoas ficaram julgando ela e ela se matou ? Porra vai tomar no c\u00fa crl pensa antes de falar seus bosta cuz\u00f5es . Mano parem com isso mais amor ao pr\u00f3ximo por favor https://t.co/hEgqO4kpA2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167303789595914240", "author_id": "1054570391853772800"}, {"created_at": "2019-08-30T05:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303669273919488"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303669273919488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1532666461"}, {"created_at": "2019-08-30T05:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303669139701760"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303669139701760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1042072406188322817"}, {"created_at": "2019-08-30T05:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303637988589568"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303637988589568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2790056424"}, {"created_at": "2019-08-30T05:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303585291325440"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303585291325440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1042555352594755584"}, {"created_at": "2019-08-30T05:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303579654209536"], "text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303579654209536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}], "author_id": "170566867"}, {"created_at": "2019-08-30T05:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303449219747840"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303449219747840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1075326480"}, {"created_at": "2019-08-30T05:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303417414373376"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303417414373376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1073357159595999233"}, {"created_at": "2019-08-30T05:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303368840077313"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303368840077313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "932456013180968960"}, {"created_at": "2019-08-30T05:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303265626669060"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303265626669060", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "926250175856816128"}, {"created_at": "2019-08-30T05:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303129441816578"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303129441816578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1105105292"}, {"created_at": "2019-08-30T05:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303077017219072"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303077017219072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "752710647280967680"}, {"created_at": "2019-08-30T05:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167303014505316352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167303014505316352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "877722255861723138"}, {"created_at": "2019-08-30T05:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302991856062466"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302991856062466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1042108219043274753"}, {"created_at": "2019-08-30T05:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302986768367616"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167302986768367616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "40329047"}, {"created_at": "2019-08-30T05:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302888785211393"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302888785211393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2917890363"}, {"created_at": "2019-08-30T05:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302865003483137"], "text": "Lo siento maestros por siempre darles historias donde alguien se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302865003483137", "author_id": "1027823035397619715"}, {"created_at": "2019-08-30T05:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302821865082880"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302821865082880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "900419676764852226"}, {"created_at": "2019-08-30T05:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302821600907264"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167302821600907264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "56646853"}, {"created_at": "2019-08-30T05:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302775656480768"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302775656480768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3975193882"}, {"created_at": "2019-08-30T05:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302685353107458"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167302685353107458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "author_id": "557708132"}, {"created_at": "2019-08-30T05:06:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302616914649088"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302616914649088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2612430374"}, {"created_at": "2019-08-30T05:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302578310238208"], "in_reply_to_user_id": "2492789645", "text": "@rlopezaliaga1 Pero cuando Milagros Leyva hac\u00eda un t\u00e9 de t\u00edas con el Suicida corrupto y la lavadora de dinero de Santa M\u00f3nica ah\u00ed te callas PAYASO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302578310238208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rlopezaliaga1", "id": "2492789645"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leyva"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Santa M\u00f3nica"}]}, "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166928117367263234"}], "author_id": "521601978"}, {"created_at": "2019-08-30T05:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302565630861312"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302565630861312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2792356853"}, {"created_at": "2019-08-30T05:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302560060829696"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302560060829696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2737397585"}, {"created_at": "2019-08-30T05:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302522098159616"], "in_reply_to_user_id": "102207014", "text": "@2MAnalytics Pero cuando Milagros Leyva hac\u00eda un t\u00e9 de t\u00edas con el Suicida corrupto y la lavadora de dinero de Santa M\u00f3nica ah\u00ed te callas PAYASO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302522098159616", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leyva"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Santa M\u00f3nica"}]}, "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166908264694632450"}], "author_id": "521601978"}, {"created_at": "2019-08-30T05:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302299816824833"], "in_reply_to_user_id": "828908681941114880", "text": "@masefer56 No hubo intenci\u00f3n porque quienes \"produjimos estas situaciones\" fuimos nosotros, porque hubiese sido suicida y porque el movimiento independentista fue, es y ser\u00e1, radicalmente pacifista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302299816824833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "masefer56", "id": "828908681941114880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167225941443170304"}], "author_id": "772182559786672128"}, {"created_at": "2019-08-30T05:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302236713603073"], "text": "Cheguei louco em casa, sem bateria e carregador, mas ja dei um jeito de ligar o computador e passar vergonha dando em cima de um crush who que nem sei se \u00e9 hetero ou nao K K K corote pq me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167302236713603073", "author_id": "2326752637"}, {"created_at": "2019-08-30T05:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302183219412993"], "in_reply_to_user_id": "4194945503", "text": "@EnemigoCaviar @mavila_huertas Pero cuando Milagros Leyva hac\u00eda un t\u00e9 de t\u00edas con el Suicida corrupto y la lavadora de dinero de Santa M\u00f3nica ah\u00ed te callas PAYASO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302183219412993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "mavila_huertas", "id": "3211006937"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leyva"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Santa M\u00f3nica"}]}, "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166916697292279809"}], "author_id": "521601978"}, {"created_at": "2019-08-30T05:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302058283716608"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302058283716608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1065705567610683392"}, {"created_at": "2019-08-30T05:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302055385387009"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302055385387009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "527721643"}, {"created_at": "2019-08-30T05:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302042492125184"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302042492125184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1653843128"}, {"created_at": "2019-08-30T05:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167302001157263368"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167302001157263368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "763390553006407680"}, {"created_at": "2019-08-30T05:03:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301841643663366"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301841643663366", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1060989201188044800"}, {"created_at": "2019-08-30T05:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301823180337152"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301823180337152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "858739598335373313"}, {"created_at": "2019-08-30T05:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301818981830658"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301818981830658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2235181583"}, {"created_at": "2019-08-30T05:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301782956961794"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301782956961794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1068006429330731008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/OVZVvQn7fE", "expanded_url": "https://t.co/OVZVvQn7fE", "display_url": "t.co/OVZVvQn7fE"}]}, "created_at": "2019-08-30T05:03:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301774861975561"], "text": "Duo mais suicida kkkkkkk https://t.co/OVZVvQn7fE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167301774861975561", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "862077762303143937"}, {"created_at": "2019-08-30T05:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301755379449856"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301755379449856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1035632480"}, {"created_at": "2019-08-30T05:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301747611586563"], "in_reply_to_user_id": "1299836526", "text": "@agildemeisterrh Pero cuando Milagros Leyva hac\u00eda un t\u00e9 de t\u00edas con el Suicida corrupto y la lavadora de dinero de Santa M\u00f3nica ah\u00ed te callas PAYASO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301747611586563", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "agildemeisterrh", "id": "1299836526"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leyva"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Santa M\u00f3nica"}]}, "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166856914732556288"}], "author_id": "521601978"}, {"created_at": "2019-08-30T05:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301600794165251"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301600794165251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "3409376668"}, {"created_at": "2019-08-30T05:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301546377302017"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301546377302017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "453568242"}, {"created_at": "2019-08-30T05:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301496506966016"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301496506966016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2282939845"}, {"created_at": "2019-08-30T05:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301492153282560"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301492153282560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "930282781518725125"}, {"created_at": "2019-08-30T05:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301480300216320"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301480300216320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "974320574708310017"}, {"created_at": "2019-08-30T05:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301419516301313"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301419516301313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3145967457"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301413069713409"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301413069713409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2702756376"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301409982668802"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301409982668802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "959186536486113286"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301389426384898"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301389426384898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1004525678212067330"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301381142614017"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301381142614017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1011486939474743296"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301361752371200"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167301361752371200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4136253735"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301344169885696"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167301344169885696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "author_id": "1051529385348657152"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301261445619713"], "in_reply_to_user_id": "32136515", "text": "@ugluis Pero cuando Milagros Leyva hac\u00eda un t\u00e9 de t\u00edas con el Suicida corrupto y la lavadora de dinero de Santa M\u00f3nica ah\u00ed te callas PAYASO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301261445619713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leyva"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Santa M\u00f3nica"}]}, "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166943699449929728"}], "author_id": "521601978"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301235222835201"], "text": "Idealizar es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301235222835201", "author_id": "850166630"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301209100652544"], "in_reply_to_user_id": "235638682", "text": "@romancendoya Pero cuando Milagros Leyva hac\u00eda un t\u00e9 de t\u00edas con el Suicida corrupto y la lavadora de dinero de Santa M\u00f3nica ah\u00ed te callas PAYASO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301209100652544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "romancendoya", "id": "235638682"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leyva"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Santa M\u00f3nica"}]}, "geo": {"place_id": "014be4b32ac71d2f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167089874907873282"}], "author_id": "521601978"}, {"created_at": "2019-08-30T05:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301176351588354"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301176351588354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "351878714"}, {"created_at": "2019-08-30T05:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301162195804160"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301162195804160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1063590344288288770"}, {"created_at": "2019-08-30T05:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301136451194880"], "in_reply_to_user_id": "927331600144195584", "text": "@MetroCDMX @ema9587  de hecho amigo hay programas de detecci\u00f3n temprana de comportamiento Suicida que los polis deber\u00edan estar al tanto de la personas que ingresan, y los que est\u00e1n en anden, pero ya despu\u00e9s de cierta hora brillan por su ausencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301136451194880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "ema9587", "id": "403721352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167254221273665542"}], "author_id": "927331600144195584"}, {"created_at": "2019-08-30T05:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301134123290624"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301134123290624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1140461597468614656"}, {"created_at": "2019-08-30T05:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301114359767042"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301114359767042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3461316855"}, {"created_at": "2019-08-30T05:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301074576756739"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301074576756739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "965838185640194048"}, {"created_at": "2019-08-30T05:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301051839434752"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301051839434752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "391061028"}, {"created_at": "2019-08-30T05:00:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167301035364192262"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167301035364192262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "753166681430749184"}, {"created_at": "2019-08-30T05:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300923539906562"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300923539906562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "858751044"}, {"created_at": "2019-08-30T04:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300907958059009"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167300907958059009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "995863826"}, {"created_at": "2019-08-30T04:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300865306193923"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300865306193923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1511685572"}, {"created_at": "2019-08-30T04:59:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300813309366273"], "text": "Hoy vengo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300813309366273", "author_id": "1084604001805631488"}, {"created_at": "2019-08-30T04:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300777771069440"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300777771069440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "503931962"}, {"created_at": "2019-08-30T04:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300714344804352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300714344804352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2350537328"}, {"created_at": "2019-08-30T04:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300684380639233"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300684380639233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1026316472992325633"}, {"created_at": "2019-08-30T04:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300565732212745"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300565732212745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1437151518"}, {"created_at": "2019-08-30T04:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300526767099905"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300526767099905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "892582381080674306"}, {"created_at": "2019-08-30T04:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300494072545280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300494072545280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1912939530"}, {"created_at": "2019-08-30T04:57:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300393858027520"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300393858027520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "425808979"}, {"created_at": "2019-08-30T04:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300388472537090"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300388472537090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1025194270528086016"}, {"created_at": "2019-08-30T04:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300356985913344"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300356985913344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "182902384"}, {"created_at": "2019-08-30T04:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300319039983618"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300319039983618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1154613605830205440"}, {"created_at": "2019-08-30T04:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300289352757250"], "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167300289352757250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "author_id": "102678232"}, {"created_at": "2019-08-30T04:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300225834176512"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300225834176512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1124814439121915904"}, {"created_at": "2019-08-30T04:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300188098027520"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300188098027520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1322683890"}, {"created_at": "2019-08-30T04:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300173648711680"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300173648711680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1054036136501407744"}, {"created_at": "2019-08-30T04:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300136088698881"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300136088698881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "998413733826367488"}, {"created_at": "2019-08-30T04:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300075648761857"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300075648761857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "950061466182455296"}, {"created_at": "2019-08-30T04:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300044359208960"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300044359208960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "998041348895858688"}, {"created_at": "2019-08-30T04:56:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167300012054695942"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167300012054695942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1121244529833730049"}, {"created_at": "2019-08-30T04:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299975509762048"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299975509762048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "963199627846651904"}, {"created_at": "2019-08-30T04:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299921881391104"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299921881391104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "538412432"}, {"created_at": "2019-08-30T04:55:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299805883748352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299805883748352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4434325293"}, {"created_at": "2019-08-30T04:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299785495216129"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299785495216129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1068646294774779904"}, {"created_at": "2019-08-30T04:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299777114935296"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299777114935296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1120105728533049344"}, {"created_at": "2019-08-30T04:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299769049305090"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299769049305090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1052375798328565761"}, {"created_at": "2019-08-30T04:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299750988632064"], "in_reply_to_user_id": "448559246", "text": "@israelromero13 @urlenur No mames Bacard\u00ed blanco?\nNo soy suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299750988632064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "israelromero13", "id": "448559246"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "Bacard\u00ed blanco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167298339999641601"}], "author_id": "246074163"}, {"created_at": "2019-08-30T04:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299695707746304"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299695707746304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "993303928942071808"}, {"created_at": "2019-08-30T04:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299690280308739"], "text": "Hoje eu tava falando do quando eu fico mal quando algu\u00e9m se suicida, seja por qualquer motivo, mas por bullying eu acho t\u00e3o triste, queria poder fazer algo por essas pessoas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167299690280308739", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "author_id": "978657556829794304"}, {"created_at": "2019-08-30T04:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299566137274369"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167299566137274369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "127503956"}, {"created_at": "2019-08-30T04:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299516686454786"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299516686454786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1308195594"}, {"created_at": "2019-08-30T04:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299490182615041"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299490182615041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1253509638"}, {"created_at": "2019-08-30T04:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299476219785218"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167299476219785218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "118792914"}, {"created_at": "2019-08-30T04:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299344317308929"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299344317308929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "521035587"}, {"created_at": "2019-08-30T04:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299306212061185"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299306212061185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1040040240222797824"}, {"created_at": "2019-08-30T04:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299297726976000"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299297726976000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1084491890869891073"}, {"created_at": "2019-08-30T04:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299186544369666"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299186544369666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "613072225"}, {"created_at": "2019-08-30T04:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299183067324416"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299183067324416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1110336343593238529"}, {"created_at": "2019-08-30T04:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299144425197571"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299144425197571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3438463223"}, {"created_at": "2019-08-30T04:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299143053627393"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299143053627393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "592124946"}, {"created_at": "2019-08-30T04:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299136615436288"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299136615436288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1041312264005943296"}, {"created_at": "2019-08-30T04:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299108509343745"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299108509343745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1088607841223618568"}, {"created_at": "2019-08-30T04:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167299067178704896"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167299067178704896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1546337503"}, {"created_at": "2019-08-30T04:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298968511889408"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298968511889408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1156037509"}, {"created_at": "2019-08-30T04:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298941437661184"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298941437661184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "1270931078"}, {"created_at": "2019-08-30T04:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298902019600391"], "text": "RT @Cluzcar: Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298902019600391", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211702640947200"}], "author_id": "2953609431"}, {"created_at": "2019-08-30T04:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298792875409408"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298792875409408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "860116921"}, {"created_at": "2019-08-30T04:51:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298786500071426"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298786500071426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "443362668"}, {"created_at": "2019-08-30T04:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298767470465026"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298767470465026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2287027812"}, {"created_at": "2019-08-30T04:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298729281384449"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298729281384449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "948372932409118720"}, {"created_at": "2019-08-30T04:50:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298593587265539"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298593587265539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1053032584748388353"}, {"created_at": "2019-08-30T04:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298580475871235"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298580475871235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "888177686870360065"}, {"created_at": "2019-08-30T04:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298580039786496"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298580039786496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1592831335"}, {"created_at": "2019-08-30T04:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298552164507648"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298552164507648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "786723508239859714"}, {"created_at": "2019-08-30T04:50:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298534426607617"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298534426607617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "346352430"}, {"created_at": "2019-08-30T04:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298443309547520"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298443309547520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1066898408814886912"}, {"created_at": "2019-08-30T04:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298401244868615"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167298401244868615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "843246766761934848"}, {"created_at": "2019-08-30T04:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298322849157120"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298322849157120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "50498495"}, {"created_at": "2019-08-30T04:49:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298247762702337"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298247762702337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "272091138"}, {"created_at": "2019-08-30T04:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298173510963200"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298173510963200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1066914589986693120"}, {"created_at": "2019-08-30T04:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298124487905282"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167298124487905282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "759962114006118400"}, {"created_at": "2019-08-30T04:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298096226656262"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298096226656262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "261507319"}, {"created_at": "2019-08-30T04:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298062424760321"], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298062424760321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "author_id": "930443372"}, {"created_at": "2019-08-30T04:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297983370543104"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297983370543104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2416148977"}, {"created_at": "2019-08-30T04:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297940328603650"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297940328603650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2559442145"}, {"created_at": "2019-08-30T04:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297835588390913"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297835588390913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2499884562"}, {"created_at": "2019-08-30T04:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297814893748226"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297814893748226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "605942770"}, {"created_at": "2019-08-30T04:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297784405319681"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297784405319681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "928443177379524609"}, {"created_at": "2019-08-30T04:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297770731888641"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297770731888641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2477292536"}, {"created_at": "2019-08-30T04:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297654310592512"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297654310592512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "845067605903855617"}, {"created_at": "2019-08-30T04:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297632886091778"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297632886091778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "768249992"}, {"created_at": "2019-08-30T04:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297574946004993"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297574946004993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "767089424790421506"}, {"created_at": "2019-08-30T04:46:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297554104475648"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297554104475648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2817900630"}, {"created_at": "2019-08-30T04:46:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297527894249473"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297527894249473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "259833094"}, {"created_at": "2019-08-30T04:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297513222791168"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297513222791168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1607324358"}, {"created_at": "2019-08-30T04:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297447304892416"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297447304892416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1142585180194054144"}, {"created_at": "2019-08-30T04:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297429307158528"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297429307158528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "701117103491911681"}, {"created_at": "2019-08-30T04:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297406670520321"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297406670520321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "2988832541"}, {"created_at": "2019-08-30T04:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297348914970628"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297348914970628", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2506280262"}, {"created_at": "2019-08-30T04:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297315733831685"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297315733831685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1075959116349300736"}, {"created_at": "2019-08-30T04:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297213959065603"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297213959065603", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "964264074057011200"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297103552376832"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297103552376832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "972549276"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297072682287105"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297072682287105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2550855685"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297048334307329"], "in_reply_to_user_id": "40081507", "text": "@FABIANO_ARTILES Eu t\u00f4 pensando seriamente em dar um tempo. Hoje me fez mal. Al\u00e9m do perrengue, do n\u00e3o-futebol jogado e da elimina\u00e7\u00e3o, me doeu sair do est\u00e1dio e ver geral rindo, como se estiv\u00e9ssemos j\u00e1 dormentes de tanto apanhar. Isso me matou, nossa torcida naturalizou a derrota.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167297048334307329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FABIANO_ARTILES", "id": "40081507"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167296454811013120"}], "author_id": "33023097"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167297006164856832"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167297006164856832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2955917499"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296929706889217"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296929706889217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "594987394"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296928150740994"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296928150740994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2957061125"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296915999870978"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296915999870978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "956534028"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296905686241281"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296905686241281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3342647475"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296901806379008"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296901806379008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1013963464627425280"}, {"created_at": "2019-08-30T04:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296896915787776"], "text": "RT @Cluzcar: Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296896915787776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211702640947200"}], "author_id": "544633532"}, {"created_at": "2019-08-30T04:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296804091654145"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296804091654145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "1111590321467604992"}, {"created_at": "2019-08-30T04:43:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296702572662784"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296702572662784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1952771366"}, {"created_at": "2019-08-30T04:43:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296700215525376"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296700215525376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "970822802"}, {"created_at": "2019-08-30T04:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296658796773376"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296658796773376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1134976670"}, {"created_at": "2019-08-30T04:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296588265316352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296588265316352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "179326241"}, {"created_at": "2019-08-30T04:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296503087452165"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296503087452165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "993129393739399168"}, {"created_at": "2019-08-30T04:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296499153174528"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296499153174528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1883726540"}, {"created_at": "2019-08-30T04:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296498226188289"], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296498226188289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "author_id": "1009203918176387072"}, {"created_at": "2019-08-30T04:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296492257693696"], "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167296492257693696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "author_id": "2442031015"}, {"created_at": "2019-08-30T04:42:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296444824317952"], "text": "Toda la gente que admiro/idolatro siempre se suicida\ud83d\ude29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296444824317952", "author_id": "354357886"}, {"created_at": "2019-08-30T04:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296432035860481"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296432035860481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1618305144"}, {"created_at": "2019-08-30T04:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296408539385856"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296408539385856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1001953542612058113"}, {"created_at": "2019-08-30T04:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296399437783040"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167296399437783040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "15259031"}, {"created_at": "2019-08-30T04:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296379057836033"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296379057836033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4742162787"}, {"created_at": "2019-08-30T04:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296356123152384"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296356123152384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3298719327"}, {"created_at": "2019-08-30T04:41:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296306303258625"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296306303258625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "807825043455614976"}, {"created_at": "2019-08-30T04:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296292663332865"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296292663332865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "842401667731587072"}, {"created_at": "2019-08-30T04:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296276859256832"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296276859256832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "758317651819110400"}, {"created_at": "2019-08-30T04:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296250544189440"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296250544189440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2500005402"}, {"created_at": "2019-08-30T04:41:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296218021556224"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296218021556224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3826584443"}, {"created_at": "2019-08-30T04:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296170164543488"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296170164543488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1696453495"}], "includes": {"users": [{"id": "131696272", "location": "Chile", "name": "[MVP] ~ Ge\u1d70ee ~", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1034, "tweet_count": 310017, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "farawellmylove"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "1007637111464439808", "name": "David Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 202, "tweet_count": 46152, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Z_FFurtado"}, {"id": "3347283070", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "verified": true, "username": "laressa"}, {"id": "1006044056550506496", "name": "Ari", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 155, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AriasArii"}, {"id": "3221753217", "name": "yantii\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 457, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jannnvelazquez"}, {"id": "343688421", "location": "Almirante Brown, Argentina", "name": "maga", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1168, "tweet_count": 13864, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Magaliriera"}, {"id": "2797218677", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Priscilla \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 860, "tweet_count": 29632, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "CaniffGirl09"}, {"id": "1712778523", "location": "Argentina", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\ude48\ud835\ude3c\ud835\ude44\ud835\ude4d\ud835\ude3c \ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude55\ud835\ude3c\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude55\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 743, "tweet_count": 5736, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "solangemaira"}, {"id": "2422809787", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "virginia", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 389, "tweet_count": 20169, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "VickyBenglian"}, {"id": "230847465", "location": "Rio Negro, Argentina", "name": "Dani Coop\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2665\ufe0f\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 864, "tweet_count": 29728, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DanieCoop"}, {"id": "919845247", "name": "Cuadradito", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "CuadraditoRojo"}, {"id": "591438537", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "Yaya\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 112, "tweet_count": 29735, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OchoaY29"}, {"id": "629671223", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "Maaru", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1869, "tweet_count": 26992, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_maruromano"}, {"id": "56841771", "location": "Hermosillo / San Jos\u00e9 del Cabo", "name": "pink jedi", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 699, "tweet_count": 30079, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "brendae_valdez"}, {"id": "136767088", "name": "Joss\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1897, "tweet_count": 70734, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "_JocelynAzcuaga"}, {"id": "1155821845507182592", "location": "Argentina", "name": "Baarbi\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 325, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BTalaveraa"}, {"id": "1085444366548770817", "location": "sur ", "name": "aylim", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 151, "tweet_count": 17912, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "justina1323"}, {"id": "1085847137458573312", "location": "It\u00e1lia", "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 65, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Italia94002910"}, {"id": "2190746934", "location": "conhe\u00e7a meus trabalhos \ud83d\udc49", "name": "peo lel\u00e9 (3-2 | 1-0)", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 3885, "tweet_count": 117338, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "tlsvick"}, {"id": "855268391434690561", "location": "Goya, Argentina", "name": "Yanii", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 202, "tweet_count": 19038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YaniBalmaceda"}, {"id": "943952364100313089", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Perp\u00e9Tuo", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 516, "tweet_count": 32302, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fhapenas"}, {"id": "2849131894", "location": "cu do conde", "name": "Igor Crist\u00e3o e Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 487, "tweet_count": 30813, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "igoralvesmac"}, {"id": "1050193707964792832", "name": "rita", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1367, "tweet_count": 53408, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "agetrismo"}, {"id": "998321879537635329", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "David Sicilia-Portadas", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5465, "tweet_count": 26275, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "DavidsiciliaA"}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "ConchiAragonP"}, {"id": "1113283903874371584", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Agus manavela", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 67, "tweet_count": 7094, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agusmanavela19"}, {"id": "1149833328218071041", "name": "\u2623\ufe0fzolivan_antrax_ \u2623\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisAlgel4"}, {"id": "2627687974", "name": "slim shady so que mui\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 326, "tweet_count": 11884, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Halexiaaa"}, {"id": "1095855007", "location": "Villa Dolores, Argentina", "name": "cele", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 500, "tweet_count": 54569, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Cele_amayaa"}, {"id": "1046784731516489730", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Josefina", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 166, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jossefinamartin"}, {"id": "945912645386895361", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Proudluiss", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 2012, "tweet_count": 133698, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AnaLatino2"}, {"id": "1101181741631500290", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 384, "tweet_count": 4366, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alex_sanchezz19"}, {"id": "391036503", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 516, "tweet_count": 16766, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulinamff"}, {"id": "865789954881970176", "name": "tiramis\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 16, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caradeocote"}, {"id": "2316676248", "name": "Tonga", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 291, "tweet_count": 11406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tongaxel"}, {"id": "1641905844", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Stefania", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 640, "tweet_count": 49782, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tefi_taravini"}, {"id": "1079136610069954560", "location": "Lima, Peru", "name": "r o c i o", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 231, "tweet_count": 5521, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lasaantiago"}, {"id": "1137880670599032832", "location": "Argentina", "name": "boku no pico", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 238, "tweet_count": 5850, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "torriani_lud"}, {"id": "104707685", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "name": "criteriohidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 48077, "following_count": 9886, "tweet_count": 348446, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "CriterioHidalgo"}, {"id": "512708936", "location": "Honduras", "name": "Julissa", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 358, "tweet_count": 37978, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "daniamoncada1"}, {"id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Joel Quezada \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "ElPastorJoelito"}, {"id": "516918113", "location": "Entre Skellige et le Mordor", "name": "\u16df\u16d7\u16d2\u16b1\u16d6\u16de\u16c7\u16a0", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 85, "tweet_count": 24151, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Ombredif"}, {"id": "1125156397551955975", "name": "Bones", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 37, "tweet_count": 2594, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Bones_le_matou"}, {"id": "1027976004281741312", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 275, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agustinaamoyano"}, {"id": "836319537301708800", "location": "Purpose Tour Panama", "name": "pau lvs pam\ud83e\udd3a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1121, "tweet_count": 34694, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "hailstabIe"}, {"id": "424153753", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "M\u033ea\u033e\u00f1\u033eo\u033es\u033ei\u033et\u033ea\u033e", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 108, "tweet_count": 50125, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "amanitha_"}, {"id": "3140035547", "location": "Torino, Piemonte", "name": "Alessio R.", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 50, "tweet_count": 13742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alessiorossini7"}, {"id": "1046193799750459397", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud83c\udf2c", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 972, "tweet_count": 12415, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bri_Map"}, {"id": "69404338", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "calipso \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 750, "tweet_count": 41001, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "selecoll"}, {"id": "1097491936280219648", "location": "\u043c\u03b1\u2113\u2202\u03bf\u0438\u03b1\u2202\u03bf, \u03c5\u044f\u03c5g\u03c5\u03b1\u03b3", "name": "Cami\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 190, "tweet_count": 17257, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SilvaCami_18"}, {"id": "812398916440358913", "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 1019, "tweet_count": 21346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valeejara_"}, {"id": "200739344", "location": "cordoba ", "name": "Lula\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1912, "tweet_count": 74434, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LulaGonzi"}, {"id": "4379825595", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "mile b\u00e1ez\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 1406, "tweet_count": 43512, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "milady_baez"}, {"id": "435430953", "name": "Lucia \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 753, "tweet_count": 60794, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "godowninflames_"}, {"id": "1056754160", "location": "Comodoro Rivadavia", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 251, "tweet_count": 8684, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabyeAcosta"}, {"id": "2190545639", "location": "Badajoz, Spain", "name": "Antonio Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 234, "tweet_count": 71858, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AntonioRR6"}, {"id": "161119585", "location": "Estadio Monumental, COLO COLO", "name": "Avanzando... - \u26bd\u2708\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1631, "tweet_count": 19786, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "AlexBrieba"}, {"id": "118512491", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Felipe Ogrodnik", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 480, "tweet_count": 77970, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "fogrodnik"}, {"id": "4828324015", "name": "AgOstina con O", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 184, "tweet_count": 12907, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cisneros_agos"}, {"id": "285246094", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "LuciMurcia.", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 340, "tweet_count": 9651, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuciMurcia"}, {"id": "1589293099", "location": "Uruwhy", "name": "may \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 620, "tweet_count": 44428, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_maydr"}, {"id": "1455159812", "location": "Resistencia, Chaco", "name": "Agostina", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 569, "tweet_count": 122139, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AgostinaMM"}, {"id": "627515956", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "TuPortada", "public_metrics": {"followers_count": 8027, "following_count": 7754, "tweet_count": 38436, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Manytattoos"}, {"id": "1578749564", "location": "Balcarce, Argentina", "name": "tomas", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 839, "tweet_count": 56898, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tomasverlott"}, {"id": "492819580", "name": "\u03b1\u0262\u03c5\u0455\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 296, "tweet_count": 27552, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AgussEscobal"}, {"id": "392979882", "name": "Cande", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 897, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CandeTobaldi"}, {"id": "611721551", "location": "Villa Gesell", "name": "Isadora", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 185, "tweet_count": 15058, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isautsch"}, {"id": "3419144014", "location": "Republica Oriental Del Uruguay", "name": "Congo\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1506, "tweet_count": 43438, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Vikyhenders0n"}, {"id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "doctorjlfc"}, {"id": "2382778009", "location": "Per\u00fa", "name": "Patricia Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 46175, "following_count": 1185, "tweet_count": 38031, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "patarevalo"}, {"id": "396276805", "location": "Monster Island", "name": "Will\ud83e\udd8e\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 176, "tweet_count": 43502, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Willzilla_"}, {"id": "3303319241", "name": "victoriaa", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 567, "tweet_count": 24038, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vickygallardo89"}, {"id": "3384815237", "location": "MAX\u21afDENT\ud83e\udd91\ud83e\uddfc", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 978, "tweet_count": 35311, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "miksawm"}, {"id": "918279239786553344", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "Luji\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 907, "tweet_count": 32539, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LujiMillanao"}, {"id": "3313576871", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "yoya", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 886, "tweet_count": 11519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "morales_sofii"}, {"id": "1873952886", "location": "Miguel Riglos ", "name": "Flor\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 376, "tweet_count": 38130, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "floor5613"}, {"id": "1092747718873751552", "name": "Sofia Perius", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 95, "tweet_count": 3039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SofiaPerius3"}, {"id": "1115056127237136389", "location": "\ud83d\udccdEntre R\u00edos, Argentina", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 463, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BarbieSuarez220"}, {"id": "3744449122", "location": "Colombia", "name": "SWANEPOEL \u1c6c", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1641, "tweet_count": 14828, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "scarletwizard58"}, {"id": "2903312069", "location": "Mendoza-Argentina", "name": "Gonzalo Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 709, "tweet_count": 2551, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gonzalogomez_Ok"}, {"id": "323284190", "name": "Jorge Abbud", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 621, "tweet_count": 47099, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Gororaris"}, {"id": "1164478250443300866", "name": "Irma Francisca Portocarrero M\u016bller", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 221, "tweet_count": 19610, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IrmaFranciscaP3"}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jostipi"}, {"id": "3325599615", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a.", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 267, "tweet_count": 30372, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "larapelozoo"}, {"id": "2486755884", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ariana", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1599, "tweet_count": 69979, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Calzadarianaa"}, {"id": "2806743257", "location": "Valentin Alsina", "name": "Nikii\u265b", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 394, "tweet_count": 21307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Niky058"}, {"id": "1005207751231004672", "location": "Serendipity ", "name": "\ud835\udc58 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 181, "tweet_count": 33380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kmcrazyy"}, {"id": "1067602341279526914", "location": "Argentina", "name": "Valen", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1004, "tweet_count": 9138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valuurizzi"}, {"id": "960881180", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1782, "tweet_count": 5301, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itspaolapereira"}, {"id": "439677880", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Lio", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 310, "tweet_count": 21411, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlanLBrian"}, {"id": "20708363", "location": "St Paul, MN", "name": "Chris Harrington", "public_metrics": {"followers_count": 12776, "following_count": 6189, "tweet_count": 37870, "listed_count": 171}, "verified": false, "username": "mookieghana"}, {"id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "name": "Roy Lucier", "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 449, "tweet_count": 19152, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "roylucier"}, {"id": "612689116", "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 364, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lizarizmendi_p"}, {"id": "875842291738521600", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Gris, como el color.", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 173, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "grismc_"}, {"id": "464947892", "name": "Cyn", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2749, "tweet_count": 40772, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "c1nthia_m"}, {"id": "1120456213286785024", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Brennda", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 323, "tweet_count": 17341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mieressbrenda"}, {"id": "715195652259651585", "location": "Las Heras, Argentina", "name": "\ud83d\udc51Exe Delgado\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 275, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielitoTello"}, {"id": "212616749", "name": "Almendra", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 371, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "almilorenzon"}, {"id": "50936253", "location": "Argentina", "name": "Su", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 563, "tweet_count": 201093, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "DraSuMar"}, {"id": "2482193320", "name": "Roberto Tarnogol", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "titotarnogol"}, {"id": "2167567764", "name": "Tamara Quintana", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 3737, "tweet_count": 13177, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tamylbq2012"}, {"id": "1137829100129792000", "name": "n", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 267, "tweet_count": 13474, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "icole2021"}, {"id": "1004486193508175873", "name": "flori", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 877, "tweet_count": 11417, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "florisout"}, {"id": "4261302256", "location": "Tres Arroyos, Argentina", "name": "\u2022A", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 2264, "tweet_count": 61742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Adoglioli_"}, {"id": "794932896641544192", "location": "Santa Mar\u00eda, Catamarca", "name": "joce", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 506, "tweet_count": 20598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jocelin_Ramz"}, {"id": "1018284229", "location": "Rauch", "name": "Oriana", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1103, "tweet_count": 21754, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Orisocobehere"}, {"id": "756929979431124992", "name": "\uff61sabri*\uff65*\uff65\u309c", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 221, "tweet_count": 27593, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sabritrishe"}, {"id": "4714972035", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MiltonPe", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 184, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiltonNahuelP"}, {"id": "267317475", "location": "Paraguay", "name": "Edith Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 425, "tweet_count": 84012, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EdithHerrera_"}, {"id": "1070802855244783616", "location": "Uruguay", "name": "haleeee", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 685, "tweet_count": 17480, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nicaniche"}, {"id": "189761540", "name": "\u00b0lu\u2022\u25aa\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1022, "tweet_count": 40717, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LuuuCastillo"}, {"id": "382846136", "location": "Ciudad del Este - Paraguay", "name": "Tamara Bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 879, "tweet_count": 50268, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "tamiifleiitas"}, {"id": "1163590621908688896", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "@Pinter,democracianimalecologista", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1647, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Laoscuravidara1"}, {"id": "128601893", "location": "L'ome du ort", "name": "La Moro \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 6736, "following_count": 613, "tweet_count": 103618, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MonikulaUy"}, {"id": "143462095", "location": "Solocosebelle", "name": "ZioEmy", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 935, "tweet_count": 10853, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Emiliano_Max"}, {"id": "133880481", "location": "-25.299766,-57.606824", "name": "Es de Marte", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 3278, "tweet_count": 61631, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "untinch"}, {"id": "4646177653", "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 582, "tweet_count": 22705, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuxMoonflower"}, {"id": "760407490542657536", "name": "\ud83d\udca2Cami\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 248, "tweet_count": 17680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camii_aguiirre_"}, {"id": "705300358722027520", "name": "Mr Jack Carbonero", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 340, "tweet_count": 1242, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alanescazu"}, {"id": "231267523", "name": "Tavo B", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 1214, "tweet_count": 78777, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "El_Zampaguabas"}, {"id": "512583117", "location": "ilha Hy Brazil", "name": "John Trolliano", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2626, "tweet_count": 98070, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JohnTrolliano"}, {"id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Josias Te\u00f3filo", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "verified": false, "username": "josiasteofilo"}, {"id": "129125064", "location": "Argentina", "name": "Se\u00f1or Bisman", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1964, "tweet_count": 27690, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "realmiente"}, {"id": "1083978848004440065", "name": "Axel_damian", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 2184, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AxelBalmaceda2"}, {"id": "252826046", "name": "Yulii Ruiz \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 399, "tweet_count": 25444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yuliiiruiz"}, {"id": "2236961552", "location": "she/her", "name": "sofuchi\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 112, "tweet_count": 7602, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ccjezs"}, {"id": "274409128", "location": "Castellbisbal, Espa\u00f1a", "name": "Dani Nafr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 923, "tweet_count": 19517, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "daninafria"}, {"id": "1133803302125232129", "name": "Yamila", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 317, "tweet_count": 32570, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yamila83687619"}, {"id": "733744278132920320", "location": "Posadas, Argentina", "name": "who is mar\u00bf\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 119, "tweet_count": 32029, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mardelgado36"}, {"id": "1122262857272496134", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udf83Lilith\u26e7 (Agus Manson)\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 130, "tweet_count": 7880, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blasfemia69"}, {"id": "821778511732113408", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "\uff89\u5200\u4e47\u4e02", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 279, "tweet_count": 20322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ineesshl"}, {"id": "791558972528553984", "location": "\u0411\u0430\u043b\u0430\u043a\u043b\u0435\u044f", "name": "\u0413\u043e\u0440\u043e\u0434 \u0411\u0430\u043b\u0430\u043a\u043b\u0435\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 91, "tweet_count": 1149, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "balatua1"}, {"id": "1082294417745162240", "name": "@wancortez", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 71, "tweet_count": 1046, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wancortez1"}, {"id": "1073816268409585664", "name": "xime", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 678, "tweet_count": 31613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ximefiorr"}, {"id": "1094342397616668673", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "juni\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 160, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArielFe20088553"}, {"id": "1054198947009441792", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Ailu\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 81, "tweet_count": 2196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ailensabathier"}, {"id": "1058367874627186694", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nicole", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 136, "tweet_count": 4109, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nicolelapetini1"}, {"id": "3154002799", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 118, "tweet_count": 4228, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aleboomsart"}, {"id": "886092762029989888", "location": "Argentina", "name": "INTOXICA2", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 659, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "terrenialexis1"}, {"id": "1027712931952316417", "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 508, "tweet_count": 39168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KiaraUrra2"}, {"id": "930659585706295296", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfb \ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 195, "tweet_count": 27614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nairmilagros27"}, {"id": "1143697768499884032", "name": "\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 144, "tweet_count": 4472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fernanduchis4"}, {"id": "3438767212", "name": "Melii\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 282, "tweet_count": 18667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "meliballestrero"}, {"id": "1011053270104715267", "location": "Misiones, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Brindis Spears \ud83e\udd5d\ud83c\udfe0 (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 280, "tweet_count": 17080, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agusclark"}, {"id": "755522686684696576", "name": "Don Lisander", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 660, "tweet_count": 13782, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Alexandre13734"}, {"id": "384927198", "name": "Gianluigi Paragone", "public_metrics": {"followers_count": 175459, "following_count": 769, "tweet_count": 30417, "listed_count": 835}, "verified": true, "username": "gparagone"}, {"id": "2416044272", "location": "Under the rainbow.", "name": "Flu", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1620, "tweet_count": 115258, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "effe1312"}, {"id": "636330033", "location": "Piedmont, Italy", "name": "MASSIMO FERRARIS", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 3898, "tweet_count": 47403, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "ilgiovanemassi"}, {"id": "74155764", "location": "Italia", "name": "Travelitalia", "public_metrics": {"followers_count": 20127, "following_count": 1849, "tweet_count": 91225, "listed_count": 459}, "verified": false, "username": "travelitalia"}, {"id": "74764467", "location": "Verona", "name": "Verona.com", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 393, "tweet_count": 7856, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "veronacom"}, {"id": "1478628247", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "\ud835\udf0bter zoldyck~", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 339, "tweet_count": 24695, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PyterPedro_"}, {"id": "3795004813", "location": "Pampeana en Viedma RN", "name": "Mili\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 662, "tweet_count": 36942, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MiliAlvarado8"}, {"id": "3178436019", "location": "Bagual, San Luis, Argentina", "name": "Sandro", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 748, "tweet_count": 8114, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cr7_sandro"}, {"id": "1123753023187169283", "location": " ||-// ", "name": "\u1d4d\u1d58\u1d43\u1d48\u02b8;", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 448, "tweet_count": 39614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pacificjinie"}, {"id": "76481051", "location": "Buenos Aires", "name": "Mistah Kurtz", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1365, "tweet_count": 21893, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xmafero"}, {"id": "73102744", "name": "Ernesto Resnik", "public_metrics": {"followers_count": 100232, "following_count": 4406, "tweet_count": 120194, "listed_count": 268}, "verified": false, "username": "ernestorr"}, {"id": "1082772313534287873", "location": "A dos min de riverdale", "name": "Jatzi Garcia\ud83c\udf52\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 387, "tweet_count": 3436, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jatzixsimba19"}, {"id": "1001933967833075715", "location": "San Lorenzo, Argentina", "name": "agus", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 234, "tweet_count": 5506, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgusValdez01"}, {"id": "897320805100646400", "name": "mai \u0a0f\u03ca\u0a13", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 750, "tweet_count": 23135, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maiateruzzi"}, {"id": "800574549246951424", "name": "p\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 501, "tweet_count": 17879, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kmlapia"}, {"id": "1284470298", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jud\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 467, "tweet_count": 13685, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HappinessMX"}, {"id": "1703160553", "location": "Argentina!", "name": "Ezis", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 714, "tweet_count": 36266, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MiliLaporte15"}, {"id": "896324954429542400", "name": "n", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 295, "tweet_count": 11670, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "michelnikii"}, {"id": "2329295703", "name": "S", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1139, "tweet_count": 5806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SelviAlmada"}, {"id": "870404812856315909", "location": "Peru", "name": "lou", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 1212, "tweet_count": 131864, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "chrisperucho"}, {"id": "359580320", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fersita\ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 553, "tweet_count": 65387, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "goodgirlxl"}, {"id": "1009134010927407105", "name": "Anah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 179, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anii_fontana"}, {"id": "952444565054803968", "location": "jake", "name": "monse", "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 3268, "tweet_count": 20132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flxfairy"}, {"id": "605913537", "name": "Micaela \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 868, "tweet_count": 33924, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "micabs1"}, {"id": "1416873050", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "Florencia Ballejo\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 567, "tweet_count": 7264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "floor_dulcito"}, {"id": "282824471", "location": "Colombia \u2764", "name": "Monica Geller \u2744\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 4953, "tweet_count": 140964, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "smellyxcatt"}, {"id": "782797252993675264", "location": "Paris, France", "name": "ariana", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 620, "tweet_count": 76129, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_ariamt"}, {"id": "909187184481234945", "name": "UNDEAD_HORDE", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 110, "tweet_count": 3831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "troopa92"}, {"id": "85427368", "location": "Venezuela", "name": "Julio Jim\u00e9nez G\u00e9dler \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 400043, "following_count": 2760, "tweet_count": 223549, "listed_count": 1324}, "verified": true, "username": "Juliococo"}, {"id": "1083396459574317056", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "delfiii", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 70, "tweet_count": 9728, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeelfiLilloo"}, {"id": "3767107163", "location": "R\u00edo Negro ", "name": "Roo\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1361, "tweet_count": 46732, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "waningmoonxx"}, {"id": "2910197535", "location": "M\u00e9danos, Buenos Aires", "name": "cami \ud83e\udd84\ud83c\udf54", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 81, "tweet_count": 10667, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CamilaInes99"}, {"id": "1692279967", "location": "Mexico City", "name": "la benedizione (taylor\u2019s version) \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 198, "tweet_count": 16023, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luzmay24"}, {"id": "383568339", "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 450, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Try_hardT"}, {"id": "952679674802565120", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 595, "tweet_count": 25525, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "canzzent"}, {"id": "4287693197", "name": "Fiore\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 138, "tweet_count": 8962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fiorella0101"}, {"id": "983257393", "location": "Hurlingham, Buenos Aires", "name": "Mai", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 894, "tweet_count": 42034, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mailuesscudero_"}, {"id": "782989124345167872", "location": "Monte Caseros", "name": "Angel Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 201, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agulrre1"}, {"id": "772210406333018112", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "name": "\ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 286, "tweet_count": 23196, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dona_veronesi"}, {"id": "741499105621381121", "location": "Panam\u00e1", "name": "Nelson Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 265, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ncastillo113"}, {"id": "798703214254235648", "location": "\ud835\udc41\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc63\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc60 \ud835\udc46\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc4e\ud835\udc51", "name": "\ud835\udcf3\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 10454, "following_count": 10758, "tweet_count": 68516, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "fallsrhys"}, {"id": "857039873211084800", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude71\ud835\ude78\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 725, "tweet_count": 21543, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Abi030523"}, {"id": "846945886051729408", "location": "las rosas", "name": "Aritha\ud83c\udf88\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 3439, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aritha1998"}, {"id": "353898639", "name": "\ud835\ude19\ud835\ude16\ud835\ude1a\ud835\ude0c \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 652, "tweet_count": 92076, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rosereynaaaa"}, {"id": "1669458084", "location": "Paso de los Toros, Uruguay", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1528, "tweet_count": 39030, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "adioscrimengus"}, {"id": "1659083221", "name": "M\u00eda\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 295, "tweet_count": 57245, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gogomansillaa"}, {"id": "1089814402558234624", "name": "V", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 56, "tweet_count": 28012, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vickyzarate_"}, {"id": "3134023610", "location": "Comandancia Fr\u00edas (Chaco)", "name": "\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2092, "tweet_count": 10768, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "julietalastrap"}, {"id": "1106995783835021312", "location": "Diadema, Brasil", "name": "Felipe Acioli", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1033, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelipeAcioli7"}, {"id": "795954259053395968", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcella Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 6046, "following_count": 1393, "tweet_count": 75283, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "ma_azevedo94"}, {"id": "324127314", "location": "Oncativo -CBA", "name": "Fiam \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 955, "tweet_count": 99935, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ContrerasFia17"}, {"id": "413598481", "location": "wwat hmt dwt fwt ", "name": "bri", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 1440, "tweet_count": 141417, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "niallsghostin"}, {"id": "472509354", "location": "Narnia", "name": "Danny OR", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 989, "tweet_count": 6351, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Honey_Radley"}, {"id": "858625765", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "\u1d2e\u1d3f\u1d35 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 208, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brisamolinaa"}, {"id": "1322045845", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Lud", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 734, "tweet_count": 24954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LudmilaaGF"}, {"id": "1031318411937292289", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 447, "tweet_count": 2636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ferarpajouu"}, {"id": "1113649556128972801", "location": "Portuguesa, Venezuela", "name": "Alopa Nu\u00f1ez. \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 410, "tweet_count": 18613, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "paolajosen"}, {"id": "380023039", "name": "\ud83d\uddfa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 260, "tweet_count": 23435, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ivanfranzo"}, {"id": "1011738604429824006", "location": "+55 022", "name": "perlinha", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 215, "tweet_count": 8749, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fernandesperla9"}, {"id": "121467791", "name": "nazita\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 422, "tweet_count": 47875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nachinena"}, {"id": "2975174679", "location": "Las Toscas Santa fe ", "name": "Ani Zam\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 988, "tweet_count": 9913, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana_zamar"}, {"id": "1118032784029884416", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "Leyla", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 337, "tweet_count": 4878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeyRuizz"}, {"id": "2733514533", "location": "Colima, M\u00e9xico", "name": "corazon contento", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 42, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danielanpg_"}, {"id": "125584625", "location": "Reino de Ooo", "name": "Sparkling Diamond", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 233, "tweet_count": 38188, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SaritaLoveable"}, {"id": "506760670", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Askenaz", "public_metrics": {"followers_count": 26919, "following_count": 70, "tweet_count": 9455, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "askenaz_oficial"}, {"id": "3192847862", "location": "In Christ", "name": "Alejo Considine", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 345, "tweet_count": 22157, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "leconsidine"}, {"id": "993884461", "name": "Elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 932, "tweet_count": 43797, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "_melmarquinez"}, {"id": "885191402", "location": "La Pampa, Argentina", "name": "\ud83d\udc98Lam\u00e1slindadelamor\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 720, "tweet_count": 109655, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yaz_Rosas"}, {"id": "229944730", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carol \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 10777, "following_count": 3456, "tweet_count": 229344, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "ItsGoBieber"}, {"id": "3287857156", "name": "\u1974 \uaa96 \uaa91 \u2148 \uaab6", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 67, "tweet_count": 19001, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CamuBorges"}, {"id": "1315434800", "location": "La paternal ", "name": "Ev\u00eb.", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 757, "tweet_count": 53619, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Nofxpunk"}, {"id": "977610623189176320", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 333, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Luzmilaa_"}, {"id": "43230841", "location": "Chile", "name": "Patty \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1046, "tweet_count": 18836, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "patty_sunshine"}, {"id": "200348577", "location": "Chile", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "cituc"}, {"id": "2593904809", "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1181, "tweet_count": 23987, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ludmilarioss"}, {"id": "3258616319", "location": "200317 \u2661 250519", "name": "sorrisinho lado azul sete elevado | desativado", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1081, "tweet_count": 130736, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "taehletubbies"}, {"id": "1114858251852627969", "name": "Jaki Farias\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 993, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FariasJakii"}, {"id": "952214569593835520", "location": "Larroque", "name": "Mili\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 621, "tweet_count": 7809, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiliAcosta28"}, {"id": "2342950748", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "aldi \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 203, "tweet_count": 41370, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "chwefaiiry"}, {"id": "707017329406812160", "name": "tomorrow never dies \u2206", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 153, "tweet_count": 3556, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EnOtraVid4"}, {"id": "3407564361", "location": "Chaco, Argentina", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc94\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 442, "tweet_count": 15007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_milagrosro"}, {"id": "437518099", "location": "luis guillon", "name": "Luana\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1003, "tweet_count": 55835, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuuliDucca"}, {"id": "311007693", "location": "Entre R\u00edos,  San Jos\u00e9", "name": "sabrilei\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 870, "tweet_count": 12420, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sabrinaleira"}, {"id": "844377614341062657", "name": "\ud835\ude85\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8e \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 763, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valeelopezz_vl"}, {"id": "1032070238643343361", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "milagros", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 499, "tweet_count": 21258, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "m_tscherig1"}, {"id": "1859271799", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 650, "tweet_count": 36598, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vz_nerea"}, {"id": "1137870523273273344", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Ezequiel Fiorito", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 327, "tweet_count": 5882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EzequielFiorito"}, {"id": "1134356464343093253", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "\u2022\u2022\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 112, "tweet_count": 12794, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CandePastore2"}, {"id": "767548403706388480", "location": "Las Piedras, Uruguay", "name": "LA BBCITA \ud83d\udd25\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 195, "tweet_count": 3335, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RomiiMartico"}, {"id": "975000611841363968", "name": "Ademildes Ferreira dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 190, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SantosAdemildes"}, {"id": "1702614313", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Carlos Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 392, "tweet_count": 6191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carlos_Ramos08"}, {"id": "824270288573624321", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "name": "PoCHaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1249, "tweet_count": 16073, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ericaalonso8"}, {"id": "744289638240649216", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 144, "tweet_count": 17861, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ludmiramosss"}, {"id": "992620754779983872", "name": "Jor \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 410, "tweet_count": 9612, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jorbalddd"}, {"id": "550434377", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Eipril \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 524, "tweet_count": 20224, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AbriilSegovia"}, {"id": "1041837335254585344", "location": "Puerto Madryn, Argentina", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 219, "tweet_count": 26255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Chiizzoo1"}, {"id": "1137365326310662145", "name": "stefano rinaldi", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 14, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stefano94974830"}, {"id": "4066666906", "location": "Roma", "name": "Luca", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1263, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucaScopigno"}, {"id": "357066388", "name": "---\u25baANYIKA\u2122\u25c4-----", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 156, "tweet_count": 9528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnyikhaCeli"}, {"id": "896804295655477253", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Bubal\u00fa:)", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 159, "tweet_count": 18922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Queseyo_63"}, {"id": "1028670805", "name": "DIMITRI", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 656, "tweet_count": 30990, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "benabentosflor"}, {"id": "3290818864", "location": "Paran\u00e1", "name": "pali\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 3207, "tweet_count": 43459, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PanicaliYami"}, {"id": "985686872830685184", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "chinaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 399, "tweet_count": 13557, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agosalas24"}, {"id": "1547042702", "location": "Cordoba", "name": "SABRI \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1171, "tweet_count": 28293, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SabriFuertes"}, {"id": "1278837295", "location": "meet me at midnight", "name": "B \u00c1 R B A R A", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 175, "tweet_count": 17363, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_ieonb_"}, {"id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "JFOrvay"}, {"id": "1113879372744806401", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "ram\u00a1ro", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 444, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodriguezrrami"}, {"id": "3139552552", "location": "Treinta y Tres, Uruguay", "name": "Valenn", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1255, "tweet_count": 58739, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "valenalza"}, {"id": "1678182842", "location": "Paraguay", "name": "Bel\u00e9n Fari\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 761, "tweet_count": 5933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belfar_"}, {"id": "821113422830075905", "location": "Almirante Brown, Argentina", "name": "Giuliana", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 298, "tweet_count": 14832, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giulianaaaaab"}, {"id": "2311247699", "name": "\ud83d\udc3d", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 328, "tweet_count": 13512, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jenniferobledoo"}, {"id": "942441056012038144", "location": "Laferrere", "name": "Azul", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 981, "tweet_count": 25523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "azullrr"}, {"id": "967496642", "location": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8 ", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee \ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5 \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 974, "tweet_count": 11703, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "joseraulrojas5"}, {"id": "378857736", "location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}, "verified": false, "username": "AmatistaStone"}, {"id": "895780334616399872", "location": "Salta, Argentina", "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 190, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AntoZa12"}, {"id": "960023874636271616", "location": "C\u00facuta, Colombia", "name": "mafi", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 133, "tweet_count": 17345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "callmemaf_"}, {"id": "920691711231262720", "location": "Angola", "name": "TOINHAO22 \ud80c\udd8f", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 147, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "toinhaoobrabo"}, {"id": "747282063510802432", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina\u2600", "name": "matute:)", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 77, "tweet_count": 2601, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mateocasaseze3"}, {"id": "3060493419", "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 437, "tweet_count": 2647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anitalupardo"}, {"id": "2940437944", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Soffi\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 550, "tweet_count": 30793, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "DifulioSofi"}, {"id": "130294306", "name": "JEN", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1484, "tweet_count": 22390, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "frshtears"}, {"id": "1631498378", "location": "Rio tercero", "name": "\ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude91\ud835\ude92 \ud835\ude70\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 575, "tweet_count": 26541, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AcostaBahii"}, {"id": "36100807", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcio Solano", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2587, "tweet_count": 84269, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marciosolano"}, {"id": "1306144321", "location": "@ragzin", "name": "miminha.", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 513, "tweet_count": 76990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mimimiminha"}, {"id": "950200841159561218", "location": "Chaco, Argentina", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcbe\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc3 \ud835\udcb1\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 510, "tweet_count": 9906, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ailenveraa_"}, {"id": "1273216976", "location": "argentina", "name": "Micaela", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1219, "tweet_count": 10275, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MicaelaUribe2"}, {"id": "233654865", "name": "CelesT", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 457, "tweet_count": 52916, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "CelesEsq"}, {"id": "2520989834", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd56 con \ud835\udd41", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 295, "tweet_count": 10129, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JimeSalim"}, {"id": "1114210786128334850", "location": "Lima, Peru", "name": "Inca Kola boi", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 448, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Incakolaboi"}, {"id": "746748740493533185", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "\u2766\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc\u2766", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 298, "tweet_count": 15428, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiliBaldebenito"}, {"id": "2304141769", "name": "Lean", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 505, "tweet_count": 27742, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LeannGaston"}, {"id": "3245105771", "name": "Gime Schiaroli.", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 419, "tweet_count": 11228, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GimenaSchiarol2"}, {"id": "37115906", "location": "Argentina, Cordoba", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 5560, "following_count": 5345, "tweet_count": 12618, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "xzaynisperfectx"}, {"id": "4701542477", "location": "Belgrano , Argentina", "name": "Paola MdeO", "public_metrics": {"followers_count": 30532, "following_count": 2319, "tweet_count": 57270, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "PaoMdeO"}, {"id": "2760515638", "location": "Chaco, Argentina", "name": "silvina\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 289, "tweet_count": 30034, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "escsilvina"}, {"id": "1897921146", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Erik", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 302, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Erikmoyanoashe"}, {"id": "1072776210860658688", "name": "Abigail", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 309, "tweet_count": 18328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Abigail_crp"}, {"id": "2955670594", "location": "San Miguel de Tucuman", "name": "S\u03c3l\u03b1\u0438\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 350, "tweet_count": 11563, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sol_molinero"}, {"id": "757076804423196672", "location": "Nicaragua", "name": "Cindy Lou", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 457, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "von_schweetzz_"}, {"id": "245574721", "location": "mx", "name": "Dua Lupe \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1050, "tweet_count": 69579, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "DLipasTaco"}, {"id": "237342003", "location": "Hogwarts", "name": "nina \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 1921, "tweet_count": 39791, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "flashingrainbow"}, {"id": "969978647447826433", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 200, "tweet_count": 7672, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaniBongiorno5"}, {"id": "720773311416762368", "location": "Ciudad Habana. Cuba", "name": "Pablo Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3281, "tweet_count": 22916, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Dicotomia7"}, {"id": "705083582184869888", "name": "Maite Rodriguez\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 788, "tweet_count": 13936, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RodriguezMait28"}, {"id": "1083783154589143040", "name": "Coloooooo \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 109, "tweet_count": 4588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tatiana92809639"}, {"id": "1869529069", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Sabri", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1541, "tweet_count": 33252, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SabriAvalos"}, {"id": "729377312093949954", "location": "Limeira, Brasil", "name": "osvaldim_", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 201, "tweet_count": 6148, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "0svaldo_vianna"}, {"id": "1631618498", "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 683, "tweet_count": 66539, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "shmeende"}, {"id": "2618829668", "name": "Patricia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1663, "tweet_count": 47036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lopez2002Pato"}, {"id": "38020488", "location": "Santo Andr\u00e9/SP", "name": "Jo\u00e3o Vitor Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 4968, "tweet_count": 60594, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "joaovsousa"}, {"id": "4454385083", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago Martinez (Turco)", "public_metrics": {"followers_count": 29167, "following_count": 100, "tweet_count": 32284, "listed_count": 148}, "verified": false, "username": "bastidoressccp"}, {"id": "2973625259", "name": "Eli \ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 156, "tweet_count": 58119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElizGranatta"}, {"id": "3913016727", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1061, "tweet_count": 26892, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_shwhyon"}, {"id": "1798238012", "location": "Brazil", "name": "BuzzFeed Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429223, "following_count": 592, "tweet_count": 76585, "listed_count": 818}, "verified": true, "username": "BuzzFeedBrasil"}, {"id": "1094438710081409024", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Mauri", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 335, "tweet_count": 5251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maurigonzalez_1"}, {"id": "2416437414", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Fumez", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 884, "tweet_count": 19712, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fumezdana"}, {"id": "2633375170", "location": "argentina", "name": "Ail\u00e9n \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1066, "tweet_count": 10637, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "xailensosax"}, {"id": "713873574214418432", "name": "Eri\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 299, "tweet_count": 7341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arevaloserika7"}, {"id": "920264971", "name": "Alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 359, "tweet_count": 8458, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvaro_chuchuy"}, {"id": "259085962", "location": "Fuerte Apache", "name": "La Evita de tuiter", "public_metrics": {"followers_count": 27613, "following_count": 358, "tweet_count": 26311, "listed_count": 98}, "verified": false, "username": "LauraMufal"}, {"id": "1112928486212231168", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nicki", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 409, "tweet_count": 6600, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lamasbipolar_"}, {"id": "2670879085", "location": "Porto Alegre, ZS", "name": "Daniel D'avila", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 270, "tweet_count": 12633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "davila_182"}, {"id": "913418384737521665", "location": "Patagonia |23|", "name": "Aylu", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1905, "tweet_count": 193336, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "romanoffwitch_"}, {"id": "141792989", "location": "Hogwarts. ", "name": "bluebird.", "public_metrics": {"followers_count": 12457, "following_count": 12330, "tweet_count": 93088, "listed_count": 199}, "verified": false, "username": "keepoursmile"}, {"id": "1032088059800707072", "name": "Ricardo C\u00e9sar Guerriero", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 60, "tweet_count": 2477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuerrieroRick"}, {"id": "1683586165", "location": "Mendoza", "name": "N I N A", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 170, "tweet_count": 34095, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "NinaMntvr"}, {"id": "333392762", "location": "na sua cama", "name": "RAMON MARTIN$ \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 881, "tweet_count": 52549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "filh1nhodopapai"}, {"id": "4562986157", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Piru", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 263, "tweet_count": 10314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "piruzanto_"}, {"id": "1014014004593876992", "location": "raja de aca pelotudx", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 298, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tobysimonian27"}, {"id": "3952909215", "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso", "name": "Rapadura \u00e9 doce mas n\u00e3o \u00e9 mole n\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 665, "tweet_count": 1699, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "allanhellmanns"}, {"id": "3612993341", "location": "Brasil", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 161, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "micalateiah"}, {"id": "2548304706", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 434, "tweet_count": 15781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miliinda22"}, {"id": "1153214375219646469", "name": "Sonrisas Falsas", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sonrisa70747564"}, {"id": "1127599291214770177", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Katherine", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 202, "tweet_count": 9843, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kathysilva111"}, {"id": "1164973862", "location": "MI mundo \u2765", "name": "Japo\ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 348, "tweet_count": 4830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agoss_molina"}, {"id": "1626441806", "location": "Argentina - Tucuman", "name": "\u1d0d \u026a \u1d04 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 454, "tweet_count": 11346, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Lobomikaa"}, {"id": "839617278043906048", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "name": "Madelein Julieth", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 379, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Madeleinjbm"}, {"id": "3028913046", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 196, "tweet_count": 16222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaniDomiinguezz"}, {"id": "497629122", "name": "GimenezCecilia", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 103, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GimenezCecilia9"}, {"id": "2238385093", "location": "Corrientes        Te sigue", "name": "Gianella", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 179, "tweet_count": 21470, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GianeAvalos"}, {"id": "176175425", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Francis Ariell Dice\u2661\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 307, "tweet_count": 29685, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "FrancisAriell"}, {"id": "1082337140908920834", "name": "Leooo", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 285, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeoBaz3"}, {"id": "1611921474", "location": "CARP", "name": "mar \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 295, "tweet_count": 149799, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "micabrave"}, {"id": "1013314839379435525", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 264, "tweet_count": 8015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JimeRivas8"}, {"id": "1056090802320015360", "location": "\ud83c\udf38", "name": "nicole", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 743, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "babefuckin"}, {"id": "983176246711541762", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\u0301\ud835\udc5b\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 85, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Saantosbelen"}, {"id": "816430728858759168", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Magdalena Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 114, "tweet_count": 6875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Magui_lorenzo14"}, {"id": "838950474330091520", "location": "Posadas, Misiones", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 772, "tweet_count": 5689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "capitanaeo"}, {"id": "1309125919", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MARTHA", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 30, "tweet_count": 13327, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MartinaSequeyra"}, {"id": "3662756600", "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 146, "tweet_count": 14042, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "beyourselfbruh"}, {"id": "218303534", "location": "Toronto, Ontario", "name": "Sarai", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 238, "tweet_count": 61760, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Sarai123n"}, {"id": "3338975453", "location": "\ud83d\udccdCorrientes, Argentina", "name": "\u029f\u026ass\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1130, "tweet_count": 18315, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Lisaaandrooo"}, {"id": "426366622", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "\ud83c\udf3b agus \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 457, "tweet_count": 21664, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "agusyanek_"}, {"id": "1571181398", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Juana", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 168, "tweet_count": 2177, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanaclad"}, {"id": "2371569384", "location": "Cardona, Soriano", "name": "Melon\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 693, "tweet_count": 101232, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "melissasantosve"}, {"id": "2844246004", "location": "Ciudad de la costa", "name": "Balsa", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 292, "tweet_count": 72198, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "matibalseiro13"}, {"id": "1054570391853772800", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "EYSHILA", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 371, "tweet_count": 15336, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Valentecaralho"}, {"id": "1532666461", "location": "Colombia ", "name": "Lau\u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1420, "tweet_count": 41658, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Louonlyangel"}, {"id": "1042072406188322817", "location": "Viedma, Argentina", "name": "Tinita\ud83d\udc98\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 9, "tweet_count": 2072, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agostina_d_s"}, {"id": "2790056424", "name": "Vicky", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 76, "tweet_count": 4569, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Vickyrb_"}, {"id": "1042555352594755584", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "name": "avril", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 280, "tweet_count": 15476, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "avrilmar_"}, {"id": "170566867", "location": "Henderson - Bs.As", "name": "Chueco L \ud83d\ude4b\ud83d\udd04", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1645, "tweet_count": 34274, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lucaslede"}, {"id": "1075326480", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1207, "tweet_count": 24462, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "xdmpvx"}, {"id": "1073357159595999233", "location": "San Rafael, Argentina", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 353, "tweet_count": 13612, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariiBarrios8"}, {"id": "932456013180968960", "name": "ICY GRL", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 410, "tweet_count": 19381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "goodgirlggd"}, {"id": "926250175856816128", "name": "anaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 716, "tweet_count": 10713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anaesccobar"}, {"id": "1105105292", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Sol Ag.", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 304, "tweet_count": 20141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SolStaudt"}, {"id": "752710647280967680", "name": "Iara \ud83d\udc25\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 326, "tweet_count": 31015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iaragomez30"}, {"id": "877722255861723138", "location": "Miramar, Argentina", "name": "222\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 201, "tweet_count": 27124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PriscilaabrilC"}, {"id": "1042108219043274753", "name": "Pri", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 66, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Priara_"}, {"id": "40329047", "name": "silv", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773110, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "silvrib"}, {"id": "2917890363", "location": "Uruguay", "name": "I L H A", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 792, "tweet_count": 21719, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Val_marquez27"}, {"id": "1027823035397619715", "name": "\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6c\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude65\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude60", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 121, "tweet_count": 1249, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ghostbubble_"}, {"id": "900419676764852226", "location": "San Bernardo Chaco", "name": "Jane \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 774, "tweet_count": 3191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jane_rolon"}, {"id": "56646853", "location": "Brasil", "name": "Vin\u00edcius Couto", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1926, "tweet_count": 37549, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vimcless"}, {"id": "23941036", "location": "Brasil", "name": "revista piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "verified": true, "username": "revistapiaui"}, {"id": "3975193882", "name": "Ailin", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 137, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ailunovembrini"}, {"id": "557708132", "location": "Manaus, Brasil", "name": "colherplasticosabor (Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 340, "tweet_count": 11911, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "colherplasticos"}, {"id": "797169914", "name": "Rita Machad\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "nesimachado"}, {"id": "2612430374", "name": "\u028d\u0268iq\u2606 \u0256\u00ed\u01df\u0290\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 319, "tweet_count": 11239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RomiinaDiiaz18"}, {"id": "521601978", "name": "Daniel Alonso Sopla", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 37, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Daniels1517"}, {"id": "2492789645", "name": "Rafael L\u00f3pez Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 248078, "following_count": 7887, "tweet_count": 117636, "listed_count": 219}, "verified": false, "username": "rlopezaliaga1"}, {"id": "2792356853", "name": "Mica\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 510, "tweet_count": 26016, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MiicaAlvarez_"}, {"id": "2737397585", "location": "Buenos Aires", "name": "Nicole\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 611, "tweet_count": 4138, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Nicolebl03"}, {"id": "102207014", "location": "Los Angeles, Lima, Bs As.", "name": "TellMeForm", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 1387, "tweet_count": 25392, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "TellMeForm"}, {"id": "772182559786672128", "location": "Sant Esteve de les Roures. Cat", "name": "RucDeSantERoures", "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 4942, "tweet_count": 69312, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "RucEmpordanes"}, {"id": "828908681941114880", "name": "Manuel Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "masefer56"}, {"id": "2326752637", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "jojo ultimo romantico de novo", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 555, "tweet_count": 9632, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "joaomaxim0"}, {"id": "4194945503", "name": "Enemigo Caviar", "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "EnemigoCaviar"}, {"id": "1065705567610683392", "name": "Joy\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 77, "tweet_count": 10974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jooooyfernandez"}, {"id": "527721643", "location": "Paraguay", "name": "Vane Valdez \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1229, "tweet_count": 310973, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "vane_valdez_"}, {"id": "1653843128", "name": "Mai\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 185, "tweet_count": 14271, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maitesilveyra"}, {"id": "763390553006407680", "location": "\ud83c\udfe0Anchorena // General Pico ", "name": "\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 760, "tweet_count": 30491, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "trianacardozo"}, {"id": "1060989201188044800", "name": "\u1d20\u026accc\u165a", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 586, "tweet_count": 7815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vicccgomez"}, {"id": "858739598335373313", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Arieel\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 365, "tweet_count": 2114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArielNieva11_"}, {"id": "2235181583", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "name": "\u0493\u026a\u1d0f\u0280\u1d07\u029f\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 644, "tweet_count": 49226, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "fiore_francoman"}, {"id": "1068006429330731008", "location": "Villa Maza, Argentina", "name": "\u300aG U A D Y\u300b", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 278, "tweet_count": 6305, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CostoyaGuady"}, {"id": "862077762303143937", "location": " Centro \ud83d\udea9", "name": "Th\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 701, "tweet_count": 30803, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Thiagoo_Campoos"}, {"id": "1035632480", "name": "Nanu", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 305, "tweet_count": 61669, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OliveraNanu"}, {"id": "1299836526", "name": "Alfredo Gildemeister", "public_metrics": {"followers_count": 14209, "following_count": 603, "tweet_count": 44579, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "agildemeisterrh"}, {"id": "3409376668", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Mr Masajes", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 264, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mr_Masajes"}, {"id": "453568242", "name": "Ailen", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 296, "tweet_count": 36802, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AiluEjerman"}, {"id": "2282939845", "name": "la daricox", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1324, "tweet_count": 73787, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "xdaricox"}, {"id": "930282781518725125", "location": "Sgo del Estero, Argentina", "name": "Clari\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 706, "tweet_count": 19253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "coria_clari"}, {"id": "974320574708310017", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcf9\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 756, "tweet_count": 26488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guadalu66948351"}, {"id": "3145967457", "name": "Zo\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 277, "tweet_count": 61504, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ZoeeTomm"}, {"id": "2702756376", "name": "lusi\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 363, "tweet_count": 90254, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LJ_Sanchezz"}, {"id": "959186536486113286", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Arianaa_", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 665, "tweet_count": 29876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ariygodoy"}, {"id": "1004525678212067330", "location": "Uruguay", "name": "ROMINA \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 635, "tweet_count": 5112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RominaDiLandro"}, {"id": "1011486939474743296", "location": "Rosario, Argentina", "name": "cele", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 365, "tweet_count": 31584, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "___celeste11"}, {"id": "4136253735", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 772, "tweet_count": 43103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1eonardo_"}, {"id": "1051529385348657152", "location": "PORTUGAL", "name": "CYPRIANO CARVALHO", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 449, "tweet_count": 21003, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CYPRIANOCARVAL1"}, {"id": "32136515", "location": "Peru I USA", "name": "ugluis", "public_metrics": {"followers_count": 36502, "following_count": 3886, "tweet_count": 187928, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "ugluis"}, {"id": "850166630", "location": "Argentina", "name": "MC", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 332, "tweet_count": 13821, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MarilinaCisnero"}, {"id": "235638682", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "name": "Roman Cendoya", "public_metrics": {"followers_count": 26049, "following_count": 370, "tweet_count": 10712, "listed_count": 270}, "verified": false, "username": "romancendoya"}, {"id": "351878714", "location": "Venezuela", "name": "i'm a Luxury", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 799, "tweet_count": 15802, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "zapatasuricata"}, {"id": "1063590344288288770", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "Floraa\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 127, "tweet_count": 1185, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "floraaantonella"}, {"id": "927331600144195584", "location": "Cdmx", "name": "Monkey D", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 269, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DavidVa2712"}, {"id": "1140461597468614656", "location": "el palacio duc\u00f3", "name": "\u2077\u2077\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 750, "tweet_count": 32017, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cardonenaaza_"}, {"id": "3461316855", "location": "Bellville (cordoba)", "name": "Romiii\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 494, "tweet_count": 4746, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rominarami971"}, {"id": "965838185640194048", "location": "Florida, Uruguay", "name": "santa", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 435, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LautaroSantarc2"}, {"id": "391061028", "name": "aldu", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 186, "tweet_count": 75540, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AldanaFrick"}, {"id": "753166681430749184", "name": "caro\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 911, "tweet_count": 30575, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lopez_caroo15"}, {"id": "858751044", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Blackitten44", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 236, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LetiziaAuroraCh"}, {"id": "995863826", "location": "Boa Vista, Roraima - Brasil", "name": "Black Templar", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 929, "tweet_count": 41929, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FelipeDalmolin2"}, {"id": "1511685572", "name": "solana", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 607, "tweet_count": 17372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SolBustamante0"}, {"id": "1084604001805631488", "location": "H", "name": "Abby Milton.", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 122, "tweet_count": 2969, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "beautyangcl"}, {"id": "503931962", "location": "malos aires", "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 6116, "following_count": 381, "tweet_count": 190640, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "deadinsidde_"}, {"id": "2350537328", "location": "Rosario,Sta Fe,Argentina.", "name": "mia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 232, "tweet_count": 12420, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mmmmmia13"}, {"id": "1026316472992325633", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Sofi", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 151, "tweet_count": 4668, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sof_Barrientos"}, {"id": "1437151518", "location": "Ricardo Rojas", "name": "lula", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 293, "tweet_count": 30668, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lula_Furio"}, {"id": "892582381080674306", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MaguitA", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 492, "tweet_count": 8794, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "magalipereyra_"}, {"id": "1912939530", "name": "Nadine.", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3496, "tweet_count": 58208, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "BentancorNadi"}, {"id": "425808979", "name": "Fredes Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 118, "tweet_count": 2350, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bruno_fredes"}, {"id": "1025194270528086016", "location": "Villa Ca\u00f1as", "name": "Agust\u00edn.", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1036, "tweet_count": 1864, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aguusgomez28"}, {"id": "182902384", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "E. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 82, "tweet_count": 4232, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "lizh_guzman"}, {"id": "1154613605830205440", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 227, "tweet_count": 14344, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DoodlyJuli"}, {"id": "102678232", "name": "LULAJ\u00c1#\u00c9LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 4206, "tweet_count": 441589, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "PerukaKatia"}, {"id": "1124814439121915904", "name": "Sall\ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 196, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Salmaabravo_"}, {"id": "1322683890", "location": "Olavarria", "name": "lele\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 296, "tweet_count": 19570, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_nmjaz"}, {"id": "1054036136501407744", "location": "Mendoza,  Argentina  \ud83d\udcce", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 267, "tweet_count": 8518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "piaamicheli"}, {"id": "998413733826367488", "location": "Argentina", "name": "\u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 213, "tweet_count": 56006, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mmilagrxxss_"}, {"id": "950061466182455296", "name": "Aritaa\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 807, "tweet_count": 39804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Arialmaaa"}, {"id": "998041348895858688", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 271, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bri_berrino"}, {"id": "1121244529833730049", "location": "bs.as ", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 293, "tweet_count": 8671, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucoronel30"}, {"id": "963199627846651904", "location": "Pueblo Esther, Argentina", "name": "jazm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 255, "tweet_count": 46699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jazminna03"}, {"id": "538412432", "location": "En donde sea", "name": "Gonzalo\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1562, "tweet_count": 17746, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GonzoCornejo"}, {"id": "4434325293", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2765, "tweet_count": 140768, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "NiicopayOk"}, {"id": "1068646294774779904", "location": "Argentina", "name": "Bel\u00e9n.", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 52, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Belenrobles01"}, {"id": "1120105728533049344", "location": "\u2766 the driver era|bangtan ", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1432, "tweet_count": 59073, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "takemeawayross"}, {"id": "1052375798328565761", "location": "dorrego", "name": "pejerrey", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 238, "tweet_count": 12483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agosmaurel_"}, {"id": "246074163", "location": "Su incorporeidad.", "name": "El desilusionista.\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 986, "tweet_count": 120145, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "gatobscuro"}, {"id": "448559246", "name": "Brigante del Castellaccio", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 3112, "tweet_count": 98987, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "israelromero13"}, {"id": "993303928942071808", "location": "Argentina", "name": "Francisco Flores", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 252, "tweet_count": 10435, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flooreeess"}, {"id": "978657556829794304", "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 191, "tweet_count": 8854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Junascimentovs"}, {"id": "127503956", "location": "Australia - Brasil", "name": "Micheline Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1557, "tweet_count": 44486, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "michelinecoelho"}, {"id": "1308195594", "name": "Jesmin", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 402, "tweet_count": 17259, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Jes_uziel"}, {"id": "1253509638", "name": "Endrizzi", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 564, "tweet_count": 15893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Valentiendrizzi"}, {"id": "118792914", "name": "Low Profile", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 485, "tweet_count": 33312, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kaduqq"}, {"id": "521035587", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1114, "tweet_count": 78762, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "KubicekMarianaa"}, {"id": "1040040240222797824", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 703, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Santlza"}, {"id": "1084491890869891073", "name": "Appelshofferv", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 518, "tweet_count": 3383, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Appelshofferve"}, {"id": "613072225", "name": "\u2022 \ud835\ude83\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude81\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\udea3 \ud835\ude73\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\udea3 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 118, "tweet_count": 16032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TaniaRuizDiazS"}, {"id": "1110336343593238529", "name": "ale felis", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 501, "tweet_count": 7313, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ssddalejandra"}, {"id": "3438463223", "location": "La Plata, Argentina", "name": "CHELSY", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 301, "tweet_count": 36770, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chelsea_paleiro"}, {"id": "592124946", "name": "Nathalia Acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 682, "tweet_count": 1326, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "natalia_acevedo"}, {"id": "1041312264005943296", "location": "villa dominico", "name": "Luca\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 483, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luca11leandro"}, {"id": "1088607841223618568", "name": "Ro Virgile", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 131, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ro_virgile"}, {"id": "1546337503", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 787, "tweet_count": 26303, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mcelestescobar"}, {"id": "1156037509", "location": "ushuaia", "name": "Dario.", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 463, "tweet_count": 6449, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "daro_drec"}, {"id": "1270931078", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "PabloEdu\u2122 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2254, "tweet_count": 77191, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "PabloEdu23"}, {"id": "2953609431", "name": "WRB", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 130, "tweet_count": 31399, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "williamrangelb"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "860116921", "name": "\u273fElo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a King in Pink", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1256, "tweet_count": 290754, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "27edualipa"}, {"id": "443362668", "location": "Ituzaing\u00f3, Buenos Aires \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Agu", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 252, "tweet_count": 45582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AguMayo"}, {"id": "2287027812", "location": "Mercedes, Uruguay", "name": "Miku", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 379, "tweet_count": 16246, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MikuSunha"}, {"id": "948372932409118720", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "ne gry", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 111, "tweet_count": 14742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moredellarina"}, {"id": "1053032584748388353", "location": "Viedma, Argentina", "name": "tusi", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 166, "tweet_count": 6692, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tizzigr"}, {"id": "888177686870360065", "name": "Naty", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 139, "tweet_count": 8234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nmillaqueo10"}, {"id": "1592831335", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Liseth Acevedo \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 1612, "tweet_count": 72533, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lisethacevedo15"}, {"id": "786723508239859714", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "B.", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 291, "tweet_count": 7625, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BFlor_ok"}, {"id": "346352430", "name": "juan't", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 207, "tweet_count": 6229, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JViladesau"}, {"id": "1066898408814886912", "name": "ro", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 307, "tweet_count": 22912, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mxzzuchelli"}, {"id": "843246766761934848", "location": "Brasil", "name": "Bea\ud83d\udcda\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 343, "tweet_count": 19636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "santtbe"}, {"id": "50498495", "location": "Ushuaia", "name": "Solange\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 213, "tweet_count": 86457, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cabralsoll"}, {"id": "272091138", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "SOY UN GUERRERO DE LA REPUBLICA .SOY PARTE DEL 41%", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 612, "tweet_count": 20462, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tgsa33"}, {"id": "1066914589986693120", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc9a\ud835\udc86 \ud835\udc6e\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 171, "tweet_count": 5636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AyeeGmz2002"}, {"id": "759962114006118400", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "NK", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 81, "tweet_count": 8837, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NaayKarina"}, {"id": "261507319", "name": "RCavely", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 767, "tweet_count": 10209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PriscillaRuby"}, {"id": "930443372", "location": "COLOMBIA", "name": "Ale Cambia Mundos", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 776, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AleCm318"}, {"id": "2416148977", "name": "Zamael", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 274, "tweet_count": 8922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ZamaelF"}, {"id": "2559442145", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1654, "tweet_count": 37263, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ccawisol"}, {"id": "2499884562", "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80 \u0e56l\u0e19tter \ud83e\udd8b \u2090\u209a\u2092\u1d66\u2090\u2099g\u209a\u2092", "public_metrics": {"followers_count": 4813, "following_count": 4007, "tweet_count": 74243, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Blutter_VVinter"}, {"id": "605942770", "name": "spooky vik", "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 284, "tweet_count": 122934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "devilsmaylove"}, {"id": "928443177379524609", "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 3034, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Camiladonaa1"}, {"id": "2477292536", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "CL#05", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 888, "tweet_count": 7462, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CharlyLeyes"}, {"id": "845067605903855617", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u0493\u029f\u1d0f\u0280 \ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 879, "tweet_count": 22610, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "laliftcamila_"}, {"id": "768249992", "location": "Miramar, Argentina", "name": "\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 657, "tweet_count": 106360, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Annnnnnni00"}, {"id": "767089424790421506", "location": "Resistencia.", "name": "FARA", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 777, "tweet_count": 16847, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "faraariadna"}, {"id": "2817900630", "location": "Rosario, Argentina", "name": "J\u1d1c\u029f\u026a\u1d07\u1d1b\u1d00\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 624, "tweet_count": 29094, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JuliAcuna17"}, {"id": "259833094", "name": "00:00\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 330, "tweet_count": 21677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GalvanSolee"}, {"id": "1607324358", "location": "Gualeguaych\u00fa, Entre R\u00edos", "name": "D\u03b1i\u03b1\u0438\u03b1 \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 358, "tweet_count": 13841, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DaianaFolmer1"}, {"id": "1142585180194054144", "location": "Argentina", "name": "Juana Dummig", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 268, "tweet_count": 4451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JDummig"}, {"id": "701117103491911681", "location": "ARGENTINO COMO EL DIEGO ", "name": "F a c u", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 249, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Facubaaranao"}, {"id": "2988832541", "name": "Miss_13\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 404, "tweet_count": 13494, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "debo_bhr"}, {"id": "2506280262", "name": "\u2022Candi\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 507, "tweet_count": 44587, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Cannde08"}, {"id": "1075959116349300736", "location": "San Juan, Argentina", "name": "\ud835\ude14", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 251, "tweet_count": 16187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "malezeballos8"}, {"id": "964264074057011200", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "\ufe0emartina;", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 461, "tweet_count": 24415, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marticomollir"}, {"id": "972549276", "name": "Ere", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 222, "tweet_count": 30842, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "RocioPucheta14"}, {"id": "2550855685", "location": "Bahia Blanca", "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 924, "tweet_count": 51856, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JulianPirul7"}, {"id": "33023097", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 nath\u00e1lia almeida 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 2546, "tweet_count": 222919, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "terceirobolinho"}, {"id": "40081507", "location": "Campos/RJ - Rio de Janeiro-RJ ", "name": "Fabiano Artiles\u2605\u2605\u2605\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 3401, "tweet_count": 87599, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "FABIANO_ARTILES"}, {"id": "2955917499", "location": "Uruguay", "name": "camica", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1305, "tweet_count": 72674, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cammilaa7"}, {"id": "594987394", "location": "she/her | 23 | INTJ", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 1523, "tweet_count": 38438, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "inukagxth"}, {"id": "2957061125", "name": "Azul", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 499, "tweet_count": 13006, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "azulgs_"}, {"id": "956534028", "name": "\u2022M\u2206NUS\u2206\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 326, "tweet_count": 66358, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ManuClemente_21"}, {"id": "3342647475", "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 292, "tweet_count": 33655, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "celesalcedo82"}, {"id": "1013963464627425280", "location": "Argentina", "name": "camii\u262a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 170, "tweet_count": 22759, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Camirav15"}, {"id": "544633532", "location": "Lima", "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319960, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "viramirez15b2"}, {"id": "1111590321467604992", "location": "Chile ", "name": "Braulio Y\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BraulioYez1"}, {"id": "1952771366", "location": "Honolulu ", "name": "geral", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 907, "tweet_count": 21856, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gthewitcher22"}, {"id": "970822802", "location": "San Carlos de Bariloche\u2744", "name": "Noir\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 166, "tweet_count": 9301, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Aymalilu"}, {"id": "1134976670", "name": "flori", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1652, "tweet_count": 57031, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "florcipcht"}, {"id": "179326241", "location": "Chile", "name": "Monse\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 875, "tweet_count": 85551, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Monse_xoxoo"}, {"id": "993129393739399168", "location": "Argentina ", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 468, "tweet_count": 16675, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Aldana_013"}, {"id": "1883726540", "name": "Charly", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 842, "tweet_count": 151046, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "27_05_98"}, {"id": "1009203918176387072", "name": "\uff2a\uff45\uff4e\uff4e\uff49\uff46\uff45\uff52", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 318, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jahrdmsz"}, {"id": "2442031015", "name": "Angela C Santos", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 105, "tweet_count": 48256, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "angelsro05"}, {"id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551580, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "verified": true, "username": "folha"}, {"id": "354357886", "location": "Colombia", "name": "Naz", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 160, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NazlyBarajas"}, {"id": "1618305144", "location": "C55 C16", "name": "May\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2290, "tweet_count": 159176, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "May_l16"}, {"id": "1001953542612058113", "location": "Col\u00f3n, Argentina", "name": "Ari \ud83d\udc3d", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 430, "tweet_count": 11652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CreaAri"}, {"id": "15259031", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "insta: @lucas_araujo \ud83d\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 258, "tweet_count": 32371, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucas_araujo"}, {"id": "4742162787", "location": "Santa Fe Argentina", "name": "Sheila e", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1164, "tweet_count": 39436, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "aliaschichi"}, {"id": "3298719327", "location": "Berazategui", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 954, "tweet_count": 52822, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_AbriilR"}, {"id": "807825043455614976", "location": "Chaco, Argentina", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 327, "tweet_count": 5582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "malenavcecilia"}, {"id": "842401667731587072", "location": "Argentina", "name": "DM\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 204, "tweet_count": 15598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "delfina_moon"}, {"id": "758317651819110400", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Ani\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 119, "tweet_count": 5889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anitaa_276"}, {"id": "2500005402", "location": "Las Heras, Argentina", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1572, "tweet_count": 71329, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Sooficardello"}, {"id": "3826584443", "location": "berisso", "name": "Brenda ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1340, "tweet_count": 23003, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "brenda_ojeeda"}, {"id": "1696453495", "name": "agustina frau", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 3715, "tweet_count": 77009, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Afrau98"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "lang": "pt", "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1167082048173019136", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "author_id": "919845247"}, {"created_at": "2019-08-30T06:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167328545061920768"], "in_reply_to_user_id": "943952364100313089", "text": "@fhdanelichen N lembro desses, do que eu lembro de serem mais interessantes tem o l\u00edder da m\u00e1fia l\u00e1 e o suicida\nSem falar das m\u00fasicas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167328545061920768", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "m\u00e1fia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167327998019653638"}], "author_id": "2849131894"}, {"created_at": "2019-08-30T06:47:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167327998019653638"], "in_reply_to_user_id": "2849131894", "text": "@igoralvesmac \u00fanico personagem bom \u00e9 o Odasaku, n\u00e9? mto triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167327998019653638", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "igoralvesmac", "id": "2849131894"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "Odasaku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167327843443007489"}], "author_id": "943952364100313089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NMWLhgvd31", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156235101245441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMWLhgvd31", "media_key": "3_1167156227308236800"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-08-29T19:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167156235101245441"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/NMWLhgvd31", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167156235101245441", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1167275433844453376", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "author_id": "290419538"}, {"created_at": "2019-08-30T06:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167323546906873857"], "text": "Meow ! \ud83d\ude3b J'ai vu en r\u00eave: \n Dans un \u25c6.\n Dans un environnement steampunk, j'ai vu un masque sur un oriflamme Au premier plan se trouvait Une cit\u00e9  C'\u00e9tait sous la pluie. \n R\u00eave : lvl6 \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 \n\n Dessine le et poste le avec #Catsdream\n---\n  bot par @Pigeongratuit", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1167323546906873857", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 260, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 231, "tag": "Catsdream"}]}, "author_id": "1125156397551955975"}, {"created_at": "2019-08-30T02:24:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167261855414390784"], "text": "Qu\u00e9 jet m\u00e1s hermoso es el caballo Space Oddity. \u00bfC\u00f3mo lo podr\u00e1n ganar en tiros de velocidad?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167261855414390784", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "Space Oddity"}]}, "author_id": "118512491"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCK4sy", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bPEcoFIeAv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156482418233345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPEcoFIeAv", "media_key": "3_1167156476164681735"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-08-29T19:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167156482418233345"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCK4sy \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bPEcoFIeAv", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167156482418233345", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Ytlbvn2b6I", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1167222325902753794", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4805, "type": "Place", "normalized_text": "San Marcos"}, {"start": 66, "end": 84, "probability": 0.4558, "type": "Organization", "normalized_text": "de Abogados de Lima"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283889565401088"], "text": "Y este se\u00f1or quer\u00eda ser rector de San Marcos y Decano del Colegio de Abogados de Lima. https://t.co/Ytlbvn2b6I", "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 95, "like_count": 1027, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1167283889565401088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167222325902753794"}], "author_id": "2382778009"}, {"created_at": "2019-08-26T15:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166006947553980416"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "text": "@PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"honorable\" suicida AG,cada semana la organizaci\u00f3n fujialanista sacaba a la luz una consigna q toda la mafia y sus topos repet\u00edan como cotorras,anemia, dictadura, interceptacion, seguimientos, amenazas,Constituci\u00f3n, c\u00e1rcel", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1166006947553980416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937664043995136"}], "author_id": "404167379"}, {"created_at": "2019-08-30T06:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167318487519260673"], "in_reply_to_user_id": "50599780", "text": "@allan_cheapshot Darn it, I was afraid of that", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1167318487519260673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allan_cheapshot", "id": "50599780"}]}, "geo": {"place_id": "8eccead85cc1b6c0"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167317350015619073"}], "author_id": "2699254159"}, {"created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1167261310138159105", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "author_id": "2482193320"}, {"created_at": "2019-08-30T06:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167316996200910853"], "text": "Dos d\u00edas de calor y ya ando raqueteando mosquitos, as\u00ed no primavera, ponete pilla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167316996200910853", "author_id": "128601893"}, {"created_at": "2019-08-29T15:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167089655713587200"], "text": "Compa\u00f1ero: hoy traje chicharrones para el desayuno.\n\n(?)\n\n\u00bfQui\u00e9n desayuna con chicharrones?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 27, "like_count": 95, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1167089655713587200", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "chicharrones"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "chicharrones"}]}, "author_id": "231267523"}, {"created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1167097524961853440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2836815753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NwR2pt8KVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2M1YgWS", "display_url": "bit.ly/2M1YgWS"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/KTruhgAXWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gparagone/status/1152254284446281733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KTruhgAXWJ", "media_key": "3_1152254275508158470"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "19luglio"}]}, "created_at": "2019-07-19T16:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1152254284446281733"], "text": "Siamo nella cantina di ViteMatta, una cooperativa che valorizza la tradizione e che lavora in terre confiscate alla camorra.\nAscoltate questa bellissima storia!\n\nCollegatevi \u25b6 https://t.co/NwR2pt8KVo\n\n#19luglio https://t.co/KTruhgAXWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 503, "like_count": 504, "quote_count": 21}, "lang": "it", "id": "1152254284446281733", "author_id": "384927198"}, {"created_at": "2019-08-30T05:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167309962013376513"], "in_reply_to_user_id": "2416044272", "text": "@effe1312 In porta? Una punizione e ciabattate  distanti dai pali", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167309962013376513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "effe1312", "id": "2416044272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167216002809171970"}], "author_id": "636330033"}, {"created_at": "2019-08-30T03:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167277470321655809"], "text": "Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167277470321655809", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "author_id": "73102744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/8XN7OYJder", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjamesdaniels/status/1167123093963362306", "display_url": "twitter.com/iamjamesdaniel\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167256229003051008"], "text": "Estos son los primeros resultados -veremos m\u00e1s- de las campa\u00f1as anti ni\u00f1os y antiprocreaci\u00f3n.\n\nPregunta a las feministas y LGTBI:\n\nSi el padre le da su trompada a la agresora -yo le dar\u00eda dur\u00edsimo- \u00bfEs violencia de g\u00e9nero? https://t.co/8XN7OYJder", "public_metrics": {"retweet_count": 815, "reply_count": 572, "like_count": 675, "quote_count": 161}, "lang": "es", "id": "1167256229003051008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167123093963362306"}], "author_id": "85427368"}, {"created_at": "2019-08-29T18:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167138958855290880"], "text": "Porque ningu\u00e9m questionou o Felip\u00e3o sobre a decis\u00e3o de colocar o Deyverson no jogo e n\u00e3o o Borja, que fez gols importantes na Libertadores? \n\nEu queria muito uma resposta para essa quest\u00e3o. Juro", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 33, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1167138958855290880", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}]}, "author_id": "795954259053395968"}, {"created_at": "2013-10-23T20:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["393106233886244864"], "text": "Como un suicida, te acostumbras a \u00e9l sin tenerle. Le dedicas insomnios mientras \u00e9l duerme.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "393106233886244864", "author_id": "125584625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1166384747637088257", "author_id": "200348577"}, {"created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1167109308313735169", "author_id": "378857736"}, {"created_at": "2019-08-28T12:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166688366932439042"], "text": "Argentina, un pais que se suicida por resentimiento. No le encuentro otra explicaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1166688366932439042", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "4701542477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zkyi9LTXqf", "expanded_url": "https://twitter.com/bastidoressccp/status/1167285598895443968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zkyi9LTXqf", "media_key": "3_1167285591878377472"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "Corinthians"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285598895443968"], "text": "No geral, o #Corinthians fez um bom jogo. Ali\u00e1s, um dos melhores fora de casa. Se caprichasse um pouco matava o Fluminense. N\u00e3o matou e acabou sofrendo mais do que deveria, at\u00e9 pelas substitui\u00e7\u00f5es, que trouxeram os cariocas para o nosso campo. Mas, seguimos. Vamos pras cabe\u00e7as! https://t.co/zkyi9LTXqf", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1167285598895443968", "author_id": "4454385083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/saMjyxAgVd", "expanded_url": "https://bzfd.it/2HmEodM", "display_url": "bzfd.it/2HmEodM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/krystieyandoli/suicidio-13-reasons-why-netflix"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164945396847796225"], "text": "AVISO DE GATILHO: Automutila\u00e7\u00e3o. \n\nO corte da cena do suic\u00eddio em 13 Reasons Why veio \"tarde demais\" para esta m\u00e3e cuja filha se matou https://t.co/saMjyxAgVd", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "id": "1164945396847796225", "author_id": "1798238012"}, {"created_at": "2019-08-30T02:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167261830689042432"], "text": "No le muestren a JLo la interpretacion de Flor de la V porque se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167261830689042432", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "JLo"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Flor"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "la V"}]}, "author_id": "259085962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "lang": "pt", "id": "1167071533711396864", "author_id": "23941036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1167110155684732928", "author_id": "797169914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4FXJZbkot2", "expanded_url": "https://twitter.com/Manifiesto_Peru/status/1166923986971910144", "display_url": "twitter.com/Manifiesto_Per\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T04:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166928117367263234"], "text": "PERIODISMO INDEPENDIENTE..? QU\u00c9 VERG\u00dcENZA AJENA, REALMENTE..! \u201cME PIDEN DE PALACIO QUE ACELERE EL PASO..\u201d HASTA LA PAUTA DE LA \u201cENTREVISTA\u201d EST\u00c1 DIRIGIDA \u201cDESDE PALACIO..\u201d? REALMENTE LA \u201cPRENSA\u201d DE PER\u00da DEPENDE DE LA PUBLICIDAD Y DE LA MERMELADA ESTATAL PARA SOBREVIVIR! DAN ASCO! https://t.co/4FXJZbkot2", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 28, "like_count": 346, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1166928117367263234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166923986971910144"}], "author_id": "2492789645"}, {"created_at": "2019-08-29T02:59:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166908264694632450"], "text": "Vizcarra masajeado y engre\u00eddo en una entrevista cuidadosamente pauteada, sin repreguntas, sin documentos sin mencionar decenas de datos inc\u00f3modos (Econom\u00eda, constitucionalidad, seguridad, etc). Una verguenza. Alg\u00fan d\u00eda la prensa caviar tendr\u00e1 que dar explicaciones al pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 21, "like_count": 418, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1166908264694632450", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "102207014"}, {"created_at": "2019-08-30T00:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167225941443170304"], "in_reply_to_user_id": "772182559786672128", "text": "@RucEmpordanes Si hab\u00eda intenci\u00f3n o no es una cosa que solo el que produjo esta situaci\u00f3n lo sabe, nadie mas,  ni usted ni yo, ni por supuesto la casi totalidad del pueblo catal\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167225941443170304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RucEmpordanes", "id": "772182559786672128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167133471883636736"}], "author_id": "828908681941114880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/E3KEEG2f16", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1166916697292279809/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3KEEG2f16", "media_key": "7_1166916626257547264"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 202, "username": "mavila_huertas", "id": "3211006937"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 278, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "Mavila Huertas"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-29T03:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166916697292279809"], "text": "Mavila Huertas CONFIRMA QUE DESDE PALACIO DE GOBIERNO LE DICTAN PREGUNTAS Y TIEMPO QUE DEBE ENTREVISTAR A SUS INVITADOS.\nAnte la presi\u00f3n de Palacio de Gobierno, Mart\u00edn Vizcarra le dice a @mavila_huertas que le puede preguntar dos preguntas m\u00e1s, solamente. #GuaripoleraDeVizcarra https://t.co/E3KEEG2f16", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 93, "like_count": 566, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1166916697292279809", "author_id": "4194945503"}, {"created_at": "2019-08-28T23:35:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166856914732556288"], "text": "M. Huertas, la sumisa y bondadosa \"periodista\" vasalla, entrevista a Vizcarra a las 9pm. en el Canal \u00d1 del gobierno. Ya las preguntas est\u00e1n bien preparaditas y respondiditas. Por qu\u00e9 no lo entrevista Mari\u00e1tegui, Butters, Rey o Barba? Ah! Verdad! No son Carre\u00f1o ni Huertas!...", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 54, "like_count": 746, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1166856914732556288", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "M. Huertas"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "Canal \u00d1"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Mari\u00e1tegui"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Butters"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Carre\u00f1o"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Huertas"}]}, "author_id": "1299836526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/sHkZYescTj", "expanded_url": "https://twitter.com/ugluis/status/1166943699449929728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sHkZYescTj", "media_key": "7_1166943624875130880"}]}, "created_at": "2019-08-29T05:20:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166943699449929728"], "text": "Cuando en vez de \nPeriodismo se hace el rid\u00edculo... https://t.co/sHkZYescTj", "public_metrics": {"retweet_count": 487, "reply_count": 187, "like_count": 1109, "quote_count": 79}, "lang": "es", "id": "1166943699449929728", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "author_id": "32136515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/sn1etNCTYy", "expanded_url": "https://twitter.com/romancendoya/status/1167089874907873282/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sn1etNCTYy", "media_key": "7_1167089810999304192"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "QueVerguenza"}, {"start": 258, "end": 265, "tag": "CanalN"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 264, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "CanalN"}]}, "created_at": "2019-08-29T15:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167089874907873282"], "text": "#QueVerguenza Presunta periodista haciendo de coreografa marioneta al servicio de palacio y del presidente. \u00bfAdem\u00e1s de marcarle, los tiempos y de meterle los v\u00eddeos, a mayor gloria del presidente, le dictaban oportunamente todas y cada una de las preguntas? #CanalN https://t.co/sn1etNCTYy", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 250, "like_count": 1158, "quote_count": 47}, "lang": "es", "id": "1167089874907873282", "author_id": "235638682"}, {"created_at": "2019-08-30T01:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167254221273665542"], "in_reply_to_user_id": "147227083", "text": "@MetroCDMX Y la vigilancia?? Solo sirve para tomarse fotos tres vidas perdidas en menos de 24 horas, y la directora  como si nada gozando la buena vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167254221273665542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167250717243056131"}], "author_id": "927331600144195584"}, {"created_at": "2019-08-30T04:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167298339999641601"], "in_reply_to_user_id": "1730920255", "text": "@urlenur @gatobscuro Una pata de elefante de Bacacho entonces, para amanecer todo sumbo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167298339999641601", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "gatobscuro", "id": "246074163"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Bacacho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167297446780821504"}], "author_id": "448559246"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FFTdJvkGJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1166896427412414464", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-29T23:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167211702640947200"], "text": "Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo esconde. El secretario personal del ladr\u00f3n Alan, recibi\u00f3 un sobre despu\u00e9s de su muerte con indicaciones precisas de dejar todo ok entre los suyos. https://t.co/FFTdJvkGJ9", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167211702640947200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166896427412414464"}], "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-30T00:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167229192599035906"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 64, "like_count": 204, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "id": "1167229192599035906", "author_id": "14594813"}], "places": [{"full_name": "Pudahuel, Chile", "id": "0154bba02bf8a9f9"}, {"full_name": "Schaumburg, IL", "id": "918c943e88cc3e5d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "San Juan de Lurigancho, Peru", "id": "014be4b32ac71d2f"}]}, "errors": [{"value": "484158845", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [484158845].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "484158845", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167007707179757568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167007707179757568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167007707179757568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119849220679196672", "value": "1119849220679196672", "detail": "User has been suspended: [1119849220679196672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166785241479966720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166785241479966720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166785241479966720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064958905829261312", "value": "1064958905829261312", "detail": "User has been suspended: [1064958905829261312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167111328357658625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167111328357658625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167111328357658625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167290641002319873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167290641002319873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167290641002319873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167296454811013120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167296454811013120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167296454811013120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167331520350175233", "oldest_id": "1167296170164543488", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j00ngdnfmbgjiyibtpxsecvi5"}}