{"data": [{"author_id": "1025203926", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lYFfrjhKrX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001676272242/posts/2586459304753253/", "display_url": "facebook.com/10000167627224\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T02:16:50.000Z", "id": "1165085526459858944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jajajajajaja perro suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/lYFfrjhKrX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165085526459858944"]}, {"author_id": "2507185216", "created_at": "2019-08-24T02:16:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1165085506004291584", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165085506004291584"]}, {"author_id": "191858122", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yjPpjGmbrj", "expanded_url": "http://www.jornalja.com.br/vargas-o-que-ha-de-atual-num-presidente-que-se-suicidou-ha-65-anos/", "display_url": "jornalja.com.br/vargas-o-que-h\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-24T02:16:31.000Z", "id": "1165085446407446528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vargas: o que h\u00e1 de atual num presidente que se suicidou h\u00e1 65\u00a0anos https://t.co/yjPpjGmbrj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165085446407446528"]}, {"author_id": "1144600826670964737", "created_at": "2019-08-24T02:16:24.000Z", "id": "1165085415927406594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Literalmente apliquei a ideia do \"pq n\u00e3o se vamos todos morrer\"\n\nConclus\u00e3o:\n\n\"universit\u00e1ria que matou aula hj acordar\u00e1 com ressaca moral amanh\u00e3\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165085415927406594"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "3128016032", "created_at": "2019-08-24T02:15:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165085312919515137", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165085312919515137"]}, {"author_id": "498426154", "created_at": "2019-08-24T02:14:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165084821208674305"}], "id": "1165085023843815425", "in_reply_to_user_id": "2794848878", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@puroine o amor mais lindo \u00e9 o de um psicopata e de uma suicida, ele mataria por ela e ela morreria por ele rt se voce chorou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "puroine", "id": "1471159619015917574"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165085023843815425"]}, {"author_id": "1691997499", "created_at": "2019-08-24T02:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962433909370880"}], "id": "1165084950980435968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Any_BS: @Joseantonioct @latercera Estamos en democracia se supone, cada cual escribe y lee lo q quiera y si a ud le gusta el suicida bo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Any_BS", "id": "94892741"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Joseantonioct", "id": "933277394"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165084950980435968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}]}, "author_id": "4789680076", "created_at": "2019-08-24T02:13:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "id": "1165084588189896704", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165084588189896704"]}, {"author_id": "2775013131", "created_at": "2019-08-24T02:12:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165083898117873664"}], "id": "1165084417662029826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gothboihood: caralho eu n tenho culpa se minha express\u00e3o facial eh de quem matou algu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165084417662029826"]}, {"author_id": "982083030541094912", "created_at": "2019-08-24T02:11:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165084266692259840", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165084266692259840"]}, {"author_id": "986081569361334272", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/lspHhUnpTc", "expanded_url": "https://twitter.com/javi14Azcua/status/1165084234563956738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lspHhUnpTc", "media_key": "3_1165084225923637248"}]}, "created_at": "2019-08-24T02:11:42.000Z", "id": "1165084234563956738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amputarse el sol ser\u00eda una acci\u00f3n suicida... https://t.co/lspHhUnpTc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165084234563956738"]}, {"author_id": "69938974", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/9yeu5OGD0x", "expanded_url": "https://twitter.com/RealitysVip/status/1164916425179455490", "display_url": "twitter.com/RealitysVip/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 56, "username": "lucaslucco", "id": "501875011"}]}, "created_at": "2019-08-24T02:11:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164916425179455490"}], "id": "1165084230587731968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais gente ele era t\u00e3o lindo, pq vc se matou @lucaslucco ? https://t.co/9yeu5OGD0x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165084230587731968"]}, {"author_id": "1148421924101509121", "created_at": "2019-08-24T02:10:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165081024231026688"}], "id": "1165084008402886656", "in_reply_to_user_id": "979865538699694080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vida_Humanista @diaz_liberti @juanjomalvinas @FerIglesias Soy Provida no suicida. Provida tmb es defensa a los que ya vivimos ya estamos ac\u00e1, esa vida tmb hay que cuidarla. Si vuelven los K, se acaba cualquier marcha, los derechos y libertades se terminan.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Vida_Humanista", "id": "979865538699694080"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diaz_liberti", "id": "1266824478"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165084008402886656"]}, {"author_id": "918617042554630144", "created_at": "2019-08-24T02:10:22.000Z", "id": "1165083898117873664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caralho eu n tenho culpa se minha express\u00e3o facial eh de quem matou algu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165083898117873664"]}, {"author_id": "860193309691703296", "created_at": "2019-08-24T02:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165083770283790337", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165083770283790337"]}, {"author_id": "2892804322", "created_at": "2019-08-24T02:08:42.000Z", "id": "1165083478964297728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00ea t\u00e1 conversando com a pessoa e no dia seguinte fica sabendo que ela se suicidou\ncara isso \u00e9 terr\u00edvel eu t\u00f4 arrasada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165083478964297728"]}, {"author_id": "625042759", "created_at": "2019-08-24T02:08:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}]}, "id": "1165083439214792704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una serie de Tevez mmmmm prefiero ver como Hannah Baker se suicida por 3era vez porque le clavaron el visto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165083439214792704"]}, {"author_id": "242134465", "created_at": "2019-08-24T02:08:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165082943686987776"}], "id": "1165083404045443073", "in_reply_to_user_id": "115244245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dnny_bg Lo dices porque la protagonista se suicida verdad?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dnny_bg", "id": "115244245"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165083404045443073"]}, {"author_id": "56242387", "created_at": "2019-08-24T02:07:21.000Z", "id": "1165083140886581248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje eu fui bombardeado com a not\u00edcia que um colega de inf\u00e2ncia que brinc\u00e1vamos juntos no pr\u00e9dio e hoje em dia era muito amigo da minha irm\u00e3, na \u00faltima ter\u00e7a se suicidou vindo a falecer hoje.. s\u00e9rio! To muito em choque ainda.. +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165083140886581248"]}, {"author_id": "3034386485", "created_at": "2019-08-24T02:06:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150133603411615744"}], "id": "1165083004361945088", "in_reply_to_user_id": "84016224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Martincho78 @millylacombe Essa bandida matou milhares de pessoas nos hospitais sem ter como se tratar, enquanto a quadrilha saqueavam o pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Martincho78", "id": "84016224"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "millylacombe", "id": "28807930"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165083004361945088"]}, {"author_id": "1494018380", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZqH5T2Nco6", "expanded_url": "https://twitter.com/Srita_Austenita/status/1158353142922338304", "display_url": "twitter.com/Srita_Austenit\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T02:06:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158353142922338304"}], "id": "1165082885474463744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy termine el libro (si, j\u00fazguenme, emocionalmente me fue muy pesado de leer) y bueno, todo se centra en eso: Un ni\u00f1o sin valor y que perdi\u00f3 la esperanza, ser\u00e1 un potencial suicida, inseguro e incapaz de desenvolverse en la vida. Todo radica en la infancia. https://t.co/ZqH5T2Nco6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165082885474463744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LSAPJv9gp8", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1165049156869722112", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-24T02:06:18.000Z", "id": "1165082875550752768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "la viuda legal del delincuente suicida #AG ... https://t.co/LSAPJv9gp8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165082875550752768"]}, {"author_id": "1090321319516880896", "created_at": "2019-08-24T02:06:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "eguinho"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1165082838229815296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sinceramente sem tempo p determinadas pessoas, o tempo todo colocando o eguinho inflado acima de tudo, se achando a pedra q matou Abel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165082838229815296"]}, {"author_id": "703696754647154688", "created_at": "2019-08-24T02:05:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165082358992855040"}], "id": "1165082720801832961", "in_reply_to_user_id": "703696754647154688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pobrecilla mi madre el suicida que ha tenido que parir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165082720801832961"]}, {"author_id": "25878985", "created_at": "2019-08-24T02:05:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165082678800134144", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165082678800134144"]}, {"author_id": "51589813", "created_at": "2019-08-24T02:05:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165082632591425541", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165082632591425541"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/twAtBnHyeg", "expanded_url": "https://elbigdata.mx/justicia/se-suicida-persona-en-el-metro-villa-de-aragon-suspenden-servicio-en-linea-b/", "display_url": "elbigdata.mx/justicia/se-su\u2026"}]}, "author_id": "165646397", "created_at": "2019-08-24T02:04:52.000Z", "id": "1165082517348802561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro #Suicidio... https://t.co/twAtBnHyeg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165082517348802561"]}, {"author_id": "110381949", "created_at": "2019-08-24T02:03:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165081146746707968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnneBressan", "id": "45012545"}]}, "id": "1165082151244705794", "in_reply_to_user_id": "45012545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AnneBressan bicho fjsdklfs essa temporada \u00e9 'quem matou o bryce?' ningu\u00e9m se importa pq eles fizeram merda matando ele, ele tinha q sofrer por tudo oq fez e se fuder mt na justi\u00e7a com isso, e n simplesmente matar ele zzzzz mt sono", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165082151244705794"]}, {"author_id": "2377651772", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/9NZGA4vioC", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldo_dlc/status/1164803204065849345", "display_url": "twitter.com/geraldo_dlc/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T02:02:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164803204065849345"}], "id": "1165081980536590336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "ah l\u00e1stima que no lo pusieron en la primera temporada cuando muestran expl\u00edcitamente c\u00f3mo se suicida una chica https://t.co/9NZGA4vioC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165081980536590336"]}, {"author_id": "127368093", "created_at": "2019-08-24T02:02:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165081942297141248", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165081942297141248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/QwydVDn8Fi", "expanded_url": "https://bit.ly/2PbYhKW", "display_url": "bit.ly/2PbYhKW"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/S9F6v8plj3", "expanded_url": "https://twitter.com/LaColaDeRata/status/1165081591338754048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9F6v8plj3", "media_key": "3_1165081566651006976"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 227, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Camilo Galeano"}]}, "author_id": "279312570", "created_at": "2019-08-24T02:01:12.000Z", "id": "1165081591338754048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Opini\u00f3n | Hacer una pausa y guardar silencio para volver a los or\u00edgenes de la pol\u00edtica es m\u00e1s que necesario, es un deber en un momento donde la estupidez gobierna y la humanidad parece un suicida, opina Christian Camilo Galeano. L\u00e9elo en&gt; https://t.co/QwydVDn8Fi https://t.co/S9F6v8plj3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165081591338754048"]}, {"author_id": "1139189151901868033", "created_at": "2019-08-24T02:00:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164959582684418048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "puerto madero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Pastel", "id": "214642493"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1165081477941485568", "in_reply_to_user_id": "214642493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Pastel el @alferdez no llega a enero! se suicida en el ba\u00f1o de su departamento prestado en puerto madero...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165081477941485568"]}, {"author_id": "326559332", "created_at": "2019-08-24T02:00:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165068934107656192"}], "id": "1165081351357435905", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG Que bru.., solo porque se metieron con el suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165081351357435905"]}, {"author_id": "228118709", "created_at": "2019-08-24T01:59:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165059398529515521"}], "id": "1165081260047421441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ManuelC55370455: @Malapalabrero Ahhh no puede faltar el suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165081260047421441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 9, "end": 17, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/K1qbO0Fnsz", "expanded_url": "http://bit.ly/30GefxW", "display_url": "bit.ly/30GefxW"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan de Serra"}]}, "author_id": "1648866114", "created_at": "2019-08-24T01:58:55.000Z", "id": "1165081016178024449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Urgente #Sucesos Hombre detenido se quita la vida al interior de juzgado c\u00edvico, en el municipio de Jalpan de Serra\nhttps://t.co/K1qbO0Fnsz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165081016178024449"]}, {"author_id": "253196120", "created_at": "2019-08-24T01:58:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165080842349232128", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165080842349232128"]}, {"author_id": "625026822", "created_at": "2019-08-24T01:57:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049156869722112"}], "id": "1165080769133535232", "in_reply_to_user_id": "2427957338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@wilbermedinab @RichardMontoyaR Anda sigue llor\u00e1ndole al suicida cobarde!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165080769133535232"]}, {"author_id": "1134620338376105984", "created_at": "2019-08-24T01:56:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165075742247587842"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "id": "1165080430569230336", "in_reply_to_user_id": "1048596851447017473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Layslaa2597 Olha a temporada inteira voc\u00ea fica se perguntando que matou Bryce.. aquele mist\u00e9rio e tals.. por\u00e9m que o \u00faltimo epis\u00f3dio eu achei chato.. , sei l\u00e1 e a garota nova eu achei muito muito chata hahahaha ..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165080430569230336"]}, {"author_id": "329314353", "created_at": "2019-08-24T01:56:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165080357999452160", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165080357999452160"]}, {"author_id": "1141840546744475649", "created_at": "2019-08-24T01:56:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165080332632252416", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165080332632252416"]}, {"author_id": "41897741", "created_at": "2019-08-24T01:55:25.000Z", "id": "1165080136745738249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ir para a c\u00e9lula e ouvir um testemunho de uma pessoa que se automutilava e que passou por um per\u00edodo de idea\u00e7\u00e3o suicida, mas conseguiu melhorar bastante os quadros: n\u00e3o tem pre\u00e7o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165080136745738249"]}, {"author_id": "844018099", "created_at": "2019-08-24T01:55:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165028545166528512"}], "id": "1165080128365498369", "in_reply_to_user_id": "1146231787909263360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ApqpFelipe quase me matou junto e ainda se sente bem pelo grande feito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165080128365498369"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 145, "tag": "Triste"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7768, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Triste"}]}, "author_id": "923489452248436737", "created_at": "2019-08-24T01:55:14.000Z", "id": "1165080089891155972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Frescura, e \u00e9 silenciosa!!  Uma menina linda de 16 anos, se matou ontem. ... que Deus tenha compaix\u00e3o com ela e a perdoe! #Triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165080089891155972"]}, {"author_id": "4855723281", "created_at": "2019-08-24T01:54:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165080010841055233", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165080010841055233"]}, {"author_id": "991861132066545664", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KRiFBpDE0h", "expanded_url": "https://curiouscat.me/liokaloz/post/965629978?t=1566597416", "display_url": "curiouscat.me/liokaloz/post/\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/liokaloz/post/965629978?t=1566597416"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:54:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020121871638531"}], "id": "1165080000623730688", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liokaloz: sua ex se matou????? \u2014 se matou de ficar com o ex dela enquanto tava cmg kkk https://t.co/KRiFBpDE0h", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165080000623730688"]}, {"author_id": "749388778255556608", "created_at": "2019-08-24T01:54:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165079803554410496", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165079803554410496"]}, {"author_id": "84529262", "created_at": "2019-08-24T01:53:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165079768053768192", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165079768053768192"]}, {"author_id": "1148421924101509121", "created_at": "2019-08-24T01:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165060910148456448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.7778, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Vida_Humanista", "id": "979865538699694080"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diaz_liberti", "id": "1266824478"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "id": "1165079691440590849", "in_reply_to_user_id": "979865538699694080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vida_Humanista @diaz_liberti @juanjomalvinas @FerIglesias Soy Provida, pero no suicida, si vuelven los FF olvidense de marchar x nadie, se acaba el derecho y la libertad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165079691440590849"]}, {"author_id": "172417422", "created_at": "2019-08-24T01:53:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165079662197977088", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165079662197977088"]}, {"author_id": "3135212604", "created_at": "2019-08-24T01:53:02.000Z", "id": "1165079537144750087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Num dia claro no meio da noite dois meninos mortos se levantaram para brigar, de costas um para o outro se encararam, sacaram suas espadas e atiraram um no outro, o policial surdo ouviu o barulho e matou os dois meninos mortos !!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165079537144750087"]}, {"author_id": "924643637316775944", "created_at": "2019-08-24T01:52:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165071044757135360"}], "id": "1165079482786557953", "in_reply_to_user_id": "591935354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@NycaMary @AVerdade_Libert @folha Esquerda, direita...Criticar o governo vigente n\u00e3o celebra o lado oposto! Essa polariza\u00e7\u00e3o manique\u00edsta matou qualquer di\u00e1logo que podia haver entre os extremos, a gente vai viver uma dificuldade fudida se isso n\u00e3o acabar!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NycaMary", "id": "591935354"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165079482786557953"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "author_id": "992795340", "created_at": "2019-08-24T01:52:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1165079353266515969", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165079353266515969"]}, {"author_id": "1148421924101509121", "created_at": "2019-08-24T01:51:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165041879198646273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.4417, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4008, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "id": "1165079092456284162", "in_reply_to_user_id": "1095773453855137794", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "@juanjomalvinas @FerIglesias Estimado, soy Provida, pero NO suicida. Hay que apoyar a MM y evitar que la Campora tome el poder.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165079092456284162"]}, {"author_id": "1025924487185948672", "created_at": "2019-08-24T01:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164907810179756042"}], "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 194, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cadutopia", "id": "786060734346190848"}]}, "id": "1165078705900855296", "in_reply_to_user_id": "786060734346190848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cadutopia amiga muito obrigado por dizer eu tava doida pra ver quem foi mas n\u00e3o queria assitir essa merda mas me diga como ele matou e por que se bem que n\u00e3o precisa de um porqu\u00ea n\u00e9 pois o bryce merece a morte faz tempo e todo mundo sabe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165078705900855296"]}, {"author_id": "316511321", "created_at": "2019-08-24T01:48:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164962656404590595"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorKarasik", "id": "158126253"}]}, "id": "1165078479991427080", "in_reply_to_user_id": "158126253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VictorKarasik Si se pega un corchazo que deje nota sino tendremos otro quilombo como el del suicida Nisman", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165078479991427080"]}, {"author_id": "1101854126147809280", "created_at": "2019-08-24T01:48:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165078413864050688", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165078413864050688"]}, {"author_id": "171451413", "created_at": "2019-08-24T01:48:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164892223881777155"}], "id": "1165078350936858624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisTuga46: @theumilk99 E quem \u00e9 q o matou? Ora... Mais uma \"excep\u00e7\u00e3o, n generalizem\".  N\u00f3s continuamos a descontar para eles. As m\u00e3es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165078350936858624"]}, {"author_id": "55563695", "created_at": "2019-08-24T01:48:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165078329050968066", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165078329050968066"]}, {"author_id": "1024826467665043456", "created_at": "2019-08-24T01:47:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164603370625273856"}], "id": "1165078103858827264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luiramalho_: @morilu Lembra da mina que se suicidou porque fizeram chacota dela ir ao pr\u00f3prio casamento sozinha? Ent\u00e3o, o que falamos g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "morilu", "id": "461491382"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165078103858827264"]}, {"author_id": "174700199", "created_at": "2019-08-24T01:47:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165046937613230082"}], "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "Dilmanta"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "millylacombe", "id": "28807930"}]}, "id": "1165078046883418112", "in_reply_to_user_id": "28807930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@millylacombe Se votaram no \"Mula\", na \"Dilmanta\", por quer tentar entender isso?\nQue auto-an\u00e1lise surpreendente, faltou o \"mula livre\" \"Quem matou marielle\" \"kd o Queiroz\" \"fascista\"....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165078046883418112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "1073982852109340674", "created_at": "2019-08-24T01:47:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165078045356691456", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165078045356691456"]}, {"author_id": "874284516566855680", "created_at": "2019-08-24T01:46:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165077873297907717", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165077873297907717"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "13ReasonsWhy3"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6226, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5989, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}]}, "author_id": "4839844606", "created_at": "2019-08-24T01:46:13.000Z", "id": "1165077821938642944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aff pra q tanto suspense pra saber quem matou o Bryce, mano foda se \u00e9 o Bryce porra\n#13ReasonsWhy3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165077821938642944"]}, {"author_id": "71033370", "created_at": "2019-08-24T01:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165077797502672897", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165077797502672897"]}, {"author_id": "893252256061063173", "created_at": "2019-08-24T01:45:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.3855, "type": "Other", "normalized_text": "Ret"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Koringa"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1165077716997160960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Caramba, agora que notei que o cabelo do Ret quando estava verde parecia o Koringa de Esquadr\u00e3o Suicida kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165077716997160960"]}, {"author_id": "31589274", "created_at": "2019-08-24T01:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165077397974241280", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165077397974241280"]}, {"author_id": "2772969479", "created_at": "2019-08-24T01:44:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165077302457380865", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165077302457380865"]}, {"author_id": "1945322430", "created_at": "2019-08-24T01:44:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7177, "type": "Other", "normalized_text": "beloved"}]}, "id": "1165077296803459072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e minha mae que gostou de esquadr\u00e3o suicida jkkkkkkk beloved??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165077296803459072"]}, {"author_id": "859088182587142145", "created_at": "2019-08-24T01:43:40.000Z", "id": "1165077180205928450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Parei de contar quantos dias fazia que eu acordava sem querer morrer, hoje sucumbi e meu eu suicida est\u00e1 mais perigoso q nunca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165077180205928450"]}, {"author_id": "315480900", "created_at": "2019-08-24T01:42:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1165076811899973632", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165076811899973632"]}, {"author_id": "834932325137977344", "created_at": "2019-08-24T01:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "id": "1165076656165457921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se a Let\u00edcia n\u00e3o me matou da 410N at\u00e9 a rod\u00f4, ela n\u00e3o mata mais ningu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165076656165457921"]}, {"author_id": "48578131", "created_at": "2019-08-24T01:41:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165056158463381504"}], "id": "1165076651337822208", "in_reply_to_user_id": "24790437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jeffmanji @andre_melo3 @freeoposittion Amigo, vamos desmistificar o cinema brasileiro?\nDicas: \nMais documental: Ilha das flores (ganhou v\u00e1rios pr\u00eamios)\nBiografia: bingo, o rei das manh\u00e3s\nRealidade pura: tropa de elite\nCom\u00e9dia: saneamento b\u00e1sico\nSuspense: meu tio matou um cara\nCom\u00e9dia: se eu fosse vc\n\nVi todos e indico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jeffmanji", "id": "24790437"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "andre_melo3", "id": "883363311202557952"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "freeoposittion", "id": "232721594"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165076651337822208"]}, {"author_id": "81275244", "created_at": "2019-08-24T01:40:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "Jona"}]}, "id": "1165076272860532737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy ando modo Jona, el emo suicida andante...\nCon ganas de desaparecer por siempre \ud83d\ude11", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165076272860532737"]}, {"author_id": "2292042106", "created_at": "2019-08-24T01:38:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165075940977840128", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165075940977840128"]}, {"author_id": "1150917464097775616", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/AZWKeZbflK", "expanded_url": "http://rfi.my/2Eot.T", "display_url": "rfi.my/2Eot.T"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hedilbe49136857", "id": "1117498200171139077"}, {"start": 111, "end": 118, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165063089307475968"}], "id": "1165075862116589568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hedilbe49136857: Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/AZWKeZbflK via @RFI_Br", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165075862116589568"]}, {"author_id": "186113637", "created_at": "2019-08-24T01:37:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165075585183506432", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165075585183506432"]}, {"author_id": "1020151992", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zXTLHBn66E", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamaPress/status/1164692222794784768", "display_url": "twitter.com/PanamaPress/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164692222794784768"}], "id": "1165075553579425792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Descartada todas las hip\u00f3tesis razonables, el destrozo de 38 autos por un cami\u00f3n articulado semeja un ataque suicida. https://t.co/zXTLHBn66E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165075553579425792"]}, {"author_id": "993298858296971264", "created_at": "2019-08-24T01:37:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164899408003002368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1165075537523564545", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma con\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165075537523564545"]}, {"author_id": "1401127890", "created_at": "2019-08-24T01:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164864894400942080"}], "id": "1165075501192556544", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Casaldaliga_: \"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165075501192556544"]}, {"author_id": "4842064516", "created_at": "2019-08-24T01:36:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165075491063250945", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165075491063250945"]}, {"author_id": "3221597500", "created_at": "2019-08-24T01:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165075354802937857", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165075354802937857"]}, {"author_id": "2531028432", "created_at": "2019-08-24T01:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165001055723315201"}], "id": "1165075318358646784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @O_edipus: Ya que hay gente que se dedica a dar consejos a personas con ideaci\u00f3n suicida, voy a dar los m\u00edos, sobre todo, qu\u00e9 no decirle\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "O_edipus", "id": "396194340"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165075318358646784"]}, {"author_id": "616174949", "created_at": "2019-08-24T01:34:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165074777888964608", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165074777888964608"]}, {"author_id": "385746718", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/4MyqMfmjLV", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1165058334111567873", "display_url": "twitter.com/MetroCDMX/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:33:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165058334111567873"}], "id": "1165074655939444736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gracias peque\u00f1o suicida, llegar\u00e9 tarde a mi casa!! https://t.co/4MyqMfmjLV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165074655939444736"]}, {"author_id": "959165659769966597", "created_at": "2019-08-24T01:33:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1165074522657165317", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165074522657165317"]}, {"author_id": "379368485", "created_at": "2019-08-24T01:33:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165074488729505794"}], "id": "1165074494882484225", "in_reply_to_user_id": "379368485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con 2 a\u00f1os viv\u00eda en una casa con escaleras. Mi madre me compro un pijama de las super nenas, las puto amaba. Ella creyendose una de ellas salt\u00f3 desde lo alto de las escaleras cual suicida. Menos mal que mi padre se dio cuenta xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165074494882484225"]}, {"author_id": "133918352", "created_at": "2019-08-24T01:32:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165036191869284353"}], "id": "1165074479032258564", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Piquincho1: \u00bfSer\u00e1 todo al divino bot\u00f3n?\nAl margen de que nos robaron votos, amenazas, mala fiscalizaci\u00f3n, bla, bla.....qu\u00e9 demente que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piquincho1", "id": "1150577748647251968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165074479032258564"]}, {"author_id": "95776210", "created_at": "2019-08-24T01:31:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164921324738940928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1165074227579539456", "in_reply_to_user_id": "858516956173021184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Matheus_B4rbosa @dcucomics Isso \u00e9 o que eles dizem. O trailer de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 lend\u00e1rio, j\u00e1 o resto...\n\nSe eles n\u00e3o t\u00e3o mandando nada novo, provavelmente eles ainda n\u00e3o tem nada novo pra ser mostrado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165074227579539456"]}, {"author_id": "823587880014675970", "created_at": "2019-08-24T01:30:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165031120691519488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "ollanta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liz231015", "id": "885619412170149888"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "id": "1165073879955628036", "in_reply_to_user_id": "885619412170149888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@liz231015 @Ollanta_HumalaT @canalN_ @RPPNoticias @rmapalacios Hay que esperar mostrar ahora ollanta gobern\u00f3 5 veces mejor que el suicida y 10 veces mejor que el borracho ahora seguro los troles me dir\u00e1n ollantista pero en su gbno mis 6 sobrinos se educaron con beca 18 y hoy ganan muy bien y as\u00ed e visto mchs j\u00f3venes pobres estudiar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165073879955628036"]}, {"author_id": "721493144060239873", "created_at": "2019-08-24T01:30:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1165073828155973632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 assisti esquadr\u00e3o suicida hoje porque todo mundo dizia que era muito ruim. Eu gostei muito do filme voc\u00eas que sao muito chatos gostam de nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165073828155973632"]}, {"author_id": "129907431", "created_at": "2019-08-24T01:30:10.000Z", "id": "1165073784719794187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MALDITA SEA la gente que coloca v\u00eddeos d\u00f3nde la gente se suicida. Por favor algo de dignidad con esas personas que por bien o por mal estaban pasando por alg\u00fan problema sin buscar ayuda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165073784719794187"]}, {"author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-08-24T01:29:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164694452709023749"}], "id": "1165073610970673154", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Este baboso ya no sabe q decir, como dir\u00eda el suicida\"demu\u00e9stralo ps Imb\u00e9cil\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165073610970673154"]}, {"author_id": "3333321610", "created_at": "2019-08-24T01:28:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165073313657475078", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165073313657475078"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "1156890841983717376", "created_at": "2019-08-24T01:28:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165073249530720256", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165073249530720256"]}, {"author_id": "706586985272631297", "created_at": "2019-08-24T01:27:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165067787972333568"}], "id": "1165073033402490881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yamiluque06: Tengo que dejar de estar tan bajon,ya las personas me ven re suicida JAJAJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165073033402490881"]}, {"author_id": "216552200", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/EssIXJBcMh", "expanded_url": "https://twitter.com/skinnywwitch/status/1165072855542980609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EssIXJBcMh", "media_key": "3_1165072853294821376"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "sebastian"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "clary"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "MAGNUS"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "ALEC"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:26:29.000Z", "id": "1165072855542980609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no me hagan acordar porque esa parte del libro me rompe el coraz\u00f3n cuando dicen que mueren todos menos jace porque el queda atado a sebastian dps de la muerte de clary O CUANDO MAGNUS MUERE Y LUEGO ALEC SE SUICIDA https://t.co/EssIXJBcMh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165072855542980609"]}, {"author_id": "110673280", "created_at": "2019-08-24T01:25:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165072729667702784", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165072729667702784"]}, {"author_id": "4280169622", "created_at": "2019-08-24T01:25:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164713371482173441"}], "id": "1165072595835850752", "in_reply_to_user_id": "2876592790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@crisayonara Tem que ter a parte da enfermeira/bab\u00e1/sei l\u00e1 que se suicidou depois de trabalhar pra eles", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165072595835850752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "881361771197583360", "created_at": "2019-08-24T01:25:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "id": "1165072546347270144", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165072546347270144"]}, {"author_id": "296451017", "created_at": "2019-08-24T01:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165072508204277761", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165072508204277761"]}, {"author_id": "4160436905", "created_at": "2019-08-24T01:24:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165072371897765888", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165072371897765888"]}, {"author_id": "792375870", "created_at": "2019-08-24T01:24:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "One day"}]}, "id": "1165072314276466688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando o Victor volta mas na vdd ele n\u00e3o est\u00e1 se tratando, pq me matou One day at a time \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165072314276466688"]}, {"author_id": "2800888529", "created_at": "2019-08-24T01:24:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165072310254166023", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165072310254166023"]}, {"author_id": "917486210402136064", "created_at": "2019-08-24T01:23:30.000Z", "id": "1165072104670318592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "aves de rapina vai tapar o buraco que esquadr\u00e3o suicida deixou na dc e reerguer o potencial da mesma que todos n\u00e3o quiseram mais enxergar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165072104670318592"]}, {"author_id": "4541189294", "created_at": "2019-08-24T01:22:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164328318654668806"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.3888, "type": "Place", "normalized_text": "Tierra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "pvillegas_tlSUR", "id": "247379224"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "pca_prensa", "id": "992440612082372609"}]}, "id": "1165071780836515840", "in_reply_to_user_id": "203555695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@atilioboron @pvillegas_tlSUR @SputnikMundo @pca_prensa El sistema capitalista s\u00f3lo busca ganancia a toda costa, mientras que la Tierra se enferma los bolsillos de los oligarcas se inflan en un egoismo suicida que al final, si no logramos detener el desastre, ricos y pobres iremos al abismo gracias al r\u00e9gimen capitalista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165071780836515840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "231240639", "created_at": "2019-08-24T01:21:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165071723705667584", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165071723705667584"]}, {"author_id": "1660958647", "created_at": "2019-08-24T01:21:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165071418075299840"}], "id": "1165071689207730180", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lsfm00: Cada pensamento suicida a fazer o caminho p casa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lsfm00", "id": "551875831"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165071689207730180"]}, {"author_id": "1051683322500435968", "created_at": "2019-08-24T01:21:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Edquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1165071544776908800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo Edquadr\u00e3o Suicida pela mil\u00e9sima vez e sim o filme \u00e9 uma merda mas s\u00f3 assisto por causa do meu amor: Coringa \ud83d\ude0d\nSim, ele \u00e9 meu amor. Foda-se", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165071544776908800"]}, {"author_id": "551875831", "created_at": "2019-08-24T01:20:46.000Z", "id": "1165071418075299840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cada pensamento suicida a fazer o caminho p casa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165071418075299840"]}, {"author_id": "845011458400366597", "created_at": "2019-08-24T01:20:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164872336107065344"}], "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "id": "1165071317135237121", "in_reply_to_user_id": "347547098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EFSantagada Absolutamente de acuerdo y despu\u00e9s se preocupan porque la gente se suicida la verdad es para suicidarse con estas plagas en el congreso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EFSantagada", "id": "347547098"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165071317135237121"]}, {"author_id": "2826319492", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9gUGmGJ7MY", "expanded_url": "http://bit.ly/320TFc8", "display_url": "bit.ly/320TFc8"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Eltcj6fpXd", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1165071284277010432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eltcj6fpXd", "media_key": "3_1165071278186909697"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro Villa"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6992, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.3262, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea B"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:20:14.000Z", "id": "1165071284277010432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida persona en el Metro Villa de Arag\u00f3n; suspenden servicio en L\u00ednea B https://t.co/9gUGmGJ7MY https://t.co/Eltcj6fpXd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165071284277010432"]}, {"author_id": "1141317897891061761", "created_at": "2019-08-24T01:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165071265754955777", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165071265754955777"]}, {"author_id": "2504916261", "created_at": "2019-08-24T01:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164920378331975680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "Francisl\u00e3"}]}, "id": "1165071164093476864", "in_reply_to_user_id": "320154534", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DfGigantes Rapaz, hoje mesmo um cara esfaqueou um gar\u00e7om mal educado desses. Matou o cara porque a comida demorou. O Francisl\u00e3 est\u00e1 rasgado l\u00e1.\n\nEsse boyzinho frances e progressista vai se debater at\u00e9 n\u00e3o poder mais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165071164093476864"]}, {"author_id": "98132398", "created_at": "2019-08-24T01:18:15.000Z", "id": "1165070782004903936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o ganhei no quinze por causa de ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\nOdeio esse filme mais ainda agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165070782004903936"]}, {"author_id": "918631500521844741", "created_at": "2019-08-24T01:17:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165070658138726400", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165070658138726400"]}, {"author_id": "4442645356", "created_at": "2019-08-24T01:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165070272250241024", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165070272250241024"]}, {"author_id": "1044361070041804800", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/1B4vwCXovG", "expanded_url": "https://twitter.com/kat_spartani/status/1165069099254407168", "display_url": "twitter.com/kat_spartani/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:16:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165069099254407168"}], "id": "1165070233708765184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "v\u00e3o mesmo pq essa fdp se matou para aquele neg\u00f3cio ficar bom https://t.co/1B4vwCXovG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165070233708765184"]}, {"author_id": "2660710655", "created_at": "2019-08-24T01:15:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "DO"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "gabrielle"}]}, "id": "1165070163290599424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lembrando da aula de DO, gabrielle abriu o gemidao sem querer KKKLLLKLKKKKKKKKKK todo mundo se matou de rir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165070163290599424"]}, {"author_id": "776122627400146944", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/lqpTaumbs1", "expanded_url": "http://alcance.Al", "display_url": "alcance.Al"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Garza Garc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hasc1965", "id": "2369765876"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:14:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165067922567393280"}], "id": "1165069810981658626", "in_reply_to_user_id": "2369765876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hasc1965 San Pedro Garza Garc\u00eda, NL. En el centro, hace a\u00f1os. La corriente se lo llev\u00f3, y entr\u00f3 en una alcantarilla, tipo gringas, de las que est\u00e1n en la banqueta. Sigui\u00f3 el recorrido hasta el Santa Catarina.Ten\u00eda 14,fu\u00e9 en un https://t.co/lqpTaumbs1 d\u00eda siguiente,su amigo se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165069810981658626"]}, {"author_id": "1534600854", "created_at": "2019-08-24T01:14:14.000Z", "geo": {"place_id": "f06b10f3950c9ec1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Luskinhas"}]}, "id": "1165069773908127749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Quando cai com uma turminha da hora na casual, d\u00e1 at\u00e9 gosto ligar o chat. Pessoal que tava contra a\u00ed, se me seguir no twitter comenta aqui, menos o Luskinhas que s\u00f3 me matou HAUSHAHSHS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165069773908127749"]}, {"author_id": "72461442", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/TUg4qEI3Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/arieleltraidor/status/1165069771567710209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUg4qEI3Ug", "media_key": "3_1165069768950517760"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 165, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Bomballet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseMezaPereira", "id": "206829124"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:14:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164961384444125184"}], "id": "1165069771567710209", "in_reply_to_user_id": "72461442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JoseMezaPereira Lo m\u00e1s gracioso que los seudo nacionalistas qu\u00e9 defienden al oligofrenico suicida vende humo, ni siquiera pueden escribir bien el apellido \"Bomballet\", luego les respondes y te bloquean. \"Follow the leaders\". \u26b0\ufe0f\ud83d\ude06 https://t.co/TUg4qEI3Ug", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165069771567710209"]}, {"author_id": "702776210187800576", "created_at": "2019-08-24T01:12:59.000Z", "id": "1165069458551054343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora porque nadie me vence ahora", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165069458551054343"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "1006977671161577473", "created_at": "2019-08-24T01:12:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165069233962782720", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165069233962782720"]}, {"author_id": "23730724", "created_at": "2019-08-24T01:10:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "szondi"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "celan"}]}, "id": "1165068926058991617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "szondi se matou logo ap\u00f3s celan, de quem era amigo. bizarro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165068926058991617"]}, {"author_id": "3048313061", "created_at": "2019-08-24T01:09:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165066268036206592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "hanna"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "id": "1165068621288226816", "in_reply_to_user_id": "291306761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vinceguera_Mary olha n\u00e3o ta t\u00e3o ruim n\u00e3o, da pra engolir. ta como se fosse uma s\u00e9rie nova sla, eles n\u00e3o est\u00e3o mais focando da hist\u00f3ria da hanna e sim em quem matou o bryce, pra mim isso j\u00e1 \u00e9 um ponto positivo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165068621288226816"]}, {"author_id": "73907564", "created_at": "2019-08-24T01:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164900629678034945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Petralha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "id": "1165068578137284608", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gleisi Mas nenhum ex. Presidente se suicidou, por se envolver com Petralha ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165068578137284608"]}, {"author_id": "1158115510606815232", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/tHCRpHiTDH", "expanded_url": "https://twitter.com/therealbuni/status/1165068502560051200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHCRpHiTDH", "media_key": "3_1165068500215508992"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pablodclavijo", "id": "884851507"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "BlogPoliciales", "id": "3339339646"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Policia_ciudad", "id": "531656025"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:09:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165064018735828997"}], "id": "1165068502560051200", "in_reply_to_user_id": "884851507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@PabloDClavijo @BlogPoliciales @Policia_ciudad Jsjsjs gracias por avisar \nPobre liberalismo todos los d\u00edas se suicida \nYa ni sorprende https://t.co/tHCRpHiTDH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165068502560051200"]}, {"author_id": "1148320413321220096", "created_at": "2019-08-24T01:08:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165036191869284353"}], "id": "1165068425582002176", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Piquincho1: \u00bfSer\u00e1 todo al divino bot\u00f3n?\nAl margen de que nos robaron votos, amenazas, mala fiscalizaci\u00f3n, bla, bla.....qu\u00e9 demente que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piquincho1", "id": "1150577748647251968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165068425582002176"]}, {"author_id": "1081028880", "created_at": "2019-08-24T01:08:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165063892868980736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Wei Wuxian"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Miss Wen"}]}, "id": "1165068353796489217", "in_reply_to_user_id": "1081028880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No s\u00e9 lo que quiere hacer Wei Wuxian para ayudar al hermano pero conoci\u00e9ndolo o es una idea suicida o est\u00fapida o ambas cosas yo aqu\u00ed estoy con Miss Wen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165068353796489217"]}, {"author_id": "48207049", "created_at": "2019-08-24T01:07:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165068182903820290", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165068182903820290"]}, {"author_id": "872193886659239938", "created_at": "2019-08-24T01:07:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165068017652441088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "id": "1165068168265682944", "in_reply_to_user_id": "872193886659239938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se algu\u00e9m falar quem matou o bryce eu vou surtar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165068168265682944"]}, {"author_id": "937385955127955457", "created_at": "2019-08-24T01:07:34.000Z", "id": "1165068093716082688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\"ele n\u00e3o morreu n\u00e3o, se suicidou\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165068093716082688"]}, {"author_id": "701757523456614400", "created_at": "2019-08-24T01:07:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165068003341418497", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165068003341418497"]}, {"author_id": "845452518171684864", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hfipUrresN", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/23/doctora-mata-a-su-hija-ex-empleada-del-canal-nbc-y-luego-se-suicida/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/23/doc\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6762, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luciataveras66", "id": "1041238519"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164974709647302658"}], "id": "1165067938556076032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luciataveras66: Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida https://t.co/hfipUrresN v\u00eda @wordpressdotcom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165067938556076032"]}, {"author_id": "860619550009827328", "created_at": "2019-08-24T01:06:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165067143429443586"}], "id": "1165067936614232064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KingMJxShawn_MS: La gente no se suicida porque tiene miedo, por eso ensucian, tiran basuras por todos lados, cortan \u00e1rboles, siguen sin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165067936614232064"]}, {"author_id": "2214722030", "created_at": "2019-08-24T01:06:21.000Z", "id": "1165067787972333568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Tengo que dejar de estar tan bajon,ya las personas me ven re suicida JAJAJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165067787972333568"]}, {"author_id": "1072965405059285000", "created_at": "2019-08-24T01:05:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1165067670716342273", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165067670716342273"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "1330424886", "created_at": "2019-08-24T01:05:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1165067582619230208", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165067582619230208"]}, {"author_id": "1013128199675498502", "created_at": "2019-08-24T01:04:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164956016439640071"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Diegosiosi", "id": "1135362786446446592"}]}, "id": "1165067376146223104", "in_reply_to_user_id": "893883710784798720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DiegoSiosi Ta parecendo o crocodilo do esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165067376146223104"]}, {"author_id": "785883425697894400", "created_at": "2019-08-24T01:03:47.000Z", "id": "1165067143429443586", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La gente no se suicida porque tiene miedo, por eso ensucian, tiran basuras por todos lados, cortan \u00e1rboles, siguen sin importarles la consumici\u00f3n de la carne, etc. Para que se acabe el mundo y se mueren, porque si se muere uno, se mueren todos, colta dijo el duki", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165067143429443586"]}, {"author_id": "935644286925856768", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/14EsQQnxsZ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Ana_Sanagiotto/post/965821003?t=1566608596", "display_url": "curiouscat.me/Ana_Sanagiotto\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:03:17.000Z", "id": "1165067015691935744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "porque n\u00e3o se matou AINDA? \u2014 \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/14EsQQnxsZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165067015691935744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "322419176", "created_at": "2019-08-24T01:01:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165066466296832000", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165066466296832000"]}, {"author_id": "708045591", "created_at": "2019-08-24T01:00:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165063249412460549"}], "id": "1165066221110386688", "in_reply_to_user_id": "3044707511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SaTiiny_ Se suicida tioooo se suicida de verdad yo quisiera ver a esta gente jugando competitivo te lo digo (emulando al gigante de @PikAHiMoViC)", "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 145, "username": "PikAHiMoViC", "id": "116352479"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165066221110386688"]}, {"author_id": "995780074942189569", "created_at": "2019-08-24T00:59:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164961254047473666"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3532, "type": "Other", "normalized_text": "SARANDI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "limbodans", "id": "809924659101704192"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "id": "1165066121931890688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @limbodans: @fedkuri me hab\u00eda peleado con mi viejo y no tenia sube y me dispuse a CAMINAR DESDE SARANDI A QUILMES soy una suicida. llegu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165066121931890688"]}, {"author_id": "905991276411187200", "created_at": "2019-08-24T00:59:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140033609144909829"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8947, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.4192, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MiguelNicolelis", "id": "237432120"}]}, "id": "1165066016004673536", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiguelNicolelis: \u00d1 foi s\u00f3 o sistema pol\u00edtico e a economia do Brasil q foram destru\u00eddos pelos fan\u00e1ticos do Conjequist\u00e3o. Tda Am\u00e9rica do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165066016004673536"]}, {"author_id": "2774401884", "created_at": "2019-08-24T00:59:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165065963999547392", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165065963999547392"]}, {"author_id": "4375", "created_at": "2019-08-24T00:58:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165042034165653504"}], "id": "1165065910970986496", "in_reply_to_user_id": "34654215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarcelaHippe O que \u00e9 um ponto amarelo em cima de um pr\u00e9dio?\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nUm fandangos suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcelaHippe", "id": "34654215"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165065910970986496"]}, {"author_id": "4837043727", "created_at": "2019-08-24T00:58:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165062413403774983"}], "id": "1165065898538995717", "in_reply_to_user_id": "179219969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vinicio_nunes @cltevivo Pois \u00e9, como se nos governos anteriores n\u00e3o tivesse queimadas, isso n\u00e3o justifica \u00e9 claro, mas vamos deixar d hipocrisia, e as barragens q matou vidas e destruiu cidades, j\u00e1 esqueceram ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Vinicio_nunes", "id": "179219969"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "cltevivo", "id": "1165283226379870209"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165065898538995717"]}, {"author_id": "535005647", "created_at": "2019-08-24T00:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165065808923570176", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165065808923570176"]}, {"author_id": "51629304", "created_at": "2019-08-24T00:57:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165047361472802816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "COAF"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.6963, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "id": "1165065588256976896", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@o_antagonista Se h\u00e1 toler\u00e2ncia zero com a criminiladidade, pergunta a ele: cad\u00ea o Queiroz? Quem matou Marielle? Por que das medidas envolvendo COAF, PF e RF? Por que fritar o Moro? Vai vetar a lei a favor da criminalidade?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165065588256976896"]}, {"author_id": "1046435066119946240", "created_at": "2019-08-24T00:56:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "nextflix"}]}, "id": "1165065399551102976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida por nextflix \u2714\ud83d\udc4f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165065399551102976"]}, {"author_id": "1058510955053809664", "created_at": "2019-08-24T00:56:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165065370094505984", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165065370094505984"]}, {"author_id": "1872758222", "created_at": "2019-08-24T00:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165058691068022784"}], "id": "1165065221767122944", "in_reply_to_user_id": "72313888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@telenoticias7 Ahorita se suicida de 27 pu\u00f1aladas antes de cualquier interrogacion", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Telenoticias7", "id": "72313888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165065221767122944"]}, {"author_id": "1347697592", "created_at": "2019-08-24T00:53:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}]}, "id": "1165064474644164609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voy a ver por decima vez en Netflix \" ESCUADRON SUICIDA\" amo esta pelicula \u2763", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165064474644164609"]}, {"author_id": "298634042", "created_at": "2019-08-24T00:53:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "SamanthaPrda", "id": "473482187"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "camiquintero45", "id": "562337866"}]}, "id": "1165064474447011847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se imaginan donde twitter cerrara? @SamanthaPrda se suicida... @camiquintero45 opina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165064474447011847"]}, {"author_id": "89994240", "created_at": "2019-08-24T00:52:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164604424087572491"}], "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 244, "probability": 0.7708, "type": "Place", "normalized_text": "Funai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IsentaoCast", "id": "991140729304092672"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1165064422869676032", "in_reply_to_user_id": "991140729304092672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@IsentaoCast @felipeneto N\u00e3o filinho, eu culpo o presidente pelas queimadas porque ele \u00c9 o presidente! O que acontece de errado no pa\u00eds \u00e9 de responsabilidade dele! Especialmente quando ele coloca um \"esquadr\u00e3o suicida\" nos minist\u00e9rios e na Funai.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165064422869676032"]}, {"author_id": "817420441", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/AZWKeZbflK", "expanded_url": "http://rfi.my/2Eot.T", "display_url": "rfi.my/2Eot.T"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hedilbe49136857", "id": "1117498200171139077"}, {"start": 111, "end": 118, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:52:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165063089307475968"}], "id": "1165064307224252416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hedilbe49136857: Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/AZWKeZbflK via @RFI_Br", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165064307224252416"]}, {"author_id": "3100484163", "created_at": "2019-08-24T00:51:40.000Z", "id": "1165064094363373569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "este a\u00f1o me recibi de suicida, me la pase la mayor parte del tiempo re deprimida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165064094363373569"]}, {"author_id": "337308428", "created_at": "2019-08-24T00:51:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165064042479857667", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165064042479857667"]}, {"author_id": "837847472663842817", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UJmzl9kj2f", "expanded_url": "https://twitter.com/Ritinha_Andrews/status/1165063853518020608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UJmzl9kj2f", "media_key": "16_1165063841513975808"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Rita Hayworth"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:50:43.000Z", "id": "1165063853518020608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 passada que neto da Rita Hayworth se suicidou aos 25 anos https://t.co/UJmzl9kj2f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165063853518020608"]}, {"author_id": "3000756730", "created_at": "2019-08-24T00:50:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002305185419265"}], "id": "1165063841392320519", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tosodormindo: @TatiF_2011 @felipeneto T\u00e1 mas amiga, isso n\u00e3o \u00e9 argumento! \"Ah se fulano matou eu posso matar tamb\u00e9m\", como assim sabe?\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tosodormindo", "id": "1124637030204493825"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "TatiF_2011", "id": "324355644"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165063841392320519"]}, {"author_id": "27869674", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/1GJOGFbcpJ", "expanded_url": "https://www.diariodepernambuco.com.br/noticia/vidaurbana/2019/08/motociclista-que-matou-tamyris-tristao-se-apresenta-a-policia-e-confes.html", "display_url": "diariodepernambuco.com.br/noticia/vidaur\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7702, "type": "Other", "normalized_text": "Ros\u00e1lia"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:50:02.000Z", "id": "1165063681203421186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pertinente an\u00e1lise de minha amiga Ros\u00e1lia! https://t.co/1GJOGFbcpJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165063681203421186"]}, {"author_id": "935045061687042048", "created_at": "2019-08-24T00:48:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1165063325228703744", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165063325228703744"]}, {"author_id": "4429552155", "created_at": "2019-08-24T00:48:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165053387395739648"}], "id": "1165063182773346304", "in_reply_to_user_id": "2875863757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juroqnosoymile Tenemos que ser troskos un purismo suicida? No estoy de acuerdo!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juroqnosoymile", "id": "2875863757"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165063182773346304"]}, {"author_id": "1053078706950934528", "created_at": "2019-08-24T00:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165063110992060417", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165063110992060417"]}, {"author_id": "1117498200171139077", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/AZWKeZbflK", "expanded_url": "http://rfi.my/2Eot.T", "display_url": "rfi.my/2Eot.T"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 97, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:47:40.000Z", "id": "1165063089307475968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/AZWKeZbflK via @RFI_Br", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165063089307475968"]}, {"author_id": "15628588", "created_at": "2019-08-24T00:46:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164939644569640960"}], "id": "1165062857005944832", "in_reply_to_user_id": "37547544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@qbeeert Solo por oreja, me tinca m\u00e1s culto suicida, pero s\u00e9 que no es exacto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "qbeeert", "id": "37547544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165062857005944832"]}, {"author_id": "2804091164", "created_at": "2019-08-24T00:46:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165062689103781888", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165062689103781888"]}, {"author_id": "346256630", "created_at": "2019-08-24T00:45:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165062649773723649", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165062649773723649"]}, {"author_id": "863495503", "created_at": "2019-08-24T00:45:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164901197968564226"}], "id": "1165062523181305856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alanz: Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la prot\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "alanz", "id": "780278"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165062523181305856"]}, {"author_id": "57774770", "created_at": "2019-08-24T00:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165062364535898113", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165062364535898113"]}, {"author_id": "497248026", "created_at": "2019-08-24T00:44:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "id": "1165062294663028737", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165062294663028737"]}, {"author_id": "6047522", "created_at": "2019-08-24T00:44:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165062238241271814", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165062238241271814"]}, {"author_id": "873011202259079169", "created_at": "2019-08-24T00:43:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165061310045970432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "KEYBLADE"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "Ventus"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "Aqua"}]}, "id": "1165062115721433091", "in_reply_to_user_id": "1023732120538304513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Phantom_R0xas O coitado foi enganado e usado metade do tempo, o Mestre que \u00e9 o maior culpado\nELE NEM USO AS DARKNESS, ELE JUSTAMENTE CONTROLOU DURANTE O TESTE DE KEYBLADE MASTER\nMATOU O MESTRE PRA SE DEFENDER\nE o Ventus literalmente n\u00e3o fez nada\nS\u00f3 a Aqua que ficava por a\u00ed \"ah o terra \u00e9 mal\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165062115721433091"]}, {"author_id": "1458468073", "created_at": "2019-08-24T00:43:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165062086617120768", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165062086617120768"]}, {"author_id": "1035962156", "created_at": "2019-08-24T00:43:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165062028224020483", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165062028224020483"]}, {"author_id": "324911345", "created_at": "2019-08-24T00:42:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165061869037600768", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165061869037600768"]}, {"author_id": "188032937", "created_at": "2019-08-24T00:42:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165061791258423298", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165061791258423298"]}, {"author_id": "1040699374316277762", "created_at": "2019-08-24T00:42:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165061668034027520", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165061668034027520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 182, "tag": "\u30c0\u30f3\u30d9\u30eb"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vsoXVPd7Eq", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1165061660152717312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsoXVPd7Eq", "media_key": "3_1165037504292151297"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vsoXVPd7Eq", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1165061660152717312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsoXVPd7Eq", "media_key": "3_1165037524391202818"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6928, "type": "Person", "normalized_text": "Hibiki"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Nasu"}]}, "author_id": "542796178", "created_at": "2019-08-24T00:42:00.000Z", "id": "1165061660152717312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Aparte de sus pu\u00f1os devastadores, Hibiki tambi\u00e9n tiene talento innato para la literatura. Ese poema suicida es una genialidad que a Nasu no se le podr\u00eda ocurrir ni en mil a\u00f1os.\n#\u30c0\u30f3\u30d9\u30eb https://t.co/vsoXVPd7Eq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165061660152717312"]}, {"author_id": "146604880", "created_at": "2019-08-24T00:41:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165061558336151552", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165061558336151552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "PrayforAmazonia"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "javyvy", "id": "90853950"}]}, "author_id": "2978455996", "created_at": "2019-08-24T00:41:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164844747921510400"}], "id": "1165061548068540417", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javyvy: Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165061548068540417"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "jaredleto"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "Joker"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Batbase"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/o3l2FaWdQ8", "expanded_url": "http://faclubebatbase.blogspot.com/2019/08/jared-leto-pode-voltar-ser-o-coringa-no.html", "display_url": "faclubebatbase.blogspot.com/2019/08/jared-\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/SMxbfbHiWY", "expanded_url": "https://twitter.com/faclubebatbase/status/1165061542477541376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMxbfbHiWY", "media_key": "3_1165061524668518400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8775, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "jaredleto"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "Batbase"}]}, "author_id": "61740540", "created_at": "2019-08-24T00:41:32.000Z", "id": "1165061542477541376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jared Leto pode voltar a ser o Coringa no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida! #jaredleto #Joker #Coringa #SuicideSquad #Batbase https://t.co/o3l2FaWdQ8 https://t.co/SMxbfbHiWY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165061542477541376"]}, {"author_id": "3321184109", "created_at": "2019-08-24T00:41:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165060617138507776"}], "id": "1165061502929444864", "in_reply_to_user_id": "1098311209508655108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bIaxckwidow Esse povo que fala que ela ficou mimada \u00e9 um bando de doido, imagina ser controlada e obrigada a machucar seus amigos e ver o amor da sua vida morrer por voc\u00ea, \u00e9 muita coisa pra processar, ela ficou como qualquer pessoa ficaria, depressiva e suicida :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165061502929444864"]}, {"author_id": "834053204870627329", "created_at": "2019-08-24T00:41:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165039430412976132"}], "id": "1165061439595393024", "in_reply_to_user_id": "976907878756966400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sccpdudariq @GN_alochio @capixabadagema Linda, esse tubar\u00e3o a\u00ed \u00e9 o famoso ca\u00e7\u00e3o que voc\u00ea ou a maioria come numa moqueca... e que n\u00e3o procuraram saber quem matou ou deixou de matar. Melhor voc\u00ea se preocupa com  seus boletos que tem que pagar, do que os homens que apenas pescaram para se alimentar", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "GN_alochio", "id": "4627367721"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "capixabadagema", "id": "86515699"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165061439595393024"]}, {"author_id": "1048268742889787392", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KRiFBpDE0h", "expanded_url": "https://curiouscat.me/liokaloz/post/965629978?t=1566597416", "display_url": "curiouscat.me/liokaloz/post/\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/liokaloz/post/965629978?t=1566597416"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020121871638531"}], "id": "1165061372197134336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liokaloz: sua ex se matou????? \u2014 se matou de ficar com o ex dela enquanto tava cmg kkk https://t.co/KRiFBpDE0h", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165061372197134336"]}, {"author_id": "2820634824", "created_at": "2019-08-24T00:39:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165060017130737666"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "JN"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3194, "type": "Person", "normalized_text": "minion"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Habermas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antbarrosjr", "id": "35137231"}]}, "id": "1165061066990264320", "in_reply_to_user_id": "35137231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@antbarrosjr Acho q todos n\u00f3s prefer\u00edriamos um JN produzindo verdade pra desagradar minion n\u00e9 kkkkk. Pq do jeito q t\u00e1, nessa postura suicida de geral, vira tudo jogo de \"perde-perde\" pra gente. Mas sim, esfera p\u00fablica morreu (tadinho do Habermas)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165061066990264320"]}, {"author_id": "1324770996", "created_at": "2019-08-24T00:38:12.000Z", "id": "1165060704594026496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "a pessoa roubou matou estuprou a vida toda a\u00ed um dia antes de morrer se converte e vai p c\u00e9u a l\u00f3gica dos crentes \u00e9 engra\u00e7ada n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165060704594026496"]}, {"author_id": "3101973194", "created_at": "2019-08-24T00:38:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165059073680609280"}], "id": "1165060697774022656", "in_reply_to_user_id": "42820531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LiirInterrupted @MetroCDMX Si al suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165060697774022656"]}, {"author_id": "159262605", "created_at": "2019-08-24T00:37:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165060575942139905", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165060575942139905"]}, {"author_id": "58372228", "created_at": "2019-08-24T00:37:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165060553536090112", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165060553536090112"]}, {"author_id": "433744431", "created_at": "2019-08-24T00:37:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165060533181136896", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165060533181136896"]}, {"author_id": "1163845266212102144", "created_at": "2019-08-24T00:37:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165059320914042881"}], "id": "1165060447030194177", "in_reply_to_user_id": "764753702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@paulamendesv Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulamendesv", "id": "764753702"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165060447030194177"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "352491911", "created_at": "2019-08-24T00:36:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1165060393691156481", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165060393691156481"]}, {"author_id": "33995767", "created_at": "2019-08-24T00:36:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165060348606652423", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165060348606652423"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "3317298290", "created_at": "2019-08-24T00:36:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165060296270127105", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165060296270127105"]}, {"author_id": "370987630", "created_at": "2019-08-24T00:36:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165060266054377472", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165060266054377472"]}, {"author_id": "880309376", "created_at": "2019-08-24T00:35:21.000Z", "id": "1165059988177469440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E minha irm\u00e3 que quase se matou de bike", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165059988177469440"]}, {"author_id": "478539460", "created_at": "2019-08-24T00:35:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165059943151677441", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165059943151677441"]}, {"author_id": "2861624349", "created_at": "2019-08-24T00:34:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165042198888484864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "id": "1165059849471889409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @siacsabh2019: \u201cStalin matou foi pouco, se tivesse matado nazista o suficiente, o bolso(...) n\u00e3o estaria no poder hoje\u201d - R\u00fassia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165059849471889409"]}, {"author_id": "64840571", "created_at": "2019-08-24T00:33:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165059586640007173", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165059586640007173"]}, {"author_id": "2900836232", "created_at": "2019-08-24T00:33:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049367134445568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.5468, "type": "Organization", "normalized_text": "paulino"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "sabino"}]}, "id": "1165059541517635584", "in_reply_to_user_id": "2900836232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "s\u00e3o paulino af kkkkkkkk quase me matou de susto esses dias passando de carro na rua e perguntando se eu era a sabino... lindo e x\u00earoso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165059541517635584"]}, {"author_id": "819351989805084673", "created_at": "2019-08-24T00:33:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165059483741184001", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165059483741184001"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "ADona105"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bitchbracho", "id": "1063334269"}]}, "author_id": "2891880773", "created_at": "2019-08-24T00:33:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165034006322327552"}], "id": "1165059408608542720", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bitchbracho: Voc\u00eas que est\u00e3o comemorando a morte da ivana, vcs tbm comemoram quando algu\u00e9m se suicida na vida real?\n#ADona105\n#GraciasG\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165059408608542720"]}, {"author_id": "1150587589579030528", "created_at": "2019-08-24T00:33:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165036401303412739"}], "id": "1165059398529515521", "in_reply_to_user_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Malapalabrero Ahhh no puede faltar el suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165059398529515521"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "HobbsandShaw"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "HobbsandShaw"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra"}]}, "author_id": "195883438", "created_at": "2019-08-24T00:32:51.000Z", "id": "1165059356578197504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#HobbsandShaw al inicio me record\u00f3 el Escuadr\u00f3n Suicida y en su villano a Pantera Negra \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165059356578197504"]}, {"author_id": "1164108576539009025", "created_at": "2019-08-24T00:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165057641816764416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "fujimori"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6905, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "el"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "ollanta"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "se\u00f1ora"}, {"start": 135, "end": 135, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "casta\u00f1eda"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "villaran"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.6584, "type": "Organization", "normalized_text": "ppk"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}, "id": "1165059104991322112", "in_reply_to_user_id": "1082737838846808064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FlofiEspina @IDL_R @Latina_Noticias @YeniVilcatoma2 Los pol\u00edticos corruptos como fujimori, Toledo, el suicida Garc\u00eda, ollanta, se\u00f1ora K, casta\u00f1eda, villaran, ppk, tienen sus defensores.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165059104991322112"]}, {"author_id": "461237233", "created_at": "2019-08-24T00:30:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165058886178672641", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165058886178672641"]}, {"author_id": "3627306796", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7XY0bmmYfG", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1164737568182849536", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:30:37.000Z", "id": "1165058798043709441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que ganas de verte \n\nq pas\u00f3 con mi predictivo suicida q m tiraba un \"morir\" e https://t.co/7XY0bmmYfG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165058798043709441"]}, {"author_id": "917778463", "created_at": "2019-08-24T00:30:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165058759107973120", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165058759107973120"]}, {"author_id": "3101973194", "created_at": "2019-08-24T00:30:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165058334111567873"}], "id": "1165058702401052674", "in_reply_to_user_id": "147227083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@MetroCDMX Ya no cheque por ese cabron :v gracias peque\u00f1o suicida u.u", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165058702401052674"]}, {"author_id": "36937566", "created_at": "2019-08-24T00:29:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165058594485743617", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165058594485743617"]}, {"author_id": "1473407755", "created_at": "2019-08-24T00:28:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165058210266583040", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165058210266583040"]}, {"author_id": "2481764343", "created_at": "2019-08-24T00:27:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165058076187213825", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165058076187213825"]}, {"author_id": "1143498419870339074", "created_at": "2019-08-24T00:27:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164979840195407879"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joseserra_", "id": "34996429"}]}, "id": "1165058071330209792", "in_reply_to_user_id": "34996429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@joseserra_ O seu tempo no poder acabou. Quando governador de S\u00e3o Paulo, s\u00f3 sucateou o estado, al\u00e9m de dar show de incompet\u00eancia. Esqueceu o acidente nas obras do metr\u00f4 que abriu uma cratera e matou gente inocente? Tu deveria se calar, seu M.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165058071330209792"]}, {"author_id": "800673266973097985", "created_at": "2019-08-24T00:27:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165057962882342912", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057962882342912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}]}, "author_id": "1088358357579255808", "created_at": "2019-08-24T00:27:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "id": "1165057956666327040", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057956666327040"]}, {"author_id": "556481585", "created_at": "2019-08-24T00:27:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "id": "1165057926186356736", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165057926186356736"]}, {"author_id": "983417682006564864", "created_at": "2019-08-24T00:26:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165057797089873923", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057797089873923"]}, {"author_id": "215481606", "created_at": "2019-08-24T00:26:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "id": "1165057680609873922", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165057680609873922"]}, {"author_id": "99560937", "created_at": "2019-08-24T00:25:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165057539639320577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "fidel"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "id": "1165057541438676992", "in_reply_to_user_id": "99560937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "se falasse que fidel era um ditador sanguin\u00e1rio ou o Che Guevara matou n sei quantos de maneira psic\u00f3tica ele n\u00e3o ia gostar mas ai o Stalin? ah, \u00e9 oriental e carrancudo com certeza o d\u00e9spota oriental", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057541438676992"]}, {"author_id": "1140088063915364353", "created_at": "2019-08-24T00:25:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165057448325128194", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057448325128194"]}, {"author_id": "1075465419404795907", "created_at": "2019-08-24T00:25:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165057395091025921", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057395091025921"]}, {"author_id": "200496560", "created_at": "2019-08-24T00:24:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165057359460339713", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165057359460339713"]}, {"author_id": "928245608821018625", "created_at": "2019-08-24T00:24:52.000Z", "id": "1165057349050085383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Isso me lembra aquela blogueira que estava sendo zoada pq casou sozinha, e ela se suic\u00eddou \ud83d\ude44 povo nojento nam", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057349050085383"]}, {"author_id": "1138215912774021122", "created_at": "2019-08-24T00:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165057298659708935", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057298659708935"]}, {"author_id": "604725615", "created_at": "2019-08-24T00:24:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165057287565783040", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057287565783040"]}, {"author_id": "92850770", "created_at": "2019-08-24T00:24:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165033912705400833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arrobaismael2_", "id": "1120738016169988096"}]}, "id": "1165057213435711491", "in_reply_to_user_id": "1120738016169988096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arrobaismael2_ Seguro lo dices porque no tienes hijos o capaz si tienes pero eres de esos sin cerebro que para ti no es importante los chamos por eso es que existe el bullying y la gente se suicida hay que ser m\u00e1s humanos y menos patanes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165057213435711491"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "742808296021581824", "created_at": "2019-08-24T00:23:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165057004513067008", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165057004513067008"]}, {"author_id": "1106982525526790145", "created_at": "2019-08-24T00:23:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164565073563664384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "billy"}]}, "id": "1165056918756438016", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xmomsteve: foi o &gt;\u00fanico&lt; que se mexeu quando billy quase matou a eleven, acolheu ela, ficou desesperado quando viu ela machucada e fico\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056918756438016"]}, {"author_id": "1055217374603948033", "created_at": "2019-08-24T00:23:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165056883335385088", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056883335385088"]}, {"author_id": "23585798", "created_at": "2019-08-24T00:22:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165056806810529793", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056806810529793"]}, {"author_id": "873404176545525760", "created_at": "2019-08-24T00:22:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165056721171210240", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056721171210240"]}, {"author_id": "3252914266", "created_at": "2019-08-24T00:22:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165056627185205249", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165056627185205249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 88, "tag": "ORicoELazaro09"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "Joana"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Asher"}]}, "author_id": "885784605240045568", "created_at": "2019-08-24T00:21:22.000Z", "id": "1165056470775414785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Joana, quer que Asher, se livre da ponta de flecha que matou  seu irm\u00e3o  #ORicoELazaro09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056470775414785"]}, {"author_id": "1898413675", "created_at": "2019-08-24T00:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165054479038738432"}], "id": "1165056337564372993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LadyJackesita: @MetroCDMX Como buen suicida, en hora pico y lluviosa \ud83d\udc4c", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LadyJackesita", "id": "289633110"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165056337564372993"]}, {"author_id": "928245608821018625", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sEVHFBj9wT", "expanded_url": "https://twitter.com/blogueirinhaofc/status/1164931536665350146", "display_url": "twitter.com/blogueirinhaof\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:20:21.000Z", "id": "1165056214822215680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, tabom que a guria errou, que ela fez isso pra ter mais seguidores ou sei la oq, mas puta que pariu, isso j\u00e1 t\u00e1 passando dos limites, dps ela se suicida e ngm sabe o pq! Palha\u00e7ada https://t.co/sEVHFBj9wT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056214822215680"]}, {"author_id": "1011085379619971072", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/89HsFfkTkL", "expanded_url": "https://t.co/89HsFfkTkL", "display_url": "t.co/89HsFfkTkL"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.6315, "type": "Product", "normalized_text": "iphone"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "YT"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:20:20.000Z", "id": "1165056208560152578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00d1 achei que o entrevistador pegou pesado com ela. At\u00e9 o vi receptivo. Se fosse algu\u00e9m mal intencionado, perguntaria da Venezuela, da URSS, diria que o comunismo matou trilh\u00f5es e como ela pode defender essas atrocidades, e questionaria se ela \u00e9 socialista de iphone por usar o YT. https://t.co/89HsFfkTkL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056208560152578"]}, {"author_id": "1117394024560828416", "created_at": "2019-08-24T00:20:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165056204227452928", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056204227452928"]}, {"author_id": "1047634053049012224", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/jhBLNoun6I", "expanded_url": "https://twitter.com/Junior_cav/status/1165056189903843330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jhBLNoun6I", "media_key": "3_1165056181230080000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "Gelinho"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:20:16.000Z", "id": "1165056189903843330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gelinho de leve com o suicida do Bil  kkkk\ud83c\udf7b\ud83d\ude0b https://t.co/jhBLNoun6I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056189903843330"]}, {"author_id": "165160089", "created_at": "2019-08-24T00:19:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165056102221922304", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165056102221922304"]}, {"author_id": "912683517678686208", "created_at": "2019-08-24T00:19:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165055882218168320"}], "id": "1165056054276894721", "in_reply_to_user_id": "955872704376311808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@andrey_lima27 @off____7 Seu louco suicida kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "off____7", "id": "1388578891988672517"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165056054276894721"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "2430698082", "created_at": "2019-08-24T00:19:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165056031086526465", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165056031086526465"]}, {"author_id": "3398175693", "created_at": "2019-08-24T00:19:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165048375298932736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_gesoouza", "id": "3315436887"}]}, "id": "1165055970768302080", "in_reply_to_user_id": "3315436887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_gesoouza Ah, poxa, ia falar quem matou o Bruce, n\u00e3o sei se isso \u00e9 b\u00e1sico Ajsksksk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055970768302080"]}, {"author_id": "1055107769517465601", "created_at": "2019-08-24T00:19:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165023502547767296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loverfavs", "id": "359039502"}]}, "id": "1165055875440087042", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @loverfavs: Eu vejo a galera rindo do suic\u00eddio da Ivana e me pergunto se voc\u00eas riem quando algu\u00e9m se suicida na vida real tamb\u00e9m?! \n\n#Gr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055875440087042"]}, {"author_id": "789946543533125632", "created_at": "2019-08-24T00:19:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165055874580254721", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055874580254721"]}, {"author_id": "747323486", "created_at": "2019-08-24T00:18:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165027947771781120"}], "id": "1165055716606042114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zanetti_alana: eu e o rick cortando caminho pela unesp p n passar pelo msm caminho q a minha v\u00f3 tava passando p ir na farm\u00e1cia \nQUEM AP\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "zanetti_alana", "id": "1140767166909878272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055716606042114"]}, {"author_id": "344955617", "created_at": "2019-08-24T00:17:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165050923724488704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "roquepoarrr", "id": "2906696458"}]}, "id": "1165055509587812353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @roquepoarrr: O mesmo ex\u00e9rcito que estuprou, matou e torturou pessoas no Haiti pela ONU e na Interven\u00e7\u00e3o no Rio ano passado - al\u00e9m de se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055509587812353"]}, {"author_id": "349926973", "created_at": "2019-08-24T00:17:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165055445121323008", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055445121323008"]}, {"author_id": "930083094979383296", "created_at": "2019-08-24T00:17:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165055407041187841", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055407041187841"]}, {"author_id": "49510487", "created_at": "2019-08-24T00:16:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165054122308947969"}], "id": "1165055283552559104", "in_reply_to_user_id": "313790795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@retioDF Un suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "retioDF", "id": "313790795"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165055283552559104"]}, {"author_id": "14482415", "created_at": "2019-08-24T00:16:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165055235666132993", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055235666132993"]}, {"author_id": "1079190813362581504", "created_at": "2019-08-24T00:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165054954358398976"}], "id": "1165055232956600321", "in_reply_to_user_id": "983054514558242816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rhaissalindx A\u00ed miga, ele morreu. Se suicidou parece, ainda n\u00e3o sei kkkks", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055232956600321"]}, {"author_id": "1157082557617442817", "created_at": "2019-08-24T00:16:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}]}, "id": "1165055221858521094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "baixei os epis\u00f3dios de 13rw pq eu preciso terminar logo de ver. n pelo Bryce, foda-se quem matou ele a pessoa fez foi um favor, mas quero ver o Monty se fuder mt pelo q ele fez com o Tyler", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055221858521094"]}, {"author_id": "1125772927465553921", "created_at": "2019-08-24T00:16:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165055160869109760", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055160869109760"]}, {"author_id": "930389557", "created_at": "2019-08-24T00:16:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165055141034303488", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055141034303488"]}, {"author_id": "871846361733505024", "created_at": "2019-08-24T00:15:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1165055111799955456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "pq a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa e o filme t\u00e3o bl\u00e9??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165055111799955456"]}, {"author_id": "3435169475", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/21qxZkV6WJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1164737568182849536", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:14:52.000Z", "id": "1165054834531323904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que ganas de morir con vos.  Siempre tan suicida yo https://t.co/21qxZkV6WJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165054834531323904"]}, {"author_id": "324068363", "created_at": "2019-08-24T00:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165054796413513728", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054796413513728"]}, {"author_id": "2155927873", "created_at": "2019-08-24T00:14:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165054644437114880", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054644437114880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "3426822683", "created_at": "2019-08-24T00:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "id": "1165054608626114560", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165054608626114560"]}, {"author_id": "3035718478", "created_at": "2019-08-24T00:13:47.000Z", "geo": {"place_id": "8ebd9269c9a8620a"}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3569, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}]}, "id": "1165054560249012226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho v\u00e9i, acabei de descobrir que o mano aq de SC que escuto as m\u00fasicas, se matou ontem, pqp parece mentira", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054560249012226"]}, {"author_id": "824319848545189892", "created_at": "2019-08-24T00:13:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165054533980045314", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165054533980045314"]}, {"author_id": "1108838400168202244", "created_at": "2019-08-24T00:13:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165054495056904194", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054495056904194"]}, {"author_id": "1109985363399970816", "created_at": "2019-08-24T00:13:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165054483497443330", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054483497443330"]}, {"author_id": "289633110", "created_at": "2019-08-24T00:13:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165053973637681152"}], "id": "1165054479038738432", "in_reply_to_user_id": "147227083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "@MetroCDMX Como buen suicida, en hora pico y lluviosa \ud83d\udc4c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165054479038738432"]}, {"author_id": "4190320162", "created_at": "2019-08-24T00:13:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165053686206410752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4162, "type": "Other", "normalized_text": "Chiaki"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3821, "type": "Person", "normalized_text": "Eichi"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "romeo"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}]}, "id": "1165054462307831810", "in_reply_to_user_id": "973021237290176513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_gaycreampuff Tu Chiaki, el Eichi. Vuestro amor es prohibido, estais destinados a una historia a lo romeo y julieta.\n\nPor favor no seais gilipollas y comprobad que el otro muera de vd no como en la novela que est\u00e1 ah\u00ed durmiendo y se cree que muere y se suicida. Pedazo est\u00fapidos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165054462307831810"]}, {"author_id": "329078411", "created_at": "2019-08-24T00:13:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165054455060017162", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054455060017162"]}, {"author_id": "974698575761428488", "created_at": "2019-08-24T00:13:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165054364773486593", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054364773486593"]}, {"author_id": "1641512665", "created_at": "2019-08-24T00:12:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165054212780253185", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054212780253185"]}, {"author_id": "1137444806211375105", "created_at": "2019-08-24T00:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165054139866505217", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054139866505217"]}, {"author_id": "169688259", "created_at": "2019-08-24T00:12:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165054132484562945", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054132484562945"]}, {"author_id": "337295620", "created_at": "2019-08-24T00:11:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164884791076020229"}], "id": "1165054007510831104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AngeliqueMGR: Por favor dejen de compartir el video de la persona que se suicida en el tren! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AngeliqueMGR", "id": "2205664916"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165054007510831104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 54, "tag": "13ReasonsWhy3"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "818942191787798529", "created_at": "2019-08-24T00:11:28.000Z", "id": "1165053979186909184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "terminando de assistir o 2\u00ba epis\u00f3dio de #13ReasonsWhy3 e j\u00e1 tenho comigo quem matou o Bryce SE EU TIVER CERTA SEREI DETETIVE A PARTIR DE HOJE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165053979186909184"]}, {"author_id": "1157319459784273921", "created_at": "2019-08-24T00:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165007652952379392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.4917, "type": "Place", "normalized_text": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anasimmoes", "id": "836378679915720704"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RomeroMartins1", "id": "1274851964220735489"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "nilvaacg", "id": "4330925001"}]}, "id": "1165053869019357184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anasimmoes: @RomeroMartins1 @nilvaacg Inc\u00eandio em Pedr\u00f3g\u00e3o Grande, em Portugal em 2017 ,matou 66 pessoas, feriu 253 e atingiu 261 habit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165053869019357184"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 90, "tag": "BettyEnLaVersi\u00f3nDeBol\u00edvar"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 89, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "BettyEnLaVersi\u00f3nDeBol\u00edvar"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "johnmariocadavi", "id": "1966635108"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "BetancurJimenez", "id": "1511083863812018178"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "jeabello", "id": "158036133"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}]}, "author_id": "159359463", "created_at": "2019-08-24T00:09:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149762892255789056"}], "id": "1165053537145020416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @johnmariocadavi: @betancurjimenez @jeabello @GustavoBolivar #BettyEnLaVersi\u00f3nDeBol\u00edvar : Don Armando era en realidad alias de un capo n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165053537145020416"]}, {"author_id": "818608782091632642", "created_at": "2019-08-24T00:09:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165053496619671552", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165053496619671552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "1032700585", "created_at": "2019-08-24T00:09:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1165053493876592640", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165053493876592640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "Amazzonia"}, {"start": 150, "end": 153, "tag": "G7"}, {"start": 154, "end": 171, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 172, "end": 189, "tag": "ClimateBreakdown"}, {"start": 190, "end": 204, "tag": "ClimateChange"}, {"start": 205, "end": 222, "tag": "AmazonRainforest"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Amazonia"}, {"start": 233, "end": 245, "tag": "AmazonFires"}]}, "author_id": "335272368", "created_at": "2019-08-24T00:09:26.000Z", "id": "1165053463702753281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Anche l' #Amazzonia brucia, ma il potere politico mondiale rimane inerte, perch\u00e9 a governarci realmente \u00e8 quel mostro folle e suicida del dio denaro.\n#G7 #ClimateEmergency #ClimateBreakdown #ClimateChange #AmazonRainforest #Amazonia #AmazonFires", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165053463702753281"]}, {"author_id": "855190243980566528", "created_at": "2019-08-24T00:09:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165053088417374209"}], "id": "1165053396912660480", "in_reply_to_user_id": "894305406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ThiagoM13620052 quase se matou ainda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThiagoM13620052", "id": "894305406"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165053396912660480"]}, {"author_id": "3332106983", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/X50fu1xeIN", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gove\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:09:09.000Z", "id": "1165053393431404544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "V\u00c3O ENCENAR QUE COMBATEM O FOGO e amanh\u00e3 levam tratores p/ limpar a terra e fazer pasto pro pecuarista.\n\"No encontro foi definido que o Ex\u00e9rcito daria a resposta inicial, c/uso intensivo de aeronaves, tudo o que rendesse imagens de impacto na TV. https://t.co/X50fu1xeIN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165053393431404544"]}, {"author_id": "391767184", "created_at": "2019-08-24T00:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "id": "1165053347981856768", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165053347981856768"]}, {"author_id": "57776746", "created_at": "2019-08-24T00:08:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165053307490054145", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165053307490054145"]}, {"author_id": "1055588810967445505", "created_at": "2019-08-24T00:08:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165053304658898944", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165053304658898944"]}, {"author_id": "356403390", "created_at": "2019-08-24T00:08:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165015723980283907"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "id": "1165053290960293893", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165053290960293893"]}, {"author_id": "239948429", "created_at": "2019-08-24T00:08:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165050843864993803"}], "id": "1165053119618830337", "in_reply_to_user_id": "239948429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vago: Suicida - Estas bien Rica-\n\nY si fuera el due\u00f1o de esa cinturita, de esos ojos bonitos... Tambi\u00e9n de tu boquita \ud83c\udfb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165053119618830337"]}, {"author_id": "2236078148", "created_at": "2019-08-24T00:07:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165053079978467329", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165053079978467329"]}, {"author_id": "3976729425", "created_at": "2019-08-24T00:07:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165050380218261504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xavier_alcala", "id": "402879773"}]}, "id": "1165052942505926657", "in_reply_to_user_id": "402879773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xavier_alcala Hay un instinto suicida en todas las sociedades. Trump, Johnson, Bolsonaro; nuestra pobre Argentina en la cual casi no tenemos, ni tendremos, ojos para llorar. El hombre es el \u00fanico animal que tropieza siempre con la misma piedra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165052942505926657"]}, {"author_id": "531392442", "created_at": "2019-08-24T00:07:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052891255771136", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052891255771136"]}, {"author_id": "1091100824435154944", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EucxP2TQvT", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.777, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:06:42.000Z", "id": "1165052776591888384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" https://t.co/EucxP2TQvT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165052776591888384"]}, {"author_id": "426765425", "created_at": "2019-08-24T00:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052771130847233", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052771130847233"]}, {"author_id": "991974818416349184", "created_at": "2019-08-24T00:06:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164970565184237571"}], "id": "1165052701497057281", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Adribanhez: @fedkuri Me pele\u00e9 con mis pap\u00e1s cuando ten\u00eda  7 a\u00f1os mas o menos y tome desodorante JAJAJAJA suicida desde siempre", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adribanhez", "id": "333844447"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165052701497057281"]}, {"author_id": "1122608525207908352", "created_at": "2019-08-24T00:06:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052655430963200", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052655430963200"]}, {"author_id": "2537929319", "created_at": "2019-08-24T00:06:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052627987701760", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052627987701760"]}, {"author_id": "1315611415", "created_at": "2019-08-24T00:06:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165052206741106688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "TCA"}]}, "id": "1165052618001059846", "in_reply_to_user_id": "1315611415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente gorda: se suicida por sufrir gordofobia, acaba ingresada por enfermedades mentales y TCA's por gordofobia etc etc\nPersona delgada: ES QUE ME HAN DICHO QUE ME COMA UN PUCHERITO QUE ESTOY MU DELGAO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165052618001059846"]}, {"author_id": "710963899357601792", "created_at": "2019-08-24T00:05:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052550560866304", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052550560866304"]}, {"author_id": "955569727157555201", "created_at": "2019-08-24T00:05:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052546819461120", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052546819461120"]}, {"author_id": "945091630725509120", "created_at": "2019-08-24T00:05:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052492297715713", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052492297715713"]}, {"author_id": "365513024", "created_at": "2019-08-24T00:04:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052344897363968", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052344897363968"]}, {"author_id": "2648070263", "created_at": "2019-08-24T00:04:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052343110516738", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052343110516738"]}, {"author_id": "285595615", "created_at": "2019-08-24T00:04:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164987344778399745"}], "id": "1165052144531034113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Osiriscantu: Cuantas tonter\u00edas dice para eludir la responsabilidad del ejecutivo por tan tremendo retroceso. Sin crecimiento no  hay de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Osiriscantu", "id": "52931097"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165052144531034113"]}, {"author_id": "2780462625", "created_at": "2019-08-24T00:04:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165052126483177472", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165052126483177472"]}, {"author_id": "772222904998256640", "created_at": "2019-08-24T00:03:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052087400579072", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052087400579072"]}, {"author_id": "1084525988250353664", "created_at": "2019-08-24T00:03:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165052006068826112", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165052006068826112"]}, {"author_id": "826426321", "created_at": "2019-08-24T00:03:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "id": "1165051856734887937", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165051856734887937"]}, {"author_id": "430911445", "created_at": "2019-08-24T00:02:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165051306479968257"}], "id": "1165051800896098305", "in_reply_to_user_id": "846930452871106560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lord_argento Y qu\u00e9 carajo es lo que sent\u00ed los \u00faltimos 7 a\u00f1os? \n* Se replantea la vida* * se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lord_argento", "id": "846930452871106560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165051800896098305"]}, {"author_id": "726978090681831424", "created_at": "2019-08-24T00:02:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164887369809571840"}], "geo": {"place_id": "f8547a0011a8cc50"}, "id": "1165051786266337280", "in_reply_to_user_id": "390197006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@trschatz51 Estoy de acuerdo con su aseveraci\u00f3n,  es una desfachatez pensar en dicha fianza.  Pero lo que yo observo es una persona con una cara de un potencial suicida.  Por qu\u00e9 se ve con la misma expresi\u00f3n en todo  momento. Loco por gritar lo siento. \u00bfSu letrado?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "trschatz51", "id": "390197006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165051786266337280"]}, {"author_id": "3340499031", "created_at": "2019-08-24T00:02:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165051619316252679", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165051619316252679"]}, {"author_id": "1047083511105146880", "created_at": "2019-08-24T00:01:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5719, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "id": "1165051561355165696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda n sei se perca tempo a ver aquela merda da 3a season de 13rw. Acho que vou so procurar quem matou o bryce na net e pronto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165051561355165696"]}, {"author_id": "112498734", "created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "id": "1165051542006841345", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}, "text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"]}, {"author_id": "1005532379082117120", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/TRJxh8kKgd", "expanded_url": "https://curiouscat.me/gabrielaacanuto/post/964314817?t=1566604905", "display_url": "curiouscat.me/gabrielaacanut\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:01:45.000Z", "id": "1165051532947181569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perereca suicida \u2014 se joga na pica kkkkkkkkk https://t.co/TRJxh8kKgd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165051532947181569"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "1402200787", "created_at": "2019-08-24T00:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1165051531395289088", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165051531395289088"]}, {"author_id": "1159248839859154949", "created_at": "2019-08-24T00:01:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164709011612143616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 283, "probability": 0.891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 317, "end": 325, "probability": 0.8604, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeiOPeNoCoringa", "id": "1262386029308391424"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Lucifer_69_666", "id": "1157135605949771778"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Iamroberta97", "id": "714238454436114433"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "TrinityIFB", "id": "1172582677595197440"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "Hera_SDV", "id": "1117907879485476865"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "NaLuxSDV", "id": "1162025977058402305"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "AmenadielAnjo", "id": "1161306038148173824"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "fioninha_rj", "id": "977232718714101766"}, {"start": 187, "end": 196, "username": "magno252", "id": "2296952076"}, {"start": 197, "end": 210, "username": "jessica_4014", "id": "492543904"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "365aaaaaaaaaaa", "id": "1133410060179316736"}]}, "id": "1165051519777038338", "in_reply_to_user_id": "916481415918825472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DeiOPeNoCoringa @PanteraLHSDV @Lucifer_69_666 @Iamroberta97 @TrinityIFB @Hera_SDV @MazikeenSDV @ChloeDecker23 @NaLuxSDV @AmenadielAnjo @fioninha_rj @EvaLavi_ @DrEstranhoTESDV @20190Jojo @magno252 @Jessica_4014 @365aaaaaaaaaaa Eu vou t\u00e1 torcendo que no pr\u00f3ximo filme Esquadr\u00e3o Suicida eu vou t\u00e1 torcendo para voc\u00eas e Arlequina a minha sobrinha muito f\u00e3 sua", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165051519777038338"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "744192938071187457", "created_at": "2019-08-24T00:01:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "id": "1165051495735332865", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165051495735332865"]}, {"author_id": "1011464002998816768", "created_at": "2019-08-24T00:01:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165050824755744769"}], "id": "1165051472935096320", "in_reply_to_user_id": "388563086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sadyco_ Hasta que me conozcas usted no se suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sadyco_", "id": "388563086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165051472935096320"]}, {"author_id": "4579944141", "created_at": "2019-08-24T00:01:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165051442220212225", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165051442220212225"]}, {"author_id": "586136316", "created_at": "2019-08-24T00:00:26.000Z", "geo": {"place_id": "b109670c96b00c15"}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Better than us"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1165051199558754306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pensando si seguir viendo \u201cBetter than us\u201d sin Alberto en lo que llega del trabajo, creo que ser\u00eda un acto suicida porque me va a querer matar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165051199558754306"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}]}, "author_id": "954822488", "created_at": "2019-08-23T23:59:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "id": "1165050997682724864", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050997682724864"]}, {"author_id": "2906696458", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/v4dchhw3M1", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/10/02/politica/1538454557_419749.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2018/10\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:59:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165050920390017024"}], "id": "1165050923724488704", "in_reply_to_user_id": "2906696458", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O mesmo ex\u00e9rcito que estuprou, matou e torturou pessoas no Haiti pela ONU e na Interven\u00e7\u00e3o no Rio ano passado - al\u00e9m de se drogarem MUITO!\n\nhttps://t.co/v4dchhw3M1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165050923724488704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}]}, "author_id": "592008110", "created_at": "2019-08-23T23:59:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "id": "1165050852765306880", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050852765306880"]}, {"author_id": "403159512", "created_at": "2019-08-23T23:58:53.000Z", "id": "1165050811254075393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El wey que suicida en el metro, si me saco de pedo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050811254075393"]}, {"author_id": "6251192", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kHKOsHcbXJ", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-12.1255424,-77.0224550&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:57:55.000Z", "id": "1165050568735428609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : AV. ALFREDO BENAVIDES  955  - MIRAFLORES // MED-16,RES-28 https://t.co/kHKOsHcbXJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050568735428609"]}, {"author_id": "887523095661219841", "created_at": "2019-08-23T23:57:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049692385873920"}], "id": "1165050510006767618", "in_reply_to_user_id": "1020044487081459712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raycar1981 Oiga!!! Estar\u00e9 medio anestesia pero no soy suicida! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050510006767618"]}, {"author_id": "1107041346", "created_at": "2019-08-23T23:57:17.000Z", "geo": {"place_id": "00dde8db67eebcf8"}, "id": "1165050407594418177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "we q buena peli escuadr\u00f3n suicida y encima est\u00e1 Caraaa\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050407594418177"]}, {"author_id": "2779224981", "created_at": "2019-08-23T23:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049468393332737"}], "id": "1165050397406502913", "in_reply_to_user_id": "2907201065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sebstaylor @STARKMORAS @quillthings s\u00f3 depois que ele intoxicar esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "quillthings", "id": "1410457325132042240"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165050397406502913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "23Ago"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Protesta"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}]}, "author_id": "551984573", "created_at": "2019-08-23T23:56:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164897583850037250"}], "id": "1165050304276160512", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ReporteYa: #23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mut\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050304276160512"]}, {"author_id": "857031960673353733", "created_at": "2019-08-23T23:56:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049211454402565"}], "id": "1165050272768544768", "in_reply_to_user_id": "1969599818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Tomito26 Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y ninguno de los dos quer\u00eda el problema fue que nuestras bocas ya se conoc\u00edan y no tuve que buscarte s\u00f3lo darme cuenta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050272768544768"]}, {"author_id": "1151924682", "created_at": "2019-08-23T23:55:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049484176441345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "Gorila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaMorocha1710", "id": "2932318487"}]}, "id": "1165049869494575111", "in_reply_to_user_id": "2932318487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LaMorocha1710 Gorila pero no suicida \ud83d\ude09", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049869494575111"]}, {"author_id": "990645311675695105", "created_at": "2019-08-23T23:55:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165049848871182337", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049848871182337"]}, {"author_id": "1081066889864974340", "created_at": "2019-08-23T23:54:18.000Z", "id": "1165049657539616775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cCuando alguien se suicida no piensa en el desastre que queda atr\u00e1s, de hecho piensan que estar\u00e1 mejor\u201d \n \nTiene tanta raz\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049657539616775"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/2PDxy0vlVn", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliog/status/1164499293367091201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PDxy0vlVn", "media_key": "3_1164499287625162752"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuliog", "id": "10282412"}]}, "author_id": "2674605384", "created_at": "2019-08-23T23:54:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164499293367091201"}], "id": "1165049652208709632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @giuliog: #Bibbiano, famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" https://t.co/5UKxWIjXL6 https://t.co/2PDxy0vlVn", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165049652208709632"]}, {"author_id": "185906782", "created_at": "2019-08-23T23:54:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "109634816672149505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Mishima"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "harakiri"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Furu-Koga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonellaGACMA", "id": "82309361"}]}, "id": "1165049593794424832", "in_reply_to_user_id": "82309361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AntonellaGACMA Mishima, prepar\u00f3 su ritual para el harakiri, como el dolor es tan intenso un asistente lo tiene que decapitar a una se\u00f1al del suicida. el primer asistente fallo varias veces por lo cu\u00e1l Furu-Koga, le arrebat\u00f3 el sable y lo decapit\u00f3 de un solo tajo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049593794424832"]}, {"author_id": "2288939745", "created_at": "2019-08-23T23:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165049492338556928", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049492338556928"]}, {"author_id": "1252735783", "created_at": "2019-08-23T23:53:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8694, "type": "Other", "normalized_text": "Natashinha"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Natashinha"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}]}, "id": "1165049384863764481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Natashinha: Queria assistir esquadr\u00e3o suicida\nNatashinha: Mas tenho medo do coringa\n Gb Migo: Porra Natasha\nGb Migo: Quase 21 j\u00e1\nGb Migo: Tem q ter medo de ficar desempregada\nGb Migo: Sem teto\nGb Migo: Ficar gr\u00e1vida\n Gb Migo: Ter dst", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165049384863764481"]}, {"author_id": "1569307975", "created_at": "2019-08-23T23:53:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049091694497792"}], "id": "1165049351653285888", "in_reply_to_user_id": "1969276412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Irustagonza12 Ahogandome, ahre era re suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Irustagonza12", "id": "1969276412"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049351653285888"]}, {"author_id": "148839779", "created_at": "2019-08-23T23:52:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165049216957390850", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049216957390850"]}, {"author_id": "336933461", "created_at": "2019-08-23T23:52:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165049191216943104", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049191216943104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "1539221521", "created_at": "2019-08-23T23:51:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1165049048107290624", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049048107290624"]}, {"author_id": "971899982327533569", "created_at": "2019-08-23T23:51:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165048898559389697", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165048898559389697"]}, {"author_id": "842205858", "created_at": "2019-08-23T23:51:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165048849708269568", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165048849708269568"]}, {"author_id": "755201711942332420", "created_at": "2019-08-23T23:50:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3811, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1165048698528772096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, \u00e9 foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165048698528772096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "14160472", "created_at": "2019-08-23T23:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1165048506681348096", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165048506681348096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "48936599", "created_at": "2019-08-23T23:48:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1165048274992160769", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165048274992160769"]}, {"author_id": "806067789584887808", "created_at": "2019-08-23T23:48:47.000Z", "id": "1165048269896081409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "es un acto suicida volverlo a intentar....quisiera poder pensar q esto no es verdad pero que pena\ud83d\udc94 decirte que es la dura realidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165048269896081409"]}, {"author_id": "4028449035", "created_at": "2019-08-23T23:47:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165048005801758720", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165048005801758720"]}, {"author_id": "727465425861271552", "created_at": "2019-08-23T23:47:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165048002513428480", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165048002513428480"]}, {"author_id": "64465627", "created_at": "2019-08-23T23:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165046826615156736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4871, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7296, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1165047925032050690", "in_reply_to_user_id": "2261653688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipepreus Ainda tenho desgosto com BvS e Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165047925032050690"]}, {"author_id": "257760467", "created_at": "2019-08-23T23:47:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165047887543373825", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047887543373825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "1016771491", "created_at": "2019-08-23T23:47:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165047837228490757", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047837228490757"]}, {"author_id": "222298968", "created_at": "2019-08-23T23:47:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165047833621389313", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047833621389313"]}, {"author_id": "140229245", "created_at": "2019-08-23T23:46:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165047807289507846", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047807289507846"]}, {"author_id": "890784730626617344", "created_at": "2019-08-23T23:46:30.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "id": "1165047693498097664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165047693498097664"]}, {"author_id": "138493286", "created_at": "2019-08-23T23:46:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164901197968564226"}], "id": "1165047626506674181", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alanz: Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la prot\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "alanz", "id": "780278"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047626506674181"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "VIRAL"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Oq9UpH9EDr", "expanded_url": "https://bit.ly/2Hmp9BC", "display_url": "bit.ly/2Hmp9BC"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dvVLglxSQh", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1165047526493437952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dvVLglxSQh", "media_key": "3_1165047384537255936"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "VIRAL"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 88, "username": "MarchaLGBTCDMX", "id": "940021901912616961"}]}, "author_id": "407162192", "created_at": "2019-08-23T23:45:50.000Z", "id": "1165047526493437952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Le hicieron bullying por su novia trans y se quit\u00f3 la vida\n#VIRAL\n@MarchaLGBTCDMX\nhttps://t.co/Oq9UpH9EDr https://t.co/dvVLglxSQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047526493437952"]}, {"author_id": "187338330", "created_at": "2019-08-23T23:45:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165047520248176647", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047520248176647"]}, {"author_id": "1077621632691249152", "created_at": "2019-08-23T23:45:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165047461125197825", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047461125197825"]}, {"author_id": "1137811154837938176", "created_at": "2019-08-23T23:45:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165047394603556865", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047394603556865"]}, {"author_id": "99827985", "created_at": "2019-08-23T23:45:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "id": "1165047336810287104", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047336810287104"]}, {"author_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-08-23T23:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "id": "1165047267344158725", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 9, "like_count": 401, "quote_count": 1}, "text": "El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047267344158725"]}, {"author_id": "2871968887", "created_at": "2019-08-23T23:44:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165046002694393856"}], "id": "1165047166768803840", "in_reply_to_user_id": "3362741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sopitas Ese tenedor se quer\u00eda tirar a la basura, eso lo hace un suicida, noM", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047166768803840"]}, {"author_id": "76100353", "created_at": "2019-08-23T23:44:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165036191869284353"}], "id": "1165047158938247170", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Piquincho1: \u00bfSer\u00e1 todo al divino bot\u00f3n?\nAl margen de que nos robaron votos, amenazas, mala fiscalizaci\u00f3n, bla, bla.....qu\u00e9 demente que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piquincho1", "id": "1150577748647251968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047158938247170"]}, {"author_id": "1086704521605275648", "created_at": "2019-08-23T23:44:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164875150619238401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "perpetua_acre", "id": "44693900"}]}, "id": "1165047139040473088", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @perpetua_acre: SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165047139040473088"]}, {"author_id": "2203808237", "created_at": "2019-08-23T23:44:07.000Z", "id": "1165047093809074176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "y me miras y te miro, un plan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047093809074176"]}, {"author_id": "420652540", "created_at": "2019-08-23T23:44:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165036191869284353"}], "id": "1165047088931061765", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Piquincho1: \u00bfSer\u00e1 todo al divino bot\u00f3n?\nAl margen de que nos robaron votos, amenazas, mala fiscalizaci\u00f3n, bla, bla.....qu\u00e9 demente que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piquincho1", "id": "1150577748647251968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047088931061765"]}, {"author_id": "3009765994", "created_at": "2019-08-23T23:43:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165044946665164805"}], "id": "1165046990876684291", "in_reply_to_user_id": "197284836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Noviolenzadonne Che poi come si possa, anche volendo, essere madri \"alienanti\" con bimbi di pochi mesi resta un mistero!!\nRasenta il ridicolo questa teoria!\nIo ricordo ancora il mio legale che, serafico, disse al giudice: \"Lei lo sa che Gardner mor\u00ec suicida e approvava la pedofilia?\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Noviolenzadonne", "id": "197284836"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165046990876684291"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KDM5iB25BW", "expanded_url": "https://bit.ly/33PBRm1", "display_url": "bit.ly/33PBRm1"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/h7LnW0QAf2", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1165046427350966272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7LnW0QAf2", "media_key": "3_1165046424255508480"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6856, "type": "Place", "normalized_text": "desnivel"}]}, "author_id": "825101695776653313", "created_at": "2019-08-23T23:41:28.000Z", "id": "1165046427350966272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Canc\u00fan: Sujeto que se arroj\u00f3 del puente a desnivel ya se encuentra fuera de peligro. https://t.co/KDM5iB25BW https://t.co/h7LnW0QAf2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165046427350966272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "124394735", "created_at": "2019-08-23T23:41:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "id": "1165046394077556736", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165046394077556736"]}, {"author_id": "1000474798932332544", "created_at": "2019-08-23T23:38:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "id": "1165045692018167809", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165045692018167809"]}, {"author_id": "3285797855", "created_at": "2019-08-23T23:38:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "id": "1165045673202507776", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165045673202507776"]}, {"author_id": "846861449788112896", "created_at": "2019-08-23T23:38:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165045492256059398"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "fadavidzp", "id": "2891880773"}]}, "id": "1165045640373657603", "in_reply_to_user_id": "1010358204944080897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Kaique54367047 @fadavidzp a ivana se enforcou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165045640373657603"]}, {"author_id": "76814740", "created_at": "2019-08-23T23:38:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164866603483353088"}], "id": "1165045607842701313", "in_reply_to_user_id": "177656790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@metro_caracas Y el cadaver del saboteador suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "metro_caracas", "id": "177656790"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165045607842701313"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "103982499", "created_at": "2019-08-23T23:37:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165045361897070592", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165045361897070592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "3224560920", "created_at": "2019-08-23T23:35:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165045020463980545", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165045020463980545"]}, {"author_id": "187763213", "created_at": "2019-08-23T23:34:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1165044787034112001", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165044787034112001"]}, {"author_id": "1138263703487430657", "created_at": "2019-08-23T23:34:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1165044677801906181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agr tamos deitado assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165044677801906181"]}, {"author_id": "461658530", "created_at": "2019-08-23T23:34:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164884791076020229"}], "id": "1165044623284137984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AngeliqueMGR: Por favor dejen de compartir el video de la persona que se suicida en el tren! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AngeliqueMGR", "id": "2205664916"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165044623284137984"]}, {"author_id": "960860053992562688", "created_at": "2019-08-23T23:33:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "blockbuster"}]}, "id": "1165044449459802114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uma coisa bem estranha tamb\u00e9m foi que no Oscar de 2017 dois filmes blockbuster ganharam oscars\nesquadr\u00e3o suicida ficou com melhor maquiagem e penteado \n\ne animais fant\u00e1sticos e onde habitam ficou com melhor figurino", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165044449459802114"]}, {"author_id": "1012058882066337792", "created_at": "2019-08-23T23:32:56.000Z", "id": "1165044278139215872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Ya veo! \u00a1Son geniales!\n\n\u2014Un momento que un pollo suicida se le ha metido en la boca.\u2014", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165044278139215872"]}, {"author_id": "53714569", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3bmk9g6tPL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/cramotta/posts/2455232897866625", "display_url": "facebook.com/cramotta/posts\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:32:05.000Z", "id": "1165044064313630721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em 24 de agosto de 1954, Get\u00falio Vargas se matou. Deixou para o povo brasileiro uma carta-testamento, um dos documentos mais importantes da hist\u00f3ria deste triste pa\u00eds:\n\nMais uma vez as for\u00e7as e os interesses contra o... https://t.co/3bmk9g6tPL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165044064313630721"]}, {"author_id": "956700809739276289", "created_at": "2019-08-23T23:30:58.000Z", "id": "1165043786365505536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dia um surto suicida diferente meu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165043786365505536"]}, {"author_id": "1143881984", "created_at": "2019-08-23T23:30:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164984977626423301"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha 1984"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Tre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "id": "1165043703746109441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HQzonna: N\u00e3o apenas por isso, mas meio que j\u00e1 deu a entender, n\u00e9? Mulher-Maravilha 1984 ainda vai usar elementos do primeiro (Steve Tre\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165043703746109441"]}, {"author_id": "1143881984", "created_at": "2019-08-23T23:30:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164984538726092801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "id": "1165043690131341319", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HQzonna: Alias, queria comentar algo com voc\u00eas. \n\nA roteirista de Aves de Rapina disse que o fime n\u00e3o vai ser uma sequencia de Esquadr\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165043690131341319"]}, {"author_id": "1173485125", "created_at": "2019-08-23T23:29:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7398, "type": "Other", "normalized_text": "Thirteen Reasons Why"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}]}, "id": "1165043441329479680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Thirteen Reasons Why 3: Hannah Baker se suicida por tercera vez.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165043441329479680"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "293226373", "created_at": "2019-08-23T23:29:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165043427513225216", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165043427513225216"]}, {"author_id": "605049317", "created_at": "2019-08-23T23:28:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165042058974912512"}], "id": "1165043245203763200", "in_reply_to_user_id": "136098302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g_bouillon Eso sono a \"joven se suicida colocandose dentro de un saco de arpillera atado de pies y manos a tiempo que deja el saco amarradopor fuera, as\u00ed mismo se causo lesiones con un bat de beisbol ya estando dentro del saco y posteriormente se lanza a un canal de aguas negras\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165043245203763200"]}, {"author_id": "79291767", "created_at": "2019-08-23T23:28:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "LIZZIE"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "HIGH SCHOOL"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "PETER PARKER"}]}, "id": "1165043074780844032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DISNEY DO QUE ADIANTA TRAZER LIZZIE MAGUIRE E HIGH SCHOOL MUSICAL DOS MORTOS SE VC MATOU MEU PETER PARKER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165043074780844032"]}, {"author_id": "2345228066", "created_at": "2019-08-23T23:27:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165042779115970560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "id": "1165043033819242496", "in_reply_to_user_id": "2345228066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "agora nao sei pq vou assistir essa porra se eu j\u00e1 sei quem matou o bryce e o caralho a quatro que aconteceu. CRES\u00c7AM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165043033819242496"]}, {"author_id": "981163561832431616", "created_at": "2019-08-23T23:27:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164999010551304192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "sean"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "katie"}]}, "id": "1165042993918828544", "in_reply_to_user_id": "981163561832431616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caralho imagina se foi o sean que matou a katie????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165042993918828544"]}, {"author_id": "2760203419", "created_at": "2019-08-23T23:26:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1165042603320127488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano, pior decep\u00e7\u00e3o da vida, assistir Esquadr\u00e3o Suicida, que filme p\u00e9ssimo! Pqp! N\u00e3o conhe\u00e7o a DC muito n\u00e3o, mas olha t\u00e1 precisando melhorar kkkkkkkkkkk como se eu fosse muito especialistas em filmes pra falar o que \u00e9 bom ou ruim KKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165042603320127488"]}, {"author_id": "1054361086147944451", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rohb8mFonJ", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/se-suicida-medico-cubano-de-mision-en-venezuela/amp/", "display_url": "periodicocubano.com/se-suicida-med\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:24:53.000Z", "id": "1165042252454014976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/rohb8mFonJ", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1165042252454014976"]}, {"author_id": "737395710245634048", "created_at": "2019-08-23T23:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165041942977220609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "id": "1165042198888484864", "in_reply_to_user_id": "737395710245634048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u201cStalin matou foi pouco, se tivesse matado nazista o suficiente, o bolso(...) n\u00e3o estaria no poder hoje\u201d - R\u00fassia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165042198888484864"]}, {"author_id": "366397945", "created_at": "2019-08-23T23:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165036191869284353"}], "id": "1165042197839929344", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Piquincho1: \u00bfSer\u00e1 todo al divino bot\u00f3n?\nAl margen de que nos robaron votos, amenazas, mala fiscalizaci\u00f3n, bla, bla.....qu\u00e9 demente que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piquincho1", "id": "1150577748647251968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165042197839929344"]}, {"author_id": "367961520", "created_at": "2019-08-23T23:24:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165042012816642053"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Elena nudista"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Elena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GonMoraga", "id": "343384635"}]}, "id": "1165042177027792898", "in_reply_to_user_id": "343384635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GonMoraga La Elena nudista y la Elena suicida, las dos caras de la misma moneda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165042177027792898"]}, {"author_id": "35902866", "created_at": "2019-08-23T23:23:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165007652952379392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.4917, "type": "Place", "normalized_text": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anasimmoes", "id": "836378679915720704"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RomeroMartins1", "id": "1274851964220735489"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "nilvaacg", "id": "4330925001"}]}, "id": "1165041976020013059", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anasimmoes: @RomeroMartins1 @nilvaacg Inc\u00eandio em Pedr\u00f3g\u00e3o Grande, em Portugal em 2017 ,matou 66 pessoas, feriu 253 e atingiu 261 habit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165041976020013059"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 160, "tag": "pacoteanticrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 165, "end": 173, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "82118729", "created_at": "2019-08-23T23:23:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165039082185154560"}], "id": "1165041916100120577", "in_reply_to_user_id": "162453393", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@aguedescartoon a esquerda est\u00e1 literalmente suicida ao ponto de destruir o pa\u00eds j\u00e1 que perdeu o controle.... @jairbolsonaro precisa acelerar o #pacoteanticrime  de @SF_Moro urgente!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165041916100120577"]}, {"author_id": "899330358319165440", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qGDZQ6x3DF", "expanded_url": "https://twitter.com/brunadecostas/status/1165041832503521280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qGDZQ6x3DF", "media_key": "3_1165041818737741824"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:23:12.000Z", "id": "1165041832503521280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Foda que ele \u00e9 lindo e eu sou caneta suicida https://t.co/qGDZQ6x3DF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165041832503521280"]}, {"author_id": "754817986301755393", "created_at": "2019-08-23T23:23:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8085, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1165041796583493633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pra que fui Assistir esquadr\u00e3o suicida.Mano, o filme s\u00f3 \u00e9 bom por causa de tr\u00eas personagens.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165041796583493633"]}, {"author_id": "2867942458", "created_at": "2019-08-23T23:22:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "id": "1165041691935555586", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165041691935555586"]}, {"author_id": "2510930971", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/gk1AYmbY92", "expanded_url": "https://twitter.com/teofilo75521419/status/1165041620431069184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gk1AYmbY92", "media_key": "3_1165041616073252866"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/gk1AYmbY92", "expanded_url": "https://twitter.com/teofilo75521419/status/1165041620431069184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gk1AYmbY92", "media_key": "3_1165041616127778816"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:22:22.000Z", "id": "1165041620431069184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL PUEBLO NUNCA SE EQUIVOCA\nAUNQUE EN OPORTUNIDADES SE SUICIDA https://t.co/gk1AYmbY92", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165041620431069184"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "804551999035314176", "created_at": "2019-08-23T23:21:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165041390851678208", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165041390851678208"]}, {"author_id": "243287495", "created_at": "2019-08-23T23:21:02.000Z", "id": "1165041287374000128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vish mano, um dos rappers que tava ouvindo esses dias, que tem umas musica bad, se suicidou ontem...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165041287374000128"]}, {"author_id": "1161997605674598400", "created_at": "2019-08-23T23:18:39.000Z", "id": "1165040686128930818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por q cruzo la calle de forma tan suicida!? Igual, no me vendr\u00eda mal q me choquen a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165040686128930818"]}, {"author_id": "862790545390940160", "created_at": "2019-08-23T23:18:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155303065353891841"}], "id": "1165040577672601602", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RamonJorgeCai: La fiesta de Gobiernos populistas se pagan caro. Recomponer un pa\u00eds, levantarlo econ\u00f3micamente, ponerlo en el mapa mundi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RamonJorgeCai", "id": "735614544"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165040577672601602"]}, {"author_id": "814295137480216576", "created_at": "2019-08-23T23:17:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165034226326102016"}], "id": "1165040421711556608", "in_reply_to_user_id": "1036362179660980226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@caca_iribarrem eu nem sei pq a gente se matou rindo disso kkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caca_iribarrem", "id": "1036362179660980226"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165040421711556608"]}, {"author_id": "367441559", "created_at": "2019-08-23T23:16:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "id": "1165040158657404930", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165040158657404930"]}, {"author_id": "312188776", "created_at": "2019-08-23T23:16:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164987794814656512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4054, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "id": "1165040115653197824", "in_reply_to_user_id": "828801583420956674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@XboxOpressor Depende se vc ja matou algu\u00e9m antes de matar o assassino", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165040115653197824"]}, {"author_id": "42974044", "created_at": "2019-08-23T23:16:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164970565184237571"}], "id": "1165040075526348802", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Adribanhez: @fedkuri Me pele\u00e9 con mis pap\u00e1s cuando ten\u00eda  7 a\u00f1os mas o menos y tome desodorante JAJAJAJA suicida desde siempre", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Adribanhez", "id": "333844447"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165040075526348802"]}, {"author_id": "445570611", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/umCEkua1ZS", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/materias-especiais/arautos-do-evangelho-os-segredos-escondidos-nos-castelos-do-grupo-catolico", "display_url": "metropoles.com/materias-espec\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7968, "type": "Other", "normalized_text": "reddit"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:15:16.000Z", "id": "1165039835998019591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "meu c\u00e9rebro /reddit t\u00e1 ficando louco aqui porque a menina que supostamente se \"suicidou\" foi no convento que fica no final da minha rua \nhttps://t.co/umCEkua1ZS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165039835998019591"]}, {"author_id": "603142773", "created_at": "2019-08-23T23:14:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165031476800446465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 160, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Gabinete Economico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deMacedonnia", "id": "710539125078794240"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "SeorJos1", "id": "890749843240615936"}]}, "id": "1165039591402934272", "in_reply_to_user_id": "710539125078794240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@deMacedonnia @SeorJos1 La demanda descendi\u00f3 considerablemente con ocasi\u00f3n se la politica monetaria y salarial suicida, nefasta e inhumana del Gabinete Economico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165039591402934272"]}, {"author_id": "114594304", "created_at": "2019-08-23T23:13:46.000Z", "id": "1165039458560946182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siguiendo un rumbo suicida!\nSomos un barco a la deriva!\nLa historia del final,\nse est\u00e1 escribiendo con nuestra letra\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 \ud83d\udc4c\n\nLa cura - DESAKATO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165039458560946182"]}, {"author_id": "2686001760", "created_at": "2019-08-23T23:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850318007554048"}], "id": "1165039322489327616", "in_reply_to_user_id": "1110010090352971777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fedkuri Una vez enojada casi tomo ayudin jajaaj suicida desde chica)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165039322489327616"]}, {"author_id": "1097483683341221888", "created_at": "2019-08-23T23:12:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165025997571444736"}], "id": "1165039237177270272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oantissocial_: N\u00e3o gosto de parecer melanc\u00f3lico e depressivo. Nem triste e suicida, \u00e9 q meu sorriso est\u00e1 falhando, meu corpo est\u00e1 cansa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oantissocial_", "id": "1406695550909624324"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165039237177270272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "112520934", "created_at": "2019-08-23T23:12:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165039132403539969", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165039132403539969"]}, {"author_id": "342363193", "created_at": "2019-08-23T23:12:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164901197968564226"}], "id": "1165039117941518340", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alanz: Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la prot\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "alanz", "id": "780278"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165039117941518340"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "author_id": "1897549592", "created_at": "2019-08-23T23:11:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "id": "1165038865712701440", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165038865712701440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "ADona105"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bitchbracho", "id": "1063334269"}]}, "author_id": "955927201979027456", "created_at": "2019-08-23T23:11:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165034006322327552"}], "id": "1165038841570451456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bitchbracho: Voc\u00eas que est\u00e3o comemorando a morte da ivana, vcs tbm comemoram quando algu\u00e9m se suicida na vida real?\n#ADona105\n#GraciasG\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165038841570451456"]}, {"author_id": "98938968", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ckfbZ7OGUq", "expanded_url": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=51SdbGdIm7U&u=%2Fwatch%3Fv%3DacBXMsVVhFA%26feature%3Dshare", "display_url": "youtube.com/attribution_li\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Haroldo Dutra Dias"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:11:18.000Z", "id": "1165038836809965568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34Relato Espiritual Ap\u00f3s Morte e o Suicida Do Trem - Haroldo Dutra Dias https://t.co/ckfbZ7OGUq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165038836809965568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "568662248", "created_at": "2019-08-23T23:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1165038637337235456", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165038637337235456"]}, {"author_id": "1060540614499094531", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2iZ2GEbUpn", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gove\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5305, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:10:08.000Z", "id": "1165038541182787584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/2iZ2GEbUpn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165038541182787584"]}, {"author_id": "1098934906732847109", "created_at": "2019-08-23T23:10:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163232854400282625"}], "id": "1165038529262604288", "in_reply_to_user_id": "1111047636197564417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leleggaspar @MarcosAlves_L @taliriapetrone Investiga\u00e7\u00e3o e intelig\u00eancia. E depois que voc\u00ea descobre que o traficante matou algu\u00e9m? Como prende se ele est\u00e1 armado at\u00e9 os dentes? E o que fazer quando h\u00e1 guerra de fac\u00e7\u00f5es? Ser pedra \u00e9 f\u00e1cil, quero ver ser vidra\u00e7a.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leleggaspar", "id": "1111047636197564417"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MarcosAlves_L", "id": "179356588"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165038529262604288"]}, {"author_id": "900830372472254466", "created_at": "2019-08-23T23:09:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1165038361221971969", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165038361221971969"]}, {"author_id": "735239701641170944", "created_at": "2019-08-23T23:08:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165002926009585670"}], "id": "1165038023844798466", "in_reply_to_user_id": "50717240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leandroglopez @segregustavo Y si sabes que miente por qu\u00e9 lo votas?! Ese comportamiento es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leandroglopez", "id": "50717240"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "segregustavo", "id": "149288563"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165038023844798466"]}, {"author_id": "820277517181394944", "created_at": "2019-08-23T23:07:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165037831414325248"}], "id": "1165037833293373446", "in_reply_to_user_id": "820277517181394944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En pleno invierno conquista 4 puebluchos y alguna ciudad, le follan los rusos y se queda sin tropas para combatir en los dos frentes. Posteriormente se suicida como un beta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165037833293373446"]}, {"author_id": "2477804869", "created_at": "2019-08-23T23:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165035704239308800"}], "id": "1165037808991506432", "in_reply_to_user_id": "68282611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mrs_skywalker Nota suicida querr\u00e1s decir..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mrs_skywalker", "id": "68282611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165037808991506432"]}, {"author_id": "834484708151066625", "created_at": "2019-08-23T23:06:37.000Z", "id": "1165037657044529155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Eu na aula de dire\u00e7\u00e3o hoje\nPerguntei pro instrutor se dava pra largar s\u00f3 o freio (pra dar r\u00e9 em morro)\nEle: claro, lei da f\u00edsica n\u00e9\nEu: n\u00e3o me vem com essa de f\u00edsica que eu t\u00f4 cursando psicologia, sou de humanas\n\nO cara se matou de rir\n\n\"KKKKKKK v\u00ea se eu trabalho pra ouvir isso\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165037657044529155"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}]}, "author_id": "1001256246316535808", "created_at": "2019-08-23T23:05:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "id": "1165037335437893632", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165037335437893632"]}, {"author_id": "966719385158213632", "created_at": "2019-08-23T23:04:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "id": "1165037246178873344", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165037246178873344"]}, {"author_id": "190081284", "created_at": "2019-08-23T23:04:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164866452173873153"}], "id": "1165037204969807882", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chipacuerita_: Ayer les teens ten\u00edan que escribir una historia corta. Un grupo de chicas me pregunta \"Miss, podemos hacer sobre UNA CHI\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chipacuerita_", "id": "731112012"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165037204969807882"]}, {"author_id": "1132108658979024896", "created_at": "2019-08-23T23:02:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000208930836480"}], "id": "1165036744116506624", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LopezAchaga22: Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165036744116506624"]}, {"author_id": "909333074923737089", "created_at": "2019-08-23T23:02:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "id": "1165036677280292864", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1165036677280292864"]}, {"author_id": "2837374134", "created_at": "2019-08-23T23:02:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1165036599924731904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tenho nojo de quem t\u00e1 fazendo piada com o ex goleiro Bruno relacionado a mulher que ele matou, esquartejou e jogou pros cachorros como se n\u00e3o fosse nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165036599924731904"]}, {"author_id": "18959023", "created_at": "2019-08-23T23:01:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "id": "1165036282533339142", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165036282533339142"]}, {"author_id": "858794394517987331", "created_at": "2019-08-23T23:00:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165033048934686720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1165036215932018689", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luresendes: O desgoverno bandido aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia. SER\u00c1???\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165036215932018689"]}, {"author_id": "1150577748647251968", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/eAls4EydUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeFaurie/status/1165016231684055040", "display_url": "twitter.com/JorgeFaurie/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 279, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00fanker"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:00:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165016231684055040"}], "id": "1165036191869284353", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSer\u00e1 todo al divino bot\u00f3n?\nAl margen de que nos robaron votos, amenazas, mala fiscalizaci\u00f3n, bla, bla.....qu\u00e9 demente que es, en promedio, la sociedad que tenemos\nNo se puede ser TAN suicida. \nDesde el clase media alta que \"castiga\" por giladas, al pobre que le sacaron el b\u00fanker https://t.co/eAls4EydUJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165036191869284353"]}, {"author_id": "471090694", "created_at": "2019-08-23T22:59:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165033048934686720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1165035961828487168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luresendes: O desgoverno bandido aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia. SER\u00c1???\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165035961828487168"]}, {"author_id": "953329309833400320", "created_at": "2019-08-23T22:59:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165035742453805057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3392, "type": "Other", "normalized_text": "sharingan"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.3711, "type": "Person", "normalized_text": "mangekyou"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "halarsenal", "id": "786253138319638528"}]}, "id": "1165035906195185665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @halarsenal: se o sharingan \u00e9 despertado ap\u00f3s ver um familiar ou ente querido morrer, era pro sasuke j\u00e1 ter despertado o mangekyou desde\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165035906195185665"]}, {"author_id": "786253138319638528", "created_at": "2019-08-23T22:59:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.3613, "type": "Other", "normalized_text": "sharingan"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "mangekyou"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "id": "1165035742453805057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se o sharingan \u00e9 despertado ap\u00f3s ver um familiar ou ente querido morrer, era pro sasuke j\u00e1 ter despertado o mangekyou desde o ep que o itachi matou seus pais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165035742453805057"]}, {"author_id": "1687073760", "created_at": "2019-08-23T22:58:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165033048934686720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1165035701932568581", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luresendes: O desgoverno bandido aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia. SER\u00c1???\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165035701932568581"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "873563712413675520", "created_at": "2019-08-23T22:58:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "id": "1165035667753189377", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165035667753189377"]}, {"author_id": "1117934142912647170", "created_at": "2019-08-23T22:58:16.000Z", "id": "1165035557543657472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu t\u00f4 muito triste meu pai a menina se matou meu deus eu s\u00f3 quero sumir daqui", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165035557543657472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "785155279", "created_at": "2019-08-23T22:57:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "id": "1165035437439819776", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165035437439819776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "969465532880707584", "created_at": "2019-08-23T22:56:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "id": "1165035216819412992", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165035216819412992"]}, {"author_id": "2840322358", "created_at": "2019-08-23T22:56:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Menina"}]}, "id": "1165035075349700608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pera.\n\n1a temporada) A Menina se matou\n2a temporada) foi aquela bosta.\n\ne agora?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165035075349700608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "ADona105"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bitchbracho", "id": "1063334269"}]}, "author_id": "359039502", "created_at": "2019-08-23T22:54:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165034006322327552"}], "id": "1165034668128907264", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bitchbracho: Voc\u00eas que est\u00e3o comemorando a morte da ivana, vcs tbm comemoram quando algu\u00e9m se suicida na vida real?\n#ADona105\n#GraciasG\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165034668128907264"]}, {"author_id": "1165031958017204225", "created_at": "2019-08-23T22:54:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164889489069748225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 141, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}]}, "id": "1165034613292580865", "in_reply_to_user_id": "2382778009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@patarevalo Ese del castillo ladr\u00f3n de 7 suelas miserable  cree que los peruanos somos ignorantes fue su lugarteniente del suicida Alan Garc\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165034613292580865"]}, {"author_id": "1102062734328369152", "created_at": "2019-08-23T22:54:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164930842768158721"}], "id": "1165034562403098625", "in_reply_to_user_id": "330093975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sec0mav tamo mais pra esquadr\u00e3o suicida,quantas contas valorosos guerreiros defensores do ocidente j\u00e1 perderam,ser\u00e3o lembrados em cada tiro que dermos no sossego dos zumbis lacrentos....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sec0mav", "id": "330093975"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165034562403098625"]}, {"author_id": "508280850", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/HUAvEqaPwk", "expanded_url": "https://twitter.com/crystvlsnow_/status/1165012487730806785", "display_url": "twitter.com/crystvlsnow_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "yanina"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:54:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165012487730806785"}], "id": "1165034499341791232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "lo juro, yanina es la mutual m\u00e1s suicida que tengo, siempre la vas a ver meti\u00e9ndose en cosas as\u00ed, Satan\u00e1s es un poroto https://t.co/HUAvEqaPwk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165034499341791232"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "633748604", "created_at": "2019-08-23T22:53:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "id": "1165034427602411526", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165034427602411526"]}, {"author_id": "763357809115267072", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/h1RlgfYqPw", "expanded_url": "https://twitter.com/DolarToday/status/1164957182238121988", "display_url": "twitter.com/DolarToday/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:53:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164957182238121988"}], "id": "1165034254478249989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya esto me tiene verde. Parece el anuncio de la venida del Mes\u00edas que nunca lleg\u00f3 y al final nunca existi\u00f3. Que cagada. Malditos dictadores genocidas est\u00e1n amparados por el demonio y por la ineptitud y genuflexi\u00f3n de los mal llamados opositores. Con raz\u00f3n la gente se suicida. https://t.co/h1RlgfYqPw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165034254478249989"]}, {"author_id": "2750618680", "created_at": "2019-08-23T22:52:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165033048934686720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1165034160655912960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luresendes: O desgoverno bandido aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia. SER\u00c1???\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165034160655912960"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "ADona105"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bitchbracho", "id": "1063334269"}]}, "author_id": "131673335", "created_at": "2019-08-23T22:52:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165034006322327552"}], "id": "1165034086295113729", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bitchbracho: Voc\u00eas que est\u00e3o comemorando a morte da ivana, vcs tbm comemoram quando algu\u00e9m se suicida na vida real?\n#ADona105\n#GraciasG\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165034086295113729"]}, {"author_id": "45357329", "created_at": "2019-08-23T22:52:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165019640227123200"}], "id": "1165034022440976384", "in_reply_to_user_id": "65970374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mathuss un poco suicida... \ud83d\ude2c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mathuss", "id": "65970374"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165034022440976384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}]}, "author_id": "3328295967", "created_at": "2019-08-23T22:52:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "id": "1165034019320401920", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165034019320401920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "ADona105"}, {"start": 113, "end": 133, "tag": "GraciasGabyPorIvana"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}, {"start": 114, "end": 132, "probability": 0.8112, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasGabyPorIvana"}]}, "author_id": "1063334269", "created_at": "2019-08-23T22:52:07.000Z", "id": "1165034006322327552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas que est\u00e3o comemorando a morte da ivana, vcs tbm comemoram quando algu\u00e9m se suicida na vida real?\n#ADona105\n#GraciasGabyPorIvana", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165034006322327552"]}, {"author_id": "367934683", "created_at": "2019-08-23T22:50:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1165033712892952576", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165033712892952576"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1025203926", "location": "Nvo Laredo Tamps", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 20, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}, "name": "Rossy Hernandez", "username": "Rosy05Roxy"}, {"verified": false, "id": "2507185216", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1589, "tweet_count": 62561, "listed_count": 0}, "name": "Nestor", "username": "neber593"}, {"verified": false, "id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "name": "Cafe Picante", "username": "ElCafePicante"}, {"verified": false, "id": "191858122", "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 452, "tweet_count": 11157, "listed_count": 45}, "name": "Jornal J\u00c1", "username": "jornal_ja"}, {"verified": false, "id": "1144600826670964737", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 105, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8a", "username": "giselilaux"}, {"verified": false, "id": "3128016032", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 255, "tweet_count": 14848, "listed_count": 1}, "name": "Viry\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "viryuva"}, {"verified": false, "id": "3063246822", "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 695, "tweet_count": 7496, "listed_count": 75}, "name": "Furia Nocturna Noticias.", "username": "FNNoticiass"}, {"verified": false, "id": "498426154", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 895, "tweet_count": 278285, "listed_count": 24}, "name": "leonardo", "username": "leorisingx"}, {"verified": false, "id": "2794848878", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 302, "tweet_count": 101240, "listed_count": 21}, "name": "gui", "username": "cyberkhaIeesi"}, {"verified": false, "id": "1691997499", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 4980, "tweet_count": 307902, "listed_count": 54}, "name": "Eugenia Fern\u00e1ndez G.", "username": "eugenialanonna"}, {"verified": false, "id": "94892741", "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2133, "tweet_count": 91335, "listed_count": 5}, "name": "A.N.Y.", "username": "Any_BS"}, {"verified": false, "id": "4789680076", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9859, "following_count": 5741, "tweet_count": 128143, "listed_count": 11}, "name": "\u0192er \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dreamshogaza"}, {"verified": false, "id": "3899110467", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 154, "tweet_count": 87258, "listed_count": 0}, "name": "\u2022 ari\u00e1n\u00ea \u2022", "username": "_asantosl"}, {"verified": false, "id": "2775013131", "location": "ls.", "public_metrics": {"followers_count": 6542, "following_count": 2105, "tweet_count": 39127, "listed_count": 2}, "name": "lucy", "username": "sonzer"}, {"verified": false, "id": "918617042554630144", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1651, "tweet_count": 30465, "listed_count": 1}, "name": "luis", "username": "lemonboiiz"}, {"verified": false, "id": "982083030541094912", "location": "San Francisco,C\u00f3rdoba,Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 80, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Luciani", "username": "ClaudiaLuciani5"}, {"verified": false, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64002, "listed_count": 87}, "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic"}, {"verified": false, "id": "986081569361334272", "location": "La Paz , Entre Rios. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 379, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "name": "Javi_azcua \u26bd", "username": "javi14Azcua"}, {"verified": false, "id": "69938974", "location": "Vila Guilherme, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 922, "tweet_count": 66178, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udd34 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udd34", "username": "CeehLima"}, {"verified": false, "id": "2246562117", "location": "N\u00e3o Gostou? \u00c9 s\u00f3 bloquear!!", "public_metrics": {"followers_count": 366339, "following_count": 1180, "tweet_count": 104805, "listed_count": 461}, "name": "#AFazenda14", "username": "RealitysVip"}, {"verified": false, "id": "1148421924101509121", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2282, "tweet_count": 41713, "listed_count": 1}, "name": "CucaMC", "username": "CucaMC1"}, {"verified": false, "id": "979865538699694080", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 76, "tweet_count": 4960, "listed_count": 0}, "name": "Vida.Humanista", "username": "Vida_Humanista"}, {"verified": false, "id": "860193309691703296", "public_metrics": {"followers_count": 7090, "following_count": 7516, "tweet_count": 146689, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Paramahansa2"}, {"verified": true, "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 386522, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}, "name": "Ivan Valente", "username": "IvanValente"}, {"verified": false, "id": "2892804322", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 3966, "tweet_count": 26153, "listed_count": 9}, "name": "lu\u00edsa", "username": "yoxthshawn"}, {"verified": false, "id": "625042759", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 266, "tweet_count": 18903, "listed_count": 0}, "name": "Juana", "username": "jotapg__"}, {"verified": false, "id": "242134465", "location": "Bilgewater", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 194, "tweet_count": 10486, "listed_count": 13}, "name": "Ailam \u25b2", "username": "SoyAilam"}, {"verified": false, "id": "115244245", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 737, "tweet_count": 31346, "listed_count": 2}, "name": "Danny B", "username": "dnny_bg"}, {"verified": false, "id": "56242387", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 186, "tweet_count": 7574, "listed_count": 2}, "name": "Lucas Abreu", "username": "lucasnobreabreu"}, {"verified": false, "id": "3034386485", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4384, "following_count": 4558, "tweet_count": 58602, "listed_count": 4}, "name": "Zeuda \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "zeeuda"}, {"verified": false, "id": "84016224", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10175, "following_count": 8355, "tweet_count": 32379, "listed_count": 12}, "name": "Mart\u00edn Fern\u00e1ndez", "username": "Martincho78"}, {"verified": false, "id": "1494018380", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 369, "tweet_count": 5178, "listed_count": 0}, "name": "A.", "username": "Srita_Austenita"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "1090321319516880896", "location": "hellcife", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 111, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}, "name": "vsf corona", "username": "snxcrl"}, {"verified": false, "id": "703696754647154688", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 118, "tweet_count": 54921, "listed_count": 5}, "name": "Korify\u00b4s fever dream", "username": "shinovlah"}, {"verified": false, "id": "25878985", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 93, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Mascarenhas", "username": "mau_mascarenhas"}, {"verified": false, "id": "51589813", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 4964, "tweet_count": 199147, "listed_count": 58}, "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "South_tropic"}, {"verified": false, "id": "165646397", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1358, "tweet_count": 12361, "listed_count": 5}, "name": "EL MAU", "username": "MauGomez64"}, {"verified": false, "id": "110381949", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 303, "tweet_count": 120139, "listed_count": 49}, "name": "tany | team black (vsf alicent)", "username": "TanyVenuti"}, {"verified": false, "id": "45012545", "location": "Curitiba - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 395, "tweet_count": 29426, "listed_count": 16}, "name": "Anne Bressan", "username": "AnneBressan"}, {"verified": false, "id": "2377651772", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 560, "tweet_count": 12241, "listed_count": 5}, "name": "camila", "username": "meloddraema"}, {"verified": false, "id": "1163897665161220096", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 601, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "name": "geraldo", "username": "geraldo_dlc"}, {"verified": false, "id": "127368093", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1531, "tweet_count": 40435, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Rocha", "username": "MarceloFRocha"}, {"verified": false, "id": "279312570", "location": "Pereira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20739, "following_count": 697, "tweet_count": 30831, "listed_count": 274}, "name": "La Cola de Rata", "username": "LaColaDeRata"}, {"verified": false, "id": "1139189151901868033", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 297, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "name": "masterpantera", "username": "masterpantera"}, {"verified": false, "id": "214642493", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 25366, "following_count": 1293, "tweet_count": 202102, "listed_count": 406}, "name": "\u2693 Billy Budd \u2693", "username": "_Pastel"}, {"verified": false, "id": "326559332", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "name": "Ppluis", "username": "ppluissal"}, {"verified": false, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "id": "228118709", "location": "Lima y +", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "name": "Don Zeta", "username": "zetaunolima"}, {"verified": false, "id": "1150587589579030528", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 114, "tweet_count": 10356, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Contreras", "username": "Comoelairelibre"}, {"verified": false, "id": "1648866114", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 30785, "following_count": 1993, "tweet_count": 160480, "listed_count": 267}, "name": "Quadrat\u00edn Quer\u00e9taro", "username": "Quadratin_Qtro"}, {"verified": false, "id": "253196120", "location": "alta gracia cordoba rep Cheta", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 905, "tweet_count": 3909, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Omar Suave 1.\ud83d\udcaa\ud83d\udc29\ud83d\udc9f", "username": "erniguau"}, {"verified": false, "id": "625026822", "location": "Callao", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1327, "tweet_count": 15061, "listed_count": 6}, "name": "C\u00e9sar Ch", "username": "Pescaperu"}, {"verified": false, "id": "2427957338", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 2397, "tweet_count": 1624, "listed_count": 11}, "name": "WILBER MEDINA B", "username": "wilbermedinab"}, {"verified": false, "id": "1134620338376105984", "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 401, "tweet_count": 4070, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd09\ud835\udd26\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd1f\ud835\udd1e \u0250u\u0131ods\u01ddp \ud83e\udd40\ud83e\uddbe", "username": "annebbrites"}, {"verified": false, "id": "329314353", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 276, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "name": "cecilia", "username": "cecidocampo"}, {"verified": false, "id": "1141840546744475649", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 997, "tweet_count": 238190, "listed_count": 9}, "name": "Crystian \u00b7 Dia 30 \u00e9 #Lula13", "username": "iloveyoukeept"}, {"verified": false, "id": "41897741", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 338, "tweet_count": 16534, "listed_count": 2}, "name": "D\u00e9bora Magnavita", "username": "_dboramorim"}, {"verified": false, "id": "844018099", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 174, "tweet_count": 5688, "listed_count": 1}, "name": "Moon King \ud83c\udf19", "username": "putsgusta"}, {"verified": false, "id": "1146231787909263360", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 203, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "name": "Felipe", "username": "Feliipeefranca"}, {"verified": false, "id": "923489452248436737", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 4946, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "name": "Celi Mara", "username": "CeliMara7"}, {"verified": false, "id": "4855723281", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1084, "tweet_count": 244495, "listed_count": 7}, "name": "Maria", "username": "BALCARCE3"}, {"verified": false, "id": "991861132066545664", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 62, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "name": "Mr. Breja", "username": "RenanBrejaDog"}, {"verified": false, "id": "927734762416066560", "location": "Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 767, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd90 \u017c\u0161 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4b", "username": "liokzs"}, {"verified": false, "id": "749388778255556608", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1221, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}, "name": "Morticia", "username": "morticia_real"}, {"verified": false, "id": "84529262", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 3352, "tweet_count": 48012, "listed_count": 3}, "name": "Luci Amorim \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Auroraserena19"}, {"verified": false, "id": "172417422", "location": "Maschwitz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 5745, "tweet_count": 323847, "listed_count": 25}, "name": "Daphne Corral \ud83d\udcaa #24A", "username": "barzadafne"}, {"verified": false, "id": "3135212604", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 51, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "name": "C4p\u0159\u012f\u010d\u00f8\u0159\u0146\u012b\u0105\u0148\u0151", "username": "Paulo_Abreu1"}, {"verified": false, "id": "924643637316775944", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 925, "tweet_count": 13691, "listed_count": 0}, "name": "Queen of Purgatory", "username": "hyydrophobic"}, {"verified": false, "id": "591935354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 4151, "tweet_count": 41875, "listed_count": 1}, "name": "Marines \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NycaMary"}, {"verified": false, "id": "992795340", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 2407, "tweet_count": 33376, "listed_count": 9}, "name": "Srta. Eva", "username": "EvaAnVi"}, {"verified": false, "id": "90853950", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 864, "tweet_count": 13176, "listed_count": 70}, "name": "Javyvy", "username": "javyvy"}, {"verified": true, "id": "1095773453855137794", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 84141, "following_count": 490, "tweet_count": 5511, "listed_count": 129}, "name": "Juan Jos\u00e9 G\u00f3mez Centuri\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "juanjomalvinas"}, {"verified": false, "id": "1025924487185948672", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 127, "tweet_count": 10840, "listed_count": 0}, "name": "procastinadora", "username": "beatrixxrod"}, {"verified": false, "id": "786060734346190848", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 775, "tweet_count": 239455, "listed_count": 38}, "name": "senadora alicent thronicke", "username": "cadutopia"}, {"verified": false, "id": "316511321", "location": "CORDOBA CAPITAL", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 318, "tweet_count": 39453, "listed_count": 11}, "name": "VInchuca Pirata", "username": "vinchucaBB"}, {"verified": false, "id": "158126253", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 24084, "following_count": 18875, "tweet_count": 73839, "listed_count": 38}, "name": "V\u00edctor K", "username": "VictorKarasik"}, {"verified": false, "id": "1101854126147809280", "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 3217, "tweet_count": 105374, "listed_count": 0}, "name": "Antoniel", "username": "Antonie46522009"}, {"verified": false, "id": "171451413", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 655, "tweet_count": 63952, "listed_count": 5}, "name": "Tunika", "username": "a_tunika"}, {"verified": false, "id": "1433625187", "location": "Arkadia", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 141, "tweet_count": 21571, "listed_count": 5}, "name": "\u029f\u028bis", "username": "luisfrcb"}, {"verified": false, "id": "55563695", "public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 6614, "tweet_count": 1002, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Eduardo Bonanc\u00eaa \ud83d\udea9", "username": "carlosbonancea"}, {"verified": false, "id": "1024826467665043456", "location": "Imaru\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 263, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "name": "Thay \ud83e\udda6", "username": "thayanemiguel_"}, {"verified": false, "id": "3394337369", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 662, "tweet_count": 18155, "listed_count": 0}, "name": "Luba \ud83c\udf08", "username": "lubaramalho"}, {"verified": false, "id": "174700199", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 298, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "name": "Lourival Mota", "username": "lourivallazo"}, {"verified": true, "id": "28807930", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60369, "following_count": 1723, "tweet_count": 55184, "listed_count": 370}, "name": "Milly Lacombe", "username": "millylacombe"}, {"verified": false, "id": "1073982852109340674", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 274, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}, "name": "Jazmin Perez", "username": "Jazmindechavez"}, {"verified": false, "id": "874284516566855680", "location": "Juruti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 546, "tweet_count": 32294, "listed_count": 0}, "name": "Pool", "username": "Pool482021"}, {"verified": false, "id": "4839844606", "location": "Campos Altos Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 366, "tweet_count": 1467, "listed_count": 1}, "name": "Leo", "username": "Leeo_kz"}, {"verified": false, "id": "71033370", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2684, "tweet_count": 310506, "listed_count": 26}, "name": "alexandre", "username": "AlexMonteiro93"}, {"verified": false, "id": "893252256061063173", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 345, "tweet_count": 40479, "listed_count": 0}, "name": "Fernando F.", "username": "fernandoofialho"}, {"verified": false, "id": "31589274", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 382, "tweet_count": 120322, "listed_count": 26}, "name": "Evandro V. Ouriques", "username": "EvandroOuriques"}, {"verified": false, "id": "2772969479", "location": "General Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 3879, "tweet_count": 261375, "listed_count": 1}, "name": "Gabriela\ud83d\udc31", "username": "carballogabita"}, {"verified": false, "id": "1945322430", "location": "29/24 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2898, "tweet_count": 190395, "listed_count": 25}, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud83e\udda9", "username": "thecruelswift"}, {"verified": false, "id": "859088182587142145", "location": "LJ \u2022 R \u2022 5H \u2022 P \u2022 CC \u2022 KC", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 18237, "listed_count": 0}, "name": "sun", "username": "jrgnept"}, {"verified": false, "id": "315480900", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1589, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}, "name": "Massimo", "username": "maxxy72"}, {"verified": true, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716213, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "id": "834932325137977344", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 342, "tweet_count": 16239, "listed_count": 0}, "name": "Miss Simpatia", "username": "andraddvinicius"}, {"verified": false, "id": "48578131", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 389, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}, "name": "Renata \ud83c\udf39", "username": "renataoreste"}, {"verified": false, "id": "24790437", "location": "Caic\u00f3 - RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1513, "tweet_count": 73567, "listed_count": 22}, "name": "Jefferson Dutra", "username": "jeffmanji"}, {"verified": false, "id": "81275244", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 2339, "tweet_count": 88868, "listed_count": 9}, "name": "\ud83c\udf83 Rolita media changua \ud83c\udf83", "username": "eve_caravallo"}, {"verified": false, "id": "2292042106", "location": "distante..", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 2485, "tweet_count": 68850, "listed_count": 0}, "name": "Rossana \u262d", "username": "_rreras"}, {"verified": false, "id": "1150917464097775616", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1426, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "name": "Ramon Contra Revolu\u00e7\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "direitacruel"}, {"verified": false, "id": "1117498200171139077", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21124, "following_count": 20160, "tweet_count": 47376, "listed_count": 27}, "name": "Ed Lincoln", "username": "Hedilbe49136857"}, {"verified": false, "id": "186113637", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 560, "tweet_count": 38189, "listed_count": 4}, "name": "La\u00e9rcio Queiroz", "username": "laercio_queiroz"}, {"verified": false, "id": "1020151992", "location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 30813, "following_count": 28739, "tweet_count": 56299, "listed_count": 46}, "name": "Renato Pereira", "username": "Mrenatopereira"}, {"verified": false, "id": "900827280259379200", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 6844, "following_count": 525, "tweet_count": 22080, "listed_count": 37}, "name": "Panama Press", "username": "PanamaPress"}, {"verified": false, "id": "993298858296971264", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82642, "listed_count": 37}, "name": "hawkgirl", "username": "dwcwaynes"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "1401127890", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 195, "tweet_count": 1140, "listed_count": 0}, "name": "Nery Martinez", "username": "neryibpgua"}, {"verified": false, "id": "1115293629520797698", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}, "name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "username": "fpcasaldaliga"}, {"verified": false, "id": "4842064516", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 361, "tweet_count": 56750, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Fontes", "username": "mmoraisfontes"}, {"verified": false, "id": "3221597500", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 124, "tweet_count": 17970, "listed_count": 0}, "name": "renato cortez", "username": "recortez59"}, {"verified": false, "id": "2531028432", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 2180, "tweet_count": 5858, "listed_count": 1}, "name": "Sandra", "username": "sandrachopchop"}, {"verified": false, "id": "396194340", "location": "Standing my ground.", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243390, "listed_count": 47}, "name": "R\ud83e\udd81", "username": "O_edipus"}, {"verified": false, "id": "616174949", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1076, "tweet_count": 10286, "listed_count": 0}, "name": "Nacho", "username": "Nachaco77"}, {"verified": false, "id": "385746718", "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1739, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "name": "Jesus Goethe", "username": "JesusOjedaR"}, {"verified": true, "id": "147227083", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2432103, "following_count": 371, "tweet_count": 291951, "listed_count": 2714}, "name": "MetroCDMX", "username": "MetroCDMX"}, {"verified": false, "id": "959165659769966597", "location": "bahia", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 144, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}, "name": "clara", "username": "anaclaragz"}, {"verified": false, "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "name": "Diogo Santos", "username": "diogosj"}, {"verified": false, "id": "379368485", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 257, "tweet_count": 22915, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udcab Milanus\ud83d\udd2ecom \ud83d\udcab", "username": "MelsFlores"}, {"verified": false, "id": "133918352", "location": "\u00dcT: -25.294094,-57.582651", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 256, "tweet_count": 105877, "listed_count": 39}, "name": "Carlos Niz Puig", "username": "carlosniz"}, {"verified": false, "id": "1150577748647251968", "public_metrics": {"followers_count": 15982, "following_count": 367, "tweet_count": 30409, "listed_count": 29}, "name": "Piquincho", "username": "Piquincho1"}, {"verified": false, "id": "95776210", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1799, "tweet_count": 28341, "listed_count": 5}, "name": "Claudia Carvalho (Taylor's Version)", "username": "clau_carvalho_"}, {"verified": false, "id": "858516956173021184", "location": "planeta do lagarto negro", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 144, "tweet_count": 12933, "listed_count": 2}, "name": "Matheus Barb", "username": "Capitao_Robo"}, {"verified": false, "id": "823587880014675970", "location": "Cajamarca Pisa Diablo", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1599, "tweet_count": 8115, "listed_count": 2}, "name": "Daniel El Rico", "username": "DanielS73916966"}, {"verified": false, "id": "885619412170149888", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 380, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}, "name": "Liz", "username": "liz231015"}, {"verified": false, "id": "721493144060239873", "location": "Vit\u00f3ria - ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 195, "tweet_count": 42861, "listed_count": 4}, "name": "olivia", "username": "oliviaantolini"}, {"verified": false, "id": "129907431", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1757, "tweet_count": 10399, "listed_count": 3}, "name": "A Mi Nadie Me Lee\ud83d\ude01", "username": "franandrese"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": true, "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468907, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "id": "3333321610", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1476, "tweet_count": 60520, "listed_count": 1}, "name": "Jair Ramalho", "username": "jair_ramalho"}, {"verified": false, "id": "1156890841983717376", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 268, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "name": "Kingofcapitalcdmx&d.f.", "username": "Kingofcapitalc1"}, {"verified": false, "id": "706586985272631297", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 290, "tweet_count": 6477, "listed_count": 0}, "name": "Kleinbard", "username": "Franco__k"}, {"verified": false, "id": "2214722030", "location": "a la vuelta de tu casa", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1811, "tweet_count": 61784, "listed_count": 0}, "name": "yamii", "username": "yamii0631"}, {"verified": false, "id": "216552200", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2350, "tweet_count": 39977, "listed_count": 4}, "name": "\u2606", "username": "tall_child_"}, {"verified": false, "id": "110673280", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 464, "tweet_count": 61007, "listed_count": 1}, "name": "Lu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Lsanches_rj"}, {"verified": false, "id": "4280169622", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 152, "tweet_count": 12147, "listed_count": 1}, "name": "cary dubek enthusiast", "username": "cadeladodan"}, {"verified": false, "id": "2876592790", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451830, "following_count": 997, "tweet_count": 15515, "listed_count": 606}, "name": "cris dias", "username": "crisayonara"}, {"verified": false, "id": "881361771197583360", "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "public_metrics": {"followers_count": 5907, "following_count": 5736, "tweet_count": 198451, "listed_count": 38}, "name": "Jorge Luenda", "username": "Jorgeluenda"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "296451017", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 676, "tweet_count": 189794, "listed_count": 14}, "name": "Ariel Giri \ud83c\udf7a", "username": "ariharleyros"}, {"verified": false, "id": "4160436905", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2125, "tweet_count": 92067, "listed_count": 17}, "name": "Esther Alvarez", "username": "sol_enleo"}, {"verified": false, "id": "792375870", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 773, "tweet_count": 56968, "listed_count": 0}, "name": "R", "username": "renatbnvs"}, {"verified": false, "id": "2800888529", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1312, "tweet_count": 143720, "listed_count": 0}, "name": "Carlos A. M. Melo", "username": "carlosmouramelo"}, {"verified": false, "id": "917486210402136064", "location": "moordale", "public_metrics": {"followers_count": 25552, "following_count": 25463, "tweet_count": 22340, "listed_count": 11}, "name": "a. 13", "username": "julestun"}, {"verified": false, "id": "4541189294", "location": "C\u00e1rdenas, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 3102, "tweet_count": 36149, "listed_count": 0}, "name": "Andrey G\u00f3mez S\u00e1nchez", "username": "Andrey5004"}, {"verified": false, "id": "203555695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105989, "following_count": 462, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "name": "Atilio Boron", "username": "atilioboron"}, {"verified": false, "id": "231240639", "location": "Coyoacan", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 469, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}, "name": "Jose Luis Ponce", "username": "JoseLuisPonce21"}, {"verified": false, "id": "1660958647", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 523, "tweet_count": 104383, "listed_count": 2}, "name": "Joana", "username": "joanadcastro"}, {"verified": false, "id": "551875831", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 6977, "following_count": 594, "tweet_count": 59888, "listed_count": 11}, "name": "Li", "username": "lsfm00"}, {"verified": false, "id": "1051683322500435968", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1473, "tweet_count": 38514, "listed_count": 2}, "name": "marizinhaleatoria", "username": "binzunga5988"}, {"verified": false, "id": "845011458400366597", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 272, "tweet_count": 2877, "listed_count": 0}, "name": "Esperanza cogito ergo sum", "username": "Esperan56348716"}, {"verified": false, "id": "347547098", "public_metrics": {"followers_count": 7083, "following_count": 3079, "tweet_count": 32833, "listed_count": 40}, "name": "Ezequiel Santagada", "username": "EFSantagada"}, {"verified": false, "id": "2826319492", "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 40454, "following_count": 18525, "tweet_count": 255323, "listed_count": 332}, "name": "elbigdatamx", "username": "ElBigDataMx"}, {"verified": false, "id": "1141317897891061761", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4328, "tweet_count": 123297, "listed_count": 3}, "name": "ANDRE_ENCINAS - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "username": "andreencinasON"}, {"verified": false, "id": "2504916261", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}, "name": "Luis Fernando", "username": "lf2santos"}, {"verified": false, "id": "320154534", "location": "Novo M\u00e9xico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 6686, "following_count": 7163, "tweet_count": 75924, "listed_count": 6}, "name": "Revolu\u00e7\u00e3o no Voto", "username": "EleitorAtivista"}, {"verified": false, "id": "98132398", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 438, "tweet_count": 85582, "listed_count": 7}, "name": "Eu sou a Vloecidade", "username": "UmRuivoQualquer"}, {"verified": false, "id": "918631500521844741", "location": "Rafaela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1989, "tweet_count": 109512, "listed_count": 0}, "name": "polaco\ud83c\udf7a", "username": "lucaeu_9"}, {"verified": false, "id": "4442645356", "location": "Palermo Soho", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1019, "tweet_count": 271252, "listed_count": 1}, "name": "Maria Florencia \ud83d\udc31", "username": "MariaFl79192307"}, {"verified": false, "id": "1044361070041804800", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 16, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "name": "Pedroca", "username": "pedro_juliooo"}, {"verified": false, "id": "2244253452", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 104, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "name": "katherine", "username": "kat_spartani"}, {"verified": false, "id": "2660710655", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 332, "tweet_count": 27530, "listed_count": 1}, "name": "B", "username": "_complicada__"}, {"verified": false, "id": "776122627400146944", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1164, "tweet_count": 28526, "listed_count": 0}, "name": "DelNorte\u2728", "username": "6297Olde"}, {"verified": false, "id": "2369765876", "location": "Tucson, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 6007, "tweet_count": 110304, "listed_count": 5}, "name": "HUGO ALBERTO SOTO COTA \ud83d\udd25SONORA\ud83d\udd25", "username": "hasc1965"}, {"verified": false, "id": "1534600854", "location": "Bombinhas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8177, "following_count": 500, "tweet_count": 12118, "listed_count": 21}, "name": "W7M igoorctg", "username": "igoorctg"}, {"verified": false, "id": "72461442", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1166, "tweet_count": 18495, "listed_count": 0}, "name": "Nijash-Ali Morrison", "username": "arieleltraidor"}, {"verified": false, "id": "702776210187800576", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 163, "tweet_count": 27962, "listed_count": 0}, "name": "Juli", "username": "Julian_Rc001"}, {"verified": false, "id": "1006977671161577473", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 73, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "name": "Luis Gonz\u00e1lez.", "username": "Luisikalau"}, {"verified": false, "id": "23730724", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 60, "tweet_count": 20661, "listed_count": 7}, "name": "Salvo melhor ju\u00edzo,", "username": "desrecalque"}, {"verified": false, "id": "3048313061", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 6919, "tweet_count": 93566, "listed_count": 6}, "name": "kadu \ud83e\udd40", "username": "bluellost"}, {"verified": false, "id": "73907564", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2252, "tweet_count": 45356, "listed_count": 2}, "name": "Jo\u00e3o Coutinho", "username": "joaocoutinhoo"}, {"verified": true, "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984849, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi"}, {"verified": false, "id": "1158115510606815232", "location": "patriki", "public_metrics": {"followers_count": 67129, "following_count": 216, "tweet_count": 40929, "listed_count": 117}, "name": "ElBuni", "username": "therealbuni"}, {"verified": false, "id": "884851507", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 199, "tweet_count": 33816, "listed_count": 2}, "name": "Pablo", "username": "Pablodclavijo"}, {"verified": false, "id": "1148320413321220096", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 994, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude3a pablo lanus \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a", "username": "pablo42102595"}, {"verified": false, "id": "1081028880", "location": "El Atl\u00e1ntico ", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 675, "tweet_count": 420791, "listed_count": 14}, "name": "Anatom\u00eda\u2728", "username": "loonaserena"}, {"verified": false, "id": "48207049", "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 842, "tweet_count": 72410, "listed_count": 13}, "name": "Helena Maria", "username": "hemaal"}, {"verified": false, "id": "872193886659239938", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 781, "tweet_count": 36479, "listed_count": 1}, "name": "izak", "username": "izakcast"}, {"verified": false, "id": "937385955127955457", "location": "Ipanema, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 465, "tweet_count": 65419, "listed_count": 0}, "name": "Jordan", "username": "Oliveira__19"}, {"verified": false, "id": "701757523456614400", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 361, "tweet_count": 80253, "listed_count": 0}, "name": "sambuco", "username": "SambucoSambuco3"}, {"verified": false, "id": "845452518171684864", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 299, "tweet_count": 380404, "listed_count": 3}, "name": "Sergio G. A\u00f1o de Ricardo Flores Mag\u00f3n", "username": "Sergabo1"}, {"verified": false, "id": "1041238519", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 5004, "tweet_count": 132589, "listed_count": 14}, "name": "lucia taveras", "username": "luciataveras66"}, {"verified": false, "id": "860619550009827328", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 130, "tweet_count": 2633, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcc0\ud835\udcb6_\ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udccb\ud835\udc52\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Rebornito"}, {"verified": false, "id": "785883425697894400", "location": "girl in the mirror", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 581, "tweet_count": 19157, "listed_count": 17}, "name": "caami\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "badflamess_"}, {"verified": false, "id": "1072965405059285000", "location": "harry's house !", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1239, "tweet_count": 84763, "listed_count": 9}, "name": "Ravi William", "username": "redglow91"}, {"verified": true, "id": "796392848618881024", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52880, "following_count": 808, "tweet_count": 40337, "listed_count": 92}, "name": "Concursapa - Luciene Santos", "username": "sapavegana"}, {"verified": false, "id": "1330424886", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 762, "tweet_count": 90819, "listed_count": 0}, "name": "\u2606venezolana\u2606", "username": "opositora_vnzla"}, {"verified": true, "id": "381515624", "location": "Miami,USA", "public_metrics": {"followers_count": 552101, "following_count": 1076, "tweet_count": 318136, "listed_count": 1261}, "name": "TVV Noticias", "username": "TVVnoticias"}, {"verified": false, "id": "1013128199675498502", "location": "LOCALIZA AI!!!", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 370, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}, "name": "TREM DA GT\ud83d\ude85\ud83d\ude0e", "username": "PZDAGT"}, {"verified": false, "id": "893883710784798720", "location": "SE INSCREVAM NO YOUTUBE \ud83d\udc96\ud83d\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 30112, "following_count": 28786, "tweet_count": 71583, "listed_count": 10}, "name": "OS PRETINHOS \ud83d\udd25", "username": "pretinhosofc"}, {"verified": false, "id": "935644286925856768", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 751, "tweet_count": 5987, "listed_count": 0}, "name": "analu \ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "ansanagiotto"}, {"verified": false, "id": "322419176", "location": "Gustavo A. Madero, Distrito Fe", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 390, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}, "name": "lily", "username": "lilitj1"}, {"verified": false, "id": "708045591", "location": "Monte Grande ", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 322, "tweet_count": 44698, "listed_count": 1}, "name": "Seba", "username": "sebaebel98"}, {"verified": false, "id": "3044707511", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 223, "tweet_count": 7333, "listed_count": 2}, "name": "Sathya \ud83e\udd94", "username": "sathyabg_"}, {"verified": false, "id": "995780074942189569", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 742, "tweet_count": 36153, "listed_count": 0}, "name": "juan", "username": "desgraciadx_"}, {"verified": false, "id": "809924659101704192", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 868, "tweet_count": 5308, "listed_count": 0}, "name": "dans", "username": "limbodans"}, {"verified": false, "id": "905991276411187200", "location": "Vila Velha - ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6937, "following_count": 131, "tweet_count": 70297, "listed_count": 12}, "name": "A Vida \u00e9 o bem maior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NiltonMCoelho"}, {"verified": true, "id": "237432120", "location": "Planet Earth (not for long)", "public_metrics": {"followers_count": 175838, "following_count": 185, "tweet_count": 99254, "listed_count": 894}, "name": "Miguel Nicolelis", "username": "MiguelNicolelis"}, {"verified": false, "id": "2774401884", "location": "S\u00e3o Roque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1209, "tweet_count": 9190, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Villa\u00e7a", "username": "MarkitoVillaca"}, {"verified": false, "id": "4375", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8547, "following_count": 182, "tweet_count": 43869, "listed_count": 301}, "name": "Diego Eis", "username": "diegoeis"}, {"verified": false, "id": "34654215", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1079, "tweet_count": 86541, "listed_count": 58}, "name": "Marcela Hippe", "username": "MarcelaHippe"}, {"verified": false, "id": "4837043727", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 8, "tweet_count": 3694, "listed_count": 0}, "name": "Fl\u00e1vio R. Lucas", "username": "flaviorlucas61"}, {"verified": false, "id": "179219969", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 17, "tweet_count": 12599, "listed_count": 1}, "name": "Dr. Vin\u00edcio Nunes Nascimento", "username": "Vinicio_nunes"}, {"verified": false, "id": "535005647", "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 867, "tweet_count": 59602, "listed_count": 1}, "name": "franco pogliotti", "username": "FrancoPogliotti"}, {"verified": false, "id": "51629304", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 560, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}, "name": "curioso", "username": "curiosoo"}, {"verified": true, "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1535900, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}, "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista"}, {"verified": false, "id": "1046435066119946240", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 275, "tweet_count": 16283, "listed_count": 0}, "name": "Jonathan Tappie", "username": "jonathan_tappie"}, {"verified": false, "id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2183, "tweet_count": 340576, "listed_count": 5}, "name": "Eliana", "username": "ElianadaCruzRo1"}, {"verified": false, "id": "1872758222", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1025, "tweet_count": 28147, "listed_count": 10}, "name": "Jonathan (Member's Selection)", "username": "Jomotto1"}, {"verified": true, "id": "72313888", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 763936, "following_count": 80, "tweet_count": 233677, "listed_count": 1459}, "name": "Telenoticias", "username": "Telenoticias7"}, {"verified": false, "id": "1347697592", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 504, "tweet_count": 6644, "listed_count": 0}, "name": "M", "username": "Manqudominguez"}, {"verified": false, "id": "298634042", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 662, "tweet_count": 12883, "listed_count": 2}, "name": "Samir Rueda", "username": "SamirR12"}, {"verified": false, "id": "89994240", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 472, "tweet_count": 30539, "listed_count": 3}, "name": "Fabricio Mendon\u00e7a \ud83d\udcfd \ud83c\udf9e \u2702\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Super_FOG"}, {"verified": false, "id": "991140729304092672", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 622, "tweet_count": 37649, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Isent\u00e3oCast \ud83d\udcfd\ud83c\udf99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "IsentaoCast"}, {"verified": false, "id": "817420441", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 4434, "tweet_count": 289753, "listed_count": 0}, "name": "Diniz Camargo", "username": "DiniCamargo"}, {"verified": false, "id": "3100484163", "location": "Chernobyl", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 560, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}, "name": "itachi", "username": "mackenmonkeys"}, {"verified": false, "id": "337308428", "location": "Tri\u00e2nguMineru - Minas uai - BR", "public_metrics": {"followers_count": 16859, "following_count": 17337, "tweet_count": 220457, "listed_count": 49}, "name": "Welton Castro \ud83e\udd82 (Na \ud83c\udf7b em \ud83c\udfe1 e na \u270b)\ud83d\udea9Lula13\ud83d\udea9", "username": "WeltonCAlves"}, {"verified": false, "id": "837847472663842817", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1367, "tweet_count": 38662, "listed_count": 2}, "name": "Lineee!!\u2665\ufe0f", "username": "Ritinha_Andrews"}, {"verified": false, "id": "3000756730", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1818, "tweet_count": 19338, "listed_count": 0}, "name": "yc", "username": "ycxntt"}, {"verified": false, "id": "1124637030204493825", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 151, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "name": "tosodormindo", "username": "tosodormindo"}, {"verified": false, "id": "27869674", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 2936, "tweet_count": 14470, "listed_count": 19}, "name": "J\u00f4natas Campos", "username": "jonatascampos"}, {"verified": false, "id": "935045061687042048", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 4924, "tweet_count": 38592, "listed_count": 1}, "name": "Oscar Arango", "username": "OscarAr64093992"}, {"verified": false, "id": "4429552155", "location": "Mosc\u00fa, URSS", "public_metrics": {"followers_count": 15942, "following_count": 15439, "tweet_count": 23220, "listed_count": 11}, "name": "K de Kremlin \ud83d\ude09 #TropaDeTodos", "username": "KdeKremlin"}, {"verified": false, "id": "2875863757", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 570, "tweet_count": 16458, "listed_count": 0}, "name": "milena bolena", "username": "juroqnosoymile"}, {"verified": false, "id": "1053078706950934528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2913, "tweet_count": 41505, "listed_count": 0}, "name": "L\u00e9lio Corr\u00eaa", "username": "CorreaLelio"}, {"verified": false, "id": "15628588", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 778, "tweet_count": 3099, "listed_count": 2}, "name": "Diego Ehijo", "username": "tardeperodiego"}, {"verified": false, "id": "37547544", "location": "Puente Alto", "public_metrics": {"followers_count": 13031, "following_count": 2640, "tweet_count": 176638, "listed_count": 36}, "name": "kiubert", "username": "qbeeert"}, {"verified": false, "id": "2804091164", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 192, "tweet_count": 6112, "listed_count": 0}, "name": "te andrade", "username": "teandrade2"}, {"verified": false, "id": "346256630", "location": "Fortaleza - CE / Mulungu-ce ", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 315, "tweet_count": 16915, "listed_count": 1}, "name": "danielle venuto", "username": "danielle_venuto"}, {"verified": false, "id": "863495503", "location": "MONTEVIDEO-CORDOBA ARG", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1464, "tweet_count": 37619, "listed_count": 15}, "name": "miritalola73 @Palmir\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "alasendita"}, {"verified": false, "id": "780278", "location": "Sultanato de Brun\u00e9i", "public_metrics": {"followers_count": 15583, "following_count": 4564, "tweet_count": 38347, "listed_count": 75}, "name": "Alex Lanz", "username": "alanz"}, {"verified": false, "id": "57774770", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1416, "tweet_count": 30713, "listed_count": 0}, "name": "Guerra e Paz", "username": "Tolstupiniquim"}, {"verified": false, "id": "497248026", "location": "medellin", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1338, "tweet_count": 46107, "listed_count": 0}, "name": "Emiliano", "username": "chinome2018"}, {"verified": false, "id": "6047522", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 4164, "following_count": 3722, "tweet_count": 229009, "listed_count": 31}, "name": "Lula", "username": "lcmoura"}, {"verified": false, "id": "873011202259079169", "location": ".... ", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 4116, "tweet_count": 106434, "listed_count": 6}, "name": "Ren _ah?", "username": "RRosdreguis"}, {"verified": false, "id": "1023732120538304513", "location": "Num lugar bem melhor", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 327, "tweet_count": 65295, "listed_count": 2}, "name": "Dan Dan", "username": "twilightdandan_"}, {"verified": false, "id": "1458468073", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 379, "tweet_count": 64652, "listed_count": 0}, "name": "alvarosegundo", "username": "alvarosegundovg"}, {"verified": false, "id": "1035962156", "location": "Brumado - BA. -  BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 787, "tweet_count": 61074, "listed_count": 14}, "name": "ROBSON E.T. LIMA", "username": "Robsonetlima"}, {"verified": false, "id": "324911345", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 3199, "tweet_count": 14117, "listed_count": 8}, "name": "luiz \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LuizZorzi"}, {"verified": false, "id": "188032937", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 5000, "tweet_count": 115910, "listed_count": 1}, "name": "Luz Mari Rocha", "username": "THYMARIROCHA"}, {"verified": false, "id": "1040699374316277762", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 934, "tweet_count": 52608, "listed_count": 0}, "name": "Iza SoaCoe \ud83e\udd91\ud83d\udea9 \u00c9 13!", "username": "IzaSaoCoe"}, {"verified": false, "id": "542796178", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 467, "tweet_count": 101181, "listed_count": 21}, "name": "DasTier", "username": "DasTier92"}, {"verified": false, "id": "146604880", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678903, "listed_count": 10}, "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "username": "solorepublicaMM"}, {"verified": false, "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353315, "listed_count": 46}, "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014"}, {"verified": false, "id": "61740540", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 176, "tweet_count": 3076, "listed_count": 4}, "name": "F\u00e3-Clube Batbase", "username": "faclubebatbase"}, {"verified": false, "id": "3321184109", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 627, "tweet_count": 2114, "listed_count": 0}, "name": "Thain\u00e1 Sousa", "username": "ThainaSousaS2"}, {"verified": false, "id": "1098311209508655108", "location": "flossie rose.", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2208, "tweet_count": 127585, "listed_count": 6}, "name": "gab", "username": "chasescars"}, {"verified": false, "id": "834053204870627329", "location": "vi\u2113\u03b1 v\u0454\u2113\u043d\u03b1, \u0454s", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 461, "tweet_count": 2664, "listed_count": 0}, "name": "Duda Teixeira", "username": "Madu032"}, {"verified": false, "id": "1048268742889787392", "location": "living legend ", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 214, "tweet_count": 6325, "listed_count": 0}, "name": "danlilo", "username": "nfrdannjd"}, {"verified": false, "id": "2820634824", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 1041, "tweet_count": 83201, "listed_count": 24}, "name": "Belmiro - 13", "username": "eruilluviel"}, {"verified": false, "id": "35137231", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 996, "tweet_count": 97797, "listed_count": 15}, "name": "Antonio Barros", "username": "antbarrosjr"}, {"verified": false, "id": "1324770996", "public_metrics": {"followers_count": 12159, "following_count": 8973, "tweet_count": 7328, "listed_count": 4}, "name": "a", "username": "outsidersic"}, {"verified": false, "id": "3101973194", "location": "FES Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 104, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "name": "Zu", "username": "Zu_Ma0501"}, {"verified": false, "id": "42820531", "location": "Melancholia", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 417, "tweet_count": 79912, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf83Season of the Bitch\ud83c\udf83", "username": "ElTopoTejon"}, {"verified": false, "id": "159262605", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2463, "tweet_count": 45395, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo", "username": "esineiro"}, {"verified": false, "id": "58372228", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 217, "tweet_count": 9885, "listed_count": 0}, "name": "Wildo", "username": "wildo74"}, {"verified": false, "id": "433744431", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 193, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}, "name": "carrascalgustav", "username": "carrascalgustav"}, {"verified": false, "id": "1163845266212102144", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 47, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "name": "juniasuzuki", "username": "jbszki"}, {"verified": false, "id": "764753702", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 138, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "name": "p", "username": "paulamendesv"}, {"verified": false, "id": "352491911", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 3343, "tweet_count": 73157, "listed_count": 15}, "name": "yotucoach", "username": "MoraAnabel"}, {"verified": false, "id": "33995767", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3286, "tweet_count": 568225, "listed_count": 58}, "name": "Luc", "username": "lucrjviola"}, {"verified": false, "id": "3317298290", "location": "Df", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 140, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "name": "G\u00f3ngora", "username": "Gongora0209"}, {"verified": false, "id": "370987630", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1094, "tweet_count": 37603, "listed_count": 1}, "name": "S\u00e9rgio Mauro", "username": "SergiomdMoraes"}, {"verified": false, "id": "880309376", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 330, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud83e\udd8b", "username": "laripachecoo_"}, {"verified": false, "id": "478539460", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 2750, "tweet_count": 15392, "listed_count": 2}, "name": "jorge eduardo", "username": "jeb4361"}, {"verified": false, "id": "2861624349", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1899, "tweet_count": 32480, "listed_count": 0}, "name": "lucas \ud83c\udd99\ufe0f", "username": "lucas_80_"}, {"verified": false, "id": "737395710245634048", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 115, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "name": "SIA 2022", "username": "siacsabh"}, {"verified": false, "id": "64840571", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 859, "tweet_count": 63631, "listed_count": 0}, "name": "Miriam", "username": "lisabennet"}, {"verified": false, "id": "2900836232", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 922, "tweet_count": 19373, "listed_count": 2}, "name": "sabino", "username": "sabinoferr"}, {"verified": false, "id": "819351989805084673", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 646, "tweet_count": 28645, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Silva", "username": "rafa_tchuitter"}, {"verified": false, "id": "2891880773", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 4656, "tweet_count": 129147, "listed_count": 11}, "name": "Davson", "username": "fadavidzp"}, {"verified": false, "id": "1063334269", "location": "mir \u00b0 gaby \u2661\u2022 23y ", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 1645, "tweet_count": 31249, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud83d\udcab\ud83d\udc51", "username": "bitchbracho"}, {"verified": false, "id": "17942941", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19889, "following_count": 2083, "tweet_count": 74792, "listed_count": 268}, "name": "Luis Torres Montero", "username": "Malapalabrero"}, {"verified": false, "id": "195883438", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 526, "tweet_count": 11340, "listed_count": 1}, "name": "Yuliana G\u00fcete", "username": "YulianaGuete"}, {"verified": false, "id": "1164108576539009025", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Pacheco", "username": "PedroPa00281835"}, {"verified": false, "id": "461237233", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 209, "tweet_count": 45919, "listed_count": 0}, "name": "ana rita chrispim", "username": "ritachrispim"}, {"verified": false, "id": "3627306796", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 71, "tweet_count": 5514, "listed_count": 0}, "name": "dnic", "username": "ddenisssse_"}, {"verified": false, "id": "917778463", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 4970, "tweet_count": 251978, "listed_count": 3}, "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "username": "aldunate_r"}, {"verified": false, "id": "36937566", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1013, "tweet_count": 17267, "listed_count": 3}, "name": "F\u00e1bio Fortuna \ud83d\udea9", "username": "fabiofortuna"}, {"verified": false, "id": "1473407755", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 929, "tweet_count": 11288, "listed_count": 2}, "name": "Maria Sameiro", "username": "same1r0"}, {"verified": false, "id": "2481764343", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4993, "tweet_count": 237555, "listed_count": 1}, "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "indi_eu_avisei"}, {"verified": false, "id": "1143498419870339074", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 623, "tweet_count": 2127, "listed_count": 0}, "name": "Tassia N de Paula", "username": "Tassia_N_Paula"}, {"verified": true, "id": "34996429", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1386711, "following_count": 3831, "tweet_count": 11149, "listed_count": 10703}, "name": "Jos\u00e9 Serra", "username": "joseserra_"}, {"verified": false, "id": "800673266973097985", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 168, "tweet_count": 17432, "listed_count": 0}, "name": "Lula esta de volta =)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "golpistasnao"}, {"verified": false, "id": "1088358357579255808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 42, "tweet_count": 12818, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Cristina", "username": "MarciaC00119238"}, {"verified": false, "id": "556481585", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 409, "tweet_count": 256933, "listed_count": 0}, "name": "Esteban Reines Araya", "username": "EstebanReinesAr"}, {"verified": false, "id": "1476491178", "location": "Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 598, "tweet_count": 23829, "listed_count": 3}, "name": "Oskr Lltt", "username": "Oskrlltt"}, {"verified": false, "id": "983417682006564864", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 2515, "tweet_count": 194832, "listed_count": 1}, "name": "Fripp Edgar Sandoval", "username": "FrippEdgar"}, {"verified": false, "id": "215481606", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1807, "tweet_count": 119759, "listed_count": 21}, "name": "Alejandro Celis H.", "username": "alecelish"}, {"verified": false, "id": "99560937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1288, "tweet_count": 20259, "listed_count": 8}, "name": "Silvino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pedro_fernandex"}, {"verified": false, "id": "1140088063915364353", "public_metrics": {"followers_count": 4388, "following_count": 4735, "tweet_count": 21363, "listed_count": 1}, "name": "DayLula", "username": "DayLula3"}, {"verified": false, "id": "1075465419404795907", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "name": "elaneide", "username": "elaneide4"}, {"verified": false, "id": "200496560", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 2503, "tweet_count": 67271, "listed_count": 2}, "name": "polidroga", "username": "Guillotewinner"}, {"verified": false, "id": "928245608821018625", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 152, "tweet_count": 7304, "listed_count": 0}, "name": "Ver\u00f4nica", "username": "Veraffaela"}, {"verified": false, "id": "1138215912774021122", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 907, "tweet_count": 5108, "listed_count": 0}, "name": "S\u00f4nia", "username": "SPieczarcka"}, {"verified": false, "id": "604725615", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2683, "tweet_count": 142847, "listed_count": 13}, "name": "Fernando J L Sales", "username": "FernandoJLSales"}, {"verified": false, "id": "92850770", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1245, "tweet_count": 27921, "listed_count": 2}, "name": "Nelmari Bolivar \u2764\u266b\u266a", "username": "NelmariBolivar"}, {"verified": false, "id": "1120738016169988096", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 962, "tweet_count": 36401, "listed_count": 13}, "name": "i", "username": "arrobaismael2_"}, {"verified": false, "id": "742808296021581824", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2698, "tweet_count": 40284, "listed_count": 6}, "name": "Onix", "username": "Pelusho25"}, {"verified": false, "id": "1106982525526790145", "location": "dazai's love\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2272, "tweet_count": 45808, "listed_count": 4}, "name": "Rafa", "username": "KAWORUC4TBOY"}, {"verified": false, "id": "1142893092850274305", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1291, "tweet_count": 45884, "listed_count": 38}, "name": "nad.", "username": "dearwstar"}, {"verified": false, "id": "1055217374603948033", "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 4158, "tweet_count": 69306, "listed_count": 1}, "name": "Silvana Franco", "username": "Silvana37339839"}, {"verified": false, "id": "23585798", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 4539, "tweet_count": 180256, "listed_count": 6}, "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva", "username": "jorgedesignerbr"}, {"verified": false, "id": "873404176545525760", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6393, "tweet_count": 339534, "listed_count": 4}, "name": "lu13", "username": "Lu13Luiza"}, {"verified": false, "id": "3252914266", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 888, "tweet_count": 54147, "listed_count": 0}, "name": "Lilyberok\ud83d\udc31soy del 41%", "username": "lberamendi57"}, {"verified": false, "id": "885784605240045568", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 5725, "tweet_count": 142703, "listed_count": 2}, "name": "Melespro \ud83d\udc51", "username": "MelesproSilva"}, {"verified": false, "id": "1898413675", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 29, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "name": "agustin moctezuma", "username": "agustinmoctezum"}, {"verified": false, "id": "289633110", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 262, "tweet_count": 17228, "listed_count": 0}, "name": "Jackie BracaCerros", "username": "LadyJackesita"}, {"verified": false, "id": "1011085379619971072", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 26, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "name": "Nada", "username": "_arte_e_ciencia"}, {"verified": false, "id": "1117394024560828416", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1644, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}, "name": "Ismael Lima Cortez da Silveira", "username": "IsmaelLimaCort1"}, {"verified": false, "id": "1047634053049012224", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 853, "tweet_count": 19886, "listed_count": 0}, "name": "J\u00fanior carvalho \ud83e\uddd9", "username": "Junior_cav"}, {"verified": false, "id": "165160089", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2770, "tweet_count": 115533, "listed_count": 3}, "name": "Ex Militonto ...", "username": "FACKS64"}, {"verified": false, "id": "912683517678686208", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 354, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}, "name": "BFild\ud83e\uddd9\ud83c\udfff", "username": "BFild06rec"}, {"verified": false, "id": "955872704376311808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 750, "tweet_count": 8242, "listed_count": 0}, "name": "why no answer? \ud83e\udd8b", "username": "ProdbyAL"}, {"verified": false, "id": "2430698082", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1046, "tweet_count": 7804, "listed_count": 0}, "name": "M L", "username": "malopzh"}, {"verified": false, "id": "3398175693", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 274, "tweet_count": 11806, "listed_count": 1}, "name": "Ket \u26af\u035b", "username": "Ke3TTT"}, {"verified": false, "id": "3315436887", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1030, "tweet_count": 43371, "listed_count": 1}, "name": "G\u00eazinha\ud83d\udc9a", "username": "_gesoouza"}, {"verified": false, "id": "1055107769517465601", "location": "Luzil\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 240, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}, "name": "Maria Gervasio Spanic", "username": "MariaGervasio4"}, {"verified": false, "id": "359039502", "location": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc28.", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1983, "tweet_count": 44645, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2-\ud835\udcec\ud835\udcea\ud83c\udf99\ufe0f", "username": "loverfavs"}, {"verified": false, "id": "789946543533125632", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1328, "tweet_count": 51779, "listed_count": 0}, "name": "ivanizi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "IvaniziMello"}, {"verified": false, "id": "747323486", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 56, "tweet_count": 4495, "listed_count": 0}, "name": "menotti", "username": "Menotti_henriq"}, {"verified": false, "id": "1140767166909878272", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 140, "tweet_count": 8024, "listed_count": 0}, "name": "Lana", "username": "zanetti_alana"}, {"verified": false, "id": "344955617", "location": "Buraco Que Ferve", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1116, "tweet_count": 103536, "listed_count": 3}, "name": "Margarida Galinda de Arruda Pinto", "username": "rainhadovolante"}, {"verified": false, "id": "2906696458", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 951, "tweet_count": 63353, "listed_count": 1}, "name": "mat-eu", "username": "roquepoarrr"}, {"verified": false, "id": "349926973", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 7142, "tweet_count": 196999, "listed_count": 16}, "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "username": "EstelitaBorges"}, {"verified": false, "id": "930083094979383296", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 398, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Rodrigues", "username": "Gustavo_Gummer"}, {"verified": false, "id": "49510487", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 323, "tweet_count": 2698, "listed_count": 1}, "name": "Cats", "username": "Catsmx69"}, {"verified": false, "id": "313790795", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 97493, "following_count": 1, "tweet_count": 903896, "listed_count": 1095}, "name": "retioDF", "username": "retioDF"}, {"verified": false, "id": "14482415", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1200, "tweet_count": 51811, "listed_count": 11}, "name": "Crispino", "username": "crispino"}, {"verified": false, "id": "1079190813362581504", "location": "poguel\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 553, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "name": "jooj \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "jamilerodrgues"}, {"verified": false, "id": "983054514558242816", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 717, "tweet_count": 31797, "listed_count": 2}, "name": "Rhaissa Tavares", "username": "rhaissatavaress"}, {"verified": false, "id": "1157082557617442817", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 392, "tweet_count": 19096, "listed_count": 2}, "name": "atleticANA", "username": "egidiax"}, {"verified": false, "id": "1125772927465553921", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}, "name": "Eliomar Leal", "username": "EliomarLeal5"}, {"verified": false, "id": "930389557", "location": "this is the bad place", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1755, "tweet_count": 10288, "listed_count": 2}, "name": "enigm\u00e1tica", "username": "renata_damasio"}, {"verified": false, "id": "871846361733505024", "location": "  \u2317 nekoma \u22c6 ", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1653, "tweet_count": 82531, "listed_count": 36}, "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 spooky liz;; \ud81a\uddf7\u00b9\u00b3 \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "KUROOAGI0TA"}, {"verified": false, "id": "3435169475", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 115, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "name": "\u1d00\u029f\u1d07xis \u0274i\u1d04\u1d0f\u029f\u1d00s", "username": "aleparrello7"}, {"verified": false, "id": "324068363", "location": "brasil -rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 126, "tweet_count": 38961, "listed_count": 2}, "name": "terezacristina", "username": "terezacristin22"}, {"verified": false, "id": "2155927873", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3981, "tweet_count": 363624, "listed_count": 3}, "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "username": "katiymaia"}, {"verified": false, "id": "3426822683", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Fran_relatos"}, {"verified": false, "id": "3035718478", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 458, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}, "name": "Sandro.", "username": "Jr_Sandrooo"}, {"verified": false, "id": "824319848545189892", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 263, "tweet_count": 44959, "listed_count": 0}, "name": "Gerardo Jose Lisanti", "username": "gjlisanti"}, {"verified": false, "id": "1108838400168202244", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 513, "tweet_count": 26962, "listed_count": 2}, "name": "Raquel Maielo", "username": "MaieloRaquel"}, {"verified": false, "id": "1109985363399970816", "location": "Minas Gerais uai. ", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1849, "tweet_count": 8176, "listed_count": 0}, "name": "Tiago Serra", "username": "Tiago_Araujo77"}, {"verified": false, "id": "4190320162", "location": "Belial's thights", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 275, "tweet_count": 70646, "listed_count": 13}, "name": "BelialCM \ud83d\udd1e", "username": "BelialHoe"}, {"verified": false, "id": "329078411", "location": "Rep\u00fablica das bananas", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2137, "tweet_count": 39545, "listed_count": 0}, "name": "Laura 13 \u2b50", "username": "Laurbnet"}, {"verified": false, "id": "974698575761428488", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1362, "tweet_count": 54693, "listed_count": 0}, "name": "Eleni de Marchi", "username": "eleni_marchi"}, {"verified": false, "id": "1641512665", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1698, "tweet_count": 45725, "listed_count": 3}, "name": "Ione Martins\ud83d\udea9", "username": "ionemartins_"}, {"verified": false, "id": "1137444806211375105", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1860, "tweet_count": 54655, "listed_count": 1}, "name": "Neury Bgs", "username": "BgsNeury"}, {"verified": false, "id": "169688259", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 380, "tweet_count": 12675, "listed_count": 4}, "name": "LULA 13 CONTRA O FACISMO", "username": "smll_fnsc"}, {"verified": false, "id": "337295620", "location": "una galaxia lejana", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 108, "tweet_count": 29085, "listed_count": 0}, "name": "Alex Garcia", "username": "Alex_80_85"}, {"verified": false, "id": "2205664916", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 16006, "following_count": 13618, "tweet_count": 169408, "listed_count": 37}, "name": "\ud83c\udde6 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddec \ud83c\uddee \ud83c\uddea \ud83c\udf41\uea00 (La de los cafecitos)", "username": "AngeliqueMGR"}, {"verified": false, "id": "818942191787798529", "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 744, "tweet_count": 61720, "listed_count": 7}, "name": "cami \u00e9 13", "username": "CamsRibeiro26"}, {"verified": false, "id": "1157319459784273921", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 908, "tweet_count": 40686, "listed_count": 0}, "name": "Silvia - Direita Sempre", "username": "SilviaT13507627"}, {"verified": false, "id": "836378679915720704", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1352, "tweet_count": 7218, "listed_count": 1}, "name": "Ana Simoes", "username": "anasimmoes"}, {"verified": false, "id": "159359463", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 558, "tweet_count": 75744, "listed_count": 5}, "name": "La Ara\u00f1a", "username": "Mordelona_"}, {"verified": false, "id": "1966635108", "public_metrics": {"followers_count": 3767, "following_count": 3500, "tweet_count": 168918, "listed_count": 0}, "name": "john mario", "username": "johnmariocadavi"}, {"verified": false, "id": "818608782091632642", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 647, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "name": "Maria Macado", "username": "MacadoMaria"}, {"verified": false, "id": "1032700585", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2144, "tweet_count": 94371, "listed_count": 0}, "name": "ana moreno", "username": "anamore235"}, {"verified": false, "id": "335272368", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 212, "tweet_count": 1684, "listed_count": 1}, "name": "flavio pagano", "username": "flavio_pagano"}, {"verified": false, "id": "855190243980566528", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 453, "tweet_count": 7065, "listed_count": 0}, "name": "yuri", "username": "aeyurii"}, {"verified": false, "id": "894305406", "location": "Fiorano al Serio, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 244, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "name": "\u1f08\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03b7\u03c2", "username": "ThiagoM13620052"}, {"verified": false, "id": "3332106983", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9960, "following_count": 9417, "tweet_count": 135623, "listed_count": 15}, "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "username": "Anna_Lupereira"}, {"verified": false, "id": "391767184", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 613, "tweet_count": 30425, "listed_count": 0}, "name": "girasol", "username": "perlyely"}, {"verified": false, "id": "57776746", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2452, "tweet_count": 21757, "listed_count": 2}, "name": "SeLigaA\u00edBrasil", "username": "SeLigaAiBrasil"}, {"verified": false, "id": "1055588810967445505", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89442, "listed_count": 1}, "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "username": "MariaJo06401024"}, {"verified": false, "id": "356403390", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3184, "tweet_count": 215444, "listed_count": 1}, "name": "Tavares", "username": "tavares1958"}, {"verified": true, "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311583, "following_count": 1175, "tweet_count": 244809, "listed_count": 1312}, "name": "DCM ONLINE", "username": "DCM_online"}, {"verified": false, "id": "239948429", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 501, "tweet_count": 110277, "listed_count": 15}, "name": "R i c h", "username": "RichSaucillo"}, {"verified": false, "id": "2236078148", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5711, "tweet_count": 103492, "listed_count": 3}, "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "camilamenezes31"}, {"verified": false, "id": "3976729425", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 325, "tweet_count": 16772, "listed_count": 5}, "name": "Danilo Albero", "username": "AlberoVergara"}, {"verified": false, "id": "402879773", "location": "Galicia, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 759, "tweet_count": 15808, "listed_count": 26}, "name": "Xavier Alcal\u00e1", "username": "xavier_alcala"}, {"verified": false, "id": "531392442", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 703, "tweet_count": 144804, "listed_count": 5}, "name": "Resist\u00eancia", "username": "JaksonAlencar"}, {"verified": false, "id": "1091100824435154944", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "name": "Marion", "username": "Marion76062184"}, {"verified": false, "id": "426765425", "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 406, "tweet_count": 38296, "listed_count": 7}, "name": "Kavi", "username": "kaviji108"}, {"verified": false, "id": "991974818416349184", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 85, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "name": "magu", "username": "MagdalenaTelen1"}, {"verified": false, "id": "333844447", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 1176, "tweet_count": 17137, "listed_count": 0}, "name": "Adri Iba\u00f1ez", "username": "Adribanhez"}, {"verified": false, "id": "1122608525207908352", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1480, "tweet_count": 66595, "listed_count": 0}, "name": "seniTuel #LULA PRESIDENTE", "username": "EleuterioSeni"}, {"verified": false, "id": "2537929319", "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41517, "following_count": 42987, "tweet_count": 39799, "listed_count": 27}, "name": "Antonio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "costaantonios"}, {"verified": false, "id": "1315611415", "location": "Canario en Malaga y Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 649, "tweet_count": 104283, "listed_count": 5}, "name": "Rub\u00e9n Motomami Chanel\ud83e\udd6d \ud83e\udd21\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Hyuberr"}, {"verified": false, "id": "710963899357601792", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 304, "tweet_count": 6056, "listed_count": 0}, "name": "Rosania", "username": "rosaseixa"}, {"verified": false, "id": "955569727157555201", "location": "DALLAS TEXAS ", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4490, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "username": "SIGAmeTODOSbuda"}, {"verified": false, "id": "945091630725509120", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 486, "tweet_count": 10692, "listed_count": 0}, "name": "Marcia", "username": "Marcia51046079"}, {"verified": false, "id": "365513024", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 683, "tweet_count": 2146, "listed_count": 0}, "name": "Regina Alvaia", "username": "ReginaAlvaia"}, {"verified": false, "id": "2648070263", "location": "Curitiba/Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1556, "tweet_count": 27994, "listed_count": 0}, "name": "ONCuritiba", "username": "NataliaOlszew"}, {"verified": false, "id": "285595615", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 6068, "tweet_count": 47632, "listed_count": 22}, "name": "Fernanda Diez-Torres", "username": "Fer10Torres"}, {"verified": false, "id": "52931097", "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 4196, "tweet_count": 24464, "listed_count": 15}, "name": "Osiris Cant\u00fa", "username": "Osiriscantu"}, {"verified": false, "id": "2780462625", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "username": "gracielasanz191"}, {"verified": false, "id": "772222904998256640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 350, "tweet_count": 182887, "listed_count": 8}, "name": "S\u00f4nia Azevedo \ud83c\udf35", "username": "regazevedo"}, {"verified": false, "id": "1084525988250353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10661, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "name": "Jose Claudio", "username": "Joclau53"}, {"verified": false, "id": "826426321", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 939, "tweet_count": 2767, "listed_count": 9}, "name": "on\u00e7a-azul", "username": "mari_campos83"}, {"verified": false, "id": "430911445", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22458, "following_count": 1855, "tweet_count": 140527, "listed_count": 26}, "name": "Coca velvet", "username": "Aguscake"}, {"verified": false, "id": "726978090681831424", "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 337, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}, "name": "James Lopez", "username": "JamesLo37541984"}, {"verified": false, "id": "390197006", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 107799, "following_count": 543, "tweet_count": 13848, "listed_count": 240}, "name": "Thomas Rivera Schatz", "username": "trschatz51"}, {"verified": false, "id": "3340499031", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 251, "tweet_count": 76108, "listed_count": 4}, "name": "Almaran", "username": "almaran68"}, {"verified": false, "id": "1047083511105146880", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 172, "tweet_count": 1871, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc28", "username": "kokomikinn"}, {"verified": false, "id": "1005532379082117120", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 408, "tweet_count": 22698, "listed_count": 0}, "name": "gabriela", "username": "gabiecnt"}, {"verified": false, "id": "1402200787", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1869, "tweet_count": 327969, "listed_count": 47}, "name": "Alejandra", "username": "cecijubilada"}, {"verified": false, "id": "1159248839859154949", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 254, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "name": "Leandro Cesar Goncalves", "username": "LeandroCesarGo5"}, {"verified": false, "id": "744192938071187457", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "name": "Emma Palenzuela", "username": "EmmaSanse"}, {"verified": false, "id": "1011464002998816768", "location": "JAJAJAJAAJA", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 937, "tweet_count": 15205, "listed_count": 4}, "name": "Bratz", "username": "guaracanela"}, {"verified": false, "id": "4579944141", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 4974, "tweet_count": 265215, "listed_count": 1}, "name": "VAMOS LA REP\u00daBLICA!", "username": "petitand"}, {"verified": false, "id": "586136316", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 350, "tweet_count": 13617, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udca6\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc52", "username": "idivakrystelle"}, {"verified": false, "id": "954822488", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 278, "tweet_count": 18330, "listed_count": 0}, "name": "Madre de Leonidas", "username": "aatoto50"}, {"verified": false, "id": "221378668", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1017902, "following_count": 88763, "tweet_count": 858937, "listed_count": 2772}, "name": "Reporte Ya", "username": "ReporteYa"}, {"verified": false, "id": "592008110", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1719, "tweet_count": 33912, "listed_count": 6}, "name": "Mariposa", "username": "Mari_inesa"}, {"verified": false, "id": "4707533116", "public_metrics": {"followers_count": 50861, "following_count": 1392, "tweet_count": 14922, "listed_count": 175}, "name": "Maria Teresa Garcia", "username": "TereGarciaOK"}, {"verified": false, "id": "403159512", "location": "Uranus, IN", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 2966, "tweet_count": 86939, "listed_count": 23}, "name": "A tu pendejo", "username": "DonGamborimbo"}, {"verified": false, "id": "6251192", "public_metrics": {"followers_count": 47755, "following_count": 249, "tweet_count": 596670, "listed_count": 205}, "name": "bomberos", "username": "bomberos"}, {"verified": false, "id": "887523095661219841", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18478, "following_count": 9731, "tweet_count": 119026, "listed_count": 11}, "name": "Chapi\ud83d\udc37", "username": "CasaliChapita"}, {"verified": false, "id": "1020044487081459712", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 4673, "tweet_count": 21955, "listed_count": 5}, "name": "bisex versatil", "username": "dnomyar1981"}, {"verified": false, "id": "1107041346", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 440, "tweet_count": 17710, "listed_count": 0}, "name": "Guada Arnedo", "username": "GuadaArnedo_"}, {"verified": false, "id": "2779224981", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 1471, "tweet_count": 86435, "listed_count": 46}, "name": "spooky luli. \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "sixofgamora"}, {"verified": false, "id": "2907201065", "location": "#essereFerrari", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 576, "tweet_count": 51763, "listed_count": 6}, "name": "\u034fkamillah", "username": "kamillahnanhay"}, {"verified": false, "id": "551984573", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 386, "tweet_count": 22476, "listed_count": 2}, "name": "YLIBASS", "username": "Ylibass"}, {"verified": false, "id": "857031960673353733", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 136, "tweet_count": 6744, "listed_count": 0}, "name": "Tomillo", "username": "ToomLoleo"}, {"verified": false, "id": "1151924682", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 7502, "following_count": 3586, "tweet_count": 20959, "listed_count": 3}, "name": "Juliet \ud83d\udc9a\ud83e\udd8b", "username": "juli_ele"}, {"verified": false, "id": "2932318487", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1542, "tweet_count": 6973, "listed_count": 1}, "name": "Claudia", "username": "LaMorocha1710"}, {"verified": false, "id": "990645311675695105", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 853, "tweet_count": 269764, "listed_count": 1}, "name": "@delfinasio", "username": "rotascadenas1"}, {"verified": false, "id": "1081066889864974340", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 131, "tweet_count": 6954, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udd02 \ud835\udcfc\ud835\udd00\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udd02 \ud83d\udc30", "username": "nosoyortega"}, {"verified": false, "id": "2674605384", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 2396, "tweet_count": 64507, "listed_count": 1}, "name": "Figli Contesi", "username": "FigliContesi"}, {"verified": false, "id": "10282412", "location": "Rome \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433", "public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 5001, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1192}, "name": "Giulio Gargiullo", "username": "giuliog"}, {"verified": false, "id": "185906782", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1174, "tweet_count": 12719, "listed_count": 0}, "name": "Ollin Yoliztli", "username": "OYoliztli"}, {"verified": false, "id": "82309361", "location": "M\u00e1laga Spain", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1404, "tweet_count": 21052, "listed_count": 35}, "name": "antonella montinaro", "username": "AntonellaGACMA"}, {"verified": false, "id": "2288939745", "location": "PROV  BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927097, "listed_count": 49}, "name": "Maggie Bu", "username": "MaggieBu1"}, {"verified": false, "id": "1252735783", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 142, "tweet_count": 9580, "listed_count": 0}, "name": "sagitariana \u2650", "username": "crl_natasha"}, {"verified": false, "id": "1569307975", "location": "San Luis - C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 507, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "name": "ile.", "username": "IleanaRinaldini"}, {"verified": false, "id": "1969276412", "public_metrics": {"followers_count": 4912, "following_count": 983, "tweet_count": 75643, "listed_count": 6}, "name": "Sr Irusta", "username": "Irustagonza12"}, {"verified": false, "id": "148839779", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 49, "tweet_count": 229297, "listed_count": 7}, "name": "Nestor Brouchy", "username": "nbrouchy"}, {"verified": false, "id": "336933461", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 335, "tweet_count": 199296, "listed_count": 0}, "name": "MC Change", "username": "mhkerry75"}, {"verified": false, "id": "1539221521", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 663, "tweet_count": 99992, "listed_count": 32}, "name": ".-KoKe-.", "username": "ozkkeor"}, {"verified": false, "id": "971899982327533569", "location": "En Alg\u00fan Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 3910, "following_count": 3911, "tweet_count": 26985, "listed_count": 2}, "name": "ClaudioLivio SixtyOnBike o Delivereando a los 60", "username": "livio_claudio"}, {"verified": false, "id": "842205858", "location": "Caseros, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 728, "tweet_count": 80827, "listed_count": 1}, "name": "Antonella\ud83e\uddf8", "username": "exactamenteanto"}, {"verified": false, "id": "755201711942332420", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 137, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "name": "Karen Mendes", "username": "kamendesp"}, {"verified": false, "id": "14160472", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 2084, "tweet_count": 125788, "listed_count": 11}, "name": "ishtar", "username": "ishtarmol"}, {"verified": false, "id": "48936599", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 2114, "tweet_count": 62842, "listed_count": 16}, "name": "anna maria", "username": "anncaba"}, {"verified": false, "id": "806067789584887808", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 248, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd8e", "username": "ainhoabllstrs_"}, {"verified": false, "id": "4028449035", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6448, "following_count": 5542, "tweet_count": 167803, "listed_count": 4}, "name": "Basta de Impunidad \ud83e\udd86\ud83d\ude37\ud83e\uddf4\ud83c\udf3b", "username": "MononaGuerra"}, {"verified": false, "id": "727465425861271552", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1149, "tweet_count": 210753, "listed_count": 3}, "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "taliban2214"}, {"verified": false, "id": "64465627", "location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1752, "tweet_count": 208731, "listed_count": 58}, "name": "Giancarlo Silva \ud83d\udc19", "username": "giancarlozero"}, {"verified": false, "id": "257760467", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 254, "tweet_count": 109248, "listed_count": 10}, "name": "marco alejandro", "username": "marck136"}, {"verified": false, "id": "1016771491", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 258, "tweet_count": 7154, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9ctor \uea00", "username": "HctoRCareW"}, {"verified": false, "id": "222298968", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 3277, "tweet_count": 151847, "listed_count": 9}, "name": "#SOMOSTODOSLUCIANI!!!", "username": "cristian_cba_19"}, {"verified": false, "id": "140229245", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 732, "tweet_count": 199896, "listed_count": 0}, "name": "DanyH", "username": "dh2711"}, {"verified": false, "id": "890784730626617344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 760, "tweet_count": 3872, "listed_count": 0}, "name": "Alan Ruschel", "username": "alanwallace99"}, {"verified": false, "id": "138493286", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 664, "tweet_count": 42974, "listed_count": 7}, "name": "del valle", "username": "ikifenixs"}, {"verified": false, "id": "407162192", "location": "Cd. Victoria, MX", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2476, "tweet_count": 76247, "listed_count": 68}, "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "username": "Periodico5inco"}, {"verified": false, "id": "187338330", "location": "Noetinger", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 3624, "tweet_count": 59251, "listed_count": 2}, "name": "Juan Manuel", "username": "jmobrvan"}, {"verified": false, "id": "1077621632691249152", "location": "corral de Bustos, cerca", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 650, "tweet_count": 39495, "listed_count": 0}, "name": "Joeundercover", "username": "Joeundercover1"}, {"verified": false, "id": "1137811154837938176", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 4631, "tweet_count": 74681, "listed_count": 12}, "name": "CaballoLoco\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83d\uddfd", "username": "JoseMMarch1"}, {"verified": false, "id": "99827985", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 4546, "tweet_count": 162326, "listed_count": 18}, "name": "Imagen", "username": "espiralio"}, {"verified": false, "id": "2871968887", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1055, "tweet_count": 32202, "listed_count": 2}, "name": "Baalberith LaVey", "username": "ElChicoWifi"}, {"verified": true, "id": "3362741", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3245791, "following_count": 3582, "tweet_count": 265119, "listed_count": 6094}, "name": "Sopitas", "username": "sopitas"}, {"verified": false, "id": "76100353", "location": "Boulogne, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26637, "following_count": 2215, "tweet_count": 60014, "listed_count": 117}, "name": "Guillermo Lafferriere", "username": "glafferriere"}, {"verified": false, "id": "1086704521605275648", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 3179, "tweet_count": 28288, "listed_count": 0}, "name": "Pipevine", "username": "Christi96144803"}, {"verified": true, "id": "44693900", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27320, "following_count": 2199, "tweet_count": 31065, "listed_count": 336}, "name": "Perp\u00e9tua Almeida", "username": "perpetua_acre"}, {"verified": false, "id": "2203808237", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 611, "tweet_count": 8093, "listed_count": 0}, "name": "Pilar", "username": "PilarHeredia_"}, {"verified": false, "id": "420652540", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 309, "tweet_count": 6302, "listed_count": 1}, "name": "Matias \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd85\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mattias_tuc"}, {"verified": false, "id": "3009765994", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 859, "tweet_count": 12759, "listed_count": 1}, "name": "gliannideiricordi", "username": "annideiricordi"}, {"verified": false, "id": "197284836", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41771, "listed_count": 7}, "name": "Noviolenzasulledonne", "username": "Noviolenzadonne"}, {"verified": false, "id": "825101695776653313", "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 180, "tweet_count": 60919, "listed_count": 54}, "name": "De Peso", "username": "DePeso_"}, {"verified": false, "id": "124394735", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 757, "tweet_count": 63778, "listed_count": 21}, "name": "Manuel Torres Escritor", "username": "torres_escritor"}, {"verified": false, "id": "1000474798932332544", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 2796, "tweet_count": 28670, "listed_count": 0}, "name": "CAYO LISIAS LONGINOS", "username": "CayoLisias"}, {"verified": false, "id": "103335037", "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "name": "Federico Boccanera", "username": "FBoccanera"}, {"verified": false, "id": "3285797855", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 4909, "tweet_count": 18415, "listed_count": 1}, "name": "Maicon Saviato", "username": "MaiconSaviato"}, {"verified": true, "id": "39522911", "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1289426, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}, "name": "PT Brasil #Vote13", "username": "ptbrasil"}, {"verified": false, "id": "846861449788112896", "location": "briarcliff", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 1660, "tweet_count": 42766, "listed_count": 2}, "name": "carol", "username": "jojobetzler"}, {"verified": false, "id": "1010358204944080897", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1963, "tweet_count": 51535, "listed_count": 0}, "name": "\u262c \ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86 \u262c", "username": "Quietplacetwo"}, {"verified": false, "id": "76814740", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1229, "tweet_count": 4039, "listed_count": 3}, "name": "Orlando Marin", "username": "ojmarinc"}, {"verified": true, "id": "177656790", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1322068, "following_count": 64, "tweet_count": 395358, "listed_count": 2138}, "name": "Metro de Caracas", "username": "metro_caracas"}, {"verified": false, "id": "103982499", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 166, "tweet_count": 364, "listed_count": 1}, "name": "monvar", "username": "monvar28"}, {"verified": false, "id": "3224560920", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 359, "tweet_count": 711, "listed_count": 1}, "name": "To\u00f1o", "username": "marckbeltran08"}, {"verified": false, "id": "187763213", "location": "Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 135, "tweet_count": 15740, "listed_count": 0}, "name": "GARBAGE", "username": "nossakarine"}, {"verified": false, "id": "1138263703487430657", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 399, "tweet_count": 16328, "listed_count": 0}, "name": "thaissa santos.", "username": "thaissabarb"}, {"verified": false, "id": "461658530", "location": "Mesa, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 705, "tweet_count": 15600, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Romero", "username": "gabriel_cadena"}, {"verified": false, "id": "960860053992562688", "location": "Brazil, IN", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 3338, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}, "name": "Felipe K\u00fchn\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "felipekuhn0"}, {"verified": false, "id": "1012058882066337792", "location": "\u25b6Dr\u03b9v\u03b9\u1952g & \u1972dor\u03b9\u1952g A\u03b9 |25/05| ", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 12, "tweet_count": 39162, "listed_count": 6}, "name": "\u039a\u03bf\u03c4\u03bf\u03b2\u03c5\u03ba\u03b9 R\u03b5\u03b9j\u03b9. \ud83c\udf40", "username": "EmxraldSNH"}, {"verified": false, "id": "53714569", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1878, "tweet_count": 23336, "listed_count": 14}, "name": "Carlos Motta", "username": "cramotta"}, {"verified": false, "id": "956700809739276289", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 562, "tweet_count": 34361, "listed_count": 5}, "name": "\u1d05\u026a\u1d0f\u0262\u1d0f.", "username": "Deogul"}, {"verified": false, "id": "1143881984", "public_metrics": {"followers_count": 7629, "following_count": 8393, "tweet_count": 340031, "listed_count": 14}, "name": "victor \ud83c\udf83", "username": "smilingfortwd"}, {"verified": false, "id": "889895358322683906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14248, "following_count": 637, "tweet_count": 27700, "listed_count": 43}, "name": "HQzona \uea00", "username": "HQzonna"}, {"verified": false, "id": "1173485125", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 415, "tweet_count": 11801, "listed_count": 2}, "name": "Don Maiolo.", "username": "maiolovich"}, {"verified": false, "id": "293226373", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 218, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}, "name": "AyumI Ay@m@ki", "username": "ayumiayamaki"}, {"verified": false, "id": "605049317", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1003, "tweet_count": 49485, "listed_count": 1}, "name": "Xristos", "username": "KristoZab"}, {"verified": false, "id": "136098302", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 8595, "following_count": 459, "tweet_count": 298810, "listed_count": 51}, "name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "g_bouillon"}, {"verified": false, "id": "79291767", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 475, "tweet_count": 221189, "listed_count": 37}, "name": "LLL jay \ud83c\udf08", "username": "outwithayangx"}, {"verified": false, "id": "2345228066", "location": "Rio Grande, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1770, "tweet_count": 49094, "listed_count": 0}, "name": "julia", "username": "babyzgirlz"}, {"verified": false, "id": "981163561832431616", "location": "basil\u2019s studio, 1885. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1445, "tweet_count": 29689, "listed_count": 15}, "name": "f.", "username": "umavidapequena"}, {"verified": false, "id": "2760203419", "location": "Jardim Cumbica, Guarulhos ", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 720, "tweet_count": 5299, "listed_count": 0}, "name": "Bibi", "username": "gm_bieli"}, {"verified": false, "id": "1054361086147944451", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 639, "tweet_count": 21979, "listed_count": 2}, "name": "Juan Gallardo", "username": "JuanGal70946002"}, {"verified": false, "id": "366397945", "location": "Palacio Ambrosetti", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 233, "tweet_count": 23749, "listed_count": 1}, "name": "Hugal \ud83d\udc51 \u03a8", "username": "AmbrosettiKing"}, {"verified": false, "id": "367961520", "location": "espa\u00f1ita", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 486, "tweet_count": 33490, "listed_count": 3}, "name": "Sputnikk\u2077 \u2022\u3145\u2022 \ud83c\udf3b", "username": "smashedsputnikk"}, {"verified": false, "id": "343384635", "location": "Isla Decepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 648, "tweet_count": 57043, "listed_count": 20}, "name": "Mocasines", "username": "GonMoraga"}, {"verified": false, "id": "35902866", "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 5005, "tweet_count": 56155, "listed_count": 10}, "name": "Hermes", "username": "hermesferreira"}, {"verified": false, "id": "82118729", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 68, "tweet_count": 11236, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo Carrieri", "username": "eduardocarrieri"}, {"verified": true, "id": "162453393", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 203587, "following_count": 874, "tweet_count": 164226, "listed_count": 407}, "name": "Andr\u00e9 Guedes", "username": "aguedescartoon"}, {"verified": false, "id": "899330358319165440", "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 548, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "name": "\ua9c1 \u2661 \ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd1e \u2661 \ua9c2", "username": "brunadecostas"}, {"verified": false, "id": "754817986301755393", "location": "Wonderland ", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 382, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}, "name": "Lunaquiando\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "staravocado"}, {"verified": false, "id": "2867942458", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4120, "tweet_count": 76041, "listed_count": 5}, "name": "Juan Carlos\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "trapella1714"}, {"verified": false, "id": "575025787", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}, "name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "username": "isabeleta2"}, {"verified": false, "id": "2510930971", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 175, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}, "name": "LADRONES EN LA C\u00c1RCEL - GOBIENO DE LOS MISERABLES", "username": "teofilo75521419"}, {"verified": false, "id": "804551999035314176", "public_metrics": {"followers_count": 16615, "following_count": 2626, "tweet_count": 31106, "listed_count": 94}, "name": "Centro Informativo CDMX", "username": "CI_CDMX"}, {"verified": false, "id": "243287495", "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 570, "tweet_count": 27722, "listed_count": 0}, "name": "mateus.exe", "username": "overshady"}, {"verified": false, "id": "1161997605674598400", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "name": "Vicky Guerrero", "username": "Victori32958288"}, {"verified": false, "id": "862790545390940160", "location": "Ciudad de Salta.", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1450, "tweet_count": 165133, "listed_count": 1}, "name": "Ernesto Benito Liaci", "username": "erbeliaci"}, {"verified": false, "id": "735614544", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 200, "tweet_count": 1602, "listed_count": 5}, "name": "Ramon Jorge", "username": "RamonJorgeCai"}, {"verified": false, "id": "814295137480216576", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 653, "tweet_count": 5697, "listed_count": 0}, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "agathasabio"}, {"verified": false, "id": "1036362179660980226", "location": "Camaqu\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 470, "tweet_count": 9340, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude97olina", "username": "caca_iribarrem"}, {"verified": false, "id": "367441559", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1470, "tweet_count": 153079, "listed_count": 1}, "name": "Carlos", "username": "_reyescarlos"}, {"verified": false, "id": "312188776", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 342, "tweet_count": 2921, "listed_count": 1}, "name": "Raphael Dantas", "username": "RaphaelDSDantas"}, {"verified": false, "id": "828801583420956674", "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10496, "following_count": 452, "tweet_count": 18794, "listed_count": 17}, "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffbBolso 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude0e", "username": "XboxOpressor"}, {"verified": false, "id": "42974044", "location": "ASU", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2941, "tweet_count": 80589, "listed_count": 7}, "name": "Vero Torres", "username": "verotorresok"}, {"verified": false, "id": "445570611", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 357, "tweet_count": 36012, "listed_count": 12}, "name": "\u0634\u0628\u062d", "username": "smarginatura"}, {"verified": false, "id": "603142773", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1950, "tweet_count": 178846, "listed_count": 0}, "name": "Jogal", "username": "LegadoInmortal6"}, {"verified": false, "id": "114594304", "location": "N\u00b07 calle Melancol\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2136, "tweet_count": 54253, "listed_count": 3}, "name": "\u25e6\u2022\u25cf\u25c9\u273f Dai \u273f\u25c9\u25cf\u2022\u25e6", "username": "bribribli_bli"}, {"verified": false, "id": "2686001760", "location": "Argentina , Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1649, "tweet_count": 74544, "listed_count": 8}, "name": "florrr", "username": "justinera30"}, {"verified": false, "id": "1110010090352971777", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 20213, "following_count": 899, "tweet_count": 6246, "listed_count": 8}, "name": "kuri", "username": "fedkuri"}, {"verified": false, "id": "1097483683341221888", "location": "Torres Novas, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 52, "tweet_count": 14185, "listed_count": 0}, "name": "S\u00f3MeFodo", "username": "brunomoita1904"}, {"verified": false, "id": "2999094581", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 6, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "name": "Antissocial", "username": "antissocialofc"}, {"verified": false, "id": "112520934", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 244, "tweet_count": 26207, "listed_count": 1}, "name": "CLAUDIA HERNANDEZ", "username": "claubombon"}, {"verified": false, "id": "342363193", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1133873, "following_count": 10995, "tweet_count": 89506, "listed_count": 2626}, "name": "Ernesto Villegas Poljak", "username": "VillegasPoljak"}, {"verified": false, "id": "1897549592", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 170, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}, "name": "victor hugo", "username": "Uri2703"}, {"verified": false, "id": "955927201979027456", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 587, "tweet_count": 15500, "listed_count": 0}, "name": "kariny \ud83e\udd8b\ud83d\udc51", "username": "kariiny_silvaa"}, {"verified": false, "id": "98938968", "location": "Vassouras/RJ/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 693, "tweet_count": 15105, "listed_count": 0}, "name": "sandra", "username": "sandradovalcand"}, {"verified": false, "id": "568662248", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 226, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}, "name": "Ana Jim\u00e9nez", "username": "analaluchadora"}, {"verified": false, "id": "1060540614499094531", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 4770, "tweet_count": 29555, "listed_count": 1}, "name": "Anderson soderan Souza", "username": "SoderanSouza"}, {"verified": false, "id": "1098934906732847109", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 708, "tweet_count": 6388, "listed_count": 0}, "name": "deOlho", "username": "deOlhosss"}, {"verified": false, "id": "1111047636197564417", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 606, "tweet_count": 8049, "listed_count": 0}, "name": "Lel\u00ea G.", "username": "leleggaspar"}, {"verified": false, "id": "900830372472254466", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 462, "tweet_count": 22636, "listed_count": 0}, "name": "V\u00edctor Chenlo Freir\u00ed", "username": "LV_VCF"}, {"verified": false, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill"}, {"verified": false, "id": "735239701641170944", "location": "Haedo", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 963, "tweet_count": 66794, "listed_count": 1}, "name": "Firenze \u25ba DQ\u2669", "username": "FlorParisi1980"}, {"verified": false, "id": "50717240", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 5001, "tweet_count": 61518, "listed_count": 30}, "name": "Leandro G. L\u00f3pez", "username": "leandroglopez"}, {"verified": false, "id": "820277517181394944", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 281, "tweet_count": 46417, "listed_count": 0}, "name": "Dieg\u00f8", "username": "Kelle4Three"}, {"verified": false, "id": "2477804869", "location": "GPS signal not found.", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 1473, "tweet_count": 9680, "listed_count": 3}, "name": "Pel\u00f3nnidas", "username": "pelonnidas"}, {"verified": false, "id": "68282611", "location": "Coruscant, Jedi Temple", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 4704, "tweet_count": 40566, "listed_count": 9}, "name": "Mrs. Skywalker", "username": "mrs_skywalker"}, {"verified": false, "id": "834484708151066625", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 555, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}, "name": "GAyBE", "username": "gabejesxs"}, {"verified": false, "id": "1001256246316535808", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 155, "tweet_count": 6800, "listed_count": 0}, "name": "juju\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Calixxtosl"}, {"verified": false, "id": "966719385158213632", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 772, "tweet_count": 49114, "listed_count": 0}, "name": "Norberto Costa", "username": "NorbertooscarC1"}, {"verified": false, "id": "176669543", "location": "Donde se ejerza el peronismo", "public_metrics": {"followers_count": 43215, "following_count": 34538, "tweet_count": 280440, "listed_count": 83}, "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Tano2412"}, {"verified": false, "id": "190081284", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2666, "tweet_count": 126512, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Gasel", "username": "alejandrogasel"}, {"verified": false, "id": "731112012", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 219, "tweet_count": 77498, "listed_count": 3}, "name": "Chipacita\u2728", "username": "chipacuerita_"}, {"verified": false, "id": "1132108658979024896", "location": " Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 854, "tweet_count": 300174, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth 13\ud83d\udc7d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "lalysagreda"}, {"verified": false, "id": "473570468", "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 647, "tweet_count": 56085, "listed_count": 0}, "name": "Rubio \ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "username": "ingeazul"}, {"verified": false, "id": "909333074923737089", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 2147, "tweet_count": 41241, "listed_count": 0}, "name": "Dani Porta ||*||", "username": "DaniPorta64"}, {"verified": false, "id": "2837374134", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 195, "tweet_count": 38532, "listed_count": 0}, "name": "Gio \u2b50\u2764\ufe0f", "username": "ArauGio"}, {"verified": false, "id": "18959023", "location": "missing her land", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 370, "tweet_count": 32748, "listed_count": 13}, "name": "1 s t r a s s 3", "username": "sstrazzzy"}, {"verified": false, "id": "858794394517987331", "location": "Iguatu, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1488, "tweet_count": 19800, "listed_count": 4}, "name": "F\u00e1tima #BrasilLivre\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Fatimara23"}, {"verified": false, "id": "463009896", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13621, "following_count": 9089, "tweet_count": 102933, "listed_count": 17}, "name": "LUCIANOS RESENDE \uea00", "username": "lucianosresende"}, {"verified": true, "id": "869269434124447744", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 41397, "following_count": 237, "tweet_count": 1587, "listed_count": 177}, "name": "Jorge Faurie", "username": "JorgeFaurie"}, {"verified": false, "id": "471090694", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 7035, "tweet_count": 462363, "listed_count": 56}, "name": "Maur\u00edlio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "username": "souza_maurilio"}, {"verified": false, "id": "953329309833400320", "location": "they/she", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1667, "tweet_count": 27555, "listed_count": 6}, "name": "Coraline\u17f9\u034f", "username": "mxrningloki"}, {"verified": false, "id": "786253138319638528", "location": "parnamoscou", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 1054, "tweet_count": 385121, "listed_count": 24}, "name": "SPQR 2/32 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "halarsenal"}, {"verified": false, "id": "1687073760", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 4255, "tweet_count": 236500, "listed_count": 19}, "name": "Marcelo", "username": "FileGalo"}, {"verified": false, "id": "873563712413675520", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 229, "tweet_count": 6538, "listed_count": 2}, "name": "Monika Yak", "username": "MonikaYakV"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"verified": false, "id": "1117934142912647170", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1370, "tweet_count": 2065, "listed_count": 1}, "name": "karina", "username": "finelinew"}, {"verified": false, "id": "785155279", "location": "Carora, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 735, "tweet_count": 5016, "listed_count": 3}, "name": "shunilde suarez", "username": "shunildesuarez"}, {"verified": false, "id": "969465532880707584", "location": "Palmas, Canary Islands", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 408, "tweet_count": 17677, "listed_count": 3}, "name": "Jose Martel", "username": "JoseMartelescr"}, {"verified": false, "id": "2840322358", "location": "Bragan\u00e7a Paulista/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 829, "tweet_count": 129043, "listed_count": 15}, "name": "Guilherme Puxa-briga.", "username": "Axiszor"}, {"verified": false, "id": "1165031958017204225", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "name": "George", "username": "George55762137"}, {"verified": false, "id": "2382778009", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 46175, "following_count": 1185, "tweet_count": 38031, "listed_count": 78}, "name": "Patricia Ar\u00e9valo", "username": "patarevalo"}, {"verified": false, "id": "1102062734328369152", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 454, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "name": "Danillo Fernandes", "username": "danmliro"}, {"verified": false, "id": "508280850", "location": "URU", "public_metrics": {"followers_count": 14771, "following_count": 3121, "tweet_count": 479521, "listed_count": 143}, "name": "steph", "username": "femxstiletto"}, {"verified": false, "id": "752730479128829952", "location": "bs as", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 388, "tweet_count": 19261, "listed_count": 13}, "name": "yan", "username": "crystvlsnow_"}, {"verified": false, "id": "633748604", "location": "San Fernando, C\u00e1diz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 7327, "tweet_count": 181229, "listed_count": 195}, "name": "Antonio Orozco Guerrero", "username": "AOrozcoGuerrero"}, {"verified": false, "id": "763357809115267072", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 893, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "name": "FUERZA VENEZUELA", "username": "RESIST_VEN"}, {"verified": true, "id": "145459615", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3914859, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399988, "listed_count": 5579}, "name": "DolarToday\u00ae", "username": "DolarToday"}, {"verified": false, "id": "2750618680", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1847, "tweet_count": 122394, "listed_count": 9}, "name": "Gary Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2666\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50\u2666\ufe0f\u270a", "username": "Garygaribaldi"}, {"verified": false, "id": "131673335", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1402, "tweet_count": 152261, "listed_count": 7}, "name": "Cleiton Portilla \u2297\ud83c\udf83", "username": "CleitonPortilla"}, {"verified": false, "id": "45357329", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 26, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "name": "FUNKERDF", "username": "funkerdf"}, {"verified": false, "id": "65970374", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 644, "tweet_count": 13461, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\udd96 Matusauria \ud83e\udd95", "username": "mathuss"}, {"verified": false, "id": "3328295967", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 337, "tweet_count": 28331, "listed_count": 4}, "name": "Britney Spears sofrEU mais que Jesus\ud83c\udf39", "username": "misscuzao"}, {"verified": false, "id": "1150266419969499137", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7528, "following_count": 8174, "tweet_count": 22902, "listed_count": 7}, "name": "Luuh_SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Cilia2908"}, {"verified": false, "id": "367934683", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 214, "tweet_count": 12093, "listed_count": 0}, "name": "Felipe", "username": "daenerysydrogon"}], "tweets": [{"author_id": "619354834", "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "id": "1164215579114463238", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Impactante"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "metro"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "hombre"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GheLa6bvih", "expanded_url": "https://twitter.com/MojicaAg/status/1165002405953622017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GheLa6bvih", "media_key": "7_1165002355529719808"}]}, "author_id": "3063246822", "created_at": "2019-08-23T20:46:32.000Z", "id": "1165002405953622017", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "text": "#ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia como un #hombre se acomoda entre el paso del convoy y la estancia de usuarios para ser arrollado. En el and\u00e9n no se observa alg\u00fan #polic\u00eda. \n@ciemergencias https://t.co/GheLa6bvih", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165002405953622017"]}, {"author_id": "94892741", "created_at": "2019-08-23T18:07:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934395758817280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Bonvallet"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "Guarello"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Joseantonioct", "id": "933277394"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "id": "1164962433909370880", "in_reply_to_user_id": "933277394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Joseantonioct @latercera Estamos en democracia se supone, cada cual escribe y lee lo q quiera y si a ud le gusta el suicida borracho de Bonvallet es cosa suya pero a mi me encanta Guarello", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962433909370880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "ADona105"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}]}, "author_id": "3899110467", "created_at": "2019-08-23T21:58:04.000Z", "id": "1165020405595348999", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165020405595348999"]}, {"author_id": "918617042554630144", "created_at": "2019-08-24T02:10:22.000Z", "id": "1165083898117873664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caralho eu n tenho culpa se minha express\u00e3o facial eh de quem matou algu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165083898117873664"]}, {"author_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-08-23T23:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "id": "1165047267344158725", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 9, "like_count": 401, "quote_count": 1}, "text": "El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165047267344158725"]}, {"author_id": "2246562117", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ZQsspiUkwh", "expanded_url": "https://twitter.com/RealitysVip/status/1164916425179455490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZQsspiUkwh", "media_key": "3_1164916420620292097"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Lucco"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:04:53.000Z", "id": "1164916425179455490", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "text": "Gente Lucas Lucco ficou mais velho, meu deus! https://t.co/ZQsspiUkwh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164916425179455490"]}, {"author_id": "979865538699694080", "created_at": "2019-08-24T01:58:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165079691440590849"}], "id": "1165081024231026688", "in_reply_to_user_id": "1148421924101509121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CucaMC1 @diaz_liberti @juanjomalvinas @FerIglesias Si todos los q se dicen provida, votaran al espacio provida, \u00e9ste ganar\u00eda. Los est\u00e1n manipulando y no se dan cuenta...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CucaMC1", "id": "1148421924101509121"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "diaz_liberti", "id": "1266824478"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165081024231026688"]}, {"author_id": "112498734", "created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "id": "1165051542006841345", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}, "text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"]}, {"author_id": "84016224", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FVnObPz3cu", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1150131431399518208", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-07-13T20:03:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1150131431399518208"}], "id": "1150133603411615744", "public_metrics": {"retweet_count": 3542, "reply_count": 111, "like_count": 14562, "quote_count": 67}, "text": "En el d\u00eda que Dilma sufri\u00f3 la perdida de su madre, el hijo de Bolsonaro sube un video de la ex-presidenta, burl\u00e1ndose de ella. \nBolsonaro y familia, gente de un nivel muy bajo, vulgar y mediocre, que pocas veces se vio en la pol\u00edtica mundial. https://t.co/FVnObPz3cu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1150133603411615744"]}, {"author_id": "1494018380", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/EGHXrbkpXT", "expanded_url": "https://twitter.com/lulinska_w/status/1158353142922338304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGHXrbkpXT", "media_key": "3_1158353123829854208"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:24:45.000Z", "id": "1158353142922338304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "D\u00edas \u270c\ud83c\udffb https://t.co/EGHXrbkpXT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158353142922338304"]}, {"author_id": "703696754647154688", "created_at": "2019-08-24T02:04:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165081898810523650"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "bombero"}]}, "id": "1165082358992855040", "in_reply_to_user_id": "703696754647154688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y lo que m\u00e1s me sorprende es que en base a todo esto no s\u00f3lo no haya madurado como una persona atenta y responsable sino que siga siendo el mismo cafre con ideas de bombero desde los dos a\u00f1os", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165082358992855040"]}, {"author_id": "45012545", "created_at": "2019-08-24T01:59:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165080500211462144"}], "id": "1165081146746707968", "in_reply_to_user_id": "110381949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TanyVenuti WTF GENTEEEEEEEEEEEE\n\nAcho que se fossem hist\u00f3rias diferentes seria at\u00e9 legal. Mas toda hora a mesma coisa, pfvr.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TanyVenuti", "id": "110381949"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165081146746707968"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nppR9m8KYc", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldo_dlc/status/1164803204065849345/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nppR9m8KYc", "media_key": "7_1164802932539191296"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}]}, "author_id": "1163897665161220096", "created_at": "2019-08-23T07:34:59.000Z", "id": "1164803204065849345", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 157, "like_count": 888, "quote_count": 905}, "text": "When your show is so REAL that you need a PSA, euphoria is taking notes. #13ReasonsWhy https://t.co/nppR9m8KYc", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164803204065849345"]}, {"author_id": "214642493", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MTewPYlrFC", "expanded_url": "https://twitter.com/_Pastel/status/1164959582684418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTewPYlrFC", "media_key": "3_1164959578414563329"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6458, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:56:23.000Z", "id": "1164959582684418048", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 40, "like_count": 522, "quote_count": 13}, "text": "Septiembre de 2020. La vicepresidenta de la Naci\u00f3n despide a Alberto Fern\u00e1ndez mientras se prepara para asumir. https://t.co/MTewPYlrFC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164959582684418048"]}, {"author_id": "224916991", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/9SXqJkXSfv", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1164919115255046146", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:10:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164919115255046146"}], "id": "1165068934107656192", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 483, "like_count": 365, "quote_count": 29}, "text": "Y los chanchos vuelan!!!, al fiscal Jos\u00e9 P\u00e9rez solo le falt\u00f3 decir eso \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f. Claro que la fiscal\u00eda se ensa\u00f1a, pero muchos temen denunciar porque (como dicen los abogados penalistas) lo peor que puedes hacer en este mundo es pelearte con un fiscal... https://t.co/9SXqJkXSfv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165068934107656192"]}, {"author_id": "1150587589579030528", "created_at": "2019-08-24T00:33:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165036401303412739"}], "id": "1165059398529515521", "in_reply_to_user_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Malapalabrero Ahhh no puede faltar el suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165059398529515521"]}, {"author_id": "1146231787909263360", "created_at": "2019-08-23T22:30:25.000Z", "id": "1165028545166528512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Depois que eu dei uma de louco os mlk daqui n olha nem na minha cara mais KKKKKKKKK. To amando isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165028545166528512"]}, {"author_id": "927734762416066560", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KRiFBpDE0h", "expanded_url": "https://curiouscat.me/liokaloz/post/965629978?t=1566597416", "display_url": "curiouscat.me/liokaloz/post/\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/liokaloz/post/965629978?t=1566597416"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:56:56.000Z", "id": "1165020121871638531", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 87, "quote_count": 5}, "text": "sua ex se matou????? \u2014 se matou de ficar com o ex dela enquanto tava cmg kkk https://t.co/KRiFBpDE0h", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165020121871638531"]}, {"author_id": "979865538699694080", "created_at": "2019-08-24T00:39:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165053354738954246"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diaz_liberti", "id": "1266824478"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "id": "1165060910148456448", "in_reply_to_user_id": "1266824478", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "@diaz_liberti @juanjomalvinas @FerIglesias Lo q s\u00e9 es lo q pasar\u00e1 con G\u00f3mez Centuri\u00f3n: que defender\u00e1 a los ni\u00f1os d este pa\u00eds y a sus madres y padres. Defender\u00e1 la familia y la familia es amor y felicidad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165060910148456448"]}, {"author_id": "591935354", "created_at": "2019-08-24T01:19:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165063214490673155"}], "id": "1165071044757135360", "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@AVerdade_Libert @folha S\u00e9rio! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pq foi dela que lembrei. T\u00e1 associada ao panela\u00e7o e pronto. Mas teve um a\u00ed que eu ouvi fogos comemorando. E a mulher gritando perto de seu v\u00eddeo. S\u00f3 esquerda....", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165071044757135360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "PrayforAmazonia"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NgHyntpuUN", "expanded_url": "https://twitter.com/javyvy/status/1164844747921510400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgHyntpuUN", "media_key": "3_1164844727667253248"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.3432, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "90853950", "created_at": "2019-08-23T10:20:04.000Z", "id": "1164844747921510400", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "Ahora frente a la embajada de Brasil #PrayforAmazonia es inadmisible la pol\u00edtica de Bolsonaro suicida para los propios brasile\u00f1xs y para el planeta. https://t.co/NgHyntpuUN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164844747921510400"]}, {"author_id": "1095773453855137794", "created_at": "2019-08-23T23:23:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.3751, "type": "Place", "normalized_text": "Kambiemos"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "id": "1165041879198646273", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 432, "like_count": 971, "quote_count": 60}, "text": ".@FerIglesias explicale a los funcionar\u00edos del gobierno y a tu compa\u00f1eros diputados de Kambiemos que mi candidatura no tiene sentido. Me queman el tel\u00e9fono para rosquear por el derrumbe... ahora todas quieren tomar un caf\u00e9 conmigo? Conv\u00e9ncelos por favor que no tiene sentido!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165041879198646273"]}, {"author_id": "786060734346190848", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/urEhlfZwkT", "expanded_url": "https://twitter.com/cadutopia/status/1164907810179756042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/urEhlfZwkT", "media_key": "3_1164907806467809280"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8503, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "created_at": "2019-08-23T14:30:39.000Z", "id": "1164907810179756042", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 103, "like_count": 950, "quote_count": 152}, "text": "aqui gente ele q matou o bryce pronto vcs n precisam mais assistir 13 reasons why https://t.co/urEhlfZwkT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164907810179756042"]}, {"author_id": "1433625187", "created_at": "2019-08-23T13:28:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164857621377101824"}], "id": "1164892223881777155", "in_reply_to_user_id": "298195731", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "text": "@theumilk99 E quem \u00e9 q o matou? Ora... Mais uma \"excep\u00e7\u00e3o, n generalizem\".  N\u00f3s continuamos a descontar para eles. As m\u00e3es continuam a levantar-se as 5 da manh\u00e3 para estes lixos que n\u00e3o fazem um caralho ficarem na cama at\u00e9 ao meio dia, e a noite irem arranjar merda com quem se quer divertir", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164892223881777155"]}, {"author_id": "3394337369", "created_at": "2019-08-22T18:20:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164516704447324160"}], "id": "1164603370625273856", "in_reply_to_user_id": "461491382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@morilu Lembra da mina que se suicidou porque fizeram chacota dela ir ao pr\u00f3prio casamento sozinha? Ent\u00e3o, o que falamos gera efeitos no outro, m\u00eas que vem t\u00e1 todo mundo compartilhando post de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, mas, na hora de ter responsabilidade sobre a\u00e7\u00f5es e palavras, caga.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "morilu", "id": "461491382"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164603370625273856"]}, {"author_id": "28807930", "created_at": "2019-08-23T23:43:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1165046937613230082", "public_metrics": {"retweet_count": 3129, "reply_count": 4490, "like_count": 16548, "quote_count": 443}, "text": "Bolsonaro \u00e9 um sociopata psic\u00f3tico fascista que fala sem olhar no olho do interlocutor. \u00c9 uma figura que causa arrepios. \u00c9 um ser humano grotesco, pavoroso, asqueroso. Eu posso viver quatro mil anos e nunca vou entender como algu\u00e9m conseguiu votar nesse homem repulsivo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165046937613230082"]}, {"author_id": "260788584", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"]}, {"author_id": "1117498200171139077", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/AZWKeZbflK", "expanded_url": "http://rfi.my/2Eot.T", "display_url": "rfi.my/2Eot.T"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 97, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:47:40.000Z", "id": "1165063089307475968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/AZWKeZbflK via @RFI_Br", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165063089307475968"]}, {"author_id": "900827280259379200", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QkklNaKN3p", "expanded_url": "https://panamapress.com.pa/formularan-cargos-de-homicidio-a-conductor-de-mula-del-multiple-accidente-del-chorrillo/", "display_url": "panamapress.com.pa/formularan-car\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HeMpuWWw6e", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamaPress/status/1164692222794784768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HeMpuWWw6e", "media_key": "3_1164692221481881605"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "MULA"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:13:59.000Z", "id": "1164692222794784768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "FORMULAR\u00c1N CARGOS DE HOMICIDIO A CONDUCTOR DE MULA DEL M\u00daLTIPLE ACCIDENTE DEL\u00a0CHORRILLO https://t.co/QkklNaKN3p https://t.co/HeMpuWWw6e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164692222794784768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 196, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/3PefNETFj2", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1164899408003002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3PefNETFj2", "media_key": "16_1164899397848772609"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 181, "username": "totalfilm", "id": "17483878"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-23T13:57:16.000Z", "id": "1164899408003002368", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "text": "A roteirista Christina Hodson disse que Aves de Rapina vai contar uma nova hist\u00f3ria da Harley Quinn, ao inv\u00e9s de ser uma continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de 2016. \n\n(Via: @totalfilm)\n\n#BirdsOfPrey \ud83d\udd28\ud83c\udff9\ud83d\udde3 https://t.co/3PefNETFj2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164899408003002368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tXhvEofecG", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164864894400942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXhvEofecG", "media_key": "3_1164864893058764800"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 231, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}]}, "author_id": "1115293629520797698", "created_at": "2019-08-23T11:40:07.000Z", "id": "1164864894400942080", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\" Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha https://t.co/tXhvEofecG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164864894400942080"]}, {"author_id": "396194340", "created_at": "2019-08-23T20:41:11.000Z", "id": "1165001055723315201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ya que hay gente que se dedica a dar consejos a personas con ideaci\u00f3n suicida, voy a dar los m\u00edos, sobre todo, qu\u00e9 no decirle a una persona en esa posici\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165001055723315201"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AvisoMetro"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "MovilidadCDMX"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "AvisoMetro"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.3177, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.3298, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea B"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}]}, "author_id": "147227083", "created_at": "2019-08-24T00:28:47.000Z", "id": "1165058334111567873", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 73, "like_count": 393, "quote_count": 21}, "text": "#AvisoMetro: Lamentamos el fallecimiento de una persona que aparentemente se arroj\u00f3 a v\u00edas de Villa de Arag\u00f3n de L\u00ednea B. Se suspendi\u00f3 el servicio por 23 minutos en maniobras de rescate. En estos momentos reanudamos el servicio. #MovilidadCDMX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165058334111567873"]}, {"author_id": "178937349", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"]}, {"author_id": "379368485", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y8kARMiLjo", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaraDeArte/status/1164940120652505088", "display_url": "twitter.com/ClaraDeArte/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:32:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164940120652505088"}], "id": "1165074488729505794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voy a hacer un mini hilo de las veces  de casi-muerte por puta payasa\ud83e\udd21 https://t.co/y8kARMiLjo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165074488729505794"]}, {"author_id": "1150577748647251968", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/eAls4EydUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeFaurie/status/1165016231684055040", "display_url": "twitter.com/JorgeFaurie/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 279, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "b\u00fanker"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:00:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165016231684055040"}], "id": "1165036191869284353", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSer\u00e1 todo al divino bot\u00f3n?\nAl margen de que nos robaron votos, amenazas, mala fiscalizaci\u00f3n, bla, bla.....qu\u00e9 demente que es, en promedio, la sociedad que tenemos\nNo se puede ser TAN suicida. \nDesde el clase media alta que \"castiga\" por giladas, al pobre que le sacaron el b\u00fanker https://t.co/eAls4EydUJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165036191869284353"]}, {"author_id": "858516956173021184", "created_at": "2019-08-23T15:24:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164700615970295809"}], "id": "1164921324738940928", "in_reply_to_user_id": "95776210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@clau_carvalho_ @dcucomics T\u00e3o s\u00f3 refilmado cenas de a\u00e7\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "clau_carvalho_", "id": "95776210"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164921324738940928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "NPortada"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/LwRgxOHjDe", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1164694452709023749/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwRgxOHjDe", "media_key": "7_1164694345150337024"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "Sheput"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.5059, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-23T00:22:51.000Z", "id": "1164694452709023749", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 185, "like_count": 147, "quote_count": 46}, "text": "[EN VIVO] #NPortada Sheput: Ollanta Humala est\u00e1 en campa\u00f1a (...) le pasar\u00e1 el polo rojo a Vizcarra, tal vez est\u00e1 trabajando para \u00e9l, no lo sabemos \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/LwRgxOHjDe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164694452709023749"]}, {"author_id": "2214722030", "created_at": "2019-08-24T01:06:21.000Z", "id": "1165067787972333568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Tengo que dejar de estar tan bajon,ya las personas me ven re suicida JAJAJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165067787972333568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/f0AkmyHnuI", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000275289153537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0AkmyHnuI", "media_key": "3_1165000269752651778"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-23T20:38:04.000Z", "id": "1165000275289153537", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/f0AkmyHnuI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165000275289153537"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Amazonia"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/bQSUom3i5j", "expanded_url": "https://twitter.com/atilioboron/status/1164328318654668806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQSUom3i5j", "media_key": "3_1164328285167398918"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7109, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 233, "end": 249, "username": "pvillegas_tlSUR", "id": "247379224"}, {"start": 250, "end": 263, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}, {"start": 264, "end": 275, "username": "pca_prensa", "id": "992440612082372609"}]}, "author_id": "203555695", "created_at": "2019-08-22T00:07:57.000Z", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "id": "1164328318654668806", "public_metrics": {"retweet_count": 1490, "reply_count": 39, "like_count": 1113, "quote_count": 68}, "text": "16 d\u00edas ininterrumpidos de incendios INTENCIONALES en la #Amazonia. Obra de los latifundistas para expulsar a los pueblos originarios, deforestar y sembrar soja. Es el proyecto del r\u00e9gimen de Bolsonaro. Otro crimen de lesa humanidad.@pvillegas_tlSUR @SputnikMundo @pca_prensa https://t.co/bQSUom3i5j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164328318654668806"]}, {"author_id": "551875831", "created_at": "2019-08-24T01:20:46.000Z", "id": "1165071418075299840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cada pensamento suicida a fazer o caminho p casa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165071418075299840"]}, {"author_id": "347547098", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/wKMbqcqN4j", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCCardinal/status/1164834771932864513", "display_url": "twitter.com/ABCCardinal/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}]}, "created_at": "2019-08-23T12:09:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164834771932864513"}], "id": "1164872336107065344", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 14, "like_count": 176, "quote_count": 1}, "text": "Esto es lo que ocurre cuando una fan\u00e1tica religiosa llega al Congreso Nacional. \nLos fan\u00e1ticos pierden el sentido del rid\u00edculo.\nLo grave es que esta se\u00f1ora legisla, su voto restringe o ampl\u00eda nuestra libertad.\nE integra el partido \"liberal\"... \ud83d\ude33 https://t.co/wKMbqcqN4j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164872336107065344"]}, {"author_id": "320154534", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0yCIALzJ7q", "expanded_url": "https://twitter.com/AVerdade_Libert/status/1164889282861043712/video/1", "display_url": "twitter.com/AVerdade_Liber\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Francisl\u00e3,"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:20:36.000Z", "id": "1164920378331975680", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 86, "like_count": 1501, "quote_count": 84}, "text": "Aten\u00e7\u00e3o presidente macron, est\u00e1 chovendo em toda a Amaz\u00f4nia! cuide de suas florestas! oque? j\u00e1 queimou todas a\u00ed? ent\u00e3o vai cuidar da Francisl\u00e3, e educar os gar\u00e7ons mal educados de Paris! voc\u00ea usa at\u00e9 fotos fakes para falar asneiras! https://t.co/0yCIALzJ7q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164920378331975680"]}, {"author_id": "2244253452", "created_at": "2019-08-24T01:11:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "Games"}]}, "id": "1165069099254407168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "AE GALERA, AVISO IMPORTANTE \n\namanh\u00e3 \u00e9 o TI, bora l\u00e1 dar biscoito para os grupos que quase morreram nesse m\u00eas, por favorzinho... e vai ser muito legal\n\nmas s\u00e9rio, passada obrigat\u00f3rio \u00e9 na Sala 8-Games e Machismo ok?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165069099254407168"]}, {"author_id": "2369765876", "created_at": "2019-08-24T01:06:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165066631703384070"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "El Saucito"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "Ures"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "6297Olde", "id": "776122627400146944"}]}, "id": "1165067922567393280", "in_reply_to_user_id": "776122627400146944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@6297Olde San Pedro y El Saucito?.\u2019\nRumbo a Ures?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165067922567393280"]}, {"author_id": "72461442", "created_at": "2019-08-23T18:03:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164944263697850369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4173, "type": "Person", "normalized_text": "Bonvallet"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.3322, "type": "Person", "normalized_text": "Bonvallet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseMezaPereira", "id": "206829124"}]}, "id": "1164961384444125184", "in_reply_to_user_id": "206829124", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 19, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "@JoseMezaPereira \"El gran Bonvallet\" \ud83d\ude06\nUn tipo hom\u00f3fobo, clasista, drogo, golpeador de genero y xen\u00f3fobo. Como jugador del monton, como entrenador ni te taca-taca.\n\n*\"El gran Bonvallet\" \ud83d\ude06", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164961384444125184"]}, {"author_id": "31139434", "created_at": "2019-08-23T14:02:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.869, "type": "Place", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1164900629678034945", "public_metrics": {"retweet_count": 1097, "reply_count": 772, "like_count": 5206, "quote_count": 83}, "text": "Brasil tem fronteira c/ 10 pa\u00edses e Bolsonaro j\u00e1 flertou c/ o conflito armado na Venezuela, fez acordo sigiloso c/ Itaipu levando \u00e0 amea\u00e7a de queda do presidente, brigou c/ favorito p/ vencer elei\u00e7\u00e3o Argentina e entra em tens\u00e3o c/ a Fran\u00e7a. Bolsonaro amea\u00e7a a soberania nacional.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164900629678034945"]}, {"author_id": "884851507", "created_at": "2019-08-24T00:51:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165058387115159557"}], "id": "1165064018735828997", "in_reply_to_user_id": "3339339646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BlogPoliciales @Policia_ciudad @therealbuni", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BlogPoliciales", "id": "3339339646"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Policia_ciudad", "id": "531656025"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "therealbuni", "id": "1158115510606815232"}]}, "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1165064018735828997"]}, {"author_id": "1081028880", "created_at": "2019-08-24T00:50:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165063058928078850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Wen Qing"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Wen Ning"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "Super"}]}, "id": "1165063892868980736", "in_reply_to_user_id": "1081028880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quiero proteger a Wen Qing y Wen Ning de todo lo malo Super", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165063892868980736"]}, {"author_id": "872193886659239938", "created_at": "2019-08-24T01:07:15.000Z", "id": "1165068017652441088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "carai to c medo de levar spoiler", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165068017652441088"]}, {"author_id": "1041238519", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hfipUrresN", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/23/doctora-mata-a-su-hija-ex-empleada-del-canal-nbc-y-luego-se-suicida/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/23/doc\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.725, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 114, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:56:29.000Z", "id": "1164974709647302658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida https://t.co/hfipUrresN v\u00eda @wordpressdotcom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164974709647302658"]}, {"author_id": "785883425697894400", "created_at": "2019-08-24T01:03:47.000Z", "id": "1165067143429443586", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La gente no se suicida porque tiene miedo, por eso ensucian, tiran basuras por todos lados, cortan \u00e1rboles, siguen sin importarles la consumici\u00f3n de la carne, etc. Para que se acabe el mundo y se mueren, porque si se muere uno, se mueren todos, colta dijo el duki", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165067143429443586"]}, {"author_id": "796392848618881024", "created_at": "2019-08-23T11:36:18.000Z", "id": "1164863934584762369", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164863934584762369"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 239, "end": 251, "tag": "TVVenezuela"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RUXSBwIkkV", "expanded_url": "https://bit.ly/31Hq8Ec", "display_url": "bit.ly/31Hq8Ec"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CugGwgktBG", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CugGwgktBG", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}]}, "author_id": "381515624", "created_at": "2019-08-23T13:36:51.000Z", "id": "1164894272048381952", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "text": "#23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta. Con\u00e9ctate en #TVVenezuela por: https://t.co/RUXSBwIkkV https://t.co/CugGwgktBG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164894272048381952"]}, {"author_id": "893883710784798720", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/LRLq5Urdls", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoSiosi/status/1164956016439640071/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LRLq5Urdls", "media_key": "7_1164955958608637952"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:42:12.000Z", "id": "1164956016439640071", "public_metrics": {"retweet_count": 902, "reply_count": 969, "like_count": 5453, "quote_count": 6067}, "text": "Robocop mal \ud83d\ude0e\ud83d\ude02 https://t.co/LRLq5Urdls", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1164956016439640071"]}, {"author_id": "809924659101704192", "created_at": "2019-08-23T18:03:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850318007554048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "SARANDI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "id": "1164961254047473666", "in_reply_to_user_id": "1110010090352971777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 143, "quote_count": 0}, "text": "@fedkuri me hab\u00eda peleado con mi viejo y no tenia sube y me dispuse a CAMINAR DESDE SARANDI A QUILMES soy una suicida. llegu\u00e9 pero no pude caminar por cuatro dias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164961254047473666"]}, {"author_id": "237432120", "created_at": "2019-06-15T23:09:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8524, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "FarsaAJato"}]}, "id": "1140033609144909829", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 35, "like_count": 2892, "quote_count": 43}, "text": "\u00d1 foi s\u00f3 o sistema pol\u00edtico e a economia do Brasil q foram destru\u00eddos pelos fan\u00e1ticos do Conjequist\u00e3o. Tda Am\u00e9rica do Sul foi engolida pelo \u201cmodo operandis\u201d da FarsaAJato. Um ex-presidente peruano se suicidou, um reitor brasileiro tamb\u00e9m. Milhares de empregos e vidas destru\u00eddos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1140033609144909829"]}, {"author_id": "34654215", "created_at": "2019-08-23T23:24:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165038108146110464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "boi"}]}, "id": "1165042034165653504", "in_reply_to_user_id": "34654215", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "E a vaca que levou o boi pro cinema... Sabe como eles pagaram a conta?\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nFizeram uma vaquinha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165042034165653504"]}, {"author_id": "179219969", "created_at": "2019-08-24T00:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165059043322474496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6968, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cltevivo", "id": "1165283226379870209"}]}, "id": "1165062413403774983", "in_reply_to_user_id": "179219969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cltevivo Esses que lutam pela a Amaz\u00f4nia s\u00e3o os mesmos que votaram no Haddad ?? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165062413403774983"]}, {"author_id": "2880932962", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/G7LfqmU6r3", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/sem-categoria/a-protecao-da-floresta-e-nosso-dever-diz-bolsonaro-na-tv/", "display_url": "oantagonista.com/sem-categoria/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/sem-categoria/a-protecao-da-floresta-e-nosso-dever-diz-bolsonaro-na-tv/"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:45:11.000Z", "id": "1165047361472802816", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 167, "like_count": 2231, "quote_count": 26}, "text": "O presidente afirmou que seu governo \u00e9 de \u201ctoler\u00e2ncia zero com a criminalidade, e na \u00e1rea ambiental n\u00e3o ser\u00e1 diferente\u201d.\n\nhttps://t.co/G7LfqmU6r3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165047361472802816"]}, {"author_id": "72313888", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/35ahAkxKRn", "expanded_url": "http://ow.ly/JthJ30ppjib", "display_url": "ow.ly/JthJ30ppjib"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NMppnK8WIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/telenoticias7/status/1165058691068022784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMppnK8WIZ", "media_key": "3_1165058689876860929"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 83, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio V\u00edquez"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:30:12.000Z", "id": "1165058691068022784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ya fue entregada la solicitud de extradici\u00f3n en contra del sacerdote Mauricio V\u00edquez | https://t.co/35ahAkxKRn https://t.co/NMppnK8WIZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165058691068022784"]}, {"author_id": "991140729304092672", "created_at": "2019-08-22T18:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164589573743239170"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.5372, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.3445, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.4371, "type": "Organization", "normalized_text": "PMDB"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.9209, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Super_FOG", "id": "89994240"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1164604424087572491", "in_reply_to_user_id": "89994240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Super_FOG @felipeneto N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9, mas voc\u00eas culpam o presidente de queimadas e desmatamento, s\u00f3 por ter cortado verba de ONG (e antes que venha palha\u00e7o dizer \"ele culpou as ONGs\", tamb\u00e9m quero provas) e omitem toda a irresponsabilidade de governos anteriores do trio PT/PMDB/PSDB.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164604424087572491"]}, {"author_id": "1124637030204493825", "created_at": "2019-08-23T20:46:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164971900986109954"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 147, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TatiF_2011", "id": "324355644"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "id": "1165002305185419265", "in_reply_to_user_id": "324355644", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@TatiF_2011 @felipeneto T\u00e1 mas amiga, isso n\u00e3o \u00e9 argumento! \"Ah se fulano matou eu posso matar tamb\u00e9m\", como assim sabe? Ningu\u00e9m t\u00e1 falando que o PT era santo, as pessoas est\u00e3o se focando no presente, oras", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165002305185419265"]}, {"author_id": "37547544", "created_at": "2019-08-23T16:37:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "death cult"}]}, "id": "1164939644569640960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Amigoas que le pegan a la traducci\u00f3n: c\u00f3mo traducir\u00edan el concepto 'death cult'? (Ej: capitalism is a death cult.)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164939644569640960"]}, {"author_id": "780278", "created_at": "2019-08-23T14:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901195506421760"}], "id": "1164901197968564226", "in_reply_to_user_id": "780278", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la protecci\u00f3n de lo que ya existe. Los pueblos indigenas son (carajos que entienden mejor el papel a ejercer) los \u00fanicos expertos en esa proteccion.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164901197968564226"]}, {"author_id": "1023732120538304513", "created_at": "2019-08-24T00:40:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165060121459941376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Terra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RRosdreguis", "id": "873011202259079169"}]}, "id": "1165061310045970432", "in_reply_to_user_id": "873011202259079169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RRosdreguis Sinceramente, todo mundo tem culpa nessa hist\u00f3ria, mas \u00e9 ineg\u00e1vel que o Terra foi um dos que mais fez besteira.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165061310045970432"]}, {"author_id": "35137231", "created_at": "2019-08-24T00:35:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165059361984720897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "JN"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.7045, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eruilluviel", "id": "2820634824"}]}, "id": "1165060017130737666", "in_reply_to_user_id": "2820634824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eruilluviel Vc tem raz\u00e3o. Mas \u00e9 uma quest\u00e3o de, se a m\u00eddia produzir verdade (suponha que o JN fosse honesto nessa crise da Amaz\u00f4nia, por ex.) ainda se \"descredibilizaria\" frente ao n\u00facleo ideol\u00f3gico bolsonarista. A esfera p\u00fablica n\u00e3o existe mais. Ou existe de uma outra maneira", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165060017130737666"]}, {"author_id": "42820531", "created_at": "2019-08-24T00:31:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165058334111567873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "Buenavista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1165059073680609280", "in_reply_to_user_id": "147227083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MetroCDMX El tren est\u00e1 detenido en Buenavista, es ese el motivo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165059073680609280"]}, {"author_id": "737395710245634048", "created_at": "2019-08-23T23:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165041942977220609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "id": "1165042198888484864", "in_reply_to_user_id": "737395710245634048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u201cStalin matou foi pouco, se tivesse matado nazista o suficiente, o bolso(...) n\u00e3o estaria no poder hoje\u201d - R\u00fassia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165042198888484864"]}, {"author_id": "2900836232", "created_at": "2019-08-23T23:53:09.000Z", "id": "1165049367134445568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 73, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c fav esse tweet que irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi p vc\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165049367134445568"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "ADona105"}, {"start": 113, "end": 133, "tag": "GraciasGabyPorIvana"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}, {"start": 114, "end": 132, "probability": 0.8112, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasGabyPorIvana"}]}, "author_id": "1063334269", "created_at": "2019-08-23T22:52:07.000Z", "id": "1165034006322327552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas que est\u00e3o comemorando a morte da ivana, vcs tbm comemoram quando algu\u00e9m se suicida na vida real?\n#ADona105\n#GraciasGabyPorIvana", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165034006322327552"]}, {"author_id": "17942941", "created_at": "2019-08-23T23:01:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Donayre"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Miyashiro"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Burgos"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Esposo"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "Yeni Vilcatoma"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Ursula Letona"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Ch\u00e1varry"}, {"start": 175, "end": 195, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez Villegas"}, {"start": 200, "end": 222, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "Pistolita Jos\u00e9 Chlimper"}, {"start": 227, "end": 229, "probability": 0.4112, "type": "Organization", "normalized_text": "BCR"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 255, "end": 264, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Hinostroza"}]}, "id": "1165036401303412739", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 152, "like_count": 1247, "quote_count": 22}, "text": "Pasan piola: \n\n1. Edwin Donayre \n2. Augusto Miyashiro \n3. Carlos Burgos \n4. Esposo de Yeni Vilcatoma \n5. Becerril \n6. Ursula Letona con empresa pesquera\n7. Pedro Ch\u00e1varry \n8. Tom\u00e1s G\u00e1lvez Villegas\n9. Pistolita Jos\u00e9 Chlimper en BCR\n10. Mulder 'almuercito' Hinostroza\n\nSigan ustedes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165036401303412739"]}, {"author_id": "34996429", "created_at": "2019-08-23T19:16:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.5034, "type": "Organization", "normalized_text": "Inpe"}]}, "id": "1164979840195407879", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 889, "like_count": 628, "quote_count": 89}, "text": "O presidente da Rep\u00fablica, desde sua campanha, declarou-se a favor de maior flexibiliza\u00e7\u00e3o das fiscaliza\u00e7\u00f5es das florestas, redu\u00e7\u00e3o de multas e puni\u00e7\u00f5es. Demitiu o diretor do Inpe por divulgar dados sobre o desmatamento que ele n\u00e3o concordava. (Siga o fio)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164979840195407879"]}, {"author_id": "1476491178", "created_at": "2019-08-23T18:06:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934076572295168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}]}, "id": "1164962062314999809", "in_reply_to_user_id": "104575381", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "text": "@MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de algo, lo q sea, para callarlo, porq liquidarlo como a dirigentes sindicales a\u00fan no pueden.\nPero ojo ah\u00ed, tengo temor que digan un d\u00eda  \"Adolescente se suicida\".\ud83d\ude10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164962062314999809"]}, {"author_id": "99560937", "created_at": "2019-08-24T00:25:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "petkovic"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Juca Kfouri"}]}, "id": "1165057539639320577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "o petkovic tem chance de sofrer algum tipo de repres\u00e1lia por meramente ser contr\u00e1rio ao uso dos termos \"ditador sanguin\u00e1rio\" pra se referir \u00e0 Stalin, \u00e9 como se fosse uma \"infra\u00e7\u00e3o impl\u00edcita\" fazer isso, e ai o Juca Kfouri manda uma dessas, trotskismo bunda mole", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165057539639320577"]}, {"author_id": "1120738016169988096", "created_at": "2019-08-23T22:51:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "Aran"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Rosmery"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Vanessa Senior"}]}, "id": "1165033912705400833", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 13, "like_count": 245, "quote_count": 11}, "text": "Que estupidez el tema con el hijo de Aran y Rosmery, que tenga que salir tercero como Vanessa Senior a hablar sin sentido, que ladilla estoy cansado de todo el mundo este sensible con un m\u00ednimo tema, hay algo que existe como el HUMOR NEGRO, si no fuera as\u00ed no existiera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165033912705400833"]}, {"author_id": "1142893092850274305", "created_at": "2019-08-22T15:48:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164517771494998016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "billy"}]}, "id": "1164565073563664384", "in_reply_to_user_id": "1142893092850274305", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "foi o &gt;\u00fanico&lt; que se mexeu quando billy quase matou a eleven, acolheu ela, ficou desesperado quando viu ela machucada e ficou com ela por todos os momentos poss\u00edveis, mostrou o amor dele por ela com palavras e a\u00e7\u00f5es e apoiou ela toda hora.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164565073563664384"]}, {"author_id": "289633110", "created_at": "2019-08-24T00:13:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165053973637681152"}], "id": "1165054479038738432", "in_reply_to_user_id": "147227083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "@MetroCDMX Como buen suicida, en hora pico y lluviosa \ud83d\udc4c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165054479038738432"]}, {"author_id": "955872704376311808", "created_at": "2019-08-24T00:19:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165055759488602112"}], "id": "1165055882218168320", "in_reply_to_user_id": "912683517678686208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BrenoDjango @off____7 KKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "off____7", "id": "1388578891988672517"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1165055882218168320"]}, {"author_id": "3315436887", "created_at": "2019-08-23T23:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165048245317505029"}], "id": "1165048375298932736", "in_reply_to_user_id": "3398175693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Ketlen_Riibeiro S\u00f3 um bem b\u00e1sico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165048375298932736"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 141, "tag": "GraciasGabyPorIvana"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "ADona105"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 122, "end": 140, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "GraciasGabyPorIvana"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}]}, "author_id": "359039502", "created_at": "2019-08-23T22:10:22.000Z", "id": "1165023502547767296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "text": "Eu vejo a galera rindo do suic\u00eddio da Ivana e me pergunto se voc\u00eas riem quando algu\u00e9m se suicida na vida real tamb\u00e9m?! \n\n#GraciasGabyPorIvana \nOBRIGADA GABY POR IVANA \n#ADona105", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165023502547767296"]}, {"author_id": "1140767166909878272", "created_at": "2019-08-23T22:28:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3379, "type": "Other", "normalized_text": "rick"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "UNESP"}]}, "id": "1165027947771781120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eu e o rick cortando caminho pela unesp p n passar pelo msm caminho q a minha v\u00f3 tava passando p ir na farm\u00e1cia \nQUEM APARECE NA UNESP??? MINHA V\u00d3 SAINDO DO BANCO \ne eu e o rick correndo entrando numa cafeteria desconhecida igual fugitivos\nmissao suicida migos, conseguimos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165027947771781120"]}, {"author_id": "2906696458", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/v4dchhw3M1", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/10/02/politica/1538454557_419749.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2018/10\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:59:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165050920390017024"}], "id": "1165050923724488704", "in_reply_to_user_id": "2906696458", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O mesmo ex\u00e9rcito que estuprou, matou e torturou pessoas no Haiti pela ONU e na Interven\u00e7\u00e3o no Rio ano passado - al\u00e9m de se drogarem MUITO!\n\nhttps://t.co/v4dchhw3M1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165050923724488704"]}, {"author_id": "313790795", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1AF7YgsfoG", "expanded_url": "https://ret.io/report/94517741", "display_url": "ret.io/report/94517741"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "ocean\u00eda"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.6472, "type": "Other", "normalized_text": "alberto_matz"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:12:03.000Z", "id": "1165054122308947969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que onda con la l\u00ednea b lleva m\u00e1s de 10 minutos detenido en ocean\u00eda \u2014alberto_matz https://t.co/1AF7YgsfoG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165054122308947969"]}, {"author_id": "983054514558242816", "created_at": "2019-08-24T00:15:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165054819595444224"}], "id": "1165054954358398976", "in_reply_to_user_id": "1079190813362581504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lrs_jamile amiga para n\u00e3o brinca assim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165054954358398976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/72eYS5jdQt", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000038323560450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72eYS5jdQt", "media_key": "3_1165000032829026306"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-23T20:37:08.000Z", "id": "1165000038323560450", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/72eYS5jdQt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165000038323560450"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AvisoMetro"}, {"start": 175, "end": 189, "tag": "MovilidadCDMX"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "AvisoMetro"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}]}, "author_id": "147227083", "created_at": "2019-08-24T00:11:27.000Z", "id": "1165053973637681152", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 67, "like_count": 136, "quote_count": 7}, "text": "#AvisoMetro: Se realizan maniobras por rescate de persona que aparentemente se arroj\u00f3 a v\u00edas de L\u00ednea B. La suspensi\u00f3n del servicio se estima en 15 minutos. Toma previsiones. #MovilidadCDMX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165053973637681152"]}, {"author_id": "2205664916", "created_at": "2019-08-23T12:59:11.000Z", "geo": {"place_id": "1d9a5370a355ab0c"}, "id": "1164884791076020229", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "text": "Por favor dejen de compartir el video de la persona que se suicida en el tren! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164884791076020229"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 248, "tag": "CalaBocaMacron"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.5254, "type": "Place", "normalized_text": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RomeroMartins1", "id": "1274851964220735489"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "nilvaacg", "id": "4330925001"}]}, "author_id": "836378679915720704", "created_at": "2019-08-23T21:07:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164653333476466695"}], "id": "1165007652952379392", "in_reply_to_user_id": "942501977115779072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@RomeroMartins1 @nilvaacg Inc\u00eandio em Pedr\u00f3g\u00e3o Grande, em Portugal em 2017 ,matou 66 pessoas, feriu 253 e atingiu 261 habita\u00e7\u00f5es e n\u00e3o vi Cristiano Ronaldo se manifestar e nem o  Macron chamando de \"nossa\" as terras aqui de Portugal.#CalaBocaMacron", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165007652952379392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 69, "tag": "BettyEnLaVersi\u00f3nDeBol\u00edvar"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 68, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "BettyEnLaVersi\u00f3nDeBol\u00edvar"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.4843, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "U. San Marino"}, {"start": 281, "end": 287, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BetancurJimenez", "id": "1511083863812018178"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "jeabello", "id": "158036133"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}]}, "author_id": "1966635108", "created_at": "2019-07-12T19:30:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1149340570596364288"}], "id": "1149762892255789056", "in_reply_to_user_id": "342496083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@betancurjimenez @jeabello @GustavoBolivar #BettyEnLaVersi\u00f3nDeBol\u00edvar : Don Armando era en realidad alias de un capo narco; Betty se opera, se pone nalgas y quicas y se prostituye en un burdel del barrio administrado por Nicol\u00e1s, la pelite\u00f1ida se toma por asalto la U. San Marino, Marcela entra en depresi\u00f3n y se suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1149762892255789056"]}, {"author_id": "894305406", "created_at": "2019-08-24T00:07:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165011345118584833"}], "id": "1165053088417374209", "in_reply_to_user_id": "855190243980566528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aeyurii Kkkkkkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "aeyurii", "id": "855190243980566528"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1165053088417374209"]}, {"author_id": "43340387", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kVTBNX9aIR", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gove\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5305, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.867, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:39:28.000Z", "id": "1165015723980283907", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "text": "Governo aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia https://t.co/kVTBNX9aIR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165015723980283907"]}, {"author_id": "239948429", "created_at": "2019-08-23T23:59:01.000Z", "id": "1165050843864993803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vayan pidiendo su rolita de rock urbano, ya tengo las chelas y la grabadora.\n\nEmpiezo yo:\n\nTroleb\u00fas barata y descont\u00f3n\n\nEse valedor que saque los tabacos aunque sean de salva pa' pasar el rato \ud83c\udfb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050843864993803"]}, {"author_id": "402879773", "created_at": "2019-08-23T23:57:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049206828130304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 222, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.3677, "type": "Place", "normalized_text": "Libertades"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberoVergara", "id": "3976729425"}]}, "id": "1165050380218261504", "in_reply_to_user_id": "3976729425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlberoVergara Totalmente de acuerdo. Todos los del gremio telem\u00e1tico nos preguntamos a d\u00f3nde habr\u00eda llegado ese sujeto genial si no se hubiera visto obligado a suicidarse. Curioso que aparezca ese billeta cuando Inglaterra se empe\u00f1a en separarse de la Europa de las Libertades.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165050380218261504"]}, {"author_id": "333844447", "created_at": "2019-08-23T18:40:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850318007554048"}], "id": "1164970565184237571", "in_reply_to_user_id": "1110010090352971777", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "text": "@fedkuri Me pele\u00e9 con mis pap\u00e1s cuando ten\u00eda  7 a\u00f1os mas o menos y tome desodorante JAJAJAJA suicida desde siempre", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164970565184237571"]}, {"author_id": "1315611415", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/65m1or2HTM", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloBG27/status/1163162126812426242", "display_url": "twitter.com/PabloBG27/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163162126812426242"}], "id": "1165052206741106688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Con sus dos cojones esta diciendo que a la gente gorda no le dicen que est\u00e1n gorda ni se meten con ellos ni se r\u00eden de ellos PERO QUE A LOS DELGADOS SI ES QUE SOIS UNOS PUTOS RETRASADOS https://t.co/65m1or2HTM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165052206741106688"]}, {"author_id": "52931097", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NB74cIt8iz", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioAttolini/status/1164982634394656771", "display_url": "twitter.com/AntonioAttolin\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164982634394656771"}], "id": "1164987344778399745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cuantas tonter\u00edas dice para eludir la responsabilidad del ejecutivo por tan tremendo retroceso. Sin crecimiento no  hay desarrollo posible y las conquistas y derechos sociales quedan hechos a\u00f1icos. Con intelectuales org\u00e1nicos como este, el gobierno se suicida, es muerte asistida https://t.co/NB74cIt8iz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164987344778399745"]}, {"author_id": "390197006", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/M69JL0mzTq", "expanded_url": "https://twitter.com/trschatz51/status/1164887369809571840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M69JL0mzTq", "media_key": "3_1164887364101136384"}]}, "created_at": "2019-08-23T13:09:26.000Z", "id": "1164887369809571840", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 53, "like_count": 369, "quote_count": 16}, "text": "https://t.co/M69JL0mzTq", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1164887369809571840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Protesta"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hTVF76yeAP", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTVF76yeAP", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 249, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}]}, "author_id": "221378668", "created_at": "2019-08-23T13:50:01.000Z", "id": "1164897583850037250", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "#23Ago #Protesta Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta - @TVVnoticias  https://t.co/hTVF76yeAP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164897583850037250"]}, {"author_id": "2906696458", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/zJ5P1KtI9i", "expanded_url": "https://twitter.com/jnascim/status/1165014332914225152", "display_url": "twitter.com/jnascim/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8494, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:59:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165014332914225152"}], "id": "1165050920390017024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Expectativa: For\u00e7as Armadas defendendo a Amaz\u00f4nia \n\nRealidade: Interven\u00e7\u00e3o Militar nas terras ind\u00edgenas. \n\nA gente ta perto de viver uma trag\u00e9dia, uma onda de viol\u00eancia, abuso e perversidade por parte do ex\u00e9rcito que ta a\u00ed totalmente anunciada. https://t.co/zJ5P1KtI9i", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165050920390017024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "author_id": "4707533116", "created_at": "2019-08-23T01:26:33.000Z", "id": "1164710485192822787", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164710485192822787"]}, {"author_id": "1020044487081459712", "created_at": "2019-08-23T23:54:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165047638208765954"}], "id": "1165049692385873920", "in_reply_to_user_id": "887523095661219841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CasaliChapita \ud83d\ude4b", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CasaliChapita", "id": "887523095661219841"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1165049692385873920"]}, {"author_id": "2907201065", "created_at": "2019-08-23T23:53:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165049055082401792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "j"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "ifavgamora", "id": "807353576569901056"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "quillthings", "id": "1410457325132042240"}]}, "id": "1165049468393332737", "in_reply_to_user_id": "942911642408452096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@STARKMORAS @ifavgamora @quillthings a gente vai ter que esperar aquela radia\u00e7\u00e3o do j*ames g*nn tirar a bunda dele do sof\u00e1 e fazer alguma coisa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165049468393332737"]}, {"author_id": "2932318487", "created_at": "2019-08-23T23:53:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165045812000370688"}], "id": "1165049484176441345", "in_reply_to_user_id": "1151924682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@juli_ele No todo est\u00e1 perdido. Sl menos tiene los ovarios para admitirlo. Muy meritorio...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "juli_ele", "id": "1151924682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049484176441345"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2PDxy0vlVn", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliog/status/1164499293367091201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PDxy0vlVn", "media_key": "3_1164499287625162752"}]}, "author_id": "10282412", "created_at": "2019-08-22T11:27:21.000Z", "id": "1164499293367091201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#Bibbiano, famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" https://t.co/5UKxWIjXL6 https://t.co/2PDxy0vlVn", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164499293367091201"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "harakiri"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "YukioMishima"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "harakiri"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "YukioMishima"}]}, "author_id": "82309361", "created_at": "2011-09-02T14:32:31.000Z", "id": "109634816672149505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de descubrir en que consiste exactamente el #harakiri e ignoraba que #YukioMishima se hubiese suicidado practicando uno semi-p\u00fablico..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["109634816672149505"]}, {"author_id": "1969276412", "created_at": "2019-08-23T23:52:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165048886869839873"}], "id": "1165049091694497792", "in_reply_to_user_id": "1569307975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@IleanaRinaldini En el fondo de bikini", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IleanaRinaldini", "id": "1569307975"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165049091694497792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "DisneyPlus"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/77d24fsy0d", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/forky-asks-a-question-anuncio-nueva-serie-disney-plus-d23/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/forky-asks-a-question-anuncio-nueva-serie-disney-plus-d23/"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "Forky"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.644, "type": "Organization", "normalized_text": "DisneyPlus"}]}, "author_id": "3362741", "created_at": "2019-08-23T23:39:47.000Z", "id": "1165046002694393856", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "*Esto les gusta a los peques\n\u00a1Forky tendr\u00e1 su propia serie en #DisneyPlus! \nhttps://t.co/77d24fsy0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165046002694393856"]}, {"author_id": "44693900", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sp6FTzlZeh", "expanded_url": "https://twitter.com/perpetua_acre/status/1164875150619238401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp6FTzlZeh", "media_key": "7_1164875084336697344"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "SagaDaAmazonia"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T12:20:52.000Z", "id": "1164875150619238401", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "text": "SagaDaAmazonia:\n\u201cEra uma vez na Amaz\u00f4nia a mais bonita floresta...\nMas o drag\u00e3o continua a floresta devorar e quem habita essa mata, p onde vai se mudar?\nPos mataram \u00edndio q matou grileiro q matou posseiro\ndisse um castanheiro p um seringueiro q um estrangeiro\nroubou seu lugar\u201d https://t.co/sp6FTzlZeh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164875150619238401"]}, {"author_id": "197284836", "created_at": "2019-08-23T23:35:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165043213306126337"}], "id": "1165044946665164805", "in_reply_to_user_id": "3009765994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@annideiricordi Bene! Proprio oggi ci si sfogava su FB tra donne che stanno combattendo da anni. Nessuno parla di quello che stanno subendo loro e i loro figli. Come si fa a strappare bambini di pochi mesi o 2 anni alle madri e renderli orfani, come nel caso di Ginevra Amerighi?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annideiricordi", "id": "3009765994"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165044946665164805"]}, {"author_id": "103335037", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vp5J7fJp5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/APIntegra/status/1164160825306898433", "display_url": "twitter.com/APIntegra/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:19:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164160825306898433"}], "id": "1164210451946856448", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace de \"tonta \u00fatil\", o tiene cierta tendencia suicida, esto, en los casos ben\u00e9volos. https://t.co/vp5J7fJp5Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164210451946856448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "author_id": "39522911", "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "id": "1164655987174694912", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"]}, {"author_id": "1010358204944080897", "created_at": "2019-08-23T23:37:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165045015762100230"}], "id": "1165045492256059398", "in_reply_to_user_id": "846861449788112896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@boyerxzepeda @fadavidzp O que houve na cena?", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "fadavidzp", "id": "2891880773"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165045492256059398"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "EnFoto"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866266294902784"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866505529614343"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/SjknFTdIkp", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_caracas/status/1164866603483353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjknFTdIkp", "media_key": "3_1164866574895013888"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4512, "type": "Place", "normalized_text": "EnFoto"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "Propatria"}]}, "author_id": "177656790", "created_at": "2019-08-23T11:46:55.000Z", "id": "1164866603483353088", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 1206, "like_count": 319, "quote_count": 489}, "text": "Una vez m\u00e1s la ultraderecha fascista ataca nuestro sistema de transporte masivo, el cual se cataloga como un hecho terrorista en donde el pueblo se ve afectado.\n #EnFoto Corte con segueta al cable de alimentaci\u00f3n del sistema de tracci\u00f3n Agua Salud - Propatria. https://t.co/SjknFTdIkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164866603483353088"]}, {"author_id": "889895358322683906", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nniv6g7hd9", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1164984977626423301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nniv6g7hd9", "media_key": "16_1164984965848883200"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha 1984"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Trevor"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:37:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164984538726092801"}], "id": "1164984977626423301", "in_reply_to_user_id": "889895358322683906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o apenas por isso, mas meio que j\u00e1 deu a entender, n\u00e9? Mulher-Maravilha 1984 ainda vai usar elementos do primeiro (Steve Trevor) mas j\u00e1 falaram que n\u00e3o vai ser uma sequencia e Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn tamb\u00e9m esta na mesma linha. \n\nRIP DCEU de vez. https://t.co/nniv6g7hd9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164984977626423301"]}, {"author_id": "889895358322683906", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Vi2ZEVHU5A", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1164984538726092801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vi2ZEVHU5A", "media_key": "16_1164984531499266048"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3128, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.7254, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:35:33.000Z", "id": "1164984538726092801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Alias, queria comentar algo com voc\u00eas. \n\nA roteirista de Aves de Rapina disse que o fime n\u00e3o vai ser uma sequencia de Esquadr\u00e3o Suicida (o que geral j\u00e1 esperava). Mas com essa declara\u00e7\u00e3o, esta ficando cada vez mais claro que o universo compartilhado da DC quase n\u00e3o existe mais. https://t.co/Vi2ZEVHU5A", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164984538726092801"]}, {"author_id": "136098302", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/pipWqPNofq", "expanded_url": "https://twitter.com/nktpnd/status/1164985139568500738", "display_url": "twitter.com/nktpnd/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:24:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164985139568500738"}], "id": "1165042058974912512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pinche gobierno ruso,cada d\u00eda inventa mentiras m\u00e1s rid\u00edculas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/pipWqPNofq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165042058974912512"]}, {"author_id": "2345228066", "created_at": "2019-08-23T23:26:58.000Z", "id": "1165042779115970560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "acho rid\u00edculo ficarem dando spoiler de 13rw na internet contando tudo sobre a s\u00e9rie s\u00f3 pq n\u00e3o querem que ela tenha audi\u00eancia, v\u00e3o se foder e aprendam a crescer porra, n\u00e3o \u00e9 pq tu n\u00e3o gosta de uma coisa que o resto n\u00e3o gosta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165042779115970560"]}, {"author_id": "737395710245634048", "created_at": "2019-08-23T23:23:39.000Z", "id": "1165041942977220609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "P\u00c9ROLAS: OMS", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1165041942977220609"]}, {"author_id": "343384635", "created_at": "2019-08-23T23:23:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165039407486898176"}], "geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Elena nudista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "smashedsputnikk", "id": "367961520"}]}, "id": "1165042012816642053", "in_reply_to_user_id": "367961520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@smashedsputnikk Elena nudista", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165042012816642053"]}, {"author_id": "162453393", "created_at": "2019-08-23T23:12:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1165039082185154560", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 41, "like_count": 902, "quote_count": 2}, "text": "D\u00e1 pra montar uma thread maneira com os prints do pessoal que achava panela\u00e7o uma babaquice e agora est\u00e1 usando hashtag pedindo pra fazer contra o Bolsonaro, hein?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165039082185154560"]}, {"author_id": "575025787", "created_at": "2019-08-23T16:13:25.000Z", "id": "1164933671712886785", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espolien i els hi hem de pagar interessos.\nEns envien delinq\u00fcents per crear un clima de inseguretat.\nEns diuen nazis, lazis, supremacistes i volen dividir-nos ...", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164933671712886785"]}, {"author_id": "735614544", "created_at": "2019-07-28T02:24:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 262, "probability": 0.4036, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "id": "1155303065353891841", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "La fiesta de Gobiernos populistas se pagan caro. Recomponer un pa\u00eds, levantarlo econ\u00f3micamente, ponerlo en el mapa mundial despu\u00e9s de un saqueo gigantesco no es tarea f\u00e1cil y obviamente trae sacrificios. No soy defensor de este modelo, pero volver al Kirchnerismo ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1155303065353891841"]}, {"author_id": "1036362179660980226", "created_at": "2019-08-23T22:52:59.000Z", "id": "1165034226326102016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "- Calma \ud83e\udd1a\n@hta_barth", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1165034226326102016"]}, {"author_id": "828801583420956674", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/428UQMasLc", "expanded_url": "https://twitter.com/XboxOpressor/status/1164987794814656512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/428UQMasLc", "media_key": "3_1164987792511909889"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:48:29.000Z", "id": "1164987794814656512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/428UQMasLc", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1164987794814656512"]}, {"author_id": "1110010090352971777", "created_at": "2019-08-23T10:42:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 279, "probability": 0.4095, "type": "Person", "normalized_text": "elpul goso"}]}, "id": "1164850318007554048", "public_metrics": {"retweet_count": 2681, "reply_count": 1661, "like_count": 39227, "quote_count": 1113}, "text": "[ABRO HILO]\npelotudeces que hicieron cuando se pelearon con sus padres:\nYo una vez discuti con mis papas y me fui a dormir A LA CUCHA DEL PERRO al otro dia me buscaban como no estaba en mi habitaciony no me encontraban jajsdk donde dormiaaa al otro dia en el barrio era elpul goso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164850318007554048"]}, {"author_id": "2999094581", "created_at": "2019-08-23T22:20:17.000Z", "id": "1165025997571444736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o gosto de parecer melanc\u00f3lico e depressivo. Nem triste e suicida, \u00e9 q meu sorriso est\u00e1 falhando, meu corpo est\u00e1 cansando, minha alma est\u00e1 extremamente estilha\u00e7ada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165025997571444736"]}, {"author_id": "1111047636197564417", "created_at": "2019-08-18T23:34:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163152577837641728"}], "id": "1163232854400282625", "in_reply_to_user_id": "179356588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@MarcosAlves_L @taliriapetrone Mas quando a gente fala disso, investiga\u00e7\u00e3o e servi\u00e7o de intelig\u00eancia, o povo pira e acha que estamos defendendo bandido.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcosAlves_L", "id": "179356588"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163232854400282625"]}, {"author_id": "1114590254", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "id": "1163791047400595456", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"]}, {"author_id": "50717240", "created_at": "2019-08-23T20:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164998750072442882"}], "id": "1165002926009585670", "in_reply_to_user_id": "149288563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@segregustavo El riesgo que dec\u00eds existe, pero es lejano..\nNada de lo que prometi\u00f3 el macrismo cumpli\u00f3 adem\u00e1s..  no porque no quisieron, sino porque la incompetencia fue alarmante..\nTODO POL\u00cdTICO MIENTE EN CAMPA\u00d1A!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "segregustavo", "id": "149288563"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165002926009585670"]}, {"author_id": "820277517181394944", "created_at": "2019-08-23T23:07:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "id": "1165037831414325248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que sobrevalorado est\u00e1 Hitler como estratega eh. Lo \u00fanico que hizo fu\u00e9 conquistar algunos pa\u00edses alrededor de Alemania y dividirse Polonia con Stalin y por creerse dios por hacer eso manda a Stalin a tomar por culo divide sus tropas, manda una parte a Rusia +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165037831414325248"]}, {"author_id": "68282611", "created_at": "2019-08-23T22:58:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "shulas"}]}, "id": "1165035704239308800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Tengo que hacer 3 cartas de amor bien shulas y una es para proponer matrimonio \ud83d\udc8d\ud83d\udc70\ud83c\udffb\ud83e\udd35\ud83c\udffc\ud83c\udfa9\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165035704239308800"]}, {"author_id": "176669543", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qDDaNX3oes", "expanded_url": "https://twitter.com/Tano2412/status/1164767973057257472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDDaNX3oes", "media_key": "3_1164767961061552128"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}]}, "created_at": "2019-08-23T05:14:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164767958528249857"}], "id": "1164767973057257472", "in_reply_to_user_id": "176669543", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y la ubicaci\u00f3n de las defensas. Le toc\u00f3 el turno a la infanter\u00eda liderada por Mitre que decidi\u00f3 lanzar un ataque frontal suicida contra el inexpugnable fuerte https://t.co/qDDaNX3oes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164767973057257472"]}, {"author_id": "731112012", "created_at": "2019-08-23T11:46:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Miss"}]}, "id": "1164866452173873153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ayer les teens ten\u00edan que escribir una historia corta. Un grupo de chicas me pregunta \"Miss, podemos hacer sobre UNA CHICA QUE SE SUICIDA PORQUE LA ENGA\u00d1\u00d3 EL NOVIO?\" y casi las mando a leerse mil threads.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164866452173873153"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 182, "tag": "ActForAmazon"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 152, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "JULIANTINA"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "ActForAmazon"}]}, "author_id": "473570468", "created_at": "2019-08-23T20:37:49.000Z", "id": "1165000208930836480", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 \nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra en su lecho: la mar!\n\nJULIANTINA HELP AMAZONAS\n\n#ActForAmazon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165000208930836480"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 148, "tag": "actfortheamazon"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "desmatamento"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "queimadas"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "amazonia"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "incendio"}, {"start": 194, "end": 197, "tag": "g7"}, {"start": 198, "end": 207, "tag": "panela\u00e7o"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/S2QMOcfvVZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gove\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/governo-aborta-rota-suicida-de-bolsonaro-descarta-salles-e-poe-exercito-para-responder-pela-amazonia/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.3565, "type": "Other", "normalized_text": "actfortheamazon"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "amazonia"}]}, "author_id": "463009896", "created_at": "2019-08-23T22:48:18.000Z", "id": "1165033048934686720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "O desgoverno bandido aborta rota suicida de Bolsonaro, descarta Salles e p\u00f5e Ex\u00e9rcito para responder pela Amaz\u00f4nia. SER\u00c1??????????? #actfortheamazon #desmatamento #queimadas #amazonia #incendio #g7 #panela\u00e7o  https://t.co/S2QMOcfvVZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165033048934686720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 186, "tag": "MercosurEFTA"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5892, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7379, "type": "Place", "normalized_text": "EFTA"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Islandia"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Liechtenstein"}, {"start": 174, "end": 185, "probability": 0.3795, "type": "Place", "normalized_text": "MercosurEFTA"}]}, "author_id": "869269434124447744", "created_at": "2019-08-23T21:41:29.000Z", "id": "1165016231684055040", "public_metrics": {"retweet_count": 2063, "reply_count": 193, "like_count": 5724, "quote_count": 142}, "text": "El Mercosur cierra un acuerdo comercial con los pa\u00edses de Europa agrupados en EFTA, una asociaci\u00f3n de libre comercio integrada por Islandia, Noruega, Suiza y Liechtenstein. #MercosurEFTA\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe   \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165016231684055040"]}, {"author_id": "786253138319638528", "created_at": "2019-08-23T22:59:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.3613, "type": "Other", "normalized_text": "sharingan"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "mangekyou"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "id": "1165035742453805057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se o sharingan \u00e9 despertado ap\u00f3s ver um familiar ou ente querido morrer, era pro sasuke j\u00e1 ter despertado o mangekyou desde o ep que o itachi matou seus pais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165035742453805057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-23T11:29:19.000Z", "id": "1164862175233675264", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "text": "La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progresiva, pasando de un pensamiento difuso a una intenci\u00f3n definida (momento, m\u00e9todo, lugar, etc.) y aumentando con ello el riesgo de trasladarse a actos concretos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164862175233675264"]}, {"author_id": "2382778009", "created_at": "2019-08-23T13:17:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Susy D\u00edaz"}, {"start": 34, "end": 51, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.7766, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1164889489069748225", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 172, "like_count": 1727, "quote_count": 21}, "text": "\u201cSusy D\u00edaz quiere regresar\u201d, dice Jorge del Castillo en tono apocal\u00edptico, como si eso fuera lo peor que le ha pasado al Congreso. No entiendo en qu\u00e9 mundo vive ni qu\u00e9 es lo que ve todos los d\u00edas en su centro de trabajo(finalmente, pag\u00f3 su reparaci\u00f3n civil, a diferencia de otros)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164889489069748225"]}, {"author_id": "752730479128829952", "created_at": "2019-08-23T21:26:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5014, "type": "Place", "normalized_text": "cart\u00edlago"}]}, "id": "1165012487730806785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "deje que una amiga a la que le tiemblan las manos y no tiene pulso la mayor parte del tiempo me haga un aro en el cart\u00edlago no sean yo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165012487730806785"]}, {"author_id": "145459615", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/yz5W51SCdK", "expanded_url": "http://ow.ly/VBTn30pp7LT", "display_url": "ow.ly/VBTn30pp7LT", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/eeuu-establece-cuando-comienza-el-fin-de-diosdado-cabello-y-tareck-el-aissami/"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Tareck"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Aissami"}]}, "created_at": "2019-08-23T17:46:50.000Z", "id": "1164957182238121988", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "\u00a1SE ACERCA LA SALIDA! EEUU establece cuando comienza el fin de Diosdado Cabello y Tareck El Aissami \n https://t.co/yz5W51SCdK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164957182238121988"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "13ReasonsWhy3"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981826554912769"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981837799837696"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}]}, "author_id": "1150266419969499137", "created_at": "2019-08-23T19:24:49.000Z", "id": "1164981840198979585", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/XcGXZPhZyj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164981840198979585"]}], "places": [{"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Bombinhas, Brasil", "id": "f06b10f3950c9ec1"}, {"full_name": "Lages, Brasil", "id": "8ebd9269c9a8620a"}, {"full_name": "Oriente, Puerto Rico", "id": "f8547a0011a8cc50"}, {"full_name": "Caguas, Puerto Rico", "id": "b109670c96b00c15"}, {"full_name": "Resistencia, Argentina", "id": "00dde8db67eebcf8"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"resource_id": "1165084821208674305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165084821208674305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165084821208674305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165082943686987776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165082943686987776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165082943686987776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165049156869722112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165049156869722112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165049156869722112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1048596851447017473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1048596851447017473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048596851447017473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165075742247587842", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165075742247587842].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165075742247587842", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164962656404590595", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164962656404590595].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164962656404590595", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165056158463381504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165056158463381504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165056158463381504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165031120691519488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165031120691519488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165031120691519488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164713371482173441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164713371482173441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164713371482173441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "291306761", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [291306761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "291306761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165066268036206592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165066268036206592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165066268036206592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165063249412460549", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165063249412460549", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165063249412460549].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165053387395739648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165053387395739648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165053387395739648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165060617138507776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165060617138507776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165060617138507776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "976907878756966400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [976907878756966400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976907878756966400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165039430412976132", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165039430412976132].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165039430412976132", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165059320914042881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165059320914042881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165059320914042881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1082737838846808064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1082737838846808064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082737838846808064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165057641816764416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165057641816764416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165057641816764416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "973021237290176513", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [973021237290176513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973021237290176513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165053686206410752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165053686206410752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165053686206410752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "846930452871106560", "value": "846930452871106560", "detail": "User has been suspended: [846930452871106560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165051306479968257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165051306479968257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165051306479968257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916481415918825472", "value": "916481415918825472", "detail": "User has been suspended: [916481415918825472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164709011612143616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164709011612143616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164709011612143616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "388563086", "value": "388563086", "detail": "User has been suspended: [388563086].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165050824755744769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165050824755744769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165050824755744769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1969599818", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1969599818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1969599818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165049211454402565", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165049211454402565].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165049211454402565", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2261653688", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2261653688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2261653688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165046826615156736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165046826615156736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165046826615156736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164999010551304192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164999010551304192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164999010551304192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710539125078794240", "value": "710539125078794240", "detail": "User has been suspended: [710539125078794240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165031476800446465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165031476800446465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165031476800446465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "330093975", "value": "330093975", "detail": "User has been suspended: [330093975].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164930842768158721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164930842768158721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164930842768158721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165019640227123200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165019640227123200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165019640227123200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165085526459858944", "oldest_id": "1165033712892952576", "result_count": 455, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30okhigivzxekwr337jxtmiuj5p"}}