{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/wSlIvYdiuJ", "expanded_url": "https://hospitalsantamonica.com.br/setembro-amarelo-comportamento-suicida-saiba-como-identificar-todos-os-sinais-2/", "display_url": "hospitalsantamonica.com.br/setembro-amare\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T00:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168677019627995136"], "text": "Cuide-se... Informe-se... Lute. https://t.co/wSlIvYdiuJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168677019627995136", "author_id": "3355672101"}, {"created_at": "2019-09-03T00:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676958563164160"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168676958563164160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "950353327203782656"}, {"created_at": "2019-09-03T00:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676606090592256"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168676606090592256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1024611579663446016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SfljzRomi3", "expanded_url": "https://twitter.com/thalysonmariano/status/1168511295022411776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfljzRomi3", "media_key": "3_1168511291683684355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thalysonmariano", "id": "70877966"}]}, "created_at": "2019-09-03T00:06:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676569780510721"], "text": "RT @thalysonmariano: - SEU MADRUGA, \u00c9 VDD QUE SUA AV\u00d3 DE 75 ANOS NAO SE MATOU COM 16? https://t.co/SfljzRomi3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168676569780510721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168511295022411776"}], "author_id": "52936029"}, {"created_at": "2019-09-03T00:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676523915784198"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168676523915784198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "160762194"}, {"created_at": "2019-09-03T00:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676450544865281"], "text": "Dodo disse q se n matasse 5 na partida ia da a bunda, matou 1 kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168676450544865281", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Dodo"}]}, "author_id": "913895087058407424"}, {"created_at": "2019-09-03T00:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676436686884865"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168676436686884865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1255453754"}, {"created_at": "2019-09-03T00:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676417917399042"], "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168676417917399042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "author_id": "774331464829792256"}, {"created_at": "2019-09-03T00:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676410476638208"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168676410476638208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1041069141136945157"}, {"created_at": "2019-09-03T00:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168676033618464768"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168676033618464768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "789513840954372096"}, {"created_at": "2019-09-03T00:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675945189924871"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675945189924871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "806977293453316096"}, {"created_at": "2019-09-03T00:03:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675897102274561"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675897102274561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "765536426670886913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jk8yRBtZH7", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T00:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675877636444160"], "text": "Mas mano se essa mulher de 70 anos tivesse se matado com 16 anos como q a menina ia perguntar pra ela se ela se matou com 16 anos https://t.co/jk8yRBtZH7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675877636444160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "346910614"}, {"created_at": "2019-09-03T00:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675742688960518"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168675742688960518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4731709461"}, {"created_at": "2019-09-03T00:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675741439025158"], "text": "Neste m\u00eas, em que se faz campanhas para preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio, vale salientar uma coisa muito importante: Depress\u00e3o e Suic\u00eddio n\u00e3o s\u00e3o a mesma coisa. Nem todo depressivo tem pensamentos suicidas e nem todo suicida \u00e9 depressivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675741439025158", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.418, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}]}, "author_id": "742721350092132352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-03T00:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675737659936768"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168675737659936768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "2274853140"}, {"created_at": "2019-09-03T00:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675734786859013"], "in_reply_to_user_id": "3626770396", "text": "Quando te ocorrer qualquer pensamento suicida, ligue para o 188 (Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida), vc \u00e9 importante SIM, sua vida vale a pena SIM, \u00e9 s\u00f3 uma fase (uma fase dif\u00edcil), mas com a ajuda especializada, vc consegue sair dessa.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675734786859013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168675732941414400"}], "author_id": "3626770396"}, {"created_at": "2019-09-03T00:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675639580405760"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168675639580405760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "845640669070811137"}, {"created_at": "2019-09-03T00:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675613231734785"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675613231734785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "940736837496266757"}, {"created_at": "2019-09-03T00:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675574862290944"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168675574862290944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "273063192"}, {"created_at": "2019-09-03T00:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675531325358080"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675531325358080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3449176635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6HngybNqa7", "expanded_url": "https://twitter.com/anarcoleptico/status/1168537819041673217", "display_url": "twitter.com/anarcoleptico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T00:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675394414948353"], "text": "DESABAFO N\u00c3O \u00c9 TERAPIA,\nRepitam comigo: \nDESABAFAR NAO AJUDA UM SUICIDA\nPra galera do fund\u00e3o agora:\nDESABAFO N\u00c3O \u00c9 TERAPIA https://t.co/6HngybNqa7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168675394414948353", "author_id": "1852095746"}, {"created_at": "2019-09-03T00:01:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675319227846657"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675319227846657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "715332829115203584"}, {"created_at": "2019-09-03T00:01:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675266991927300"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168675266991927300", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "1491575228"}, {"created_at": "2019-09-03T00:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675205293780992"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168675205293780992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "305353579"}, {"created_at": "2019-09-03T00:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675187220504577"], "text": "ai gente um menino se suicidou na minha escola do ensino m\u00e9dio, s\u00f3 deus sabe o quanto sofri naquele lugar, muito triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675187220504577", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "1131288513096364032"}, {"created_at": "2019-09-03T00:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675022166200320"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Oye @malditaternura, m\u00e1s de una vez nos dejaste claro que el gordo Lanatta era tu referencia por la clase de PERIODISTA que es.\n\nPero si te hubiera visto tu mon\u00f3logo diciendo que no atacabas al suicida ALAN porque eras amigo de su hija seguro el gordo che te vomitaba en tu cara.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168675022166200320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Lanatta"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168618077082329091"}], "author_id": "140985142"}, {"created_at": "2019-09-03T00:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674991723950080"], "text": "Pq a gente n para de reclamar de quem nao tem preparo minimo  p ouvir pessoas com idea\u00e7ao suicida e gastar essa energia nos preparando p isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674991723950080", "author_id": "3304958806"}, {"created_at": "2019-09-03T00:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674989127720961"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674989127720961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "231144271"}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674900988563456"], "text": "En breve la suicida Cion porque siempre triunfando y cancelando birras al pedo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674900988563456", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Cion"}]}, "author_id": "755794716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674889454301185"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674889454301185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "486577498"}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674842603851777"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674842603851777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "969946481292652545"}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674831526764545"], "in_reply_to_user_id": "805459034002362369", "text": "O Batman. Foi a mesma merda no filme do esquadr\u00e3o suicida q td mundo come\u00e7ou a citar Arlequina e coringa como modelo de casal e agr com esse filme novo t\u00e1 sendo a msm coisa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674831526764545", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168674830323003392"}], "author_id": "805459034002362369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gjEaC2dDZP", "expanded_url": "https://twitter.com/desHighland/status/1168343955316060161", "display_url": "twitter.com/desHighland/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674823977017345"], "text": "Perd\u00f3n, perd\u00f3n, no controlo mi parte suicida. https://t.co/gjEaC2dDZP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168674823977017345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168343955316060161"}], "author_id": "1028934601010569216"}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674803152277506"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674803152277506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "186987322"}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674779311874053"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674779311874053", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1648746182"}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674769216163840"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674769216163840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "176918296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/R4oRwEiNnw", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674765550358530"], "text": "O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/R4oRwEiNnw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674765550358530", "author_id": "12781192"}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674733782654977"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674733782654977", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "1143212571069206529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Bdu7TVUi6y", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1168674721996693504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bdu7TVUi6y", "media_key": "3_1168674720616800256"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "BlackWidow"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "BlackWidow"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674721996693504"], "text": "Una figura de #BlackWidow un tanto suicida... \u00bfno les parece? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Bdu7TVUi6y", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674721996693504", "author_id": "29186267"}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674719547232256"], "text": "Voc\u00eas acolhem uma pessoa quando t\u00e1 com idea\u00e7\u00e3o suicida ou voc\u00eas s\u00f3 postam sobre o setembro amarelo atoa mesmo?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674719547232256", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "setembro"}]}, "author_id": "984585663826812930"}, {"created_at": "2019-09-02T23:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674658226528257"], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674658226528257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "author_id": "1029842848361996289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dnQsOrKZeX", "expanded_url": "https://t.co/dnQsOrKZeX", "display_url": "t.co/dnQsOrKZeX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lyastarlet", "id": "1173197389"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4374, "type": "Place", "normalized_text": "caribe"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674614886711296"], "text": "RT @lyastarlet: cada d\u00eda me convenzo m\u00e1s de que vivir en el caribe es un acto suicida https://t.co/dnQsOrKZeX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674614886711296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168674364826509313"}], "author_id": "1075153358921629696"}, {"created_at": "2019-09-02T23:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674614194724864"], "text": "A mo\u00e7a que se suicidou hoje era amiga da minha prima. Eu a conhecia, inclusive comprei mai\u00f4 e biqu\u00edni dela. Era uma menina do bem, mas sofria h\u00e1 muito tempo com a depress\u00e3o. Uma pena que tudo acabou assim, mas espero que ela esteja em paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674614194724864", "author_id": "2350163798"}, {"created_at": "2019-09-02T23:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674525971668992"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674525971668992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1145877917672628225"}, {"created_at": "2019-09-02T23:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674510746398720"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674510746398720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1107437474496868356"}, {"created_at": "2019-09-02T23:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674508137537537"], "in_reply_to_user_id": "9612112", "text": "@omelete Meu Deus j\u00e1 n\u00e3o tinha como ficar pior ..\nDeus nos acuda \nE que pena se perderam ...n\u00e3o co sigo acreditar o episodeo 8 quase me matou de desgosto .. esse ent\u00e3o.. Aff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674508137537537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "episodeo 8"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168673379823628288"}], "author_id": "348826840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:58:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674506321354752"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674506321354752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "170367303"}, {"created_at": "2019-09-02T23:58:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674465590460416"], "text": "RT @Renataflowres: Essa galera mangolona q t\u00e1 defendendo o mano q matou o bichinho \u00e9 a galera que voc\u00eas abra\u00e7am no role. Refa\u00e7am suas amiza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674465590460416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renataflowres", "id": "927968786879270912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168621388846030849"}], "author_id": "187237704"}, {"created_at": "2019-09-02T23:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674429905379329"], "text": "Minha tia saiu, vou aproveitar pra colar fotos na parede do meu quarto, se por acaso eu sumir ela que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674429905379329", "author_id": "817487124681330689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dnQsOrKZeX", "expanded_url": "https://t.co/dnQsOrKZeX", "display_url": "t.co/dnQsOrKZeX"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6201, "type": "Place", "normalized_text": "caribe"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674364826509313"], "text": "cada d\u00eda me convenzo m\u00e1s de que vivir en el caribe es un acto suicida https://t.co/dnQsOrKZeX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674364826509313", "geo": {"place_id": "d820f4b738a5300c"}, "author_id": "1173197389"}, {"created_at": "2019-09-02T23:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674224350945282"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674224350945282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1056980070244462593"}, {"created_at": "2019-09-02T23:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674179027275777"], "in_reply_to_user_id": "382702432", "text": "@ArrobameAhora La palabra \"t\u00f3xica\", viene de la palabra toxina y esta es sin\u00f3nimo de veneno. Por lo tanto, si una persona te da miedo, es mejor alejarse. Igual que har\u00edas con un frasco de veneno. NO TOCAR. Salvo que seas suicida, no te lo tomar\u00edas \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674179027275777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArrobameAhora", "id": "382702432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168561773630447624"}], "author_id": "532446238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/wte0KF4KeH", "expanded_url": "https://twitter.com/LubaTV/status/1168515766574092292", "display_url": "twitter.com/LubaTV/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674171708219395"], "text": "Lendo isso me deixa muito mal. Pq hj um amigo da fam\u00edlia se matou. POR falta de compreens\u00e3o, falta de di\u00e1logo. O que as pessoas fazem por impulso muitas vezes n tem volta. Galera procure ajuda e tentem ajudar algu\u00e9m q vc perceba q n est\u00e1 bem https://t.co/wte0KF4KeH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674171708219395", "author_id": "167891561"}, {"created_at": "2019-09-02T23:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674087033552896"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674087033552896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "625681056"}, {"created_at": "2019-09-02T23:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674044880855041"], "in_reply_to_user_id": "959861059824865281", "text": "@MarlonVinnycius @felipeneto Mas \u00e9 que isso que ele fez \u00e9 crime.\nAinda mais se tratando de adolescentes.\nMandou um depressivo suicida se matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674044880855041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarlonVinnycius", "id": "959861059824865281"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168672903438749702"}], "author_id": "30093231"}, {"created_at": "2019-09-02T23:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674026849558529"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674026849558529", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "4649786957"}, {"created_at": "2019-09-02T23:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674003424292864"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674003424292864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "742449673965817856"}, {"created_at": "2019-09-02T23:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674003176894465"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674003176894465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2761630306"}, {"created_at": "2019-09-02T23:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673913322295296"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168673913322295296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2453499791"}, {"created_at": "2019-09-02T23:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673907852939264"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673907852939264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "163249391"}, {"created_at": "2019-09-02T23:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673842623057920"], "text": "RT @Calssagrande: Quem acha que um time pode ser vencedor com esse esquema suicida desse t\u00e9cnico?? Isso n\u00e3o tem cabimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168673842623057920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Calssagrande", "id": "915290777785389057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158115057865297920"}], "author_id": "2293620006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673830233104385"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673830233104385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "895878853784084482"}, {"created_at": "2019-09-02T23:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673817079820288"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168673817079820288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1861456356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673797425303552"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673797425303552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "885910502421012481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673783122714624"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673783122714624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "964215801275351040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673773438033921"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673773438033921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "774285367499513857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR4k43lrYL", "expanded_url": "http://bit.ly/2zKFXxV", "display_url": "bit.ly/2zKFXxV"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "feminicidio"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673711001673730"], "text": "El #feminicidio ocurri\u00f3 en un hotel. Seg\u00fan cuenta la madre, ten\u00edan dos a\u00f1os de relaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/XR4k43lrYL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673711001673730", "author_id": "2205328350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/XcqDPnKm35", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/amp/#click=https://t.co/jG5sjn4yoO", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:54:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673698800386048"], "text": "Que texto foda https://t.co/XcqDPnKm35", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168673698800386048", "author_id": "37444747"}, {"created_at": "2019-09-02T23:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673685693173760"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673685693173760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "160818625"}, {"created_at": "2019-09-02T23:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673666772742144"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673666772742144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "998616474112675841"}, {"created_at": "2019-09-02T23:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673589354217472"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673589354217472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "186574525"}, {"created_at": "2019-09-02T23:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673550867324929"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673550867324929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "323435036"}, {"created_at": "2019-09-02T23:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673534505361409"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673534505361409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "317273456"}, {"created_at": "2019-09-02T23:54:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673522304073728"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673522304073728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "732015828489654272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673466024964096"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673466024964096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "870235934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:53:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673330959933441"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673330959933441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "2380574449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673296373682176"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673296373682176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "306344380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673255860899842"], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673255860899842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "author_id": "3435541661"}, {"created_at": "2019-09-02T23:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673251951820800"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673251951820800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "434474780"}, {"created_at": "2019-09-02T23:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673222776250370"], "text": "RT @BrunoBalder: Alec Holowka se matou ap\u00f3s uma acusa\u00e7\u00e3o sexual sem prova nenhuma. O sexismo feminista faz elas terem uma vis\u00e3o solipsista\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168673222776250370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrunoBalder", "id": "1127035425149935616"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168378350638948352"}], "author_id": "1077003004363132928"}, {"created_at": "2019-09-02T23:52:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673136721780738"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673136721780738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4871729465"}, {"created_at": "2019-09-02T23:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673085286993923"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168673085286993923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4297273755"}, {"created_at": "2019-09-02T23:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672945050411008"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672945050411008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "162856387"}, {"created_at": "2019-09-02T23:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672885029912576"], "text": "RT @Miguel_STrev: \u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672885029912576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miguel_STrev", "id": "126499037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168593468190535681"}], "author_id": "246053325"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1168672851307716610", "author_id": "1162511114804047873"}, {"created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672851085410304"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672851085410304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "704485468151402496"}, {"created_at": "2019-09-02T23:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672650924843008"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168672650924843008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1105195333968162816"}, {"created_at": "2019-09-02T23:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672615692742658"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672615692742658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2307598633"}, {"created_at": "2019-09-02T23:50:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672586164822016"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168672586164822016", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "2556287057"}, {"created_at": "2019-09-02T23:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672553197604866"], "in_reply_to_user_id": "790022539032559616", "text": "@cyberhipppie Inclusive, tem n\u00edveis de idea\u00e7\u00e3o suicida que vai desde a pessoa apenas falar \"quero morrer\" sem planejar nem nada at\u00e9 o planejamento e tentativa de fato. Pessoas que partem pra tentativa pula todos esses n\u00edveis motivada pela dor/impacto que sentiu ali na hora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168672553197604866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cyberhipppie", "id": "790022539032559616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168669922320441344"}], "author_id": "958218534546534405"}, {"created_at": "2019-09-02T23:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672519114698752"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672519114698752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3471929663"}, {"created_at": "2019-09-02T23:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672507534159873"], "text": "RT @Renataflowres: Essa galera mangolona q t\u00e1 defendendo o mano q matou o bichinho \u00e9 a galera que voc\u00eas abra\u00e7am no role. Refa\u00e7am suas amiza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168672507534159873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renataflowres", "id": "927968786879270912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168621388846030849"}], "author_id": "378784096"}, {"created_at": "2019-09-02T23:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672470435553280"], "text": "RT @Lluisgjf: @LibertoPalauSer Un tal\u00a0Jos\u00e9 Aznar, a qui\u00e9n \"Alfredo Jalife-Rahme\" se\u00f1ala como\u00a0Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez, ex.presidente de Espa\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672470435553280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Jalife-Rahme"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168663855607812097"}], "author_id": "718720332"}, {"created_at": "2019-09-02T23:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672419491581952"], "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168672419491581952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}], "author_id": "783593278000226304"}, {"created_at": "2019-09-02T23:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672416375156737"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672416375156737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1065382617585995776"}, {"created_at": "2019-09-02T23:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672392811601920"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672392811601920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "770836728605188096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sota_fernanda", "id": "299723126"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 136, "end": 147, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3935, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672350293938178"], "in_reply_to_user_id": "299723126", "text": "@sota_fernanda @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672350293938178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168583589736398849"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-02T23:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672154361225223"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672154361225223", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "author_id": "286903367"}, {"created_at": "2019-09-02T23:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672129262477313"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672129262477313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2724434380"}, {"created_at": "2019-09-02T23:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672119770746880"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168672119770746880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "769379667396718592"}, {"created_at": "2019-09-02T23:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672116083965953"], "text": "Si me dieran un euro por cada vez que me llaman drogadicta/suicida/emo/fea madre m\u00eda, compraba terrenos edificados solo para tirar edificios feos y reconstruir el patrimonio \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672116083965953", "author_id": "778292101742231553"}, {"created_at": "2019-09-02T23:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672084458971137"], "text": "\"Se uma quedinha de moto n\u00e3o te matou, n\u00e3o vai ser uma decep\u00e7\u00e3o amorosa que vai te matar\" - Harper, Lucas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168672084458971137", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Harper"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "3202255096"}, {"created_at": "2019-09-02T23:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672073335607297"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672073335607297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2759869099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3062, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3261, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:48:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672047515521024"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE @SuneduPeru @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168672047515521024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168624760680570883"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-02T23:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672041429622784"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168672041429622784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1028423070535561216"}, {"created_at": "2019-09-02T23:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672032483086337"], "in_reply_to_user_id": "3405806591", "text": "@caio_ledo Tl;dr:  Zoe Quinn acusou ele de abuso e ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1168672032483086337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caio_ledo", "id": "3405806591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168671680505495552"}], "author_id": "1542269484"}, {"created_at": "2019-09-02T23:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671987595710464"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168671987595710464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "442892438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mgarciafreundt", "id": "1442425362"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3935, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671918771331072"], "in_reply_to_user_id": "1442425362", "text": "@mgarciafreundt @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671918771331072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168580557695082498"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-02T23:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671905932615682"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671905932615682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "344805203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3935, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671863712747521"], "in_reply_to_user_id": "3343615180", "text": "@DiarioDeCurwen @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671863712747521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168659313621164032"}], "author_id": "1327528638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 134, "end": 145, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.3935, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671797140701185"], "in_reply_to_user_id": "41431080", "text": "@CristhianRS @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671797140701185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168617560469843968"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-02T23:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671769907081216"], "in_reply_to_user_id": "1026178570786414592", "text": "@WFsujera Caraio sujo eu sei kkkkkkkkkk t\u00f4 falando q se eles se encontrasse por exemplo dos q Sasuke matou o Itachi.... Narutoba ia levar um pau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168671769907081216", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9236, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "Narutoba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168671369787334657"}], "author_id": "788386549"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3935, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:47:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671737858416640"], "in_reply_to_user_id": "26258791", "text": "@BrunoGEsc @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671737858416640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168597805226610688"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-02T23:46:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671599110832128"], "text": "RT @CIJ_Adicciones: Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671599110832128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Suicidio"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "Prevenci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168629818482728963"}], "author_id": "733473225380888576"}, {"created_at": "2019-09-02T23:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671583617130498"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168671583617130498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1149073152800186369"}, {"created_at": "2019-09-02T23:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671537521729537"], "text": "Ser\u00e1 que a garota que se matou essa madrugada tbm se sentiu como eu me senti? Ser\u00e1 que se a gente se conhecesse ela estaria viva agora? Qual o impacto das pessoas nas vidas das outras pessoas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168671537521729537", "author_id": "4730009224"}, {"created_at": "2019-09-02T23:46:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671511546355713"], "text": "Meu deus , comemorei o dia do meu niver na fuego , e a B\u00e1rbara se matou com uma menina KKKKKKK belo aniver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168671511546355713", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9743, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara"}]}, "author_id": "1022299556590051331"}, {"created_at": "2019-09-02T23:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671446547259393"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671446547259393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "490949850"}, {"created_at": "2019-09-02T23:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671399222882305"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671399222882305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "791939683"}, {"created_at": "2019-09-02T23:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671350678011904"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671350678011904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1928320513"}, {"created_at": "2019-09-02T23:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671202648514560"], "in_reply_to_user_id": "4801605674", "text": "@SoyBvip Te falt\u00f3 el joker de escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671202648514560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SoyBvip", "id": "4801605674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168544073856122880"}], "author_id": "1020171404153479168"}, {"created_at": "2019-09-02T23:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671139956178944"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671139956178944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "765015657964503040"}, {"created_at": "2019-09-02T23:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671093185568769"], "text": "En la vida que te cuida, porque un d\u00eda jugu\u00e9 al suicida, me perd\u00ed en sus padres.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168671093185568769", "author_id": "852257889297338368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1oBvP0Ua5p", "expanded_url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2019/09/02/justica-do-df-impede-familia-de-enterrar-jovem-trans-com-nome-social.ghtml?fbclid=IwAR2dActAwoFNmwzq0juOJU2vTwk_xoHksfdtPOFdlQ5z7OaAsSVcs51EzQs", "display_url": "g1.globo.com/df/distrito-fe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2019/09/02/justica-do-df-impede-familia-de-enterrar-jovem-trans-com-nome-social.ghtml?fbclid=IwAR2dActAwoFNmwzq0juOJU2vTwk_xoHksfdtPOFdlQ5z7OaAsSVcs51EzQs"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671018484998146"], "text": "Maaanoo, n\u00e3o foi o presidente que disse que a fam\u00edlia decide? \nUsar direito de personalidade para negar que o nome social seja colocado no \u00f3bito \u00e9 desumano.\nVale ressaltar q a menina se suicidou um dia depois da ministra dizer q menina veste rosa.\nhttps://t.co/1oBvP0Ua5p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168671018484998146", "author_id": "722467646671818753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 299, "end": 322, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.343, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "ANR"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670951120211974"], "in_reply_to_user_id": "1630843398", "text": "@Pusycat2017 @KeikoFujimori @congresoperu @JVelasquezQ Gobierno suicida AG se crearon 49 Universidades,ANR era una mesa de partes que creaba universidades por $$$,@SuneduPeru esta exigiendo que cumplan Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,varias no pasan,y acuden a los fujiapristas para que hagan lobbie.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168670951120211974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168620072828645376"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-02T23:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670885492011021"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168670885492011021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2817021117"}, {"created_at": "2019-09-02T23:43:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670756873674755"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168670756873674755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4144830814"}, {"created_at": "2019-09-02T23:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670686258311168"], "in_reply_to_user_id": "8360682", "text": "@CAPRICHO vai se foder n\u00e3o acredito que resumiram o texto que ele diz que ele quase tirou a pr\u00f3pria vida a ISSO s\u00e9rio v\u00e3o tomar no cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168670686258311168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CAPRICHO", "id": "8360682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168657315651825664"}], "author_id": "2295282235"}, {"created_at": "2019-09-02T23:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670563931500544"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168670563931500544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "293587516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/W7qz2ksuwC", "expanded_url": "http://www.bolsia.com/users/trading.php?t=17119&page=100", "display_url": "bolsia.com/users/trading.\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "ER"}, {"start": 9, "end": 21, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Robot Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670508935712768"], "text": "Re: ER - Robot Suicida https://t.co/W7qz2ksuwC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168670508935712768", "author_id": "400421971"}, {"created_at": "2019-09-02T23:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670378710970370"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168670378710970370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "758121968507973636"}, {"created_at": "2019-09-02T23:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670252449898496"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168670252449898496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "798555897958191105"}, {"created_at": "2019-09-02T23:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670195453444096"], "text": "RT @SIMONCITO_DICE: @IsaBonorino1 @MalePaix Ojal\u00e1 haya un milagro, votar a depetri es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168670195453444096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SIMONCITO_DICE", "id": "139518375"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "IsaBonorino1", "id": "746775514107478016"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "MalePaix", "id": "1080476790"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "depetri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168608849697431552"}], "author_id": "813411951023943680"}, {"created_at": "2019-09-02T23:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670142965919745"], "text": "RT @cosotec: @CristhianRS @JVelasquezQ Es un lobista,se va en contra de @SuneduPeru porque no tienen el control,en gobierno del suicida AG\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168670142965919745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.4056, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168669134391074817"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-02T23:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168670023252107264"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168670023252107264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "165622406"}, {"created_at": "2019-09-02T23:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669973759369216"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669973759369216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "793973854800584704"}, {"created_at": "2019-09-02T23:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669969170800647"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669969170800647", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "201049763"}, {"created_at": "2019-09-02T23:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669922320441344"], "in_reply_to_user_id": "958218534546534405", "text": "@BCarolineR Nesse caso quando a pessoa pensa em suic\u00eddio \u00e9 uma escolha consciente e leg\u00edtima do ponto de vista psicol\u00f3gico? Ou n\u00e3o tem como relacionar a plena consci\u00eancia com esse pensamento suicida? Tipo pensar coisas negativas sempre significa uma \"doen\u00e7a mental\" ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669922320441344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168668930841427968"}], "author_id": "790022539032559616"}, {"created_at": "2019-09-02T23:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669915869523969"], "text": "Jos\u00e9 Bianco que mal est\u00e1s de la cabeza!!!! Deja los huracanes que vas a salir volando !!! Este pibe es suicida no? Yo viv\u00ed el Roxanne en m\u00e9xico con vientos de 200 km y casi muero del susto ! Y este est\u00e1 en medio de uno de 350 km por hora y con velocidad de 3km! Locooooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669915869523969", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bianco"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne"}]}, "author_id": "1155824855046119427"}, {"created_at": "2019-09-02T23:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669909901074432"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669909901074432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "43529568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KU8jEeFQAt", "expanded_url": "https://twitter.com/NassefPerdomo/status/1168608262192795649", "display_url": "twitter.com/NassefPerdomo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Nassef"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669889193742336"], "text": "Nassef tambi\u00e9n es una v\u00edctima. Algo provoc\u00f3 en el esa actitud homicida/suicida. No tengo dudas. https://t.co/KU8jEeFQAt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669889193742336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168608262192795649"}], "author_id": "1145452378117804036"}, {"created_at": "2019-09-02T23:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669864896208897"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669864896208897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "931332310024249344"}, {"created_at": "2019-09-02T23:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669846126649345"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669846126649345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "946848351282221058"}, {"created_at": "2019-09-02T23:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669824421117953"], "text": "Jos\u00e9 Bianco es suicida o pelotudo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669824421117953", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bianco"}]}, "author_id": "281721743"}, {"created_at": "2019-09-02T23:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669672738304001"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669672738304001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "177231666"}, {"created_at": "2019-09-02T23:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669638261129216"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669638261129216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3361537090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/V0PILhYj7a", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1168664757399896065", "display_url": "twitter.com/CDN37/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolivar S\u00e1nchez"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.2894, "type": "Place", "normalized_text": "Inspector\u00eda"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmil"}, {"start": 178, "end": 200, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Fern\u00e1ndez Estevez"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669570175029248"], "text": "\"Bolivar S\u00e1nchez, director de Inspector\u00eda, dijo que se avanza en el proceso procurando establecer la pertinencia o no del acuerdo que dej\u00f3 en libertad al homicida-suicida Yasmil Oscar Fern\u00e1ndez Estevez\". (C\u00f3mo si \"es verdad o no\"? En un caso tal, NO HAY POSIBILIDAD DE ACUERDOS!) https://t.co/V0PILhYj7a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669570175029248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168664757399896065"}], "author_id": "364843986"}, {"created_at": "2019-09-02T23:38:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669551430709249"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669551430709249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3100660769"}, {"created_at": "2019-09-02T23:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669527544127488"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669527544127488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "216096191"}, {"created_at": "2019-09-02T23:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669513753210880"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669513753210880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1081951392942698496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/giG3fG4pJn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12049", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12049"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 5, "end": 23, "probability": 0.7876, "type": "Other", "normalized_text": "Road to DESTRUCTION"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669479485624320"], "text": "\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u300cRoad to DESTRUCTION\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3092\u5168\u6226\u6b20\u5834\u3059\u308b\u7406\u7531 https://t.co/giG3fG4pJn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168669479485624320", "author_id": "16417731"}, {"created_at": "2019-09-02T23:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669467267739650"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669467267739650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4198026022"}, {"created_at": "2019-09-02T23:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669372262625280"], "text": "Vou tatooar o Claudisney o sapo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669372262625280", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "Claudisney"}]}, "geo": {"place_id": "e6e00d57ed863a7e"}, "author_id": "949041619378024451"}, {"created_at": "2019-09-02T23:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669151445102592"], "text": "se vc fosse meu coorientador que n\u00e3o sabe de mim h\u00e1 seis meses vc me perdoaria com um email desses? \"lembra de mim ent\u00e3o eu achei que o gov bolsonaro ia me matar nao me matou hj eu vivo na for\u00e7a do \u00f3dio consegui encarar o artigo \u00e9 isso vamo conversar me perdoa volta pra mim\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669151445102592", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "author_id": "233912175"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/LTEgFLb3nI", "expanded_url": "https://twitter.com/imthefrxst/status/1168668919583911937", "display_url": "twitter.com/imthefrxst/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669138920902658"], "text": "Tengo una gata suicida. https://t.co/LTEgFLb3nI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669138920902658", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168668919583911937"}], "author_id": "1008037866382020608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.539, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669134391074817"], "in_reply_to_user_id": "41431080", "text": "@CristhianRS @JVelasquezQ Es un lobista,se va en contra de @SuneduPeru porque no tienen el control,en gobierno del suicida AG se crearon 49 universidades,la mayor\u00eda no cumplen las Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,y otras son usados x partidos pol\u00edticos para lavar dinero.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669134391074817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168617560469843968"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-02T23:36:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669050475556864"], "in_reply_to_user_id": "1168283099140100098", "text": "una estudiante de preparatoria que se suicida por una serie de fracasos culminantes, provocados por individuos selectos dentro de su escuela. Una caja de cintas de casete, grabadas por Hannah antes de su suicidio, detalla las trece razones por las que decidi\u00f3 acabar con su vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669050475556864", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168669048210677760"}], "author_id": "1168283099140100098"}, {"created_at": "2019-09-02T23:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669018196205569"], "text": "Eu entendo a inten\u00e7\u00e3o da campanha do setembro amarelo mas ao mesmo tempo \u00e9 preocupante esse tanto de gnt se dispondo a ouvir pessoas com idea\u00e7\u00e3o su\u00edcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669018196205569", "author_id": "107861392"}, {"created_at": "2019-09-02T23:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668949577437184"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168668949577437184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2884757092"}, {"created_at": "2019-09-02T23:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668945727074306"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168668945727074306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2274295135"}, {"created_at": "2019-09-02T23:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668942128353280"], "text": "RT @Lluisgjf: @LibertoPalauSer Un tal\u00a0Jos\u00e9 Aznar, a qui\u00e9n \"Alfredo Jalife-Rahme\" se\u00f1ala como\u00a0Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez, ex.presidente de Espa\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168668942128353280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Jalife-Rahme"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168663855607812097"}], "author_id": "54233321"}, {"created_at": "2019-09-02T23:35:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668745360912390"], "in_reply_to_user_id": "243359080", "text": "@islei2000 @CFrenande @navarrowolff @HOLLMANMORRIS Gracias por participar. Esa es una campa\u00f1a suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168668745360912390", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "islei2000", "id": "243359080"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "CFrenande", "id": "820015987374362626"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "navarrowolff", "id": "97452391"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168652565237633025"}], "author_id": "1658889145"}, {"created_at": "2019-09-02T23:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668656592666625"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168668656592666625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "141798214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2NKBkBR5t0", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:34:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668633473716224"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/2NKBkBR5t0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168668633473716224", "author_id": "1131691122"}, {"created_at": "2019-09-02T23:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668541329035264"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168668541329035264", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "3394944371"}, {"created_at": "2019-09-02T23:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668244489752576"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168668244489752576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "306344380"}, {"created_at": "2019-09-02T23:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668011173224448"], "in_reply_to_user_id": "20631517", "text": "@noyokono You listen to generacion suicida yet?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168668011173224448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "noyokono", "id": "1382522829539794949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168667705425178624"}], "author_id": "16291072"}, {"created_at": "2019-09-02T23:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667915228524550"], "text": "RT @l4is_alvs: se eu ver algum amigo q trata inclina\u00e7\u00e3o suicida como falta de deus usando fitinha de setembro amarelo eu vou pegar na porra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667915228524550", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1085315338605088771"}], "author_id": "824431286961987584"}, {"created_at": "2019-09-02T23:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667831292104705"], "text": "Miss\u00e3o suicida desse m\u00eas: levar meus 3 afilhados ao zool\u00f3gico \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667831292104705", "author_id": "1158524411521249280"}, {"created_at": "2019-09-02T23:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667796848427009"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168667796848427009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "3899463616"}, {"created_at": "2019-09-02T23:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667763730255873"], "in_reply_to_user_id": "10683412", "text": "@chicobarney Se for assim, algu\u00e9m vai morrer e vai ficar aquele clima de quem matou. S\u00f3 que s\u00f3 v\u00e3o contar no final do campeonato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667763730255873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168666245731966976"}], "author_id": "39863970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6OUyl6wVGO", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667733472546816"], "text": "Parece um peixe suicida que meu irm\u00e3o ja teve aqui, que pulava do aqu\u00e1rio e eu tive que salvar a vida dele de madrugada. At\u00e9 q um dia ele pulou e ngm viu, caiu atras do aqu\u00e1rio e bateu as cachuleta :( https://t.co/6OUyl6wVGO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667733472546816", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "author_id": "108128935"}, {"created_at": "2019-09-02T23:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667669517803521"], "text": "eu que sou psic\u00f3loga formada n\u00e3o me autorizo a abrir minha dm pra caso de idea\u00e7\u00e3o suicida vcs que n\u00e3o s\u00e3o deveria \u00e9 por a m\u00e3o na consci\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667669517803521", "author_id": "722997373"}, {"created_at": "2019-09-02T23:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667582318206978"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168667582318206978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1852924153"}, {"created_at": "2019-09-02T23:30:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667564735717381"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168667564735717381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168531524003782656"}], "author_id": "194988185"}, {"created_at": "2019-09-02T23:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667523203682305"], "text": "Mano um garoto se matou na Facudade q minha m\u00e3e trabalha, como assim??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667523203682305", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Facudade"}]}, "author_id": "1059105286378713088"}, {"created_at": "2019-09-02T23:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667521320456193"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168667521320456193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "894886118608568320"}, {"created_at": "2019-09-02T23:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667408732737536"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168667408732737536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2719035609"}, {"created_at": "2019-09-02T23:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667392769236992"], "text": "O m\u00e9dico deu-lhe 2 meses de vida. Ele matou o m\u00e9dico, o juiz deu-lhe 25 anos.\nSe n\u00e3o reagisse a tempo, j\u00e1 estava enterrado.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667392769236992", "author_id": "19826539"}, {"created_at": "2019-09-02T23:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667253111496706"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667253111496706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1000046577506013187"}, {"created_at": "2019-09-02T23:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667232362258432"], "in_reply_to_user_id": "3192472231", "text": "@blvckestday Eu como filho suicida que sou provavelmente apoiar te ia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168667232362258432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blvckestday", "id": "3192472231"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168666055100817408"}], "author_id": "2867113708"}, {"created_at": "2019-09-02T23:29:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667174661185537"], "text": "RT @Lluisgjf: @LibertoPalauSer Un tal\u00a0Jos\u00e9 Aznar, a qui\u00e9n \"Alfredo Jalife-Rahme\" se\u00f1ala como\u00a0Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez, ex.presidente de Espa\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168667174661185537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Jalife-Rahme"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5276, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168663855607812097"}], "author_id": "963454508796993537"}, {"created_at": "2019-09-02T23:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667102552764417"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168667102552764417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2648699547"}, {"created_at": "2019-09-02T23:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168667091714678784"], "text": "#LaDamosVuelta DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil, por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos y tibios\nEsta acci\u00f3n es crucial para no ser robados", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168667091714678784", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaDamosVuelta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}]}, "author_id": "2891484629"}, {"created_at": "2019-09-02T23:27:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666907374956547"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666907374956547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "61590946"}, {"created_at": "2019-09-02T23:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666885086425090"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666885086425090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3653604377"}, {"created_at": "2019-09-02T23:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666808754348038"], "text": "La procuraduria pone una comisi\u00f3n a investigar lo que a todo el mundo le sale clarito de entender, que deber\u00edamos tener la cabeza en una picota de jueces, ministerio publico y todo el involucrado en la liberaci\u00f3n del asesino suicida, que da 7 pu\u00f1aladas y sale en un solo a\u00f1o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168666808754348038", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.4412, "type": "Place", "normalized_text": "procuraduria"}]}, "author_id": "187747797"}, {"created_at": "2019-09-02T23:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666782401519617"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666782401519617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3634371496"}, {"created_at": "2019-09-02T23:27:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666749618851842"], "in_reply_to_user_id": "158922771", "text": "@llbene01 ent\u00e3o, eu to animado pra ver o filme, o ator \u00e9 um progressista do caralho, mas eu acho ele um bom ator, o meu medo \u00e9 que todo esse progressismo e anti-trump apare\u00e7a no filme...mesmo assim eu acho que ele ainda via er melhor que aquela porcaria do esquadr\u00e3o su\u00edcida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666749618851842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168665275962712064"}], "author_id": "1140718367671799808"}, {"created_at": "2019-09-02T23:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666689283792899"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto pergunta para uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 anos\n???????????????????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666689283792899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "author_id": "892136514733432833"}, {"created_at": "2019-09-02T23:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666680848986112"], "text": "RT @belumelin4: la de la m\u00fasica al palo y aleatoria, pasando de un perreo al piso a un rap suicida, de la nada alto techno y pum te clavo u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168666680848986112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "belumelin4", "id": "846068616281948160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168666471964323840"}], "author_id": "990277690954526720"}, {"created_at": "2019-09-02T23:26:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666637295337472"], "in_reply_to_user_id": "945078372819972101", "text": "@joaohoIIanda Vulgo caso da mulher que se casou sozinha e se matou pq um bando de idiota ficou sendo cuzao zoando ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666637295337472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaohoIIanda", "id": "874063929256927232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168666354121150466"}], "author_id": "945078372819972101"}, {"created_at": "2019-09-02T23:26:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666619578638336"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168666619578638336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "143688689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Isp6DQEvFH", "expanded_url": "https://twitter.com/alone_akaede/status/1168666611202568193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Isp6DQEvFH", "media_key": "16_1168666602499432448"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.6226, "type": "Place", "normalized_text": "PY"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:26:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666611202568193"], "text": "Estaba pensando que si la eutanasia y el auxilio al suicida se aprobaran en PY muy probablemente \u00edbamos a mejorar la econom\u00eda y el ingres\u00f3 de divisas https://t.co/Isp6DQEvFH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168666611202568193", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "author_id": "49749667"}, {"created_at": "2019-09-02T23:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666597340471296"], "in_reply_to_user_id": "172236790", "text": "@yetz1 foda q ela \u00e9 linda e eu sou apenas yetz suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666597340471296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "yetz1", "id": "172236790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168666105273094144"}], "author_id": "1130303942607462400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tdIohsTb2d", "expanded_url": "https://t.co/tdIohsTb2d", "display_url": "t.co/tdIohsTb2d"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666584275193857"], "text": "Torcedores de times paulista se unindo contra o Flamengo.\n\nQual \u00e9 o nome do filme?\n\nR: Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/tdIohsTb2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666584275193857", "author_id": "32324651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/I7DJdisPgH", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666497172090880"], "text": "Provavelmente uma mulher de 75 anos n\u00e3o se matou com 16! https://t.co/I7DJdisPgH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666497172090880", "author_id": "1033351882364932097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/73T01ZgSFC", "expanded_url": "https://twitter.com/stxrgrl_/status/1167864430291345408", "display_url": "twitter.com/stxrgrl_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666471964323840"], "text": "la de la m\u00fasica al palo y aleatoria, pasando de un perreo al piso a un rap suicida, de la nada alto techno y pum te clavo un cuarteto https://t.co/73T01ZgSFC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168666471964323840", "author_id": "846068616281948160"}, {"created_at": "2019-09-02T23:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666450866913281"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666450866913281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "985618789587931136"}, {"created_at": "2019-09-02T23:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666354200846345"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666354200846345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1265743896"}, {"created_at": "2019-09-02T23:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666354121150466"], "in_reply_to_user_id": "874063929256927232", "text": "@joaohoIIanda A\u00ed no resto do ano t\u00e1 zoando a morte de quem se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666354121150466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaohoIIanda", "id": "874063929256927232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168665451901149184"}], "author_id": "945078372819972101"}, {"created_at": "2019-09-02T23:25:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666297137278977"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168666297137278977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "174717157"}, {"created_at": "2019-09-02T23:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666284340514816"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168666284340514816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "553742477"}, {"created_at": "2019-09-02T23:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666196608258051"], "text": "RT @danielanegreli_: todo ano esse desservi\u00e7o de \"disponibilizo meu inbox pra ajudar quem tiver idea\u00e7\u00e3o suicida!!\" bicha QUAL sua qualifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666196608258051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168546121473581057"}], "author_id": "77020424"}, {"created_at": "2019-09-02T23:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666162688921600"], "in_reply_to_user_id": "1329610393", "text": "@cardozoservetto @YamiValencia02 NO ME TIREees esaa vos queres q me suicida cuengo con cos en verano y tus joditas nos ponemos a armar la pared si queres pero ami no me dejas sin jodita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168666162688921600", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "YamiValencia02", "id": "1005826617166454786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168665994325385218"}], "author_id": "2945199927"}, {"created_at": "2019-09-02T23:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666130606673920"], "text": "Quem se suicida n\u00e3o quer tirar a pr\u00f3pria vida, mas acabar com a dor. #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666130606673920", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "4798205009"}, {"created_at": "2019-09-02T23:24:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665923059879936"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665923059879936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "122084859"}, {"created_at": "2019-09-02T23:23:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665845909872640"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168665845909872640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4032402935"}, {"created_at": "2019-09-02T23:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665800749830144"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665800749830144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "314428811"}, {"created_at": "2019-09-02T23:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665782580064257"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168665782580064257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "888914381597274112"}, {"created_at": "2019-09-02T23:22:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665652476989440"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665652476989440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "143531992"}, {"created_at": "2019-09-02T23:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665619329441792"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665619329441792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1554339756"}, {"created_at": "2019-09-02T23:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665535954837504"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665535954837504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "830568237947555840"}, {"created_at": "2019-09-02T23:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665529349001217"], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665529349001217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "author_id": "1519390128"}, {"created_at": "2019-09-02T23:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665504153767936"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665504153767936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "739322381060198402"}, {"created_at": "2019-09-02T23:22:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665450294763520"], "text": "O Suicida se torna um assassino por que ele n\u00e3o quer se matar, ele quer matar a dor que est\u00e1 dentro de voc\u00ea,  ele n\u00e3o apenas mata voc\u00ea mais tamb\u00e9m mata sua fam\u00edlia e seus amigos que te amam tanto!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168665450294763520", "author_id": "1161725687524483072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/aPyex410GC", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1168656432352432128", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9422, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.6069, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6855, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeirense"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665299924803585"], "text": "O inter mandou pro hospital na Copa do Brasil, o Gr\u00eamio matou na libertadores e o Flamengo enterrou no Brasileiro hsushs\nPalmeirense tem mais que se fuder mesmo https://t.co/aPyex410GC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168665299924803585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168656432352432128"}], "author_id": "2503063503"}, {"created_at": "2019-09-02T23:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665212930666499"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665212930666499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "261824630"}, {"created_at": "2019-09-02T23:20:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665150955687936"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665150955687936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "200506016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SMhVLXmB4Y", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12049", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12049"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665147583238144"], "text": "https://t.co/SMhVLXmB4Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1168665147583238144", "author_id": "1412549064"}, {"created_at": "2019-09-02T23:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665106550591488"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168665106550591488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1025748735517753344"}, {"created_at": "2019-09-02T23:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665096018714624"], "in_reply_to_user_id": "750363110993788930", "text": "@tutora5primaria @laureta1515 Te vas y la tiza se suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665096018714624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tutora5primaria", "id": "750363110993788930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168454331366092800"}], "author_id": "1959178262"}, {"created_at": "2019-09-02T23:20:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665091207827456"], "text": "O furac\u00e3o Dorian , o segundo mais forte a se formar no Oceano Atl\u00e2ntico, devastou as Bahamas , revirando carros, derrubando o fornecimento de energia e causando grandes enchentes. A tempestade matou ao menos cinco pessoas no arquip\u00e9lago e deixou pelo menos outras 20 feridas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168665091207827456", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3125, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}, {"start": 55, "end": 70, "probability": 0.589, "type": "Other", "normalized_text": "Oceano Atl\u00e2ntico"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}]}, "author_id": "1074773576677502976"}, {"created_at": "2019-09-02T23:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665064427196422"], "in_reply_to_user_id": "837089161119170561", "text": "@Jumbica @ayubrazil Um developer de games Alec,(Night in the Wood \u00f3timo jogo Indie) foi acusado injustamente p/ uma developer ex namorada, ela fez uma acusa\u00e7\u00e3o do Alec, dizendo q 10anos atr\u00e1s ele cometeu coisas, e isso fez ele perder o emprego, amigos se afastaram a depress\u00e3o dele aumento,e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168665064427196422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jumbica", "id": "1492940900510666758"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "Night in the Wood"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168351522960420864"}], "author_id": "3370489865"}, {"created_at": "2019-09-02T23:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665053157101568"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168665053157101568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1241560483"}, {"created_at": "2019-09-02T23:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665021225811970"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168665021225811970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "3646702641"}, {"created_at": "2019-09-02T23:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664941991223296"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664941991223296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1167230027492143106"}, {"created_at": "2019-09-02T23:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664888941711360"], "text": "acho fofo o dolarhyde apaixonado..... e da\u00ed se ele matou algumas fam\u00edlias.......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664888941711360", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "dolarhyde"}]}, "author_id": "721774492620582912"}, {"created_at": "2019-09-02T23:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664782678953986"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664782678953986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "991024901422223360"}, {"created_at": "2019-09-02T23:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664756397498368"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664756397498368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "256713139"}, {"created_at": "2019-09-02T23:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664683630551041"], "text": "Caralho dos infernos!\n\nEsse TCC t\u00e1 sendo suicida, caralho.\nMano, que merda do caralho.\n\nNunca mais quando eu fizer curso ou faculdade vou aceitar indica\u00e7\u00e3o de aluno sem TCC por Professor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664683630551041", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5834, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4154, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "author_id": "1062652873610313728"}, {"created_at": "2019-09-02T23:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664631755321344"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664631755321344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "849989538751578113"}, {"created_at": "2019-09-02T23:18:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664626432806912"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664626432806912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "780109893688758272"}, {"created_at": "2019-09-02T23:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664595730509824"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664595730509824", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "3344941474"}, {"created_at": "2019-09-02T23:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664573714608131"], "in_reply_to_user_id": "840754960170131457", "text": "@anfmala @Paranoticias1 Ela se jogou e faleceu. J\u00e1 ouviu falar em empatia mo\u00e7o? Tem uma fam\u00edlia sofrendo, uma mo\u00e7a doente se matou, um v\u00eddeo expondo esse momento horrivel. Qd n\u00e3o se tem nada de bom p falar \u00e9 melhor se calar, isso vale pra absolutamente TUDO. Isso \u00e9 cruel em tantos niveis...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664573714608131", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anfmala", "id": "840754960170131457"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Paranoticias1", "id": "2988123916"}]}, "geo": {"place_id": "a512ddc1c0e0cc55"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520729698152448"}], "author_id": "228487843"}, {"created_at": "2019-09-02T23:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664546791309312"], "text": "um aluno do m\u00e9dio integrado da faculdade onde eu estudo se suicidou hoje de tarde, que tristeza! \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664546791309312", "author_id": "2702061427"}, {"created_at": "2019-09-02T23:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664519914266625"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664519914266625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3804080657"}, {"created_at": "2019-09-02T23:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664515296317441"], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664515296317441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "author_id": "138015773"}, {"created_at": "2019-09-02T23:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664498758197248"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664498758197248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "987469154600062976"}, {"created_at": "2019-09-02T23:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664484715671553"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664484715671553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "3782270789"}, {"created_at": "2019-09-02T23:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664346337189894"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664346337189894", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "74167636"}, {"created_at": "2019-09-02T23:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664336505724933"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664336505724933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "172548044"}, {"created_at": "2019-09-02T23:17:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664305702723584"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664305702723584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1228323398"}, {"created_at": "2019-09-02T23:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664206759137280"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664206759137280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "728377300228706304"}, {"created_at": "2019-09-02T23:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664203042926592"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664203042926592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "164947080"}, {"created_at": "2019-09-02T23:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664158419791875"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664158419791875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "487388702"}, {"created_at": "2019-09-02T23:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664157044006912"], "text": "Hace d\u00edas publico pelotudeces y nadie me da bola \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pa que seguir con vida? Ah re suicida la mina\nHola mutuals \ud83d\ude14\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664157044006912", "author_id": "1157458657065492481"}, {"created_at": "2019-09-02T23:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664115872751618"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664115872751618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "949034803273326598"}, {"created_at": "2019-09-02T23:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664097744982016"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664097744982016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "751159220007993344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AThXEyMUHj", "expanded_url": "https://www.prensaactivard.com/nacional/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-en-sde/", "display_url": "prensaactivard.com/nacional/agent\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7313, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5208, "type": "Organization", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Prensa Activa"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664074214957056"], "text": "Agente de la Policia Nacional se suicida de un disparo en SDE - Prensa Activa https://t.co/AThXEyMUHj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168664074214957056", "author_id": "62365000"}, {"created_at": "2019-09-02T23:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664032229957632"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664032229957632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "283252915"}, {"created_at": "2019-09-02T23:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664019525390336"], "text": "a mo\u00e7a que se suicidou hoje era minha bab\u00e1 e era amiga da mam\u00e3e, parecia estar sempre feliz... sabe, a gente nunca faz ideia do que o outro t\u00e1 passando, independente da proximidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168664019525390336", "author_id": "3053623167"}, {"created_at": "2019-09-02T23:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663951284084737"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168663951284084737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "165160089"}, {"created_at": "2019-09-02T23:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663877581754369"], "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168663877581754369", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "author_id": "925772808755572736"}, {"created_at": "2019-09-02T23:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663868928868358"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168663868928868358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "189258676"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ee0OKnY78x", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 64, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Jalife-Rahme"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663855607812097"], "in_reply_to_user_id": "712214120", "text": "@LibertoPalauSer Un tal\u00a0Jos\u00e9 Aznar, a qui\u00e9n \"Alfredo Jalife-Rahme\" se\u00f1ala como\u00a0Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez, ex.presidente de Espa\u00f1a\nhttps://t.co/ee0OKnY78x", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168663855607812097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168411275363311616"}], "author_id": "925050374947565569"}, {"created_at": "2019-09-02T23:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663843603660801"], "in_reply_to_user_id": "1053060941833793537", "text": "@Gislaineg4 Imagino a sua dor pois tamb\u00e9m vivo em depress\u00e3o e tamb\u00e9m tenho um filho.\nOutro dia,num grupo no zap, li o relato de um rapaz com vontade de se matar,que sentia \u00f3dio da m\u00e3e \"por ela o ter abandonado\", pois ela se matou quando ele era menor.\nIsso me fez pensar...\nTamo juntas!\n\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168663843603660801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gislaineg4", "id": "1053060941833793537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168659655628861447"}], "author_id": "1079421829213761537"}, {"created_at": "2019-09-02T23:15:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663739115233281"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168663739115233281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "258081007"}, {"created_at": "2019-09-02T23:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663664905326592"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168663664905326592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "421402367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/1CkEzHDC1g", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ha7ingkcal/post/973850158?t=1567466104", "display_url": "curiouscat.me/ha7ingkcal/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "curious cat"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663662569111553"], "text": "Pens\u00e9 que estaban hablando del suicidio omg \u2014 jjaajajaja curious cat suicida https://t.co/1CkEzHDC1g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168663662569111553", "author_id": "1109893889048170496"}, {"created_at": "2019-09-02T23:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663591005884422"], "text": "minha v\u00f3 se matou de rir com o \u00e1udio da Neiva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168663591005884422", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Neiva"}]}, "author_id": "1160203961649049601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FX0tCM65PL", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zs4rv3", "display_url": "bit.ly/2Zs4rv3"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rZ7N4VN0KX", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1168663574694301696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZ7N4VN0KX", "media_key": "3_1168663573066919937"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7642, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia Nacional"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663574694301696"], "text": "Agente de la Policia Nacional se suicida de un disparo en\u00a0SDE https://t.co/FX0tCM65PL https://t.co/rZ7N4VN0KX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168663574694301696", "author_id": "1153213980002934784"}, {"created_at": "2019-09-02T23:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663501977636864"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168663501977636864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "60419030"}, {"created_at": "2019-09-02T23:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663345953726469"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168663345953726469", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "624218225"}, {"created_at": "2019-09-02T23:13:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663327448453120"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168663327448453120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "19880854"}, {"created_at": "2019-09-02T23:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663274679865344"], "text": "RT @Apaza_Candiotti: @gvillasis @elcomercio_peru @cafeneci Peirano de la corte superior de Callao uno de los favoritos del suicida y megaco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168663274679865344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Apaza_Candiotti", "id": "732088592"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527063470542848"}], "author_id": "570401287"}, {"created_at": "2019-09-02T23:13:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663259194564615"], "in_reply_to_user_id": "4159643956", "text": "@jimisense Aaarrr acho que Zeus se matou pq ele msm n\u00e3o tava se aguentando, mas vou continuar lendo pra descobrir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168663259194564615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jimisense", "id": "1372570261900378113"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168662110303326208"}], "author_id": "1107475577269833730"}, {"created_at": "2019-09-02T23:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663157839147008"], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168663157839147008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "author_id": "931533572023996418"}, {"created_at": "2019-09-02T23:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663074364112896"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168663074364112896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2860662229"}, {"created_at": "2019-09-02T23:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662912879288320"], "text": "RT @crywheejin: se soar e extens\u00e3o de easy ent\u00e3o a confirma\u00e7\u00e3o que jung wheein matou sik-k homi fedido  no mv \u00e9 real eu amo uma mulher mata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168662912879288320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crywheejin", "id": "817886398577569792"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "jung wheein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168340049068482560"}], "author_id": "969684117817307137"}, {"created_at": "2019-09-02T23:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662889533726721"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168662889533726721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "235148567"}, {"created_at": "2019-09-02T23:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662876854374400"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168662876854374400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1096179857887768576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662868826447873"], "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168662868826447873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "author_id": "755736840452407296"}, {"created_at": "2019-09-02T23:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662830905810945"], "text": "esse epis\u00f3dio me matou moonbin te amo n\u00e3o se esque\u00e7a disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168662830905810945", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.452, "type": "Person", "normalized_text": "moonbin"}]}, "author_id": "1552661083"}, {"created_at": "2019-09-02T23:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662827487416325"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168662827487416325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "895084880446369796"}, {"created_at": "2019-09-02T23:11:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662650458398720"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168662650458398720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "947561916532187136"}, {"created_at": "2019-09-02T23:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662624604741632"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168662624604741632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "172094954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jG5sjn4yoO", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr", "display_url": "bit.ly/2ZvFkrr", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662597387919362"], "text": "RT @Cardoso: ARTIGO  O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/jG5sjn4yoO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168662597387919362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168648923465994240"}], "author_id": "30261261"}, {"created_at": "2019-09-02T23:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662570468892675"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168662570468892675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "982622589326684160"}, {"created_at": "2019-09-02T23:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662561107206144"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168662561107206144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "41167580"}, {"created_at": "2019-09-02T23:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662456769622016"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168662456769622016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "377648585"}, {"created_at": "2019-09-02T23:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662354810343430"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168662354810343430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}], "author_id": "820761337076862976"}, {"created_at": "2019-09-02T23:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662074177806336"], "in_reply_to_user_id": "4854938271", "text": "@Coisas_Android Minha m\u00e3e se matou pra comprar um celular pra mim, ele \u00e9 ruim mas n\u00e3o posso reclamar j\u00e1 que ela deixou de comprar um pra ela pra comprar pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168662074177806336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Coisas_Android", "id": "4854938271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168659402896871424"}], "author_id": "1155973529969537024"}, {"created_at": "2019-09-02T23:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168662059489398785"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168662059489398785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1162659621917601798"}, {"created_at": "2019-09-02T23:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661988165193730"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661988165193730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "2965011118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2Gn6rmZ2SO", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:07:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661854056587266"], "text": "Parece que vamos sentir saudades do Bozo. Nada \u00e9 imposs\u00edvel de piorar mais ... https://t.co/2Gn6rmZ2SO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168661854056587266", "author_id": "49520078"}, {"created_at": "2019-09-02T23:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661669708521472"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661669708521472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "3785152755"}, {"created_at": "2019-09-02T23:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661634975490049"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168661634975490049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "964954425684103168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/XxjD7c0Adw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001789917923/posts/2456159417787031/", "display_url": "facebook.com/10000178991792\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661630076489729"], "text": "Suicida equis deee..........aHHH! Y FUMA!\nEQUISDEEE! \ud83d\ude42 https://t.co/XxjD7c0Adw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661630076489729", "author_id": "591391308"}, {"created_at": "2019-09-02T23:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661565501059073"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661565501059073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "334809168"}, {"created_at": "2019-09-02T23:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661460978982913"], "text": "RT @_LiMayara: O caso da Gabrieli t\u00e1 me doendo pra cacete\nEu fico na bad real quando descubro que algu\u00e9m tentou ou se suicidou por causa do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168661460978982913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_LiMayara", "id": "274268000"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Gabrieli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604103695642624"}], "author_id": "78776350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s592esGFai", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661438182961152"], "text": "https://t.co/s592esGFai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1168661438182961152", "author_id": "12540052"}, {"created_at": "2019-09-02T23:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661385536032768"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661385536032768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2821921467"}, {"created_at": "2019-09-02T23:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661361498492931"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661361498492931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "765891954471276544"}, {"created_at": "2019-09-02T23:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661279264915457"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661279264915457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1476767677"}, {"created_at": "2019-09-02T23:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661247354687493"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661247354687493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4399074627"}, {"created_at": "2019-09-02T23:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661161933512705"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661161933512705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "921764590496702465"}, {"created_at": "2019-09-02T23:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661156308955136"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661156308955136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "847986292776468480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/JPLHJ3MjAg", "expanded_url": "https://midi.as/tw_02-09-19b", "display_url": "midi.as/tw_02-09-19b"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/1da9k5v0o5", "expanded_url": "https://twitter.com/LivCuritiba/status/1168661144225103872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1da9k5v0o5", "media_key": "3_1168661141695926272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Leah"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "Leah"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661144225103872"], "text": "Leah precisa de um transplante de cora\u00e7\u00e3o. Ela recebe uma segunda chance, mas descobre que o doador \u00e9 um garoto da sua escola que supostamente se suicidou. Leah e Matt, o irm\u00e3o g\u00eameo do doador, tentam descobrir o que realmente aconteceu. https://t.co/JPLHJ3MjAg https://t.co/1da9k5v0o5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168661144225103872", "author_id": "80047126"}, {"created_at": "2019-09-02T23:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661140756455424"], "text": "Sorry mas a Nan\u00e1 se matou pela editora, dessa vez ela n\u00e3o tem culpa n\u00e3o. #BomSucesso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168661140756455424", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Nan\u00e1"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7527, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "author_id": "943153641531367424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/kANP9NhKj5", "expanded_url": "https://bit.ly/2lW6vbS", "display_url": "bit.ly/2lW6vbS"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5LCY0zK53Q", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1168661069725917184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LCY0zK53Q", "media_key": "3_1168661066462703616"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 102, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4171, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5342, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:04:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661069725917184"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo en SDE\nhttps://t.co/kANP9NhKj5\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/5LCY0zK53Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168661069725917184", "author_id": "87690452"}, {"created_at": "2019-09-02T23:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168661048204890112"], "in_reply_to_user_id": "1038355694", "text": "@ema_deleonn Aunque no lo creas el agua fr\u00eda tiene beneficios para cuando alguien se ba\u00f1a, pero es un acto suicida ba\u00f1arse con agua fr\u00eda en invierno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168661048204890112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ema_deleonn", "id": "1038355694"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168659571289788417"}], "author_id": "1004007973197352960"}, {"created_at": "2019-09-02T23:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660983688192001"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660983688192001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1273595192"}, {"created_at": "2019-09-02T23:04:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660884408979456"], "in_reply_to_user_id": "8205742", "text": "@iggente Eu sou uma suicida em potencial,sou vigiada 24horas .\nO Suic\u00eddio \u00e9 muito mais complexo delicado e podem acreditar n\u00e3o \u00e9 uma escolha nossa \u00e9 algo muito mais forte.\nQuando estamos em crise uma palavra pode ser fatal.\nPor este motivo,nos expomos pedindo ajuda algu\u00e9m...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168660884408979456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iggente", "id": "8205742"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168527334875586561"}], "author_id": "68802377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bUShpJiVE8", "expanded_url": "https://twitter.com/jmruizmachado/status/1168660875349307400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUShpJiVE8", "media_key": "3_1168660864976769025"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LeamosJuntos"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "Recomendad\u00edsimo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660875349307400"], "text": "#LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. De principio a fin. La complicidad de un sistema educativo con los acosadores es atroz. Los padres de la v\u00edctima pasan a ser victimarios. #Recomendad\u00edsimo https://t.co/bUShpJiVE8", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168660875349307400", "author_id": "157700651"}, {"created_at": "2019-09-02T23:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660817530802178"], "text": "RT @CIJ_Adicciones: Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660817530802178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Suicidio"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "Prevenci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168629818482728963"}], "author_id": "1110203703057776641"}, {"created_at": "2019-09-02T23:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660787642228737"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660787642228737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1148320413321220096"}, {"created_at": "2019-09-02T23:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660711775571968"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660711775571968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1507540080"}, {"created_at": "2019-09-02T23:02:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660619169583105"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660619169583105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "530809472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9zoGXLKcEA", "expanded_url": "https://twitter.com/etnow/status/1168652184554074113", "display_url": "twitter.com/etnow/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660588819570688"], "text": "Tinha q mandar esse texto pro Carlinhos Maia. Que depress\u00e3o n\u00e3o tem idade. E pra ele parar de falar o \u00f3bvio que uma mulher de 70 anos varrendo, n\u00e3o se matou. Mas depress\u00e3o mata SIM. https://t.co/9zoGXLKcEA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168660588819570688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168652184554074113"}], "author_id": "240460941"}, {"created_at": "2019-09-02T23:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660560252166145"], "text": "RT @joaomassa: @AdsumP @gugakindur Acho que vc matou a charada. Bozo deve estar se borrando de medo de fazer o discurso de abertura na ONU.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168660560252166145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joaomassa", "id": "52564873"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "gugakindur", "id": "1108779995743379456"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168202557442932737"}], "author_id": "1105051559493292032"}, {"created_at": "2019-09-02T23:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660481336385536"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168660481336385536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}], "author_id": "256666084"}, {"created_at": "2019-09-02T23:02:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660440114749443"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660440114749443", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3184124944"}, {"created_at": "2019-09-02T23:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660336196669441"], "text": "2hrs sem computador e sem fumar e eu j\u00e1 sinto grandes sinais de que eu t\u00f4 pra suicida ou fazer um atentado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168660336196669441", "author_id": "3033259676"}, {"created_at": "2019-09-02T23:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660324876193797"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660324876193797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "833364444445081600"}, {"created_at": "2019-09-02T23:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660323387224064"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168660323387224064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "2519895095"}, {"created_at": "2019-09-02T23:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660214578634753"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660214578634753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "466903632"}, {"created_at": "2019-09-02T23:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660206248779778"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660206248779778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "179992566"}, {"created_at": "2019-09-02T23:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660188519227392"], "in_reply_to_user_id": "890755821029777409", "text": "@ZlyClovek @CeAmy2 @035Gia Si, precisamente mi punto, existe desde luego el verdadero periodista, ese que recurre a invertir tiempo y hasta recursos propios en investigaci\u00f3n seria y verdadera labor period\u00edstica imparcial denunciando hechos pero a \u00e9stos se les suicida, desaparecen \u00f3 inventan cargos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660188519227392", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "035Gia", "id": "551468787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168658597443710976"}], "author_id": "89034684"}, {"created_at": "2019-09-02T23:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660156147744768"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168660156147744768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "833865172791984128"}, {"created_at": "2019-09-02T23:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660126703767552"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660126703767552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3109112272"}, {"created_at": "2019-09-02T23:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660110035619841"], "text": "tuve 580 en el ensayo psu de lenguaje que me hicieron el otro dia en el colegio :( real estoy menos preparada q la cresta pa la caga de prueba, su buen acto suicida o q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660110035619841", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8355, "type": "Organization", "normalized_text": "psu"}]}, "author_id": "942803102989783040"}, {"created_at": "2019-09-02T23:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660033476997121"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168660033476997121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "824446723"}, {"created_at": "2019-09-02T23:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660003496124417"], "in_reply_to_user_id": "1084172178638163968", "text": "@Daniel_riques30 @Rafa0121 Pensava que era 9 anos\nMen o Romeu suicidou se\nSe calhar n\u00e3o se meteu foi por cima ahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168660003496124417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniel_riques30", "id": "1084172178638163968"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Rafa0121", "id": "788828281327984640"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6114, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168659598435393536"}], "author_id": "1000343914518376448"}, {"created_at": "2019-09-02T22:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659846293590016"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168659846293590016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "author_id": "1021908030403878912"}, {"created_at": "2019-09-02T22:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659761082130432"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168659761082130432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "3437043364"}, {"created_at": "2019-09-02T22:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659662184620034"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168659662184620034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "221163134"}, {"created_at": "2019-09-02T22:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659634288283648"], "in_reply_to_user_id": "79849582", "text": "@MaryVVelazquez Hagamos un pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168659634288283648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaryVVelazquez", "id": "79849582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168575857939636224"}], "author_id": "754483749941866496"}, {"created_at": "2019-09-02T22:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659460186955778"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168659460186955778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "33350532"}, {"created_at": "2019-09-02T22:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659354180104192"], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168659354180104192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "author_id": "3293037973"}, {"created_at": "2019-09-02T22:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659323200954368"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168659323200954368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "903577326172110848"}, {"created_at": "2019-09-02T22:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659278745538560"], "in_reply_to_user_id": "839444148", "text": "@valdeirpsr @oleolacerda Ok, mas ficou feio pro Carlinhos pq aquele \"se matou com 16 anos\" estava se referindo a vontade de se matar, e certamente na \u00e9poca dela n\u00e3o existia a press\u00e3o social que existe hoje, ent\u00e3o ele estava falando como se fosse culpa do indiv\u00edduo que quer se suicidar ter esse sentimento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168659278745538560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valdeirpsr", "id": "839444148"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168645399608995840"}], "author_id": "1157403556422529029"}, {"created_at": "2019-09-02T22:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659225523961857"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168659225523961857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "936313243408183296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/whav3wmwaY", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/raquel-dodge-vai-ao-stj-e-indica-possivel-obstrucao-no-caso-marielle/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/raquel\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Enderson"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659188266016769"], "text": "N\u00e3o desistam de Marielle e Enderson! Se voc\u00eas desistirem, estar\u00e3o desistindo de n\u00f3s, de voc\u00ea mesmo. Acorda sociedade!! Quem matou esses dois , j\u00e1 mataram outras... https://t.co/whav3wmwaY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168659188266016769", "author_id": "930918657496109058"}, {"created_at": "2019-09-02T22:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659126869778435"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168659126869778435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2190377608"}, {"created_at": "2019-09-02T22:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659033479401472"], "in_reply_to_user_id": "3001068954", "text": "@Ritaviviani5 Pois \u00e9, mas ningu\u00e9m para um suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168659033479401472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ritaviviani5", "id": "3001068954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168591178905858048"}], "author_id": "4911935787"}, {"created_at": "2019-09-02T22:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658989699227648"], "in_reply_to_user_id": "4179751325", "text": "@llararibeiroo O QUE??? Lara suicida te", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658989699227648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "llararibeiroo", "id": "4179751325"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6473, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168658776901267456"}], "author_id": "1078453061075591168"}, {"created_at": "2019-09-02T22:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658946112020485"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168658946112020485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "797064919493607425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jG5sjn4yoO", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr", "display_url": "bit.ly/2ZvFkrr", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658927019536386"], "text": "RT @Cardoso: ARTIGO  O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/jG5sjn4yoO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658927019536386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168648923465994240"}], "author_id": "3203196461"}, {"created_at": "2019-09-02T22:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658903749603330"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658903749603330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "2883034589"}, {"created_at": "2019-09-02T22:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658810866737153"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168658810866737153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "373657569"}, {"created_at": "2019-09-02T22:55:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658755833217026"], "text": "indo mostrar \u00e0 m\u00e3e.... seguidores se eu n aparecer mais eh pq ela me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658755833217026", "author_id": "863873578881691648"}, {"created_at": "2019-09-02T22:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658716788436993"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168658716788436993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3921393557"}, {"created_at": "2019-09-02T22:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658708215283712"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658708215283712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "273619785"}, {"created_at": "2019-09-02T22:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658673478057984"], "text": "Soledad se escribe con S de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168658673478057984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "author_id": "1135221360786051073"}, {"created_at": "2019-09-02T22:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658642201128960"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168658642201128960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3854409395"}, {"created_at": "2019-09-02T22:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658594218283009"], "text": "Hay d\u00edas q estoy re suicida pero hay d\u00edas como hoy q estoy tan enamorada de la vida, agradecida con Dios no por lo q tengo sino por la gente q est\u00e1 q me rodea q me llena de cari\u00f1o y paz mental, por poder existir para disfrutar el calor de un mate en un d\u00eda tan fresk0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168658594218283009", "author_id": "1050564077968388096"}, {"created_at": "2019-09-02T22:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658578661617666"], "text": "RT @Valencianistesc: @GVAsanitat \"Cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana\"? Tota la vida s'ha dit: \"Cada dia se su\u00efcida u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168658578661617666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valencianistesc", "id": "431859434"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168658506406334465"}], "author_id": "380725386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cSHFNOcQHp", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1168516424496582656?s=19", "display_url": "twitter.com/GVAsanitat/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658506406334465"], "in_reply_to_user_id": "423423050", "text": "@GVAsanitat \"Cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana\"? Tota la vida s'ha dit: \"Cada dia se su\u00efcida un valenci\u00e0\": m\u00e9s curt, directe i efectiu. Quan deixareu d'escriure en l'estil infumable dels corruptes que ens arru\u00efnaren als valencians?\n\nhttps://t.co/cSHFNOcQHp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168658506406334465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168516424496582656"}, {"type": "replied_to", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "431859434"}, {"created_at": "2019-09-02T22:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658506163113984"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658506163113984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}], "author_id": "185009494"}, {"created_at": "2019-09-02T22:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658494783938560"], "in_reply_to_user_id": "1095509544384557056", "text": "@bellemeresz agora to em d\u00favida se esse \" descanse em paz \" foi pro lip tint ou pra pessoa que vc matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658494783938560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bellemeresz", "id": "1095509544384557056"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.349, "type": "Other", "normalized_text": "tint"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168658053396234240"}], "author_id": "1094657021377503236"}, {"created_at": "2019-09-02T22:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658482641481728"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168658482641481728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "813416777728270336"}, {"created_at": "2019-09-02T22:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658480724623361"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658480724623361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3451860137"}, {"created_at": "2019-09-02T22:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658477566349312"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168658477566349312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "344746354"}, {"created_at": "2019-09-02T22:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658460591951877"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658460591951877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "4254402113"}, {"created_at": "2019-09-02T22:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658404145020928"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658404145020928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}], "author_id": "154882680"}, {"created_at": "2019-09-02T22:53:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658339267522560"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658339267522560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "3196171917"}, {"created_at": "2019-09-02T22:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658216986787841"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168658216986787841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "138867304"}, {"created_at": "2019-09-02T22:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658210380820480"], "text": "Hoje no Twitter postaram um v\u00eddeo de uma mo\u00e7a que tentou se matar se jogando de um terra\u00e7o. \n\nAgora a noite vi que ela se matou mesmo.\nEgua t\u00f4 muito...\nBora cuidar da cabecinha da gente \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658210380820480", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "geo": {"place_id": "ed74cc748183253a"}, "author_id": "15536373"}, {"created_at": "2019-09-02T22:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658035302178817"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658035302178817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "936313243408183296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1rzdZ28WvB", "expanded_url": "https://t.co/1rzdZ28WvB", "display_url": "t.co/1rzdZ28WvB"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658008827715591"], "text": "nois so deu a corda ele proprio se enforcou https://t.co/1rzdZ28WvB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658008827715591", "author_id": "338605822"}, {"created_at": "2019-09-02T22:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657952795967488"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168657952795967488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2211013079"}, {"created_at": "2019-09-02T22:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657885280251911"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657885280251911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "4297706381"}, {"created_at": "2019-09-02T22:52:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657874576400384"], "text": "#setembroamarelo Em 2016 eu experimentei o inferno: convivi com a S\u00edndrome do P\u00e2nico e com a Depress\u00e3o. Eu tinha uns momentos de idea\u00e7\u00e3o suicida alternados com um medo de morrer das formas mais bizarras poss\u00edveis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657874576400384", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome do P\u00e2nico"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "author_id": "65703751"}, {"created_at": "2019-09-02T22:52:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657865911013376"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168657865911013376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1145831538753454080"}, {"created_at": "2019-09-02T22:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657732725039105"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657732725039105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "52134265"}, {"created_at": "2019-09-02T22:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657678564057088"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168657678564057088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "898318405895421952"}, {"created_at": "2019-09-02T22:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657670624202754"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657670624202754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1058578040060608512"}, {"created_at": "2019-09-02T22:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657513300017154"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657513300017154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "242555873"}, {"created_at": "2019-09-02T22:50:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657440101064704"], "in_reply_to_user_id": "3063818308", "text": "Lembrando que Ryan Hilinski \u00e9 irm\u00e3o de Tyler Hilinski, ex-QB de Washington State que se suicidou no come\u00e7o do ano passado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168657440101064704", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Hilinski"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Hilinski"}, {"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "Washington State"}]}, "geo": {"place_id": "1b21e2cb91adb9c7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168657416545873920"}], "author_id": "3063818308"}, {"created_at": "2019-09-02T22:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657415170121733"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168657415170121733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "156054222"}, {"created_at": "2019-09-02T22:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657414838792199"], "in_reply_to_user_id": "79860511", "text": "2- Muita gente j\u00e1 t\u00e1 falando como abrir a dm, o direct, o messenger, o wpp, o que for pra falar com pessoas que est\u00e3o passando por um per\u00edodo dif\u00edcil, uma depress\u00e3o ou que est\u00e3o com idea\u00e7\u00e3o suicida, entre outros, \u00e9 errado e eu quero REITERAR isso. \nEsse semestre eu estou tendo a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657414838792199", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7075, "type": "Other", "normalized_text": "messenger"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168656835664142337"}], "author_id": "79860511"}, {"created_at": "2019-09-02T22:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657411596591104"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657411596591104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "1924381039"}, {"created_at": "2019-09-02T22:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657403023372294"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168657403023372294", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "123298140"}, {"created_at": "2019-09-02T22:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657391514202119"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657391514202119", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}], "author_id": "1012469182359842816"}, {"created_at": "2019-09-02T22:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657321888833538"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168657321888833538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "893692862"}, {"created_at": "2019-09-02T22:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657310945878018"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168657310945878018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1036376903714840576"}, {"created_at": "2019-09-02T22:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657304176091136"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657304176091136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}], "author_id": "1141840546744475649"}, {"created_at": "2019-09-02T22:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657245271465984"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657245271465984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1152952974244798468"}, {"created_at": "2019-09-02T22:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657239852367872"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168657239852367872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "207719464"}, {"created_at": "2019-09-02T22:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657099406172160"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657099406172160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1148269720073908227"}, {"created_at": "2019-09-02T22:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657030602772491"], "text": "se cada pessoa do tt revoltada passa   um minuto com piscologo o piscologo suic\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657030602772491", "author_id": "727180829605122048"}, {"created_at": "2019-09-02T22:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656987636293633"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656987636293633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "851134670"}, {"created_at": "2019-09-02T22:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656960281075712"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656960281075712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "101070938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/N2263FVDqo", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7v5fIXqgB0nd5KgekRDe4M?si=csEkSoc7Q-24v9rq0FV3Gw", "display_url": "open.spotify.com/track/7v5fIXqg\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656830786088960"], "text": "Fui stalkear David, e t\u00e1 tipo uns 3 dias sem fazer nada kkk ser\u00e1 que realmente se matou? https://t.co/N2263FVDqo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656830786088960", "author_id": "973246348857413634"}, {"created_at": "2019-09-02T22:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656724481515520"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656724481515520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "737705527149494272"}, {"created_at": "2019-09-02T22:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656704462102528"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168656704462102528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "889113033842319360"}, {"created_at": "2019-09-02T22:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656700393607169"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656700393607169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "951919394166394881"}, {"created_at": "2019-09-02T22:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656663127252992"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656663127252992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1012102664"}, {"created_at": "2019-09-02T22:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656621918216193"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168656621918216193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "724266827141001217"}, {"created_at": "2019-09-02T22:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656585952026624"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168656585952026624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "721052903151136768"}, {"created_at": "2019-09-02T22:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656569246130177"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168656569246130177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "289672379"}, {"created_at": "2019-09-02T22:46:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656561516023811"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656561516023811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "814475476760674304"}, {"created_at": "2019-09-02T22:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656492922384386"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168656492922384386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1228441129"}, {"created_at": "2019-09-02T22:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656426866270208"], "in_reply_to_user_id": "1138864307356209153", "text": "@MacedoPiita Se \u00e9 no Brasil era melhor deixar levar tudo \u00e9 ainda dar o dinheiro do taxi,aqui ia se fuder todo porque matou,porque n\u00e3o deram chance a v\u00edtima e porque esvaziou o carregador no lombo do ladr\u00e3o, haja vista o caso Ana Hickmann.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656426866270208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MacedoPiita", "id": "1138864307356209153"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 225, "end": 236, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168645046645735424"}], "author_id": "2735440205"}, {"created_at": "2019-09-02T22:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656368632512512"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656368632512512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "1124413084666355713"}, {"created_at": "2019-09-02T22:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656316790972417"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168656316790972417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-09-02T22:45:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656239875821569"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168656239875821569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1018617948745949196"}, {"created_at": "2019-09-02T22:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656191469314053"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168656191469314053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4851680710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/8WNWZBpcgj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B17RKq4FRfn/?igshid=azi1h25jzr0a", "display_url": "instagram.com/p/B17RKq4FRfn/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ozuna"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.9201, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656191305572353"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo en SDE.\n\nPor Luis Ozuna.\n\nSANTO DOMINGO ESTE,Rep\u00fablica Dominicana.- Un agente de la Polic\u00eda Nacional supuestamente habr\u00eda optado por acabar con su vida tras\u2026 https://t.co/8WNWZBpcgj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168656191305572353", "author_id": "377777777"}, {"created_at": "2019-09-02T22:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656187329536002"], "text": "hoje algu\u00e9m se suicidou na linha do metr\u00f4 :///", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656187329536002", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "895721373871607808"}, {"created_at": "2019-09-02T22:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656130341560320"], "in_reply_to_user_id": "913512679108677632", "text": "@maah1r6 @mandgusmao @Infayzera @AraujoLucasc Despausou n\u00e3o, o Fay se matou depois de 1 hora esperando e continuamos, por\u00e9m eles come\u00e7aram a apelar de vez...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656130341560320", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "mandgusmao", "id": "1708426262"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Fay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168655754515099649"}], "author_id": "946684194"}, {"created_at": "2019-09-02T22:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655985050824705"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655985050824705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "156775886"}, {"created_at": "2019-09-02T22:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655974883889152"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655974883889152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "146902572"}, {"created_at": "2019-09-02T22:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655966017134595"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655966017134595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "907015962"}, {"created_at": "2019-09-02T22:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655925089132544"], "in_reply_to_user_id": "1099333248", "text": "@MerCDs108 @policia Suicidado no creo,el accidente si es posible, nadie se suicida y desaparece no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655925089132544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MerCDs108", "id": "1099333248"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168655385366061056"}], "author_id": "781176177843138560"}, {"created_at": "2019-09-02T22:43:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655825046593536"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655825046593536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2589777406"}, {"created_at": "2019-09-02T22:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655755765043201"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655755765043201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "749732725469437953"}, {"created_at": "2019-09-02T22:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655727705165826"], "text": "O suicida n\u00e3o espera setembro para cometer o ato, ele n\u00e3o espera setembro chegar.. para mostrar suas dores, a vontade de morrer n\u00e3o possui um intervalo de 30 dias por ano, ela existe nas 24 hrs de 365 dias, veja o suicida no sorrisos mais cotidianos da sua rotina !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168655727705165826", "author_id": "1056950205755674625"}, {"created_at": "2019-09-02T22:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655686655516672"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168655686655516672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}], "author_id": "443935633"}, {"created_at": "2019-09-02T22:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655684335996929"], "in_reply_to_user_id": "3316550554", "text": "@elikatakimoto A irma da minha mae se matou aos dezesseis anos faz quase dois anos as vzs me culpo ppr m tentar ser amiga dela pois t\u00ednhamos o msm gosto pra quase tudo \u00edamos nos dar bem ms ela era bastante agressiva e meu medo de ela briga cmg n me deixou mr aproximar dela \ud83d\ude2d\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168655684335996929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "968152324316295168"}, {"created_at": "2019-09-02T22:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655642946605059"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655642946605059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1403447233"}, {"created_at": "2019-09-02T22:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655623535419392"], "text": "RT @lolaescreva: #MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168655623535419392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168654198029897729"}], "author_id": "104972155"}, {"created_at": "2019-09-02T22:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655476801904641"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168655476801904641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "387286392"}, {"created_at": "2019-09-02T22:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655465204592641"], "text": "\"Setembro amarelo\" n\u00e3o serve pra nada se voc\u00ea n\u00e3o se importa durante o ano. A depress\u00e3o inferniza pessoas todos os dias, o pensamento suicida n\u00e3o vem s\u00f3 em setembro. Do seu lado tem pessoas que est\u00e3o com depress\u00e3o, mas voc\u00ea acha que \u00e9 frescura ou ent\u00e3o uma fase que vai passar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168655465204592641", "author_id": "1132326480317419520"}, {"created_at": "2019-09-02T22:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655424389881856"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655424389881856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4832770895"}, {"created_at": "2019-09-02T22:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655203375165441"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168655203375165441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1166794680513781761"}, {"created_at": "2019-09-02T22:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655138237689856"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655138237689856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "370883589"}, {"created_at": "2019-09-02T22:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655052560617474"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655052560617474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "2997079137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/q0v1B3FbfK", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654859043782656"], "text": "Professor suicida-se na escola: at\u00e9 quando? https://t.co/q0v1B3FbfK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168654859043782656", "author_id": "57976190"}, {"created_at": "2019-09-02T22:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654845001326593"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168654845001326593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "786053323"}, {"created_at": "2019-09-02T22:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654841012506624"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168654841012506624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "791742776446685184"}, {"created_at": "2019-09-02T22:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654787329613824"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168654787329613824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "473275141"}, {"created_at": "2019-09-02T22:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654772007817218"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168654772007817218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4579944141"}, {"created_at": "2019-09-02T22:39:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654721768468481"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168654721768468481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1020639716713074688"}, {"created_at": "2019-09-02T22:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654712721301504"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168654712721301504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "807332911305330688"}, {"created_at": "2019-09-02T22:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654592210550784"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168654592210550784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "803028527901798400"}, {"created_at": "2019-09-02T22:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654506676170757"], "in_reply_to_user_id": "53798039", "text": "@danicabello11 @dcabellor Jajaja mmgba tu pap\u00e1 tremendo narco, tranquila que alg\u00fan d\u00eda lo volver\u00e1n a la c\u00e1rcel pero de USA y ps ustedes no podr\u00e1n visitarlo porque quedar\u00e1n en la calle malparidos. Bueno sino es que no se suicida.\n\nPD: maldita perra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168654506676170757", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danicabello11", "id": "53798039"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168342938952314887"}], "author_id": "1358227794"}, {"created_at": "2019-09-02T22:38:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654448597639168"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168654448597639168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "2993652197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/sOuK3AaFjx", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/locales/181949/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-era-de-san-juan.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/locales/181949\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/d3CVOjAfdX", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1168651043242225668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3CVOjAfdX", "media_key": "3_1168651036262830085"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "calientesdelsur", "id": "1008774926"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8527, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654402208653312"], "text": "RT @calientesdelsur: Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo, era de San Juan\nhttps://t.co/sOuK3AaFjx https://t.co/d3CVOjAfdX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168654402208653312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168651043242225668"}], "author_id": "1010647602621239296"}, {"created_at": "2019-09-02T22:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654256951443456"], "in_reply_to_user_id": "69358153", "text": "@lelispatricia A surpresa n\u00e3o \u00e9 nem dele falar merda de novo, e sim de ainda ter quem veja e como isso chega aos olhos de pessoas normais. eu t\u00f4 ha 1 m\u00eas bloqueada no facebook porque fiz um post na minha conta onde eu estava mal e baixou a suicida, agora uma pessoa incentivando T\u00c1 TUDO BEM.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168654256951443456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168344539536535555"}], "author_id": "56422623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/KWn205cP0v", "expanded_url": "https://www.salon.com/2019/08/28/gamergate-2-0-zoe-quinn-accuses-game-developer-alec-holowka-of-abuse/", "display_url": "salon.com/2019/08/28/gam\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568651840258031616/3PQEqIAr?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 810}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568651840258031616/3PQEqIAr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gamergate 2.0? Zo\u00eb Quinn flamed by game-boys all over again", "description": "Gamer world goes after Quinn, making clear that even in #MeToo era, many people believe myths about sexual abuse", "unwound_url": "https://www.salon.com/2019/08/28/gamergate-2-0-zoe-quinn-accuses-game-developer-alec-holowka-of-abuse/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VS7LQaRzrJ", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/criador-de-games-indie-alec-holowka-morre-dias-apos-ser-acusado-de-assedio-23921934", "display_url": "epoca.globo.com/criador-de-gam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/criador-de-games-indie-alec-holowka-morre-dias-apos-ser-acusado-de-assedio-23921934"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Gamergate"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654198029897729"], "text": "#MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado de ass\u00e9dio por Zoe Quinn (q j\u00e1 sofreu bastante com o Gamergate 5 anos atr\u00e1s e agora ser\u00e1 atacada de novo) https://t.co/KWn205cP0v  https://t.co/VS7LQaRzrJ", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168654198029897729", "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-09-02T22:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654103079268362"], "text": "RT @leeeeeeeets: estar aberto a conversar com pessoas \u00e9 bacana. mas a preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio \u00e9 algo absurdamente delicado e voc\u00ea lidar com o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168654103079268362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leeeeeeeets", "id": "123987522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168640905156452352"}], "author_id": "316558012"}, {"created_at": "2019-09-02T22:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654083282149379"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168654083282149379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "848375594278686720"}, {"created_at": "2019-09-02T22:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654052223258624"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168654052223258624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "68548844"}, {"created_at": "2019-09-02T22:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653986905411584"], "text": "Se a annalice matou o nate vai ser mt vacilo man\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168653986905411584", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.4446, "type": "Person", "normalized_text": "annalice"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "nate"}]}, "author_id": "842730196532973568"}, {"created_at": "2019-09-02T22:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653963631239168"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653963631239168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1027869907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TGVzGRcMkc", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2PFbKek", "display_url": "go.shr.lc/2PFbKek"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "Voz"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:36:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653952432463873"], "text": "Se suicida hombre en iglesia de Quer\u00e9taro - Voz Imparcial  https://t.co/TGVzGRcMkc via @voz_imparcial", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653952432463873", "author_id": "3685620144"}, {"created_at": "2019-09-02T22:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653913878355969"], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168653913878355969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "author_id": "189736835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TGVzGRcMkc", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2PFbKek", "display_url": "go.shr.lc/2PFbKek"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4551, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653841677606912"], "text": "Se suicida hombre en iglesia de Quer\u00e9taro  Voz Imparcial - https://t.co/TGVzGRcMkc via @voz_imparcial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653841677606912", "author_id": "3685620144"}, {"created_at": "2019-09-02T22:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653749646180352"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653749646180352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1150430191858180097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/TGVzGRcMkc", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2PFbKek", "display_url": "go.shr.lc/2PFbKek"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 102, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6967, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Voz"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653716871946241"], "text": "Se suicida hombre en iglesia de Quer\u00e9taro - Voz Imparcial - https://t.co/TGVzGRcMkc via @voz_imparcial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653716871946241", "author_id": "3685620144"}, {"created_at": "2019-09-02T22:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653701487239171"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653701487239171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "962664475013931008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/2OJeBphek3", "expanded_url": "https://twitter.com/BadaroCelso/status/1168653549988958208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OJeBphek3", "media_key": "7_1168653538563690501"}, {"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/sRQRVCCrta", "expanded_url": "https://twitter.com/TehosmD/status/1168646665768714241", "display_url": "twitter.com/TehosmD/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 253, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653549988958208"], "text": "dTenhosm, um coment\u00e1rio vazio e sem rosto, s\u00f3 pode vir de um bolsomions sem c\u00e9rebro/sem neur\u00f4nios! A virtude \u00e9 se esconder no arm\u00e1rio junto com o BOZO e trocar figurinhas na jaula! Em tempo: responda r\u00e1pido aqui: onde est\u00e1 o Queiroz e quem matou Marielle?\nAcho que voc\u00ea sabe! https://t.co/2OJeBphek3 https://t.co/sRQRVCCrta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168653549988958208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168646665768714241"}], "author_id": "1147554088063778817"}, {"created_at": "2019-09-02T22:34:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653521643851781"], "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653521643851781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "author_id": "850909151723216898"}, {"created_at": "2019-09-02T22:34:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653520565866498"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653520565866498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "3435015777"}, {"created_at": "2019-09-02T22:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653460230803456"], "text": "RT @Meia_Horra: Porra, depress\u00e3o \u00e9 foda, ontem o cara brincando aqui com nos, tocamos altos pagodezinho a\u00ed hoje acordo com a not\u00edcia q ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168653460230803456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Meia_Horra", "id": "568706111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168499956560355328"}], "author_id": "769396098108628992"}, {"created_at": "2019-09-02T22:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653434108698630"], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168653434108698630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "author_id": "759117968127254528"}, {"created_at": "2019-09-02T22:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653382359355393"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653382359355393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "4509031307"}, {"created_at": "2019-09-02T22:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653351434760192"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653351434760192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "1153444198395383809"}, {"created_at": "2019-09-02T22:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653305842737152"], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168653305842737152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "author_id": "865959146088271872"}, {"created_at": "2019-09-02T22:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653258530967552"], "in_reply_to_user_id": "208614492", "text": "@joaninoc Si el poeta del abuelo escucha esa letra espantosa se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653258530967552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joaninoc", "id": "208614492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168003621104975872"}], "author_id": "1093676231961260032"}, {"created_at": "2019-09-02T22:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653170622566400"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653170622566400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "884292614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KjixbElEj4", "expanded_url": "http://www.cataniatoday.it/cronaca/luana-ricca-morta-aquila-4-gennaio-2016.html", "display_url": "cataniatoday.it/cronaca/luana-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653166260432898"], "text": "Giovane chirurga catanese suicida all\u2019Aquila, era uno dei tanti \"cervelli in fuga\" https://t.co/KjixbElEj4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168653166260432898", "author_id": "1958175968"}, {"created_at": "2019-09-02T22:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653159092371456"], "text": "RT @Miguel_STrev: \u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653159092371456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miguel_STrev", "id": "126499037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168593468190535681"}], "author_id": "302112930"}, {"created_at": "2019-09-02T22:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168653072429703173"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168653072429703173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "307106183"}, {"created_at": "2019-09-02T22:32:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652967991488512"], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168652967991488512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "author_id": "182684705"}, {"created_at": "2019-09-02T22:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652913784307714"], "in_reply_to_user_id": "1139659784293113859", "text": "@MondiniNadine S\u00f3 me arrumo surtada e suicida, eu j\u00e1 sou assim a\u00ed o relacionamento n\u00e3o tem base KKKKKK\nfora que eu tenho hist\u00f3rico de chifre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168652913784307714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168652283137183745"}], "author_id": "1137709986426044417"}], "includes": {"users": [{"id": "3355672101", "name": "Iless\u00e2nder Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 93, "tweet_count": 1255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ilessander"}, {"id": "950353327203782656", "name": "hev boladora oficial", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 377, "tweet_count": 14165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hevmadi"}, {"id": "3316550554", "location": "Brasil", "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "verified": true, "username": "elikatakimoto"}, {"id": "1024611579663446016", "name": "Beba72", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 404, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Beba726"}, {"id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "verified": true, "username": "fargosi"}, {"id": "52936029", "location": "San Francisco, CA", "name": "Michael", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 536, "tweet_count": 13499, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "michaelss_"}, {"id": "70877966", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thalyssu sea & year", "public_metrics": {"followers_count": 40584, "following_count": 5731, "tweet_count": 222528, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "thalysonmariano"}, {"id": "160762194", "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras", "name": "Wily", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 4994, "tweet_count": 337567, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "WilyWyllison"}, {"id": "913895087058407424", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Ck", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 333, "tweet_count": 10855, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jpmax1903"}, {"id": "1255453754", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2c7d\u1da6\u1d9c |", "public_metrics": {"followers_count": 12390, "following_count": 9471, "tweet_count": 43801, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "sikkzeira"}, {"id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "toni_roberto"}, {"id": "774331464829792256", "location": "Bucaramanga", "name": "Jorge Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 832, "tweet_count": 65609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jhdez808"}, {"id": "1009884964702302208", "location": "M\u00e9xico, USA, Colombia", "name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AngelicaBohor18"}, {"id": "1041069141136945157", "name": "via", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 274, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ginnyscore"}, {"id": "789513840954372096", "name": "Indiana", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 298, "tweet_count": 139986, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GlaZambrana"}, {"id": "806977293453316096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 426, "tweet_count": 103015, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "marc0ssantoss"}, {"id": "765536426670886913", "name": "Sa \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 534, "tweet_count": 7590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fancyvelvetcake"}, {"id": "346910614", "location": "061, Brasil", "name": "Meojo \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1063, "tweet_count": 163833, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MarcoJuniior_"}, {"id": "160394832", "location": "Recife, Brasil", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "verified": false, "username": "whomath"}, {"id": "4731709461", "name": "BelenMT", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 2398, "tweet_count": 299854, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "bell_lullaby"}, {"id": "742721350092132352", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "Hamilton J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 203, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hamisjuniior"}, {"id": "2274853140", "name": "claudiadecerca\ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 1931, "tweet_count": 436088, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "claudiadecerca"}, {"id": "1162511114804047873", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mart\u00edn Carrizo", "public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "martincarrizo_"}, {"id": "3626770396", "name": "jota Anti-hero \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 713, "tweet_count": 36860, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "shadesofmagix"}, {"id": "845640669070811137", "location": "San Fernando, Argentina", "name": "Luscof Quintana", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 118, "tweet_count": 30417, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuscofQuintana"}, {"id": "940736837496266757", "name": "Maria\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 170, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mar1iaZinha"}, {"id": "273063192", "name": "M\u00f3nica Fontana", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 488, "tweet_count": 26729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aihuin"}, {"id": "3449176635", "location": "ilha de tipora", "name": "gio | calamidade", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1360, "tweet_count": 40757, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "stuckondreams"}, {"id": "1852095746", "location": "Caguei pros seus pronomes", "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 446, "tweet_count": 10642, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bordinhanhao"}, {"id": "715332829115203584", "location": "Brasil", "name": "Princesa do Tucunduba \u27ed\u27ec\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 648, "tweet_count": 38992, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tucunduba_girl"}, {"id": "1491575228", "location": "Ate, Lima, Peru", "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139906, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mayorojas03"}, {"id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ANANKA63"}, {"id": "305353579", "location": "Bs. As-Argentina", "name": "turidru", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1346, "tweet_count": 110170, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SRitacca"}, {"id": "1131288513096364032", "name": "filho da lua engolida pelo mar", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 101, "tweet_count": 23598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IsmaelCardoso"}, {"id": "140985142", "location": "Lima", "name": "Sandro Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 928, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sandrik24"}, {"id": "3304958806", "name": "lulinha de juju", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 352, "tweet_count": 17291, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "melhoba"}, {"id": "231144271", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ana Luc\u00eda Raffo F", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 3410, "tweet_count": 61149, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "anaraffo"}, {"id": "157700651", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Juan Manuel Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 14865, "following_count": 820, "tweet_count": 28452, "listed_count": 132}, "verified": false, "username": "jmruizmachado"}, {"id": "755794716", "name": "Aha", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 161, "tweet_count": 8410, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "abruudegasperi"}, {"id": "486577498", "location": "Rosario, Argentina", "name": "adra jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2706, "tweet_count": 155857, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "adrajimenez"}, {"id": "969946481292652545", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Pablo Farr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 219, "tweet_count": 15247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablo_farres"}, {"id": "805459034002362369", "location": "divicity", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 311, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pedrodrigues15"}, {"id": "1028934601010569216", "location": "\u2661 \u293b br\u03b1nd\u0447's g\u0131rlfr\u0131end \u29fd 2703", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08.", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 733, "tweet_count": 41484, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "tcquiladreams"}, {"id": "794858770295914497", "name": "\u0653", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 155, "tweet_count": 34881, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "desHighland"}, {"id": "186987322", "location": "Argentina", "name": "CARLOS TOLOSA", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 491, "tweet_count": 459969, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "CARLOSATOLOSA"}, {"id": "1648746182", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "meL", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1363, "tweet_count": 89674, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "osakipmll"}, {"id": "1069243110075572224", "location": "Brasil", "name": "p#", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "php_dro"}, {"id": "176918296", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Valentina Antolinez", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 2182, "tweet_count": 14936, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Vantolinez9"}, {"id": "12781192", "location": "Sorocaba", "name": "Edy", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 222, "tweet_count": 43816, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edsonpiresnunes"}, {"id": "1143212571069206529", "location": "Jacarezinho \ud83d\udc0a", "name": "GabriEU L\u00edrico", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 273, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MagrinhoOFC99"}, {"id": "1042237198265987072", "location": "F\u00e9 ", "name": "Bru \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1025, "tweet_count": 47729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belarubi_21"}, {"id": "29186267", "location": "Buenos Aires", "name": "Juanito Say", "public_metrics": {"followers_count": 148750, "following_count": 814, "tweet_count": 137052, "listed_count": 174}, "verified": true, "username": "JuanitoSay"}, {"id": "984585663826812930", "name": "Tito", "public_metrics": {"followers_count": 7715, "following_count": 2945, "tweet_count": 17202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gsmttt"}, {"id": "1029842848361996289", "location": "ela/dela", "name": "juh\u2077\u2728 The Astronaut", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 389, "tweet_count": 68516, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sweetgustd"}, {"id": "793625238667919360", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 47411, "following_count": 52178, "tweet_count": 21940, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "itsdramaticboy"}, {"id": "1075153358921629696", "location": "Puerto Rico", "name": "\u2671 \ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc00 \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc00 \u2671", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 710, "tweet_count": 19142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vpaola__"}, {"id": "1173197389", "location": "en lo sublime", "name": "andr\u00f3meda", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 947, "tweet_count": 105170, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "lyastarlet"}, {"id": "2350163798", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 488, "tweet_count": 10001, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarahigreja"}, {"id": "1145877917672628225", "location": "camp half-blood", "name": "barb\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 603, "tweet_count": 11787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_itsnotbarb"}, {"id": "1107437474496868356", "location": "na puta que pariu", "name": "Koppeer (o fim esta pr\u00f3ximo #calamidade)", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 506, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Koppeer"}, {"id": "348826840", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Danbarboza", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1440, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dhorallBarboza"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "170367303", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Andre Massei", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 600, "tweet_count": 39711, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "andreavmassei"}, {"id": "187237704", "location": "25 | Rio Grande do Sul. ", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 308, "tweet_count": 130035, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "marimperius"}, {"id": "927968786879270912", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Batats \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 616, "tweet_count": 9111, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Renataflowres"}, {"id": "817487124681330689", "name": "karine superstar \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 153, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariacobriane"}, {"id": "1056980070244462593", "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1136, "tweet_count": 108764, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "larindemizinha"}, {"id": "532446238", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Carlos Gallo", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 332, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlosGallo010"}, {"id": "382702432", "location": "En un medano en Samsara.BsAs", "name": "Barrita de Plutonio", "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 3008, "tweet_count": 100482, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ArrobameAhora"}, {"id": "167891561", "location": "Brazil ", "name": "Duarte. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 556, "tweet_count": 25350, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "C_Cduarte"}, {"id": "625681056", "name": "pablo nasu", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 365, "tweet_count": 8297, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablonasur"}, {"id": "30093231", "location": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02", "public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 2397, "tweet_count": 267202, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "thenandydiaries"}, {"id": "959861059824865281", "name": "Marlon", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 18, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarlonVinnycius"}, {"id": "4649786957", "location": "Rio de Janeiro", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 821, "tweet_count": 36073, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tamarajuba2"}, {"id": "742449673965817856", "name": "Aurelia Lalande", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 4984, "tweet_count": 392516, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Tickie18"}, {"id": "2761630306", "name": "Oscar Iba\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1248, "tweet_count": 224522, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "2c658a17ee36456"}, {"id": "2453499791", "location": "Wakanda", "name": "Eu Avisei! \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 3318, "tweet_count": 52271, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "bonfim_suelly"}, {"id": "163249391", "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 3276, "tweet_count": 243055, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "damazel"}, {"id": "2293620006", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "s\u00f3 um rodrigo\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 312, "tweet_count": 62759, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "regrido"}, {"id": "915290777785389057", "name": "Calssagrande", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 482, "tweet_count": 16648, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Calssagrande"}, {"id": "895878853784084482", "name": "Edith\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1200, "tweet_count": 99365, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Edith65151092"}, {"id": "1861456356", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "afropaty \ud83e\uddbe", "public_metrics": {"followers_count": 5468, "following_count": 4569, "tweet_count": 89034, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "soldierjbxrnes"}, {"id": "259245753", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oleolacerda"}, {"id": "885910502421012481", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Cristina Costa", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4417, "tweet_count": 193088, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CristinaLobsan2"}, {"id": "964215801275351040", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "La Burguesa Reggina", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 596, "tweet_count": 36959, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BurguesaReggina"}, {"id": "774285367499513857", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Anaeliza", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 3227, "tweet_count": 82696, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "anaeliz1999"}, {"id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 813690, "following_count": 892, "tweet_count": 264143, "listed_count": 1042}, "verified": false, "username": "exitosape"}, {"id": "37444747", "location": "Presidente Prudente", "name": "Gilson Lorenti", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 490, "tweet_count": 42844, "listed_count": 37}, "verified": true, "username": "lorentigilson"}, {"id": "160818625", "name": "clarisima35 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 2384, "tweet_count": 83512, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "clarisima35"}, {"id": "998616474112675841", "location": "San Fernando, Argentina", "name": "Adriana Barber\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 5064, "tweet_count": 192288, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Adriana80855844"}, {"id": "186574525", "location": "Mar del Plata", "name": "Estela Bibiloni", "public_metrics": {"followers_count": 7548, "following_count": 7702, "tweet_count": 60301, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jumaigu"}, {"id": "323435036", "name": "Meri Mas", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1728, "tweet_count": 117727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "meritamas"}, {"id": "317273456", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "name": "FABIAN \ud83d\ude3e", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 4988, "tweet_count": 102048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabian_g1"}, {"id": "732015828489654272", "location": "Ciudadela", "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 591, "tweet_count": 96207, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WalterVitale25"}, {"id": "870235934", "location": "caba", "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8073, "following_count": 6818, "tweet_count": 934636, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "aries2011956"}, {"id": "2380574449", "location": "Kongourbano", "name": "Manicomio22 \ud83c\udf7b\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 665, "tweet_count": 287887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blerka08"}, {"id": "306344380", "location": "Argentina", "name": "Rita \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ufe0fdictadura k\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3858, "following_count": 3054, "tweet_count": 500214, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "RITAYULY"}, {"id": "3435541661", "name": "#MacriVolve", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1556, "tweet_count": 130654, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ariel67862723"}, {"id": "434474780", "location": "Bah\u00eda Blanca", "name": "Val Ferr\ud83d\udc31. . Patria s\u00ed! \u270b\ud83c\udffbArgenzuela\ud83d\udd90\ud83c\udffb no!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10493, "following_count": 10510, "tweet_count": 68899, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "1973Valeria"}, {"id": "1077003004363132928", "name": "Kintom25", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 479, "tweet_count": 5038, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kpoppeiroloja"}, {"id": "1127035425149935616", "name": "Bruno Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 6, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrunoBalder"}, {"id": "4871729465", "name": "Ceci\ud83d\udc31\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1184, "tweet_count": 106375, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CeBauhaus"}, {"id": "4297273755", "name": "Grace", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1126, "tweet_count": 306793, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "GracielaGallega"}, {"id": "162856387", "location": "ARGENTINA", "name": "KIKO MIMOSO", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 4016, "tweet_count": 122233, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KIKOMIMOSO"}, {"id": "246053325", "name": "Twiter", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2610, "tweet_count": 112718, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "usuario_twi"}, {"id": "126499037", "location": "Mexico City", "name": "Miguel Soto", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 703, "tweet_count": 1901, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Miguel_STrev"}, {"id": "704485468151402496", "name": "Madeline", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1399, "tweet_count": 69003, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Madeline9462425"}, {"id": "1105195333968162816", "name": "usp me adota", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 77, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carolwaetge"}, {"id": "2307598633", "location": "RA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 usurpada", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Melonia la Energ\u00famena/Gollumdriel", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1430, "tweet_count": 123024, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bgplwk"}, {"id": "2556287057", "name": "M. Fabi \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 950, "tweet_count": 65762, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fabiannamariia"}, {"id": "958218534546534405", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Carol Caos", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1342, "tweet_count": 5915, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CarolineCaos"}, {"id": "790022539032559616", "location": "Brasil", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2983, "tweet_count": 24406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cyberhipppie"}, {"id": "3471929663", "name": "Maru.G", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 3304, "tweet_count": 245070, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MarulaG2015"}, {"id": "378784096", "location": "Gravata\u00ed RS", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 1897, "tweet_count": 70534, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "isadoraquadross"}, {"id": "718720332", "location": "Ciberespai - Barcelona", "name": "Titania Art Gallery", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 4942, "tweet_count": 272839, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "TitaniaArtG"}, {"id": "925050374947565569", "name": "Llu\u00efsset", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4998, "tweet_count": 206007, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lluisgjf"}, {"id": "783593278000226304", "location": "Braga, Portugal", "name": "\u00c9\u12ea\u130e\u122d\u120d", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 39, "tweet_count": 13318, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "erica_pereira0"}, {"id": "1104366043315798022", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "iagooo", "public_metrics": {"followers_count": 15648, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "IagoValerio"}, {"id": "1065382617585995776", "name": "Miriam", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 2387, "tweet_count": 25083, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Miriam61895994"}, {"id": "770836728605188096", "name": "Debora Soy del 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 2588, "tweet_count": 138612, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Missoles18"}, {"id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77569, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cosotec"}, {"id": "299723126", "location": "Lima, Peru", "name": "Fernanda Sota M", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 807, "tweet_count": 12120, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sota_fernanda"}, {"id": "286903367", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "NordicBrigit", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 744, "tweet_count": 98130, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CVictoriaW"}, {"id": "2891484629", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Han Albert Solo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 377, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hanalbert2003"}, {"id": "2724434380", "name": "Oscar Potetti", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 123, "tweet_count": 56025, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "OPotetti"}, {"id": "769379667396718592", "name": "Gab", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 102, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabflosi"}, {"id": "778292101742231553", "location": "she/her", "name": "PlatoDuralex", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 980, "tweet_count": 40314, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hij0sdeputa"}, {"id": "3202255096", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Paola\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1757, "tweet_count": 12147, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PaahGP"}, {"id": "2759869099", "name": "Maria Musso \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 9153, "following_count": 9761, "tweet_count": 228292, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "meg170646"}, {"id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130670, "following_count": 1089, "tweet_count": 45017, "listed_count": 214}, "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE"}, {"id": "1028423070535561216", "location": "Brasil", "name": "Stupid one", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 207, "tweet_count": 15757, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Camziii1997"}, {"id": "1542269484", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 398, "tweet_count": 554941, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "Allan0li"}, {"id": "3405806591", "name": "Spooky Paraka \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1863, "tweet_count": 52692, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "caio_ledo"}, {"id": "442892438", "location": "Hyrule", "name": "anton13", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 757, "tweet_count": 11128, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "antoeumsm"}, {"id": "1442425362", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Marisol Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 59877, "following_count": 934, "tweet_count": 13130, "listed_count": 157}, "verified": false, "username": "mgarciafreundt"}, {"id": "344805203", "location": "Quilmes y MDQ, Argentina", "name": "Marcelo Lupia Sondon", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1297, "tweet_count": 36968, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MarceloLupia"}, {"id": "3343615180", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 154851, "following_count": 909, "tweet_count": 27846, "listed_count": 256}, "verified": false, "username": "DiarioDeCurwen"}, {"id": "41431080", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Cristhian Rojas S", "public_metrics": {"followers_count": 27294, "following_count": 2449, "tweet_count": 280717, "listed_count": 136}, "verified": false, "username": "CristhianRS"}, {"id": "788386549", "location": "ou\u00e7a meu \u00faltimo lan\u00e7amento ", "name": "\u4e80 \ud835\udd09\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd34 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd8e\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 734, "tweet_count": 25980, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hg_ak28"}, {"id": "1026178570786414592", "location": "BNH - 028", "name": "wf \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 532, "tweet_count": 9331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eosujo"}, {"id": "26258791", "name": "Bruno Grillo.", "public_metrics": {"followers_count": 22694, "following_count": 197, "tweet_count": 65243, "listed_count": 59}, "verified": true, "username": "BrunoGEsc"}, {"id": "733473225380888576", "name": "\u00c9dgar Varela", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 386, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Val_Mannen"}, {"id": "127919893", "location": "M\u00e9xico", "name": "Centros de Integraci\u00f3n Juvenil", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 870, "tweet_count": 34656, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "CIJ_Adicciones"}, {"id": "1149073152800186369", "name": "\ud83d\udd78\ufe0f K is going SPOOKY \ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 923, "tweet_count": 27749, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "iLovePurple"}, {"id": "4730009224", "location": "Andreanne, Arzallum", "name": "giu\u2077 moved \ud83c\udf35\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1285, "tweet_count": 36341, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "giugirassol"}, {"id": "1022299556590051331", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "zanella", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 147, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Romeikasz"}, {"id": "490949850", "location": "bahia blanca / arg", "name": "horacio hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 5017, "tweet_count": 44014, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tato_826"}, {"id": "791939683", "location": "Buenos Aires,Argentina", "name": "Luz Constantina God", "public_metrics": {"followers_count": 5847, "following_count": 5766, "tweet_count": 472615, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "ConstantinaGod"}, {"id": "1928320513", "location": "Partido de San Mart\u00edn", "name": "Tina T. Bottai", "public_metrics": {"followers_count": 11520, "following_count": 4436, "tweet_count": 483114, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "TinaBottai15"}, {"id": "1020171404153479168", "name": "iamdaneta", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 201, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iamdaneta"}, {"id": "4801605674", "location": "Winston-Salem, NC", "name": "YouTube: BorrachosVIP \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 197394, "following_count": 391, "tweet_count": 23119, "listed_count": 207}, "verified": false, "username": "SoyBvip"}, {"id": "765015657964503040", "location": "la matanza", "name": "Walter Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1345, "tweet_count": 72382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WalterP85891382"}, {"id": "852257889297338368", "location": "Colombia", "name": "Taniro Wisdom Source", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 51, "tweet_count": 53496, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DimeTaniro"}, {"id": "722467646671818753", "location": "Ela vem da Fen\u00edcia linda flor", "name": "Cicl\u00e2men do L\u00edbano", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 514, "tweet_count": 97251, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "yaaynikhalili"}, {"id": "1630843398", "location": "Lima, Peru", "name": "LUCIFER 2.0\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 4401, "tweet_count": 257736, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Pusycat2017"}, {"id": "2817021117", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\ud835\udd24\ud835\udd26 \u263c \u2661s dabi", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 521, "tweet_count": 54205, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kingszgi"}, {"id": "4144830814", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "JGenero\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 582, "tweet_count": 14092, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jdgender"}, {"id": "2295282235", "name": "lilian", "public_metrics": {"followers_count": 5831, "following_count": 4509, "tweet_count": 48474, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "bxeenyou"}, {"id": "8360682", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "CAPRICHO", "public_metrics": {"followers_count": 2654909, "following_count": 776, "tweet_count": 91617, "listed_count": 7532}, "verified": true, "username": "CAPRICHO"}, {"id": "293587516", "name": "Javier #SialaVida \u0646 \u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 5374, "tweet_count": 566329, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "JavierdeCaceres"}, {"id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ujerte"}, {"id": "400421971", "location": "Madrid", "name": "Bolsia.com", "public_metrics": {"followers_count": 12970, "following_count": 11994, "tweet_count": 65909, "listed_count": 233}, "verified": false, "username": "bolsia"}, {"id": "758121968507973636", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Claudia Fereyra", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 666, "tweet_count": 63924, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "claudylala1"}, {"id": "798555897958191105", "location": "Rosario, prov. Santa Fe. ", "name": "Corina Calderon", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 4016, "tweet_count": 147565, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CorinaC63"}, {"id": "813411951023943680", "location": " Parque Leloir", "name": "Ricky Leloir.", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 5003, "tweet_count": 296836, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RicardoSambata1"}, {"id": "139518375", "location": "Infierno", "name": "Simoncito", "public_metrics": {"followers_count": 6214, "following_count": 5868, "tweet_count": 144896, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "SIMONCITO_DICE"}, {"id": "165622406", "name": "Carol Costa", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 397, "tweet_count": 36548, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "CarolFRCosta"}, {"id": "793973854800584704", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Graciela Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 445, "tweet_count": 397057, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "abigraciela"}, {"id": "201049763", "location": "Diamante, Entre Rios", "name": "#soyDel41% ....marijo chemez", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 877, "tweet_count": 47834, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "marijochemez"}, {"id": "1155824855046119427", "name": "lily", "public_metrics": {"followers_count": 8662, "following_count": 8244, "tweet_count": 42557, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lilisandranew"}, {"id": "43529568", "location": "Colonia Huges, Argentina", "name": "Liliana Bonin", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2465, "tweet_count": 121341, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "lilianabonin"}, {"id": "1145452378117804036", "location": "Santo Domingo.", "name": "Rduran", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 504, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rduran28876270"}, {"id": "275632510", "name": "Nassef Perdomo \ud83c\udf55+\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 49127, "following_count": 1221, "tweet_count": 86879, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "NassefPerdomo"}, {"id": "931332310024249344", "location": "Santa Rosa, Argentina", "name": "power flower", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 223, "tweet_count": 186633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lorena70378072"}, {"id": "946848351282221058", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 60, "tweet_count": 9864, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nadaporaquiblz"}, {"id": "281721743", "location": "Argentina", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 431, "tweet_count": 13404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carolaguinge"}, {"id": "177231666", "location": "CORDOBA, ARGENTINA", "name": "Pedro Martin Araya", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 868, "tweet_count": 7215, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pedromaraya"}, {"id": "3361537090", "name": "Erika Silva", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1524, "tweet_count": 58782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "damarisilva2015"}, {"id": "364843986", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Maria Jesus Pola", "public_metrics": {"followers_count": 6971, "following_count": 4392, "tweet_count": 124589, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "susipolaz"}, {"id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "CDN 37", "public_metrics": {"followers_count": 1227428, "following_count": 1479, "tweet_count": 860545, "listed_count": 2614}, "verified": true, "username": "CDN37"}, {"id": "3100660769", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "Ally \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e ||\ud83d\udcda eu beijei Sara Weller", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 775, "tweet_count": 5552, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tcruelcardan"}, {"id": "216096191", "name": "Mari Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 211, "tweet_count": 2577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MarianaAbramo"}, {"id": "1081951392942698496", "location": "ela/dela", "name": "Yvi Arson \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 598, "tweet_count": 21979, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Yvis_0"}, {"id": "16417731", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "name": "kibaten", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "kibaten"}, {"id": "4198026022", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\ud83d\udc97 Morocha \ud83d\udc97 \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 5917, "tweet_count": 121243, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lady2dh"}, {"id": "949041619378024451", "location": "Nova Hartz, Brasil", "name": "Tilapia de Chernobyl", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 218, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MateusPuhl"}, {"id": "233912175", "name": "marina m.", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 1648, "tweet_count": 136498, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "mahideia"}, {"id": "1008037866382020608", "location": "married to my \ud83d\udc2f", "name": "\ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\uddec \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde9.", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 231, "tweet_count": 29439, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "imprcperrussixn"}, {"id": "1038208662353977349", "location": "#\u0493\u0280\u1d07\u1d07\u0280\u1d0f\u029f", "name": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udded\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde9\ud835\uddd4.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 79, "tweet_count": 32762, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "imthefrxst"}, {"id": "1168283099140100098", "name": "\ud835\udcc8\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbb\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc52_\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DiviniaSelfcare"}, {"id": "107861392", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Day", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 198, "tweet_count": 19145, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "apseudolady"}, {"id": "2884757092", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Nito Mussi", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 4962, "tweet_count": 76958, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nitomussi"}, {"id": "2274295135", "location": "Argentina", "name": "Ramiro\ud83d\udca7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1061, "tweet_count": 34820, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "RAMIROSOSA1971"}, {"id": "54233321", "location": "Rena Badajoz", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2761, "tweet_count": 290861, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "ZHAINOX"}, {"id": "1658889145", "name": "maria del pilar", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 357, "tweet_count": 29864, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vitola_dra"}, {"id": "243359080", "name": "Juan Pablo D Belmont \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc3a\ud83d\udc3a\ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 508, "tweet_count": 73463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "islei2000"}, {"id": "141798214", "location": "Coordinador en W Radio", "name": "Fabi\u00e1n Romero Garz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1785, "tweet_count": 7419, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Fabian__RG"}, {"id": "1131691122", "name": "Wilson Gois", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 88, "tweet_count": 11167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WilsonGois1"}, {"id": "3394944371", "location": "pietro \ud83e\udd0d nauan \ud83d\udc99 rafaelly \ud83d\udc9c", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4458, "following_count": 818, "tweet_count": 56392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NLlimaa"}, {"id": "16291072", "location": "518", "name": "regular human bartender", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 623, "tweet_count": 175002, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "erickjpressman"}, {"id": "20631517", "location": "nyc everything", "name": "I\u2019m Scary", "public_metrics": {"followers_count": 18975, "following_count": 2980, "tweet_count": 1460, "listed_count": 312}, "verified": false, "username": "imgarysuarez"}, {"id": "824431286961987584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lais", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 231, "tweet_count": 10461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lxisxlvs"}, {"id": "1158524411521249280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ste", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 315, "tweet_count": 12078, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viveirosspn"}, {"id": "3899463616", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "AMO A MI BOGOT\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1037, "tweet_count": 225676, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "GonzaloPulido6"}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6163549, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}, "verified": true, "username": "petrogustavo"}, {"id": "39863970", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 522, "tweet_count": 3759, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rafabr2"}, {"id": "10683412", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Chico Barney", "public_metrics": {"followers_count": 932664, "following_count": 5392, "tweet_count": 251873, "listed_count": 1497}, "verified": true, "username": "chicobarney"}, {"id": "108128935", "location": "Juiz de Fora", "name": "C\u00e1ssia", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 413, "tweet_count": 32917, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "cassiagirardi_"}, {"id": "722997373", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "a negroni", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 419, "tweet_count": 18162, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isaolliveiras"}, {"id": "1852924153", "location": "Salta, Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Cintia \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 1996, "tweet_count": 92453, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "cintiaspy"}, {"id": "194988185", "name": "mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1619, "tweet_count": 93563, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mersiza"}, {"id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "verified": true, "username": "EfectoCocuyo"}, {"id": "1059105286378713088", "location": "ela/dela", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 6269, "following_count": 6229, "tweet_count": 15793, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "favsmorgado"}, {"id": "894886118608568320", "name": "Georgina Pierini", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 3927, "tweet_count": 258249, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GeorginaPierin1"}, {"id": "2719035609", "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2131, "tweet_count": 381373, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Gabywierig05"}, {"id": "19826539", "location": "London - Lisboa", "name": "Ivo de Almeida \u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 397, "tweet_count": 8803, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "IvoAlmeida"}, {"id": "1000046577506013187", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "K2", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 147, "tweet_count": 80018, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "K1mberllynsouz4"}, {"id": "2867113708", "location": "Iseguiano ", "name": "Vincenzo", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 493, "tweet_count": 25581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafaelrocha2x"}, {"id": "3192472231", "location": "he/him", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 247, "tweet_count": 47930, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "blvckestday"}, {"id": "963454508796993537", "name": "Mar\u00eda Pilar Fern\u00e1ndez Perez", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 6587, "tweet_count": 75522, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MaraPilarFernn3"}, {"id": "2648699547", "location": "Argentina", "name": "Marian \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 718, "tweet_count": 26830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariannenn1"}, {"id": "61590946", "location": "Carapicuiba-SP", "name": "O Pobre de Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 3307, "tweet_count": 21123, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "3lvis_Alves"}, {"id": "3653604377", "location": "Osasco, Brasil", "name": "Brubs", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 802, "tweet_count": 35636, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Brursrs"}, {"id": "187747797", "location": "Santo Domingo Este", "name": "Willie Fell\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 982, "tweet_count": 47368, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RDobservatorio"}, {"id": "3634371496", "name": "moonbeam", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 795, "tweet_count": 39657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aanagnomia"}, {"id": "1140718367671799808", "location": "Brasil", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 0, "tweet_count": 2813, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vidarealcast"}, {"id": "892136514733432833", "location": "meatspace", "name": "C2276\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 520, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crim_1nfo"}, {"id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245628, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "verified": true, "username": "felipeneto"}, {"id": "990277690954526720", "name": "\u03b1gus", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 86, "tweet_count": 18896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aguscardoz0"}, {"id": "846068616281948160", "name": "bel", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 580, "tweet_count": 13380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belumelin4"}, {"id": "945078372819972101", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1706, "tweet_count": 16032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FFDUKU"}, {"id": "143688689", "location": "  CONGRESO ", "name": "CRISTL_VI\u00d1AS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 4175, "tweet_count": 240296, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "cristcongreso"}, {"id": "49749667", "location": "Paraguay", "name": "Juan Arce", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 457, "tweet_count": 5441, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "alone_akaede"}, {"id": "1130303942607462400", "name": "GOSHA!", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 850, "tweet_count": 13017, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "goshablunt"}, {"id": "172236790", "location": "CE/SP", "name": "Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 506288, "following_count": 527, "tweet_count": 98773, "listed_count": 236}, "verified": false, "username": "yetz1"}, {"id": "32324651", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Rainer \ud83d\udd34\u26abOCTA\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1624, "tweet_count": 38253, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "hrainer"}, {"id": "1033351882364932097", "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 714, "tweet_count": 3778, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_carollx_"}, {"id": "985618789587931136", "location": "Iracem\u00e1polis, Brasil", "name": "Mille", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 23, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "millenrodrigues"}, {"id": "1265743896", "location": "Bahia", "name": "lore", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1223, "tweet_count": 77914, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bugginswho"}, {"id": "874063929256927232", "location": "RJ - onde tudo \u00e9 comum", "name": "Jo\u00e3o Hollanda", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 210, "tweet_count": 12385, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "joaohoIIanda"}, {"id": "174717157", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Match", "public_metrics": {"followers_count": 30129, "following_count": 31099, "tweet_count": 192374, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "matchpoint05"}, {"id": "553742477", "location": "Tandil", "name": "La Vasca", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1506, "tweet_count": 101500, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ay_nolopense"}, {"id": "77020424", "location": "Belo Horizonte - MG", "name": "Jojo", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 160, "tweet_count": 50300, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "novequatro_"}, {"id": "1002579016753311746", "name": "mundinho newjeans brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 330, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dnlngrl"}, {"id": "2945199927", "location": "La Plata, Argentina", "name": "rodr\u012fgo\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 173, "tweet_count": 35595, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArgandoRodrigo"}, {"id": "4798205009", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 148, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrielabnob"}, {"id": "122084859", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "name": "Jos\u00e9 Cabrera \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf6e#NSB\ud83c\udf6e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1898, "tweet_count": 9625, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "j_m_cabrera"}, {"id": "4032402935", "name": "babi", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 530, "tweet_count": 9646, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "szrbarbara"}, {"id": "314428811", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "\u2618\ufe0f\ud83c\udf44Susy Frias \u2618\ufe0f\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 3910, "tweet_count": 229417, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "susanafrias1"}, {"id": "888914381597274112", "location": "Brasil", "name": "Rue (Taylor's Version) \ud83d\udd70\u2728\ufe0fTS10", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 18, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rue_pebble"}, {"id": "143531992", "location": "Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Aceitunero Altivo\ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1535, "tweet_count": 134869, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "germancalero"}, {"id": "1554339756", "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Marcela Farias Dana", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 4772, "tweet_count": 36786, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MarceFarias61"}, {"id": "830568237947555840", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "name": "Alberto Rom\u00e1n Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 3331, "tweet_count": 22472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "allbertroes"}, {"id": "1519390128", "location": "Bogot\u00e1", "name": "\ud83c\udf08Cynthia", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 1384, "tweet_count": 26519, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Otraperiodista"}, {"id": "739322381060198402", "name": "Danielle", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1697, "tweet_count": 21335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danielle_mauri"}, {"id": "1161725687524483072", "location": "47", "name": "Mikael", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 906, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucassdieterich"}, {"id": "2503063503", "location": "Blumenau", "name": "Paschoal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 309, "tweet_count": 5066, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcoPaschoal_"}, {"id": "10842792", "location": "Brasil", "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6115425, "following_count": 370, "tweet_count": 386228, "listed_count": 9226}, "verified": true, "username": "geglobo"}, {"id": "261824630", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude83\ud835\ude78\ud835\ude83\ud835\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 3912, "following_count": 3515, "tweet_count": 51670, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "republicamadrid"}, {"id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "verified": true, "username": "joanbaldovi"}, {"id": "200506016", "location": "C.A.B.A.", "name": "El Republicano", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 699, "tweet_count": 173481, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "osvaldobru"}, {"id": "1412549064", "name": "\u30a2\u30aa\u30ad\u53f2\u5e78\u3042\u304a\u304d\u3075\u307f\u3086\u304d\u9752\u6728\u53f2\u5e78", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1121, "tweet_count": 5403, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "aokifumiyuki"}, {"id": "1025748735517753344", "name": "Rayvit \ud83d\udc0b\u27ed\u27ec rayvik \u27ec\u27ed", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 73, "tweet_count": 3702, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RayvitRayvik"}, {"id": "1959178262", "name": "Octavio Prieto", "public_metrics": {"followers_count": 17278, "following_count": 1400, "tweet_count": 109020, "listed_count": 145}, "verified": false, "username": "octavio_pr"}, {"id": "750363110993788930", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd3c\ud835\udd39\ud835\udd38\ud835\udd4a\ud835\udd40 paz y libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 546, "tweet_count": 17506, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tutora5primaria"}, {"id": "1074773576677502976", "name": "Miga aut\u00eantica", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 5, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "migaautentica"}, {"id": "3370489865", "location": "Guaru ", "name": "Akenos", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 2243, "tweet_count": 38542, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "soneklost"}, {"id": "1241560483", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Mar\u00eda \u264e#D\u00f3ndeEst\u00e1HugoMarino? Y Marcela L\u00f3pez?", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 6411, "tweet_count": 513016, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "inesita64_"}, {"id": "3646702641", "location": "inferno ", "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 347, "tweet_count": 13500, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "whomari4"}, {"id": "1167230027492143106", "location": "HYHY", "name": "hunter gosta de sapos", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 238, "tweet_count": 13016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "apellieRM"}, {"id": "721774492620582912", "location": "cearense em bras\u00edlia", "name": "morgana", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 613, "tweet_count": 154099, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "erosinbetween"}, {"id": "991024901422223360", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Claudia Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4380, "tweet_count": 50404, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ClaudiaMariaRa7"}, {"id": "256713139", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 86, "tweet_count": 11184, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cjsfeitos"}, {"id": "1062652873610313728", "location": "Cabre\u00fava, Brasil", "name": "Raniere Aciole", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 411, "tweet_count": 5055, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AcioleRaniere"}, {"id": "849989538751578113", "name": "A.", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 169, "tweet_count": 302723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alfosforito"}, {"id": "780109893688758272", "name": "Norma del Solar", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 2465, "tweet_count": 91024, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "normadsolar"}, {"id": "3344941474", "location": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Amor incondicional!", "name": "Pamela \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4518, "following_count": 1443, "tweet_count": 23461, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "morena_thiago"}, {"id": "228487843", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1060, "tweet_count": 37357, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "caarolquaresma"}, {"id": "840754960170131457", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "A7", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 209, "tweet_count": 6013, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anfmala"}, {"id": "2702061427", "location": "20, she/her", "name": "fer", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 730, "tweet_count": 116160, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "yoonswanr"}, {"id": "3804080657", "name": "Nestor Costa", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 284, "tweet_count": 263182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "necosta56"}, {"id": "138015773", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Enrique Albarracin", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 890, "tweet_count": 54801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alracin"}, {"id": "987469154600062976", "location": "Registro, Brasil", "name": "enforca errado", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1060, "tweet_count": 12954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pedrocostthecos"}, {"id": "3782270789", "name": "Dr. Zangok", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 539, "tweet_count": 10423, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Dr_Zangok"}, {"id": "74167636", "location": "Goi\u00e2nia/Goi\u00e1s", "name": "Djalma Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 9354, "following_count": 9335, "tweet_count": 98037, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "djalmaaraujo18"}, {"id": "172548044", "location": "LP", "name": "jo", "public_metrics": {"followers_count": 16452, "following_count": 18086, "tweet_count": 67960, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "simpfp"}, {"id": "1228323398", "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 266, "tweet_count": 29478, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FlorTonon"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "728377300228706304", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Alzira Neves", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 185, "tweet_count": 2653, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AlziraDila"}, {"id": "164947080", "name": "Will Mc Avoy", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 695, "tweet_count": 22293, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "checampos1969"}, {"id": "487388702", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Juan Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 839, "tweet_count": 18116, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Juan_PedroC"}, {"id": "1157458657065492481", "location": "Debajo De Tu Cama", "name": "Cono \ud83c\udde8\ud83c\uddf1|| \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 972, "tweet_count": 6058, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "HistoryWithZayn"}, {"id": "949034803273326598", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Daniel Pedraglio", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 198, "tweet_count": 56511, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DanielPedraglio"}, {"id": "751159220007993344", "name": "Susana Almiron Ru\u00edz", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 992, "tweet_count": 295624, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "beatrizbostera3"}, {"id": "62365000", "name": "juan jose martinez", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "juan_jose1989"}, {"id": "283252915", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Nicol\u00e1s Morell", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1075, "tweet_count": 19102, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Nico_Morell"}, {"id": "3053623167", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "soviet spy", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 273, "tweet_count": 7174, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luanaquem"}, {"id": "165160089", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ex Militonto ...", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2770, "tweet_count": 115533, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FACKS64"}, {"id": "925772808755572736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "v.", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 419, "tweet_count": 99712, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vitorracosta"}, {"id": "189258676", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "vin\u00c3cius", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 902, "tweet_count": 2578, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "viniciusveu"}, {"id": "1079421829213761537", "name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udea9Luciana GC\ud83d\udea9\ud83e\udd29\ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 21469, "following_count": 20916, "tweet_count": 41407, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "GcLuciana"}, {"id": "1053060941833793537", "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "name": "Gislaine \u270a\ud83c\udfff,Esquerdista\u2665\ufe0f e Flamenguista\ud83d\udda4\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2276, "tweet_count": 10744, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gislaineg4"}, {"id": "258081007", "location": "ORO VERDE CITY\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Xesar\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 4081, "tweet_count": 68438, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "gatocesar88"}, {"id": "421402367", "name": "Sandra Berrutti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 609, "tweet_count": 20118, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SandraBerrutti"}, {"id": "1109893889048170496", "location": "arg", "name": "c;\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 6198, "following_count": 1190, "tweet_count": 15271, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ha7ingkcal"}, {"id": "1160203961649049601", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "belle \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 93, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tbelle_"}, {"id": "1153213980002934784", "name": "yosoycn", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yosoycn1"}, {"id": "60419030", "location": "over the rainbow", "name": "mancaco e chimporrada", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 862, "tweet_count": 66901, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "LollaPaes"}, {"id": "624218225", "name": "luisdelher", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 547, "tweet_count": 16810, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "luisdelher"}, {"id": "19880854", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Mariel Amez", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 926, "tweet_count": 5201, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "mamez"}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Rollhando"}, {"id": "732088592", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jorge Apaza Candiott", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Apaza_Candiotti"}, {"id": "1107475577269833730", "location": "\ud638\uc11d", "name": "\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 338, "tweet_count": 37720, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "fleurshobi"}, {"id": "931533572023996418", "location": "Brasil", "name": "Elodio Zorzetto", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 4994, "tweet_count": 26519, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElodioZorzetto"}, {"id": "891251918626050048", "name": "MannTV", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2357, "tweet_count": 14607, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "MannApp_TV"}, {"id": "2860662229", "name": "Mari \u20dd\u20d2\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 140, "tweet_count": 718, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "th3mari"}, {"id": "969684117817307137", "location": "BTS&LAGUM. \ud83d\udccd", "name": "thais | viu as anavit\u00f3ria \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 445, "tweet_count": 42259, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gookindness"}, {"id": "2735465957", "location": "\u2070\u2079\u2070\u2079\u00b9\u2078\ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4 ", "name": "yasmina pira", "public_metrics": {"followers_count": 6875, "following_count": 1710, "tweet_count": 127191, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "wheeineo"}, {"id": "235148567", "location": "Argentina", "name": "VeroBoro\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1980, "tweet_count": 144916, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "veroboro74"}, {"id": "1096179857887768576", "name": "Bruna Castro", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 80, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrunaCa73049219"}, {"id": "755736840452407296", "name": "jota", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 286, "tweet_count": 55340, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "magalhaes20033"}, {"id": "887489515501342721", "location": "Brasil", "name": "Futmais | Menino Fut", "public_metrics": {"followers_count": 305858, "following_count": 518, "tweet_count": 111991, "listed_count": 389}, "verified": false, "username": "futtmais"}, {"id": "1552661083", "location": "a/ela/-a \u2022 she/her", "name": "karla", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 356, "tweet_count": 46048, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "deobchaeng"}, {"id": "895084880446369796", "location": "Vila Izabel, Curitiba", "name": "zamp", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 327, "tweet_count": 58980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ma_zamp"}, {"id": "947561916532187136", "name": "Laura Lavande", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 365, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lalavande_"}, {"id": "172094954", "location": "Bah\u00eda Blanca", "name": "Mart\u00edn Figallo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1449, "tweet_count": 106298, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MartinFigallo"}, {"id": "30261261", "location": "Campo Bom/RS", "name": "Marlon (o n\u00e3o Brando)", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 447, "tweet_count": 8381, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marlonlp"}, {"id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76289, "following_count": 421, "tweet_count": 692612, "listed_count": 1617}, "verified": true, "username": "Cardoso"}, {"id": "982622589326684160", "name": "Cecilia Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1158, "tweet_count": 12978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ceciliamoreno54"}, {"id": "41167580", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Ruth \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 679, "tweet_count": 54905, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "Bulgara"}, {"id": "377648585", "location": "Malaga", "name": "juan carlos\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 563, "tweet_count": 30782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sejuanca1997"}, {"id": "820761337076862976", "location": "Rol\u00e2ndia, Brasil\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62", "name": "maurilio   p neto", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 5001, "tweet_count": 189037, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mauriliopasqui2"}, {"id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195658, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "verified": true, "username": "lolaescreva"}, {"id": "1155973529969537024", "location": "Capital do Piau\u00ed", "name": "Vick", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ariana_Otaka"}, {"id": "4854938271", "name": "Coisas De Android", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 110, "tweet_count": 418, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Coisas_Android"}, {"id": "1162659621917601798", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc3\ud835\uddce", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 264, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "majudesux"}, {"id": "2965011118", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Julian Cangrejo", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2698, "tweet_count": 8209, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jcangrejo_s"}, {"id": "378857736", "location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 333167, "following_count": 3876, "tweet_count": 21858, "listed_count": 729}, "verified": false, "username": "AmatistaStone"}, {"id": "49520078", "location": "Rio de Janeiro", "name": "arlindenor pedro", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 425, "tweet_count": 24188, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "arlindenor"}, {"id": "3785152755", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Daniel P\u00e9rez VFX", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 776, "tweet_count": 9335, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "IronDaniels"}, {"id": "964954425684103168", "location": "SATURN \ud83e\ude90", "name": "\u2765 \u2113\u0251\u00eds || HIATUS", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 156, "tweet_count": 8368, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kjdgalaxie"}, {"id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "An\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "annacstt_"}, {"id": "591391308", "location": "Republica Dominica ", "name": "BalerynGP#Ready2.0", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 331, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BalerynGP"}, {"id": "334809168", "name": "Hugo Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1201, "tweet_count": 31078, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "hdsanchez_"}, {"id": "78776350", "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1- Brasil", "name": "Tia Thai \u00e9 #Vote13 \u2764\ufe0f\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 248, "tweet_count": 47106, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "tiathaicomth"}, {"id": "274268000", "location": "Bel\u00e9m/ PA", "name": "Violet", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 190, "tweet_count": 4253, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_LiMayara"}, {"id": "12540052", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "name": "Marcus VBP", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 373, "tweet_count": 67495, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "marcusvbp"}, {"id": "2821921467", "name": "alejandra rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 403, "tweet_count": 29504, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alejandradalia1"}, {"id": "765891954471276544", "name": "decimenoracs", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 5001, "tweet_count": 138349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "decimenoracs"}, {"id": "1476767677", "location": "Planeta Tierra", "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc1 \ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1015, "tweet_count": 9661, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cafepe13"}, {"id": "125033823", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "NareHop"}, {"id": "4399074627", "name": "Lic Zoila Julia Dora \ud83d\udc0d\ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 3588, "tweet_count": 49854, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ZoilaJuliaDora"}, {"id": "921764590496702465", "name": "Carlos VS", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 4583, "tweet_count": 2590, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarlosVS0"}, {"id": "847986292776468480", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Adrian Langge", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 116, "tweet_count": 16530, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LanggeAdrian"}, {"id": "80047126", "location": "Curitiba/PR", "name": "Liv", "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 227, "tweet_count": 18215, "listed_count": 114}, "verified": false, "username": "LivCuritiba"}, {"id": "943153641531367424", "location": "#BomSucesso ", "name": "William", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 63, "tweet_count": 3052, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "WiIliamzito"}, {"id": "87690452", "location": "Av. Francia No. 41", "name": "El Nuevo Diario", "public_metrics": {"followers_count": 432864, "following_count": 6887, "tweet_count": 418097, "listed_count": 886}, "verified": true, "username": "elnuevodiariord"}, {"id": "1004007973197352960", "location": "\u00d1andu Violado, Buenos Aires", "name": "Va-lent\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 261, "tweet_count": 58435, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ValenIU12"}, {"id": "1273595192", "name": "Rosieh", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 3053, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosieh26"}, {"id": "68802377", "location": "Brasil S\u00e3o Paulo", "name": "JUMA\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 2967, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jujubbando"}, {"id": "8205742", "location": "Brasil", "name": "iG Gente", "public_metrics": {"followers_count": 99954, "following_count": 5776, "tweet_count": 64923, "listed_count": 510}, "verified": true, "username": "iggente"}, {"id": "1110203703057776641", "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "name": "CIJ Tlalnepantla de Baz", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1218, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BazCij"}, {"id": "1148320413321220096", "name": "\ud83d\ude3a pablo lanus \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 994, "tweet_count": 16249, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablo42102595"}, {"id": "1507540080", "location": "Ramos Mejia Argentina", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1280, "tweet_count": 82118, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ElChiqui51"}, {"id": "530809472", "name": "Martina \ud83c\udf31 41%", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2519, "tweet_count": 54310, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MartiEstrada"}, {"id": "240460941", "location": "Brasil", "name": "Julia Dinkhuysen", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 659, "tweet_count": 38494, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Judinkhuysen"}, {"id": "23603092", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Entertainment Tonight", "public_metrics": {"followers_count": 1863025, "following_count": 296692, "tweet_count": 177473, "listed_count": 6038}, "verified": true, "username": "etnow"}, {"id": "1105051559493292032", "name": "fada do nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 9325, "following_count": 10233, "tweet_count": 97246, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "FadaIlha"}, {"id": "52564873", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Joao Massa Lulal\u00e1 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 12641, "following_count": 10411, "tweet_count": 65871, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "joaomassa"}, {"id": "256666084", "name": "velikaya", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 352, "tweet_count": 64111, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "deviantriot"}, {"id": "3184124944", "name": "Tedetilo", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 4175, "tweet_count": 60333, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tedetilo_9"}, {"id": "3033259676", "location": "Marrocos", "name": "Jo\u00e3ozera", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 913, "tweet_count": 66840, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Azazel_28"}, {"id": "833364444445081600", "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 4900, "tweet_count": 376847, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bulapapal"}, {"id": "2519895095", "location": "bsb", "name": "Denerys - #TEAMBLACK", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 266, "tweet_count": 8313, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fuuntpotterr"}, {"id": "466903632", "location": "Fernando de la Mora - Paraguay", "name": "Maria Emilia Llamas", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 827, "tweet_count": 8688, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "emiliallamas"}, {"id": "179992566", "location": "CHI LO SA", "name": "VICTORIA, FUERZA UCRANIA!!!!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 9427, "following_count": 9914, "tweet_count": 149348, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "victs10"}, {"id": "89034684", "location": "Neverland", "name": "JM", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 984, "tweet_count": 285968, "listed_count": 146}, "verified": false, "username": "JM_Phone_Home"}, {"id": "833865172791984128", "name": "mile", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1214, "tweet_count": 20187, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "htpsweetlou"}, {"id": "3109112272", "location": "Estr\u00e9s ndeaa", "name": "Ansiedad 101", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 232, "tweet_count": 6792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KH_MTA"}, {"id": "942803102989783040", "location": "chile", "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 467, "tweet_count": 33042, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "perfrob"}, {"id": "824446723", "location": "Surfeando el aire ...", "name": "Fabricio Terzano", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 4253, "tweet_count": 112558, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "FabricioTerzano"}, {"id": "1000343914518376448", "name": "Jos\u00e9 Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 170, "tweet_count": 10056, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ze16pedro"}, {"id": "1084172178638163968", "name": "Daniel Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 259, "tweet_count": 6863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Daniel_riques30"}, {"id": "1021908030403878912", "name": "Amelia Saxer", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2986, "tweet_count": 306811, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AmeliaSaxer"}, {"id": "3437043364", "name": "Dinah Lance Targaryen\ud83c\udfd2", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 974, "tweet_count": 135272, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "EstrigoiRomitri"}, {"id": "889152311704113152", "location": "Brasil/Gotham", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ImMummRa"}, {"id": "221163134", "name": "Ana Luna", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1295, "tweet_count": 1526, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "analuna06"}, {"id": "754483749941866496", "location": "arg", "name": "TOTS", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 112, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "totatotio"}, {"id": "79849582", "location": "salta capital ", "name": "Vic \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 332, "tweet_count": 8999, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MaryVVelazquez"}, {"id": "33350532", "location": "Buenos Aires", "name": "((Ernesto ElZeide)))", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 1165, "tweet_count": 713490, "listed_count": 161}, "verified": false, "username": "elzeide"}, {"id": "3293037973", "location": "100% fora do cart\u00e3o postal", "name": "Guilherme \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 307, "tweet_count": 14336, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SoaresGui021"}, {"id": "1068156654691254273", "location": "Rio de Janeiro - ZO", "name": "5\u00ba CANIL", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 48, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "5Canilfjb"}, {"id": "903577326172110848", "location": "Fernando De La Mora Paraguay", "name": "Nezuko", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 333, "tweet_count": 9850, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Clari_Car94"}, {"id": "1157403556422529029", "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "name": "fefe", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 599, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felipedovraal"}, {"id": "839444148", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Valdeir S.", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 465, "tweet_count": 5646, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "valdeirpsr"}, {"id": "936313243408183296", "location": "Passo Fundo - RS", "name": "\ud83e\udd8bDANE-SE\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 78, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaniFerrari013"}, {"id": "930918657496109058", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u00c9natal", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 7875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EnatalF"}, {"id": "2190377608", "location": "En donde quiero estar...", "name": "Liliana S\u00e1nchez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u264c", "public_metrics": {"followers_count": 23529, "following_count": 8484, "tweet_count": 1529217, "listed_count": 2238}, "verified": false, "username": "LilianaSnchez9"}, {"id": "4911935787", "location": "Torres, Brasil", "name": "marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 134, "tweet_count": 4408, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CeloDutra_"}, {"id": "3001068954", "location": "Torres, Brasil", "name": "Rita Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 208, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ritaviviani5"}, {"id": "1078453061075591168", "name": "marciano\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 112, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Marciano_1893_"}, {"id": "4179751325", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 254, "tweet_count": 42159, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "llararibeiroo"}, {"id": "797064919493607425", "name": "Gaby ' la rusa'", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1542, "tweet_count": 129362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabybirds"}, {"id": "3203196461", "location": "Crato, Brasil", "name": "Wahre Gesicht", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 261, "tweet_count": 14178, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wahregesicht"}, {"id": "2883034589", "location": "she/they", "name": "setressy depressy bea", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 526, "tweet_count": 22985, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sadbea_"}, {"id": "373657569", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Caro Mendez S", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1178, "tweet_count": 33988, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MCaroMS"}, {"id": "863873578881691648", "location": "fortaleza", "name": "pitchulinha \u00e9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 438, "tweet_count": 33561, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thalitinea"}, {"id": "3921393557", "name": "El Negro", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 477, "tweet_count": 27734, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "neptoru"}, {"id": "273619785", "location": "Bras\u00edlia - DF          ", "name": "\ud80c\udd61\ud80c\udd62\ud80c\udd64\ud80c\udd66\ud80c\udd67\ud80c\udd68\ud80c\udd6b\ud80c\udd6d\ud80c\udd6e\ud80c\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 211, "tweet_count": 32732, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marilegendas"}, {"id": "1135221360786051073", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "Victor Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 73, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victowski16"}, {"id": "3854409395", "name": "Edgardo Molina Guazi", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 435, "tweet_count": 15748, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MolinaGuazi"}, {"id": "1050564077968388096", "name": "Fio Piccolo", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 389, "tweet_count": 13706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lafiopiccolo"}, {"id": "380725386", "location": "Val\u00e8ncia, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Sergi G. Espino", "public_metrics": {"followers_count": 9518, "following_count": 10469, "tweet_count": 426417, "listed_count": 217}, "verified": false, "username": "EspinoSergioGLZ"}, {"id": "431859434", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0, Europa", "name": "Valencianistes", "public_metrics": {"followers_count": 9543, "following_count": 3131, "tweet_count": 104519, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "Valencianistesc"}, {"id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}, "verified": true, "username": "GVAsanitat"}, {"id": "185009494", "name": "LINDA \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1364, "tweet_count": 34299, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "weedprincessbr"}, {"id": "1094657021377503236", "location": "ela/dela", "name": "d'arc", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2077, "tweet_count": 17293, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "sexbulIets"}, {"id": "1095509544384557056", "location": "ela/dela", "name": "andi", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 503, "tweet_count": 27462, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "bellemeresz"}, {"id": "813416777728270336", "name": "R\ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 117, "tweet_count": 3855, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "reni_hansen28"}, {"id": "3451860137", "location": "Natal, Brasil", "name": "pietra", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1075, "tweet_count": 147908, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "arcticpietra"}, {"id": "344746354", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Irisoy\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\ude3b\ud83c\udf1f\ud83d\udcaa\ud83d\udc9b\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 5000, "tweet_count": 102283, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "siripoci"}, {"id": "4254402113", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "nico \u262d vote 13!", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 375, "tweet_count": 34252, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nicomunistaa"}, {"id": "154882680", "location": "Brasil", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "passeram"}, {"id": "3196171917", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Cain.Hotfix", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 419, "tweet_count": 53505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cainzera"}, {"id": "138867304", "name": "#queGobiernodeMierda", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1114, "tweet_count": 17786, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "renata_jons"}, {"id": "15536373", "location": "Ananindeua, Brasil", "name": "Ananindeusa", "public_metrics": {"followers_count": 10894, "following_count": 1262, "tweet_count": 233760, "listed_count": 144}, "verified": false, "username": "lubrasil"}, {"id": "338605822", "name": "K e K e L", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 386, "tweet_count": 13179, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Kelvin__10"}, {"id": "2211013079", "location": "Standalone", "name": "N\ud83d\udeab pasar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 4143, "tweet_count": 76958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pb_vasquez"}, {"id": "4297706381", "location": "\u0279\u0259\u03c1\u028bo\u028d", "name": "Tata\ud83c\udf38\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 718, "tweet_count": 28378, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Molinhaaaa"}, {"id": "65703751", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "anab\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 1154, "tweet_count": 72660, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "turn_itoff"}, {"id": "1145831538753454080", "location": "villa ballester, San Martin", "name": "sandra72", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2656, "tweet_count": 23295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sandraciriaco72"}, {"id": "52134265", "location": " \ud83c\udf1e\ud83c\udf3d\u2601\ufe0f\ud83d\udc83\ud83d\udc3b\ud83c\udf53\ud83c\udf4e\u2764", "name": "Gabi - Let's boraaaa \ud83d\udc54\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 2662, "tweet_count": 287709, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "gabislrios"}, {"id": "898318405895421952", "name": "Watson", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1146, "tweet_count": 81931, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Watson9_"}, {"id": "1058578040060608512", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "manu\ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 61, "tweet_count": 6282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ManuLiinss"}, {"id": "242555873", "location": "De BH para o mundo ", "name": "Ricardo Faria", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2974, "tweet_count": 16132, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RicardoMucio"}, {"id": "3063818308", "location": "United States", "name": "collegefootball.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 6348, "following_count": 981, "tweet_count": 52382, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "collegefootbr"}, {"id": "156054222", "location": "#PROHastaLasMuelas", "name": "#NosPediranVolver \ud83d\udc31\u270b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 18041, "following_count": 3274, "tweet_count": 483290, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "AlesMiguens"}, {"id": "79860511", "location": "ela/dela", "name": "marcela", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 339, "tweet_count": 168411, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "maneverlies"}, {"id": "1924381039", "name": "LALAH", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 402, "tweet_count": 37972, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "laladorr"}, {"id": "123298140", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 996, "tweet_count": 12408, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lau_Sanjuajua"}, {"id": "1012469182359842816", "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 4998, "tweet_count": 247088, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Mariademirai"}, {"id": "893692862", "location": "General Pueyrred\u00f3n, Argentina", "name": "\u0455\u03c3\u0192\u03b9\u03b1\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 256, "tweet_count": 26526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sofiagala_"}, {"id": "1036376903714840576", "name": "La Belleza cambiara el mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2124, "tweet_count": 255416, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Gstrsc52"}, {"id": "1141840546744475649", "name": "Crystian \u00b7 Dia 30 \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 997, "tweet_count": 238628, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "iloveyoukeept"}, {"id": "1152952974244798468", "location": "only army \u2ffb \u05b4\u05b6\u05b8  ela/dela", "name": "rayla\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 596, "tweet_count": 10469, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "kthmypearl"}, {"id": "207719464", "location": "Socio de Instituto desde 1975", "name": "Germ\u00e1n Negro", "public_metrics": {"followers_count": 4152, "following_count": 1438, "tweet_count": 26822, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "germanjnegro"}, {"id": "1148269720073908227", "location": "Palmela, Portugal", "name": "HEHEHE", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 204, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Honey_Moon_333"}, {"id": "727180829605122048", "location": "vda ", "name": "33", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 404, "tweet_count": 14171, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anderson_ld_"}, {"id": "851134670", "location": "SBS CITY", "name": "mais loka q o batman", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1015, "tweet_count": 67812, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "IsahMew"}, {"id": "101070938", "location": "Vinyland", "name": "El Veiga \u00e9 #Lula2022 \ud83d\udd25\u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1012, "tweet_count": 17082, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Daniel_Veiga_"}, {"id": "973246348857413634", "location": " \u2661", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 338, "tweet_count": 7482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laurakcce"}, {"id": "737705527149494272", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 477, "tweet_count": 16281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jprssk"}, {"id": "889113033842319360", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 267, "tweet_count": 20497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ale80747164"}, {"id": "951919394166394881", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 12739, "following_count": 12433, "tweet_count": 28415, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "swannsgf"}, {"id": "1012102664", "name": "Mariana \ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 269, "tweet_count": 19380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "peppademerda"}, {"id": "724266827141001217", "location": "Tres Arroyos, Argentina", "name": "Marife", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 612, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marifebianco"}, {"id": "721052903151136768", "location": " Hudson , Argentina  ", "name": "Norma M", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 2055, "tweet_count": 208236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NormaMdeHUDSON"}, {"id": "289672379", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "adrian", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 570, "tweet_count": 49761, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adrianmolfino"}, {"id": "814475476760674304", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Moonie", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 183, "tweet_count": 10694, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "luaxanxes"}, {"id": "1228441129", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Ana Amadey", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 116, "tweet_count": 46782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AAmadey"}, {"id": "2735440205", "location": "Centro, Nil\u00f3polis", "name": "Rogerio Silva Gaick", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 4043, "tweet_count": 11097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RGaick"}, {"id": "1138864307356209153", "location": "New Jersey, USA", "name": "@Pitta-Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2707, "tweet_count": 7938, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MacedoPiita"}, {"id": "1124413084666355713", "location": "\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude06 (n.) time with no end; forever; endlessly \u2014 I\u2019ll love bangpink for eternity and beyond.", "name": "nadori do lol\u00f3!", "public_metrics": {"followers_count": 5355, "following_count": 5377, "tweet_count": 144876, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "i6NKMT"}, {"id": "1018617948745949196", "location": "Argentina", "name": "chispacorta", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 224, "tweet_count": 5144, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Graciel68612294"}, {"id": "4851680710", "name": "Nicol\u00e1s Mamadera", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 4765, "tweet_count": 71991, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "NicolasMamadera"}, {"id": "377777777", "location": "Republica Dominicana", "name": "Activos Noticias RD", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "paulinojdh"}, {"id": "895721373871607808", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "julie #13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 429, "tweet_count": 27187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliennbarros"}, {"id": "946684194", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "DGzao", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 898, "tweet_count": 9910, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DGzaoR6"}, {"id": "913512679108677632", "name": "zeus", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 371, "tweet_count": 3029, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zeuszr6"}, {"id": "156775886", "name": "CampoyGastronomia\ud83c\udf7d\ufe0f\ud83d\ude9c\ud83d\udc0f\ud83d\udc04\ud83d\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1700, "tweet_count": 22323, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Ale_cook77"}, {"id": "146902572", "name": "Viviana Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 1919, "tweet_count": 74892, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vivifer2304"}, {"id": "907015962", "location": "Balcarce, Buenos Aires", "name": "Toti", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 183, "tweet_count": 33530, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TotiGalban"}, {"id": "781176177843138560", "location": "Ant\u00e1rtida ", "name": "Melomano", "public_metrics": {"followers_count": 8026, "following_count": 8275, "tweet_count": 20312, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "melomaniass"}, {"id": "1099333248", "location": "Sa Roqueta", "name": "MerCD's \ud83c\udd99\u270a\ud83d\udc9c\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 419, "tweet_count": 47397, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MerCDs108"}, {"id": "2589777406", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 4007, "tweet_count": 139539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SrtaMecha"}, {"id": "749732725469437953", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Gustavo Herrmann", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "adlerwappen"}, {"id": "1056950205755674625", "name": "Jo\u00e3o Elias", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 115, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joao_Miudinho"}, {"id": "443935633", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Marines Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263606, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "MarinesMoura"}, {"id": "968152324316295168", "name": "thay lucats", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 35, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jadethays"}, {"id": "1403447233", "name": "Elsa Beatriz Romero", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 320, "tweet_count": 125456, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ElsBeatriz"}, {"id": "104972155", "location": "NATAL", "name": "MiGuEl RuDe \u24b6 \u264f", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2113, "tweet_count": 154260, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "miguelrude"}, {"id": "387286392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luke B\u00e4ck", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1688, "tweet_count": 13840, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Back_Riggs"}, {"id": "1132326480317419520", "name": "Yuri Victorino", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 31, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VictorinoYuri"}, {"id": "4832770895", "name": "Pamela Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 178, "tweet_count": 22267, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PamelaA23229424"}, {"id": "1166794680513781761", "name": "groover #Alegoria", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 148, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JaneSou61400670"}, {"id": "370883589", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Victor Barroso", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 433, "tweet_count": 24807, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "BarrosoVictor"}, {"id": "2997079137", "name": "Sandra Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2942, "tweet_count": 43717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sand383"}, {"id": "57976190", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Regina Milone", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 349, "tweet_count": 60581, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Regina_Milone"}, {"id": "786053323", "location": "Lima, Peru", "name": "\u2716\ufe0f Nico \u2716\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 274, "tweet_count": 9218, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "nicobruh666"}, {"id": "791742776446685184", "location": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 97, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafa_gll"}, {"id": "473275141", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Montecristo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 328, "tweet_count": 8969, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "dumasmonte"}, {"id": "4579944141", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "VAMOS LA REP\u00daBLICA!", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 4974, "tweet_count": 265216, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "petitand"}, {"id": "1020639716713074688", "name": "Akaman", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2991, "tweet_count": 76121, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Akaman60"}, {"id": "807332911305330688", "name": "olee", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 206, "tweet_count": 2793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "444f444r"}, {"id": "803028527901798400", "location": "\u2614\ufe0e\ufe0e \u264d\ufe0e", "name": "emma Sparrow \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 514, "tweet_count": 11753, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seaaEmma"}, {"id": "1358227794", "location": "VENEZUELA", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea@strid diaz", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1028, "tweet_count": 45427, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "astridiaz2"}, {"id": "2993652197", "location": "\ud638\ube44", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 263, "tweet_count": 11856, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hobisbabygrl"}, {"id": "1010647602621239296", "name": "bernardo ure\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1158, "tweet_count": 112715, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bernardourea2"}, {"id": "1008774926", "location": "San Juan de la Maguana", "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165133, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "calientesdelsur"}, {"id": "56422623", "location": "Fortaleza/Cear\u00e1/Brasil", "name": "Carol San 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd29\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 982, "tweet_count": 76828, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "carol_ssan"}, {"id": "69358153", "location": "Washington, DC and Brasilia ", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 212763, "following_count": 1035, "tweet_count": 20097, "listed_count": 247}, "verified": true, "username": "lelispatricia"}, {"id": "316558012", "location": "na mistura do brasil com egito", "name": "J\u25cbRDANA", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 371, "tweet_count": 18464, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jojocaaaaaaaaa"}, {"id": "123987522", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 1210, "tweet_count": 112220, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "leeeeeeeets"}, {"id": "848375594278686720", "location": "Argentina", "name": "Mois\u00e9s Vezzosi", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 478, "tweet_count": 7221, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mosesvezzosi"}, {"id": "68548844", "location": "Brasil - Jundiai", "name": "Berger", "public_metrics": {"followers_count": 6531, "following_count": 6195, "tweet_count": 29993, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "godberger"}, {"id": "842730196532973568", "location": "CIDADE ALTA ", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3257, "tweet_count": 100179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariDanie22"}, {"id": "1027869907", "name": "fogo!", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 848, "tweet_count": 17122, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andesid"}, {"id": "3685620144", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "name": "Voz Imparcial", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1112, "tweet_count": 52068, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "voz_imparcial"}, {"id": "189736835", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2971, "tweet_count": 208000, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "joaolpena"}, {"id": "1150430191858180097", "name": "Guido Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 166, "tweet_count": 9496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuidoRuiz007"}, {"id": "962664475013931008", "name": "JDCH", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 5002, "tweet_count": 106299, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JODACAL21"}, {"id": "1147554088063778817", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Celso B. \u2b50\u2b50\u2b50\ud83d\udd251\u20e33\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 4998, "tweet_count": 4503, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BadaroCelso"}, {"id": "1162883561902563328", "name": "dTehosm", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TehosmD"}, {"id": "850909151723216898", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "@Normis,Soy del 42% MACRISTA,EL 2*TIEMPO COMENZ\u00d2", "public_metrics": {"followers_count": 17343, "following_count": 17245, "tweet_count": 259126, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Normis1659ok"}, {"id": "3435015777", "name": "PabloGY", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2518, "tweet_count": 56988, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pagabyt"}, {"id": "769396098108628992", "location": "alannaxavierr", "name": "Leske", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 251, "tweet_count": 21557, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MatheusLeske"}, {"id": "568706111", "location": "Penha, Brasil", "name": "Andr\u00e9 Celestino", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 454, "tweet_count": 44380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Meia_Horra"}, {"id": "759117968127254528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabbe", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 389, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sereianissima_"}, {"id": "4509031307", "location": "Buenos Aires ", "name": "Romina R", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2403, "tweet_count": 52979, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vrrossello"}, {"id": "1153444198395383809", "name": "Adri Abbas", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4266, "tweet_count": 100208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "puffexcondesae1"}, {"id": "865959146088271872", "location": "lalisa\u2019s gf", "name": "pepekossauro rex\ud83e\udeb2", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1223, "tweet_count": 78663, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "gagavneno"}, {"id": "1093676231961260032", "name": "Gus", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 505, "tweet_count": 13514, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gus123ab"}, {"id": "208614492", "location": "M\u00e1s all\u00e1 de todo.", "name": "joaninoc", "public_metrics": {"followers_count": 6055, "following_count": 6190, "tweet_count": 343524, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "joaninoc"}, {"id": "884292614", "location": "Arroyo de la Encomienda", "name": "Sergio VL", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 863, "tweet_count": 8383, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "thebueso"}, {"id": "1958175968", "name": "Adele V.", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 387, "tweet_count": 72955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VgAdele"}, {"id": "302112930", "name": "Beatriz Olivera", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 3857, "tweet_count": 12014, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "beoliverav"}, {"id": "307106183", "name": "MoniqSV#SoyDel41#CedulaAzul", "public_metrics": {"followers_count": 7709, "following_count": 4968, "tweet_count": 287777, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "moniksv62"}, {"id": "182684705", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Mar\u00eda Luisa Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 503, "tweet_count": 92445, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "malubencba"}, {"id": "1137709986426044417", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Atleta nerd aposentado", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 193, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matheus_leske"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "lang": "pt", "id": "1168468262415425536", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "3316550554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "lang": "es", "id": "1168537470088155137", "author_id": "254599256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SfljzRomi3", "expanded_url": "https://twitter.com/thalysonmariano/status/1168511295022411776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfljzRomi3", "media_key": "3_1168511291683684355"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:09:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168511295022411776"], "text": "- SEU MADRUGA, \u00c9 VDD QUE SUA AV\u00d3 DE 75 ANOS NAO SE MATOU COM 16? https://t.co/SfljzRomi3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168511295022411776", "author_id": "70877966"}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "44927867"}, {"created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168553179249872896", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "author_id": "1009884964702302208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "lang": "pt", "id": "1168249709665902593", "author_id": "160394832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1168672851307716610", "author_id": "1162511114804047873"}, {"created_at": "2019-09-03T00:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168675732941414400"], "in_reply_to_user_id": "3626770396", "text": "Se essa thread ajudar UMA pessoa que for, j\u00e1 vou me sentir realizado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168675732941414400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168675730961682433"}], "author_id": "3626770396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ukQodUU9Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1168018212891574272", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168127689175240705"], "text": "Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si hablamos de corruptos empezamos  con ella, tan listilla que es y nunca supo qui\u00e9n era Montesinos? No mientas https://t.co/ukQodUU9Rh", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168127689175240705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168018212891574272"}], "author_id": "280527618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bUShpJiVE8", "expanded_url": "https://twitter.com/jmruizmachado/status/1168660875349307400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUShpJiVE8", "media_key": "3_1168660864976769025"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LeamosJuntos"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "Recomendad\u00edsimo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168660875349307400"], "text": "#LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. De principio a fin. La complicidad de un sistema educativo con los acosadores es atroz. Los padres de la v\u00edctima pasan a ser victimarios. #Recomendad\u00edsimo https://t.co/bUShpJiVE8", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168660875349307400", "author_id": "157700651"}, {"created_at": "2019-09-02T23:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674830323003392"], "in_reply_to_user_id": "805459034002362369", "text": "O coringa \u00e9 louco pq ele \u00e9 louco e pronto. Piada mortal mostra justamente q ele j\u00e1 tinha tend\u00eancias psicopatas antes de passar pelo dia ruim, j\u00e1 que o Gordon tbm passa por um dia ruim mas n fica doido. Ele maltrata todo mundo e a \u00fanica coisa com a qual ele se importa \u00e9 manipular", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168674830323003392", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Gordon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168674145237950464"}], "author_id": "805459034002362369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/lJD8nTIe6c", "expanded_url": "https://twitter.com/tcquiladreams/status/1168342963438665728", "display_url": "twitter.com/tcquiladreams/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168343955316060161"], "text": "Ah, era un chist\u00edn. Deja de asustarme de esa forma. https://t.co/lJD8nTIe6c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168343955316060161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168342963438665728"}], "author_id": "794858770295914497"}, {"created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "in_reply_to_user_id": "160394832", "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1168251420988121088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1069243110075572224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bkRC5e2fl6", "expanded_url": "https://twitter.com/kayy2123/status/1167893846027456512", "display_url": "twitter.com/kayy2123/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168554284868427776"], "text": "Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...Sociedade t\u00f3xica, cada um com seu padr\u00e3o, e bonito ser quem voc\u00ea quiser, pareeem de atacar \u00e9  humilhar as pessoas a troco de nd . https://t.co/bkRC5e2fl6", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168554284868427776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167893846027456512"}], "author_id": "1042237198265987072"}, {"created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1632, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165133967915442176", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "author_id": "793625238667919360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dnQsOrKZeX", "expanded_url": "https://t.co/dnQsOrKZeX", "display_url": "t.co/dnQsOrKZeX"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6201, "type": "Place", "normalized_text": "caribe"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168674364826509313"], "text": "cada d\u00eda me convenzo m\u00e1s de que vivir en el caribe es un acto suicida https://t.co/dnQsOrKZeX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168674364826509313", "geo": {"place_id": "d820f4b738a5300c"}, "author_id": "1173197389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/I6YBz6w5NM", "expanded_url": "http://bit.ly/2lsTQgo", "display_url": "bit.ly/2lsTQgo"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/RhvBLVr68r", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168673379823628288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RhvBLVr68r", "media_key": "3_1168673373548888070"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "JJ Abrams"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "Epis\u00f3dio IX"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168673379823628288"], "text": "Ser\u00e1 que A Ascens\u00e3o Skywalker vai causar no rol\u00ea? JJ Abrams diz que Epis\u00f3dio IX n\u00e3o agradar\u00e1 a todos: https://t.co/I6YBz6w5NM https://t.co/RhvBLVr68r", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 51, "like_count": 665, "quote_count": 106}, "lang": "pt", "id": "1168673379823628288", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-02T20:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168621388846030849"], "text": "Essa galera mangolona q t\u00e1 defendendo o mano q matou o bichinho \u00e9 a galera que voc\u00eas abra\u00e7am no role. Refa\u00e7am suas amizades. Quem n\u00e3o fez nada que n\u00e3o se ofenda, quem fez j\u00e1 sabe. VAI SER COBRADO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1168621388846030849", "author_id": "927968786879270912"}, {"created_at": "2019-09-02T16:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168561773630447624"], "text": "Si alguien te da miedo significa que es una persona t\u00f3xica?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168561773630447624", "author_id": "382702432"}, {"created_at": "2019-09-02T23:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168672903438749702"], "in_reply_to_user_id": "30093231", "text": "@TheNandyDiaries @felipeneto N\u00e3o n\u00e3o, ele errou sim, mas n\u00e3o seja necess\u00e1rio que pague caro, a vergonha alheia, e a falta de admira\u00e7\u00e3o das pessoas que antes o amavam, j\u00e1 s\u00e3o o suficiente para aprender, \u00e9 o que eu espero.\n\nE para as pessoas que sofrem de depress\u00e3o, desde j\u00e1 digo: for\u00e7a, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168672903438749702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thenandydiaries", "id": "30093231"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168379716337840128"}], "author_id": "959861059824865281"}, {"created_at": "2019-08-04T20:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158115057865297920"], "text": "Quem acha que um time pode ser vencedor com esse esquema suicida desse t\u00e9cnico?? Isso n\u00e3o tem cabimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158115057865297920", "author_id": "915290777785389057"}, {"created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1168495480965402624", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "author_id": "259245753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IWU8XdxYGy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoBalder/status/1168378350638948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWU8XdxYGy", "media_key": "3_1168378336306970624"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IWU8XdxYGy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoBalder/status/1168378350638948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWU8XdxYGy", "media_key": "3_1168378336743239680"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IWU8XdxYGy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoBalder/status/1168378350638948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWU8XdxYGy", "media_key": "3_1168378337250689024"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168378350638948352"], "text": "Alec Holowka se matou ap\u00f3s uma acusa\u00e7\u00e3o sexual sem prova nenhuma. O sexismo feminista faz elas terem uma vis\u00e3o solipsista em que qualquer homem mesmo que seja inocente,lhe possa fazer falsas acusa\u00e7\u00f5es s\u00f3 para catapultar sua ideologia e seu status de \"m\u00e1rtir e justiceira\". https://t.co/IWU8XdxYGy", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168378350638948352", "author_id": "1127035425149935616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/giFDjLHdBA", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel_STrev/status/1168593468190535681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/giFDjLHdBA", "media_key": "3_1168593442357862400"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "cepal_onu", "id": "197095948"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 221, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Marreros"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "Ixtacamaxtitl\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-02T18:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168593468190535681"], "text": "\u201cSi hacemos una cartograf\u00eda de lo que algunos llaman \u2018desarrollo\u2019 vemos que no estamos incluidos los pueblos ind\u00edgenas y campesinos. Debemos llamar a ponerle un freno a este modelo capitalista suicida\u201d.- Alejandro Marreros, de Ixtacamaxtitl\u00e1n en foro sobre consulta en @cepal_onu https://t.co/giFDjLHdBA", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168593468190535681", "author_id": "126499037"}, {"created_at": "2019-09-02T23:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669922320441344"], "in_reply_to_user_id": "958218534546534405", "text": "@BCarolineR Nesse caso quando a pessoa pensa em suic\u00eddio \u00e9 uma escolha consciente e leg\u00edtima do ponto de vista psicol\u00f3gico? Ou n\u00e3o tem como relacionar a plena consci\u00eancia com esse pensamento suicida? Tipo pensar coisas negativas sempre significa uma \"doen\u00e7a mental\" ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168669922320441344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168668930841427968"}], "author_id": "790022539032559616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ee0OKnY78x", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 64, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Jalife-Rahme"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168663855607812097"], "in_reply_to_user_id": "712214120", "text": "@LibertoPalauSer Un tal\u00a0Jos\u00e9 Aznar, a qui\u00e9n \"Alfredo Jalife-Rahme\" se\u00f1ala como\u00a0Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar L\u00f3pez, ex.presidente de Espa\u00f1a\nhttps://t.co/ee0OKnY78x", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168663855607812097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168411275363311616"}], "author_id": "925050374947565569"}, {"created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"], "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 8102, "reply_count": 44, "like_count": 13970, "quote_count": 634}, "lang": "pt", "id": "1142586067725557761", "author_id": "1104366043315798022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/AHA2zrLP2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/aguilarcarlos7/status/1168573043494608898", "display_url": "twitter.com/aguilarcarlos7\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168583589736398849"], "text": "La mafia protegiendo al gran lobby de la p\u00e9sima educaci\u00f3n privada https://t.co/AHA2zrLP2Y", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 9, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1168583589736398849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168573043494608898"}], "author_id": "299723126"}, {"created_at": "2019-09-02T21:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168642139602980866"], "in_reply_to_user_id": "153977017", "text": "@Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168642139602980866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634816843210752"}], "author_id": "2891484629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3sakrTAyAb", "expanded_url": "https://twitter.com/aguilarcarlos7/status/1168566379966083072", "display_url": "twitter.com/aguilarcarlos7\u2026"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 80, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 134, "tag": "LeyUniversitaria"}, {"start": 248, "end": 264, "tag": "QueSeVayanTodos"}, {"start": 265, "end": 270, "tag": "5Set"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168624760680570883"], "text": "El fujimorismo no oculta su verdadero objetivo que es desaparecer la @SuneduPeru y deshacer lo avanzado gracias a la #LeyUniversitaria para que vuelvan las universidades-chifa que los financian con millonarios lobbies y prebendas. Por esto tambi\u00e9n #QueSeVayanTodos #5Set https://t.co/3sakrTAyAb", "public_metrics": {"retweet_count": 378, "reply_count": 31, "like_count": 804, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1168624760680570883", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168566379966083072"}], "author_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-09-02T23:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671680505495552"], "in_reply_to_user_id": "1542269484", "text": "@Allan0li_ T\u00f4 por fora, me explica?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168671680505495552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Allan0li_", "id": "1428974790325542913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168670119674994689"}], "author_id": "3405806591"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/NXqUmgv4tc", "expanded_url": "https://twitter.com/aguilarcarlos7/status/1168566379966083072", "display_url": "twitter.com/aguilarcarlos7\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168580557695082498"], "text": "Quieren acabar con lo poco avanzado en calidad educativa: ir\u00e1n contra la Sunedu. Lo que menos les interesa es tener buenas universidades , esperemos por el bien de tantos j\u00f3venes y padres esforzados que buscan educaci\u00f3n de calidad para sus hijos , esto no proceda \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/NXqUmgv4tc", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 44, "like_count": 531, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1168580557695082498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168566379966083072"}], "author_id": "1442425362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yfvV7RRVGz", "expanded_url": "https://twitter.com/aguilarcarlos7/status/1168558023939371008", "display_url": "twitter.com/aguilarcarlos7\u2026"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 234, "tag": "ReformaUniversitaria"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168617560469843968"], "text": "Autonom\u00eda para los fujiapristas:\n- rectores cobrando millones\n- universidades lavando dinero a pol\u00edticos\n- universidades encima de chifas y sin calidad\n- alumnos y familias estafados\n\n\u00bfEsa autonom\u00eda extra\u00f1an? \nLa #ReformaUniversitaria NO debe parar. \u00a1Por fin pensamos en calidad! https://t.co/yfvV7RRVGz", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 7, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168617560469843968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168558023939371008"}], "author_id": "41431080"}, {"created_at": "2019-09-02T23:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168671369787334657"], "in_reply_to_user_id": "788386549", "text": "@hgc28_ An se nem t\u00e1 ligado nas artimanhas secreta ainda bro kkkkkkj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168671369787334657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168671161540104192"}], "author_id": "1026178570786414592"}, {"created_at": "2019-09-02T18:53:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168597805226610688"], "text": "FUJIMORISMO ATACA A LA SUNEDU.\n\nSi eres estudiante y estabas dudando en asistir este jueves a la marcha contra el congreso, ahora estas OBLIGADO a ir. \n\nNo solo quieren blindar a jueces corruptos sino tambien a universidades truchas que retrasan nuestra educaci\u00f3n. \n\n\u00a1BASTA YA!", "public_metrics": {"retweet_count": 693, "reply_count": 39, "like_count": 1680, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1168597805226610688", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4709, "type": "Place", "normalized_text": "SUNEDU"}]}, "author_id": "26258791"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VEWjCNLsen", "expanded_url": "http://bit.ly/2KCXPBc", "display_url": "bit.ly/2KCXPBc"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/prdqULQ8wW", "expanded_url": "https://twitter.com/CIJ_Adicciones/status/1168629818482728963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prdqULQ8wW", "media_key": "3_1168629817006329856"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Suicidio"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Prevenci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Fen\u00f3meno"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168629818482728963"], "text": "Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co/VEWjCNLsen https://t.co/prdqULQ8wW", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168629818482728963", "author_id": "127919893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/4TdJyrJ4Zw", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyBvip/status/1168544073856122880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4TdJyrJ4Zw", "media_key": "3_1168544039144058881"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.3313, "type": "Organization", "normalized_text": "Jokers"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:19:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168544073856122880"], "text": "Los Jokers \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f https://t.co/4TdJyrJ4Zw", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 5, "like_count": 879, "quote_count": 3}, "lang": "en", "id": "1168544073856122880", "author_id": "4801605674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/o6HlYq1AqN", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1168574044968501252", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 140, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "SUNEDU"}, {"start": 245, "end": 265, "tag": "Comisi\u00f3nDeEducaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "SUNEDU"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 246, "end": 264, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nDeEducaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-02T20:21:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168620072828645376"], "text": "Se di\u00f3 inicio oficialmente al petardeo de la #SUNEDU y por que no ,de todo lo que sea materia educaci\u00f3n en el Per\u00fa. \n\nGRACIAS @KeikoFujimori por dejarnos a tus congresistas repelentes e ignorantes en se\u00f1al del desprecio que sientes por el Per\u00fa. #Comisi\u00f3nDeEducaci\u00f3n @congresoperu https://t.co/o6HlYq1AqN", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 15, "like_count": 218, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168620072828645376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168574044968501252"}], "author_id": "1630843398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9B7XvqPVsM", "expanded_url": "https://wp.me/p7DTwx-1Jio", "display_url": "wp.me/p7DTwx-1Jio"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/okGMIKRskl", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1168657315651825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okGMIKRskl", "media_key": "3_1168657311772106754"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657315651825664"], "text": "Justin Bieber assume ter sido desrespeitoso em relacionamentos do passado\nhttps://t.co/9B7XvqPVsM https://t.co/okGMIKRskl", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 156, "like_count": 105, "quote_count": 62}, "lang": "pt", "id": "1168657315651825664", "author_id": "8360682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1168153905919909888", "author_id": "2332327350"}, {"created_at": "2019-09-02T19:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168608849697431552"], "in_reply_to_user_id": "746775514107478016", "text": "@IsaBonorino1 @MalePaix Ojal\u00e1 haya un milagro, votar a depetri es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168608849697431552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IsaBonorino1", "id": "746775514107478016"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "MalePaix", "id": "1080476790"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "depetri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526630463115265"}], "author_id": "139518375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/RMdKJWT3Cx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqKZvg", "display_url": "bit.ly/2kqKZvg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.539, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669134391074817"], "in_reply_to_user_id": "41431080", "text": "@CristhianRS @JVelasquezQ Es un lobista,se va en contra de @SuneduPeru porque no tienen el control,en gobierno del suicida AG se crearon 49 universidades,la mayor\u00eda no cumplen las Condiciones B\u00e1sicas de Calidad,y otras son usados x partidos pol\u00edticos para lavar dinero.https://t.co/RMdKJWT3Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669134391074817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168617560469843968"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-02T23:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668930841427968"], "in_reply_to_user_id": "790022539032559616", "text": "@cyberhipppie No caso delas o filtro \u00e9 outro, filtro da dor, do arrependimento intenso, da perda, uma coisa t\u00e3o forte que a pessoa s\u00f3 pensa em acabar com tudo o mais r\u00e1pido poss\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168668930841427968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cyberhipppie", "id": "790022539032559616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168667569684975616"}], "author_id": "958218534546534405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hwO8gjWBuB", "expanded_url": "https://twitter.com/EzequielMJr/status/1168523409728430080", "display_url": "twitter.com/EzequielMJr/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T19:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168608262192795649"], "text": "Si lo leen hasta el final, se dar\u00e1n cuenta de que el autor del trino entiende que el asesino es una v\u00edctima. https://t.co/hwO8gjWBuB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168608262192795649", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168523409728430080"}], "author_id": "275632510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0pbESH81YN", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1259084", "display_url": "cdn.com.do/?p=1259084"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4082, "type": "Other", "normalized_text": "SPM"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel Gonz\u00e1lez"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168664757399896065"], "text": "Contin\u00faa interrogatorio a fiscales de SPM por asesinato de Anibel Gonz\u00e1lez https://t.co/0pbESH81YN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168664757399896065", "author_id": "145802745"}, {"created_at": "2019-09-02T23:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168668919583911937"], "in_reply_to_user_id": "1008037866382020608", "text": "@imprcperrussixn -Pasaron unos segundos hasta que se hizo a la molestia y pudo finalmente responder- Si, si. Todo bien. Sigue durmiendo -a\u00f1adi\u00f3 gir\u00e1ndose justo cuando Tasha comenz\u00f3 a intentar escalar por la cortina de la ventana abierta, haci\u00e9ndole reaccionar r\u00e1pido para cogerla y apartarla-.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168668919583911937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "imprcperrussixn", "id": "1008037866382020608"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7424, "type": "Other", "normalized_text": "Tasha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168666638004211713"}], "author_id": "1038208662353977349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6mBvxydi64", "expanded_url": "https://twitter.com/DiviniaSelfcare/status/1168669048210677760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6mBvxydi64", "media_key": "3_1168669041029996546"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 22, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "thirteen reasons why"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168669048210677760"], "in_reply_to_user_id": "1168283099140100098", "text": "5: thirteen reasons why \u2661  +16 (contenido fuerte y delicado) https://t.co/6mBvxydi64", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168669048210677760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168669038219800577"}], "author_id": "1168283099140100098"}, {"created_at": "2019-09-02T22:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652565237633025"], "in_reply_to_user_id": "820015987374362626", "text": "@CFrenande @navarrowolff Lo que @navarrowolff no dice es que ese ingeniero ahora est\u00e1 en la campa\u00f1a de Claudia L\u00f3pez. Que hermoso ver c\u00f3mo maniquean para desprestigiar. Sorry mi voto sigue con @HOLLMANMORRIS", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168652565237633025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CFrenande", "id": "820015987374362626"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "navarrowolff", "id": "97452391"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "navarrowolff", "id": "97452391"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168647330482065411"}], "author_id": "243359080"}, {"created_at": "2019-01-15T23:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1085315338605088771"], "text": "se eu ver algum amigo q trata inclina\u00e7\u00e3o suicida como falta de deus usando fitinha de setembro amarelo eu vou pegar na porrada", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1085315338605088771", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "824431286961987584"}, {"created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168520724811829250"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "text": "La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerras por el petroleo, invaden Irak, Libia, Siria, el desierto avanza sobre el subsahara y el \u00e9xodo de millones de abalanza sobre Europa.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168520724811829250", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520723784183810"}], "author_id": "49849732"}, {"created_at": "2019-09-02T23:25:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666245731966976"], "text": "S\u00f3 o Walcyr Carrasco para dar um jeito nesse time do Palmeiras.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666245731966976", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr Carrasco"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9595, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "author_id": "10683412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/oxsj5t4fdW", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168531524003782656"], "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida.\" https://t.co/oxsj5t4fdW", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168531524003782656", "author_id": "2941644267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/vbQkV0PArs", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelrocha2x/status/1168640300560072705", "display_url": "twitter.com/rafaelrocha2x/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:24:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666055100817408"], "text": "Eu como pai https://t.co/vbQkV0PArs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666055100817408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168640300560072705"}], "author_id": "3192472231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/73T01ZgSFC", "expanded_url": "https://twitter.com/stxrgrl_/status/1167864430291345408", "display_url": "twitter.com/stxrgrl_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666471964323840"], "text": "la de la m\u00fasica al palo y aleatoria, pasando de un perreo al piso a un rap suicida, de la nada alto techno y pum te clavo un cuarteto https://t.co/73T01ZgSFC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168666471964323840", "author_id": "846068616281948160"}, {"created_at": "2019-09-02T23:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666354121150466"], "in_reply_to_user_id": "874063929256927232", "text": "@joaohoIIanda A\u00ed no resto do ano t\u00e1 zoando a morte de quem se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168666354121150466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaohoIIanda", "id": "874063929256927232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168665451901149184"}], "author_id": "945078372819972101"}, {"created_at": "2019-09-02T23:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168666105273094144"], "in_reply_to_user_id": "172236790", "text": "bagulho \u00e9 andar atras dos carros errou morreu, adorei", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 274, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168666105273094144", "geo": {"place_id": "1927193c57f35d51"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168665243209392128"}], "author_id": "172236790"}, {"created_at": "2019-09-02T23:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168665451901149184"], "text": "setembro: podem me chamar no pv \ud83d\ude2d\ud83d\ude4f liguem 188 ai namoral \ud83e\udd7a\ud83d\udc4f important\u00edssimo \ud83d\ude22 setembro amarelo contem comigo\ud83d\ude2b\n\nresto do ano: \ud83e\udd10", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168665451901149184", "author_id": "874063929256927232"}, {"created_at": "2019-09-02T15:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168546121473581057"], "text": "todo ano esse desservi\u00e7o de \"disponibilizo meu inbox pra ajudar quem tiver idea\u00e7\u00e3o suicida!!\" bicha QUAL sua qualifica\u00e7\u00e3o pra fazer isso", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1168546121473581057", "author_id": "1002579016753311746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qX1xgmDBut", "expanded_url": "http://glo.bo/2HHkMRF", "display_url": "glo.bo/2HHkMRF"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZRGDMpOuNk", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1168656432352432128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZRGDMpOuNk", "media_key": "3_1168656351523987456"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656432352432128"], "text": "Felip\u00e3o \u00e9 demitido do Palmeiras https://t.co/qX1xgmDBut https://t.co/ZRGDMpOuNk", "public_metrics": {"retweet_count": 995, "reply_count": 933, "like_count": 9297, "quote_count": 1739}, "lang": "pt", "id": "1168656432352432128", "author_id": "10842792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "lang": "es", "id": "1168227706460413952", "author_id": "378944786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9PneYOyxcd", "expanded_url": "https://twitter.com/tutora5primaria/status/1168454331366092800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PneYOyxcd", "media_key": "3_1168454328899780610"}]}, "created_at": "2019-09-02T09:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168454331366092800"], "in_reply_to_user_id": "824025627036700672", "text": "@laureta1515 S\u00ed. Estoy jubilosa \ud83d\ude09. https://t.co/9PneYOyxcd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168454331366092800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168453360044978177"}], "author_id": "750363110993788930"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-09-02T22:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659655628861447"], "in_reply_to_user_id": "1079421829213761537", "text": "@GcLuciana Eu sou a tal m\u00e3e pobre...eu j\u00e1 planejei v\u00e1rias vezes e tentei 3...\nS\u00f3 quem vive essa doen\u00e7a sabe o tamanho da dor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168659655628861447", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GcLuciana", "id": "1079421829213761537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168638016920981504"}], "author_id": "1053060941833793537"}, {"created_at": "2019-09-02T14:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168527063470542848"], "in_reply_to_user_id": "362120863", "text": "@gvillasis @elcomercio_peru @cafeneci Peirano de la corte superior de Callao uno de los favoritos del suicida y megacorrupto que escap\u00f3 de la justicia", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168527063470542848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168517727566389249"}], "author_id": "732088592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6frbrfRVwf", "expanded_url": "https://twitter.com/MannApp_TV/status/1168492729741008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6frbrfRVwf", "media_key": "3_1168492720521977863"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168492729741008898"], "text": "Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio della fine della regina d'Egitto, suicida l'anno successivo alla conquista di Alessandria da parte dello stesso Ottaviano. https://t.co/6frbrfRVwf", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168492729741008898", "author_id": "891251918626050048"}, {"created_at": "2019-09-02T01:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168340049068482560"], "text": "se soar e extens\u00e3o de easy ent\u00e3o a confirma\u00e7\u00e3o que jung wheein matou sik-k homi fedido  no mv \u00e9 real eu amo uma mulher matadora", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168340049068482560", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "jung wheein"}]}, "author_id": "2735465957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "created_at": "2019-09-02T17:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168572241442942977"], "text": "O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 2, "like_count": 705, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1168572241442942977", "author_id": "887489515501342721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jG5sjn4yoO", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr", "display_url": "bit.ly/2ZvFkrr", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ZvFkrr"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "Natureza"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168648923465994240"], "text": "ARTIGO  O dia em que a Natureza se vingou e matou milh\u00f5es de comunistas https://t.co/jG5sjn4yoO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1168648923465994240", "author_id": "1421721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/KWn205cP0v", "expanded_url": "https://www.salon.com/2019/08/28/gamergate-2-0-zoe-quinn-accuses-game-developer-alec-holowka-of-abuse/", "display_url": "salon.com/2019/08/28/gam\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568651840258031616/3PQEqIAr?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 810}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568651840258031616/3PQEqIAr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gamergate 2.0? Zo\u00eb Quinn flamed by game-boys all over again", "description": "Gamer world goes after Quinn, making clear that even in #MeToo era, many people believe myths about sexual abuse", "unwound_url": "https://www.salon.com/2019/08/28/gamergate-2-0-zoe-quinn-accuses-game-developer-alec-holowka-of-abuse/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VS7LQaRzrJ", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/criador-de-games-indie-alec-holowka-morre-dias-apos-ser-acusado-de-assedio-23921934", "display_url": "epoca.globo.com/criador-de-gam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/criador-de-games-indie-alec-holowka-morre-dias-apos-ser-acusado-de-assedio-23921934"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MeToo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Gamergate"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168654198029897729"], "text": "#MeToo chega \u00e0 ind\u00fastria dos videogames. Desenvolvedor de games indie, o canadense Alec Holowka se matou ap\u00f3s ser acusado de ass\u00e9dio por Zoe Quinn (q j\u00e1 sofreu bastante com o Gamergate 5 anos atr\u00e1s e agora ser\u00e1 atacada de novo) https://t.co/KWn205cP0v  https://t.co/VS7LQaRzrJ", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168654198029897729", "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-09-02T22:58:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659402896871424"], "text": "Teoricamente j\u00e1 era pra eu t\u00e1 de celular novo  mas meu or\u00e7amento de 2 reais num ajuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168659402896871424", "author_id": "4854938271"}, {"created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1167109308313735169", "author_id": "378857736"}, {"created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168541666262900741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "author_id": "944941271587704832"}, {"created_at": "2019-09-02T19:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168604103695642624"], "text": "O caso da Gabrieli t\u00e1 me doendo pra cacete\nEu fico na bad real quando descubro que algu\u00e9m tentou ou se suicidou por causa do hist\u00f3rico de depress\u00e3o\nRepito: cuidem dos seus chegados, n\u00e3o despertem gatilhos com brincadeiras, s\u00f3 pergunte \"t\u00e1 tudo bem?\" se tiver disposto a escutar...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168604103695642624", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "Gabrieli"}]}, "author_id": "274268000"}, {"created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "lang": "es", "id": "1167894807793950721", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "125033823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Fn2qJeOerk", "expanded_url": "https://bit.ly/2lQEzWI", "display_url": "bit.ly/2lQEzWI"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/gN87WjjR5V", "expanded_url": "https://twitter.com/iggente/status/1168527334875586561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gN87WjjR5V", "media_key": "3_1168527328395321344"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 239, "tag": "iGGente"}, {"start": 240, "end": 254, "tag": "CarlinhosMaia"}, {"start": 255, "end": 263, "tag": "Famosos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "iGGente"}, {"start": 241, "end": 253, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "CarlinhosMaia"}]}, "created_at": "2019-09-02T14:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168527334875586561"], "text": "Carlinhos Maia comentou sobre f\u00e3s que o procuram para falar sobre suic\u00eddio e se mostrou insens\u00edvel em suas respostas: \"Vai imbecil, se mata\", chegou a dizer. Humorista foi criticado por seus seguidores &gt; https://t.co/Fn2qJeOerk\n#iGGente #CarlinhosMaia #Famosos https://t.co/gN87WjjR5V", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 355, "like_count": 1259, "quote_count": 399}, "lang": "pt", "id": "1168527334875586561", "author_id": "8205742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/5YPMZsnrVS", "expanded_url": "https://www.etonline.com/justin-bieber-gets-candid-about-heavy-drug-abuse-and-struggles-with-fame-131629", "display_url": "etonline.com/justin-bieber-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.etonline.com/justin-bieber-gets-candid-about-heavy-drug-abuse-and-struggles-with-fame-131629"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168652184554074113"], "text": "Justin Bieber is reflecting on some tough times. https://t.co/5YPMZsnrVS", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "lang": "en", "id": "1168652184554074113", "author_id": "23603092"}, {"created_at": "2019-09-01T16:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168202557442932737"], "in_reply_to_user_id": "1578098006", "text": "@AdsumP @gugakindur Acho que vc matou a charada. Bozo deve estar se borrando de medo de fazer o discurso de abertura na ONU. Culpados: Globo e outras m\u00eddias que protegeram Bozo dos debates.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168202557442932737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "gugakindur", "id": "1108779995743379456"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168194880700649472"}], "author_id": "52564873"}, {"created_at": "2019-09-02T22:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168659598435393536"], "in_reply_to_user_id": "788828281327984640", "text": "@Rafa0121 @ze16pedro Ai sim? V\u00ea l\u00e1 se queres que te passe por cima com o meu alfa Romeu? Lembra te o romei fodeu a Julieta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168659598435393536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rafa0121", "id": "788828281327984640"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ze16pedro", "id": "1000343914518376448"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.2393, "type": "Person", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "romei"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.398, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168659257690066945"}], "author_id": "1084172178638163968"}, {"created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1168203552831037440", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "author_id": "889152311704113152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/mfkGV55ABT", "expanded_url": "https://twitter.com/5Canilfjb/status/1168604335909101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfkGV55ABT", "media_key": "3_1168604323036766208"}]}, "created_at": "2019-09-02T19:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168604335909101568"], "text": "O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades, orienta\u00e7\u00f5es sexuais e identidades de g\u00eanero. Por isso, fique atento(a) se a pessoa demonstra comportamento suicida e procure ajud\u00e1-la. https://t.co/mfkGV55ABT", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1168604335909101568", "author_id": "1068156654691254273"}, {"created_at": "2019-09-02T22:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645399608995840"], "in_reply_to_user_id": "839444148", "text": "@felipedovraal @oleolacerda \"Voc\u00ea acha que eu nasci ontem?\" Pergunta ret\u00f3rica. \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168645399608995840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipedovraal", "id": "1157403556422529029"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168645303886602246"}], "author_id": "839444148"}, {"created_at": "2019-09-02T18:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168591178905858048"], "in_reply_to_user_id": "4911935787", "text": "@CeloDutra_ Eu espero que salve algu\u00e9m!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168591178905858048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CeloDutra_", "id": "4911935787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168345187116048384"}], "author_id": "3001068954"}, {"created_at": "2019-09-02T22:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658776901267456"], "in_reply_to_user_id": "1078453061075591168", "text": "@_Marciano_1893_ Agora vais dizer que n\u00e3o disseste que n\u00e3o a querias? N\u00e3o venhas com essa agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658776901267456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Marciano_1893_", "id": "1078453061075591168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168658498395226113"}], "author_id": "4179751325"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cSHFNOcQHp", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1168516424496582656?s=19", "display_url": "twitter.com/GVAsanitat/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658506406334465"], "in_reply_to_user_id": "423423050", "text": "@GVAsanitat \"Cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana\"? Tota la vida s'ha dit: \"Cada dia se su\u00efcida un valenci\u00e0\": m\u00e9s curt, directe i efectiu. Quan deixareu d'escriure en l'estil infumable dels corruptes que ens arru\u00efnaren als valencians?\n\nhttps://t.co/cSHFNOcQHp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168658506406334465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168516424496582656"}, {"type": "replied_to", "id": "1168516424496582656"}], "author_id": "431859434"}, {"created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1168516424496582656", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "423423050"}, {"created_at": "2019-09-02T22:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168658053396234240"], "in_reply_to_user_id": "1094657021377503236", "text": "@nishwnoyart um crime onde foi usado um lip tint quebrado p furar alguem rsrsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168658053396234240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168656624426397697"}], "author_id": "1095509544384557056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/JG7P8Bwo9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mike_Uva/status/1168626861955571715", "display_url": "twitter.com/Mike_Uva/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "QB"}, {"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6536, "type": "Place", "normalized_text": "South Carolina"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Jake Bentley"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3949, "type": "Organization", "normalized_text": "UNC"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Hilinski"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168657416545873920"], "text": "O QB titular de South Carolina (Jake Bentley) se machucou no joog contra UNC s\u00e1bado e o calouro Ryan Hilinski substitu\u00ed-lo a partir da semana que vem. https://t.co/JG7P8Bwo9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168657416545873920", "geo": {"place_id": "1b21e2cb91adb9c7"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168626861955571715"}], "author_id": "3063818308"}, {"created_at": "2019-09-02T22:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168656835664142337"], "in_reply_to_user_id": "79860511", "text": "voc\u00ea n\u00e3o cria nenhum v\u00ednculo com o terapeuta que t\u00e1 te atendendo, coisa que pra QUALQUER linha terap\u00eautica \u00e9 primordial.\nAinda mais se a gente for falar de Freud cara se ele tivesse vivo e visse isso n\u00e3o duvido nada que queimava todas as suas obras s\u00f3 de raiva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168656835664142337", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168656465109934080"}], "author_id": "79860511"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/PbaajPsfGt", "expanded_url": "https://twitter.com/MacedoPiita/status/1168645046645735424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PbaajPsfGt", "media_key": "7_1168645018682368000"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168645046645735424"], "text": "N\u00e3o deu tempo nem de escolher o celular . https://t.co/PbaajPsfGt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168645046645735424", "geo": {"place_id": "fa9e955670752b3c"}, "author_id": "1138864307356209153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/8p9L5YP8Bb", "expanded_url": "http://ZEUSZ.Mx", "display_url": "ZEUSZ.Mx"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "mandgusmao", "id": "1708426262"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655754515099649"], "in_reply_to_user_id": "946684194", "text": "@DGOficiial @mandgusmao @Infayzera @AraujoLucasc aqui uma duvida, o cara despausou o q q rolou(https://t.co/8p9L5YP8Bb) aq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168655754515099649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168650430311751681"}], "author_id": "913512679108677632"}, {"created_at": "2019-09-02T22:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168655385366061056"], "in_reply_to_user_id": "781176177843138560", "text": "@melomaniass @policia Yo creo que se ha suicidado o que ha tenido un accidente , por inconsciente e irresponsable, y tambi\u00e9n est\u00e1 muerta, despu\u00e9s de tantos d\u00edas. As\u00ed de claro. Y en los dos casos ego\u00edsta e insensible. Por no pensar en el sufrimiento de los que la quieren.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168655385366061056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "melomaniass", "id": "781176177843138560"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "geo": {"place_id": "2b2184ef4aa5afe3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168651509510365192"}], "author_id": "1099333248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sOuK3AaFjx", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/locales/181949/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-era-de-san-juan.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/locales/181949\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/d3CVOjAfdX", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1168651043242225668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3CVOjAfdX", "media_key": "3_1168651036262830085"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8862, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8607, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}]}, "created_at": "2019-09-02T22:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168651043242225668"], "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo, era de San Juan\nhttps://t.co/sOuK3AaFjx https://t.co/d3CVOjAfdX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168651043242225668", "author_id": "1008774926"}, {"created_at": "2019-09-02T02:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168344539536535555"], "text": "N\u00e3o sei qual a surpresa de voc\u00eas com mais uma das estupidez do Carlinhos Maia.\nO homem \u00e9 gay, defendeu Bolsonaro, desrespeita o pr\u00f3prio grupo LGBT (que inclusive ele faz parte), e ainda teve a ousadia de falar mal do casal anjo Luisa Sonza e Whindersson Nunes.\nEsperavam o que?", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 164, "like_count": 9459, "quote_count": 38}, "lang": "pt", "id": "1168344539536535555", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8017, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Luisa Sonza"}, {"start": 242, "end": 258, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Whindersson Nunes"}]}, "author_id": "69358153"}, {"created_at": "2019-09-02T21:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168640905156452352"], "in_reply_to_user_id": "123987522", "text": "estar aberto a conversar com pessoas \u00e9 bacana. mas a preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio \u00e9 algo absurdamente delicado e voc\u00ea lidar com o gatilho de uma pessoa suicida \u00e9 perigoso, ainda que suas inten\u00e7\u00f5es sejam as melhores. \nn\u00f3s estudamos 5 anos pra isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168640905156452352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168640630882541575"}], "author_id": "123987522"}, {"created_at": "2019-09-02T22:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168646665768714241"], "in_reply_to_user_id": "104160766", "text": "@elisaraujo2010 @BadaroCelso Outra que com a queda do c\u00e2ncer pol\u00edtico chamado Lula, deve ter perdido uma imensa mamada nas testas do estado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168646665768714241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "BadaroCelso", "id": "1147554088063778817"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9918, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167849987641880581"}], "author_id": "1162883561902563328"}, {"created_at": "2019-09-02T12:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168499956560355328"], "text": "Porra, depress\u00e3o \u00e9 foda, ontem o cara brincando aqui com nos, tocamos altos pagodezinho a\u00ed hoje acordo com a not\u00edcia q ele se matou. \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168499956560355328", "author_id": "568706111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HU9A4vRD7h", "expanded_url": "https://twitter.com/joaninoc/status/1168003621104975872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HU9A4vRD7h", "media_key": "7_1168003499487047680"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Flaco Spinetta"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168003621104975872"], "text": "Miren \u00e9sta Maravilla, es Vida, la nieta del Flaco Spinetta!!!!... https://t.co/HU9A4vRD7h", "public_metrics": {"retweet_count": 2920, "reply_count": 232, "like_count": 18221, "quote_count": 526}, "lang": "es", "id": "1168003621104975872", "author_id": "208614492"}], "places": [{"full_name": "Ceiba Norte, Puerto Rico", "id": "d820f4b738a5300c"}, {"full_name": "Nova Hartz, Brasil", "id": "e6e00d57ed863a7e"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Igarap\u00e9-Miri, Brasil", "id": "a512ddc1c0e0cc55"}, {"full_name": "Ananindeua, Brasil", "id": "ed74cc748183253a"}, {"full_name": "Falcon Heights, MN", "id": "1b21e2cb91adb9c7"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168618077082329091", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168618077082329091].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168618077082329091", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168659313621164032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168659313621164032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168659313621164032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168667705425178624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168667705425178624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168667705425178624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "158922771", "value": "158922771", "detail": "User has been suspended: [158922771].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168665275962712064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168665275962712064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168665275962712064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1329610393", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1329610393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1329610393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168665994325385218", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168665994325385218].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168665994325385218", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "837089161119170561", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [837089161119170561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837089161119170561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168351522960420864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168351522960420864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168351522960420864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168520729698152448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168520729698152448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168520729698152448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712214120", "value": "712214120", "detail": "User has been suspended: [712214120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168411275363311616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168411275363311616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168411275363311616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4159643956", "value": "4159643956", "detail": "User has been suspended: [4159643956].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168662110303326208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168662110303326208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168662110303326208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038355694", "value": "1038355694", "detail": "User has been suspended: [1038355694].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168659571289788417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168659571289788417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168659571289788417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "890755821029777409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [890755821029777409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890755821029777409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168658597443710976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168658597443710976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168658597443710976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168575857939636224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168575857939636224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168575857939636224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53798039", "value": "53798039", "detail": "User has been suspended: [53798039].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168342938952314887", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168342938952314887", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168342938952314887].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1139659784293113859", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139659784293113859].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139659784293113859", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168652283137183745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168652283137183745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168652283137183745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168677019627995136", "oldest_id": "1168652913784307714", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ye4an17fglo1fsm76llml4ozh"}}