{"data": [{"author_id": "107134028", "created_at": "2019-10-20T23:19:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186056707694354432"}], "id": "1186059448948797441", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Uuuuuyyyyyy ser\u00eda la mejor noticia...precisamente el cobarde suicida se mat\u00f3 para evitar que se sigan removiendo escombros de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059448948797441"]}, {"author_id": "3244099612", "created_at": "2019-10-20T23:18:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186059186666389504", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059186666389504"]}, {"author_id": "4612428682", "created_at": "2019-10-20T23:18:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186059165363515392", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186059165363515392"]}, {"author_id": "747837613894139904", "created_at": "2019-10-20T23:18:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "id": "1186059037563068417", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059037563068417"]}, {"author_id": "1034512703900053505", "created_at": "2019-10-20T23:18:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186051236023418880"}], "id": "1186059032261476352", "in_reply_to_user_id": "920306737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gabe_vd Agora q tu come\u00e7ou com isso...\nTU VAI FAZER MAIS SE N\u00c3O MATO TODO O MUNDO W NAO \u00c9 SUICIDA}&gt;:0", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabe_vd", "id": "920306737"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186059032261476352"]}, {"author_id": "774818119", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:17:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "id": "1186058972102643712", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186058972102643712"]}, {"author_id": "1141132514372853762", "created_at": "2019-10-20T23:17:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Caco Garc\u00eda"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1186058839994568704", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Podr\u00e1s decir lo que  quieras,pero no podr\u00e1s tapar el sol con un dedo,el 98% del Per\u00fa sabe que Caco Garc\u00eda era un tremendo ratero,lo que sale ahora es la verdad q el suicida no quiso afrontar, por cobarde, Nava si afronta,como var\u00f3n y Garc\u00eda huy\u00f3 como una miserable rata suicida!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186058839994568704"]}, {"author_id": "4515300196", "created_at": "2019-10-20T23:17:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186058809116188678", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186058809116188678"]}, {"author_id": "1109213255174488064", "created_at": "2019-10-20T23:16:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186053832687673344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9758, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5369, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erninoheze", "id": "1009018144126586880"}]}, "id": "1186058704820436993", "in_reply_to_user_id": "1009018144126586880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@erninoheze Es un video de un tipo que se suicida y seg\u00fan el video est\u00e1 maldito.\nYouTube e Internet completo esta intentando borrarlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186058704820436993"]}, {"author_id": "215193403", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/J9jzLkQiz6", "expanded_url": "https://wp.me/p6xCyg-kPM", "display_url": "wp.me/p6xCyg-kPM"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:16:32.000Z", "id": "1186058647647981569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uno quiere paz y con una mujer no se puede \ud83e\udd23 https://t.co/J9jzLkQiz6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186058647647981569"]}, {"author_id": "1096151760996089857", "created_at": "2019-10-20T23:15:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186058403405291530", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186058403405291530"]}, {"author_id": "2172255267", "created_at": "2019-10-20T23:14:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186058203844489216", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186058203844489216"]}, {"author_id": "1019617656931082242", "created_at": "2019-10-20T23:14:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185690211285716992"}], "id": "1186058179702132736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ggabss___: minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce\ntangerina\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ggabss___", "id": "1101292707090255873"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186058179702132736"]}, {"author_id": "1681585681", "created_at": "2019-10-20T23:14:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "walter"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "walter"}]}, "id": "1186058179345555456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "walter matou a jane SIM, o jesse fala pra eles deitarem de lado pra caso vomitem e o walter balan\u00e7a o jesse na cama fazendo com que a jane deixe de ficar de lado e fique de barriga pra cima entao quando ela vomita acaba se engasgando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186058179345555456"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NowWatching"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}]}, "author_id": "42224339", "created_at": "2019-10-20T23:14:16.000Z", "id": "1186058079286321152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "#NowWatching\nEscuadr\u00f3n Suicida...\n\n#HarleyQuinn est\u00e1 muy loca \ud83e\udd2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186058079286321152"]}, {"author_id": "107134028", "created_at": "2019-10-20T23:14:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "id": "1186058063545012226", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186058063545012226"]}, {"author_id": "268882373", "created_at": "2019-10-20T23:13:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186057728348823554"}], "id": "1186057999225368578", "in_reply_to_user_id": "4154265034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jose_ineedr3hab Ok alguien suicida, thx, next. \ud83d\ude02\ud83e\udd2d", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186057999225368578"]}, {"author_id": "808943929576001536", "created_at": "2019-10-20T23:13:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186057974000820224", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057974000820224"]}, {"author_id": "510860020", "created_at": "2019-10-20T23:13:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186001567561863168"}], "id": "1186057867679256576", "in_reply_to_user_id": "437985861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VictoriaRoa23 @Vickoaguilarr Un video de un ruso que se suicida de un escopetazo en la cabeza", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictoriaRoa23", "id": "437985861"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057867679256576"]}, {"author_id": "741089648340918272", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/okNfb3JUYG", "expanded_url": "https://twitter.com/waraujo64/status/1185920128258662400", "display_url": "twitter.com/waraujo64/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MrElegantesv", "id": "1138179971338383361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:13:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186047944581177346"}], "id": "1186057845676097536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mrelegantesv: El escuadr\u00f3n Suicida... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/okNfb3JUYG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057845676097536"]}, {"author_id": "1309380804", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/nFhyQZPs70", "expanded_url": "https://twitter.com/elcaspaleandro/status/1186057819889569792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFhyQZPs70", "media_key": "3_1186057812322992130"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "lego"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:13:14.000Z", "id": "1186057819889569792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No e visto el Joker de lego, pero estoy seguro que no es peor que el Joker del escuadron suicida interpretado por Jared Leto https://t.co/nFhyQZPs70", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057819889569792"]}, {"author_id": "885173395230511104", "created_at": "2019-10-20T23:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186044413446938626"}], "id": "1186057819151360001", "in_reply_to_user_id": "966647424507932672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@borraskkaaa @TheGrefgYT Un tipo el cual se suicida fin un arma", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "borraskkaaa", "id": "966647424507932672"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "TheGrefgYT", "id": "835567993874677764"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057819151360001"]}, {"author_id": "199438419", "created_at": "2019-10-20T23:13:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186057806660755456", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057806660755456"]}, {"author_id": "255308862", "created_at": "2019-10-20T23:13:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186057786515435520", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057786515435520"]}, {"author_id": "977080189", "created_at": "2019-10-20T23:12:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186055152534478848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tamaritaKLOG", "id": "717505412476612608"}]}, "id": "1186057746224992263", "in_reply_to_user_id": "717505412476612608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tamaritaKLOG Las loncheras son exclusivas de Alan son marca registrada del suicida AG, no del APRA de Haya de la torre qui\u00e9n muri\u00f3 pobre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057746224992263"]}, {"author_id": "2932607194", "created_at": "2019-10-20T23:12:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186057680995213317", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057680995213317"]}, {"author_id": "2588812315", "created_at": "2019-10-20T23:12:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186056707694354432"}], "id": "1186057601101881345", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Uuuuuyyyyyy ser\u00eda la mejor noticia...precisamente el cobarde suicida se mat\u00f3 para evitar que se sigan removiendo escombros de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057601101881345"]}, {"author_id": "3293596903", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/1oKRMyBerp", "expanded_url": "https://wp.me/p6xCyg-kPM", "display_url": "wp.me/p6xCyg-kPM"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:12:04.000Z", "id": "1186057524321161216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cansado de las discusiones con su mujer, prefiri\u00f3 la salida f\u00e1cil y se quit\u00f3 la vida.  \u00bfCrees que el divorcio habr\u00eda resuelto sus problemas? https://t.co/1oKRMyBerp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057524321161216"]}, {"author_id": "14160472", "created_at": "2019-10-20T23:11:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185926130215374850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Hast\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noralexx06", "id": "131533437"}]}, "id": "1186057383539290112", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Noralexx06: Cuando alguien tiene Cansancio vital o Hast\u00edo se suicida no mata a otro ser humano, eso solo refleja problemas mentales gra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057383539290112"]}, {"author_id": "3432026633", "created_at": "2019-10-20T23:11:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186057372172783616", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057372172783616"]}, {"author_id": "1068724463649386496", "created_at": "2019-10-20T23:10:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "id": "1186057189288493056", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186057189288493056"]}, {"author_id": "100330439", "created_at": "2019-10-20T23:10:43.000Z", "id": "1186057186797072386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me ense\u00f1aron el v\u00eddeo del chavo que se suicida.\n\nEs impactante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057186797072386"]}, {"author_id": "917488336511651846", "created_at": "2019-10-20T23:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186057084741271554", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057084741271554"]}, {"author_id": "2987506065", "created_at": "2019-10-20T23:09:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186056924384681985", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056924384681985"]}, {"author_id": "118454445", "created_at": "2019-10-20T23:09:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186056796487729152", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056796487729152"]}, {"author_id": "561286267", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/kxxpDRRPKg", "expanded_url": "https://twitter.com/erickrekishi/status/1186056781782540293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxxpDRRPKg", "media_key": "3_1186056770608881666"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Petr\u00f3polis"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 181, "end": 194, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:09:07.000Z", "id": "1186056781782540293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quase me formando e eu nem fazia a menor ideia de que teve um escritor alem\u00e3o renomado que se suicidou aqui no Rio, em Petr\u00f3polis, tamanho o desgosto de ver o estado da Alemanha na Segunda Guerra\n\nEu t\u00f4 em choque https://t.co/kxxpDRRPKg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186056781782540293"]}, {"author_id": "31235016", "created_at": "2019-10-20T23:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186056774027300865", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056774027300865"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BOna6Ypza5", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1185933903594446848", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 217, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:08:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185933903594446848"}], "id": "1186056707694354432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Uuuuuyyyyyy ser\u00eda la mejor noticia...precisamente el cobarde suicida se mat\u00f3 para evitar que se sigan removiendo escombros de su entorno, pero JAM\u00c1S se imagin\u00f3 que su BRAZO DERECHO no se inmolar\u00eda como lo hizo Mantilla en su momento y contar\u00eda TODA LA VERDAD. https://t.co/BOna6Ypza5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056707694354432"]}, {"author_id": "1099790790077964288", "created_at": "2019-10-20T23:08:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186056660701331456", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186056660701331456"]}, {"author_id": "2384712319", "created_at": "2019-10-20T23:08:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186054608831025152"}], "id": "1186056604480933888", "in_reply_to_user_id": "2446136185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Anavr2002 Un video donde un vato se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Anavr2002", "id": "2446136185"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186056604480933888"]}, {"author_id": "4659147376", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/vbMeipj4wn", "expanded_url": "https://twitter.com/thaimcorrea/status/1185683600580235266", "display_url": "twitter.com/thaimcorrea/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185683600580235266"}], "id": "1186056579210240001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ta ue mas pq um faz tu tem o direito de fazer tb? Se uma pessoa comete assassinato tu pode cometer tb com a justificativa de \u201cah mas ela matou, eu tambem posso matar ent\u201d ????? https://t.co/vbMeipj4wn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186056579210240001"]}, {"author_id": "229223827", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0R5CpKBWPr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGbzx8", "display_url": "dlvr.it/RGbzx8"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:08:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186051367682445313"}], "id": "1186056526064209923", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jatirado_oc: Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/0R5CpKBWPr https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056526064209923"]}, {"author_id": "288431524", "created_at": "2019-10-20T23:07:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186056492677513216", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056492677513216"]}, {"author_id": "569566188", "created_at": "2019-10-20T23:07:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185871716641312770"}], "id": "1186056470472863744", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ELuthier: No hay mayor suicida que el enamorado.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELuthier", "id": "1289048642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056470472863744"]}, {"author_id": "1105253105065693185", "created_at": "2019-10-20T23:07:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185922116983672832"}], "id": "1186056392823771142", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luh20andrade: ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186056392823771142"]}, {"author_id": "97720295", "created_at": "2019-10-20T23:07:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186056334300594177", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186056334300594177"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "902337290483122177", "created_at": "2019-10-20T23:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186056305334575104", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186056305334575104"]}, {"author_id": "752979864693669890", "created_at": "2019-10-20T23:06:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186056211977904128", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056211977904128"]}, {"author_id": "984990254842220546", "created_at": "2019-10-20T23:06:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4524, "type": "Organization", "normalized_text": "FREDDIE"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9197, "type": "Organization", "normalized_text": "EFFY"}]}, "id": "1186056197016838149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MEU DEUS ESSE PUTO MATOU O FREDDIE S\u00d3 PRA FICAR ATRAS DA EFFY E DEPOIS SAIU DO TRABALHO???? VAI SE FODER MIL VEZES SE FODERRRRRRR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186056197016838149"]}, {"author_id": "894974749", "created_at": "2019-10-20T23:06:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186056191304187904", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056191304187904"]}, {"author_id": "2438789527", "created_at": "2019-10-20T23:06:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186056145733083136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Progresso"}]}, "id": "1186056146957885440", "in_reply_to_user_id": "2438789527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ordem e Progresso j\u00e1 n\u00e3o eram mais escritos ou enxergados na nossa Bandeira. Quanto se sofreu, se matou, se procrastinou, se prevaricou nos mais altos cargos dos mandatos pol\u00edticos! Os brasileiros sofrem na pele os desmandos de quem n\u00e3o tem vergonha na cara e s\u00f3 pensam no poder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186056146957885440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}]}, "author_id": "1027409451890880512", "created_at": "2019-10-20T23:05:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186045679203995648"}], "id": "1186055928740642816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OficialEnLaMira: #Ent\u00e9rate | \ud83d\udea8 Mujer envenena con raticida a sus hijos y luego se suicida en Naucalpan, conoce los detalles \ud83d\udc49 https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055928740642816"]}, {"author_id": "1013447920983658497", "created_at": "2019-10-20T23:05:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186052990035206145"}], "id": "1186055886789402624", "in_reply_to_user_id": "1147578378150658050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DoctorAmigo2 Es un video sobre un chico que se suicida con una escopeta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DoctorAmigo2", "id": "1147578378150658050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055886789402624"]}, {"author_id": "911524067982942208", "created_at": "2019-10-20T23:05:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186055873866715136", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055873866715136"]}, {"author_id": "332520025", "created_at": "2019-10-20T23:05:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185922864450547712"}], "id": "1186055812818579457", "in_reply_to_user_id": "202348442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@buho331945 @jgodoym En que planeta vives, y con que AUTORIDAD hablas, TU preparaste la campa\u00f1a de regreso del suicida el 2001, tu le hiciste la campa\u00f1a el 2006 y el 2011 y SABIAS de los delitos del 1\u00b0gobierno de los que HUY\u00d3 y prescribieron. Piensa eres parte de esta porquer\u00eda tambi\u00e9n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055812818579457"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "3476989638", "created_at": "2019-10-20T23:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186055793050714112", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186055793050714112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}]}, "author_id": "823231559759253505", "created_at": "2019-10-20T23:04:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186055713220710401", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186055713220710401"]}, {"author_id": "1966735302", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/zdvA9todDh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGc1Hq", "display_url": "dlvr.it/RGc1Hq"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/P4T8TW10DV", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1186055126466744320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4T8TW10DV", "media_key": "3_1186055124621221888"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:04:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186055126466744320"}], "id": "1186055629103697920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VivaCozumel: Se suicida en la region 248 de Canc\u00fan https://t.co/zdvA9todDh https://t.co/P4T8TW10DV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055629103697920"]}, {"author_id": "52613672", "created_at": "2019-10-20T23:04:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186054123566833669"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Tyrion"}]}, "id": "1186055595335573510", "in_reply_to_user_id": "52613672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o s\u00f3 na s\u00e9rie, mas nos livros tamb\u00e9m est\u00e1 presente o recurso da falsa morte. \nMartin matou o Tyrion e ressuscitou ele como se nada tivesse acontecido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186055595335573510"]}, {"author_id": "574656116", "created_at": "2019-10-20T23:04:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186020939261206528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 189, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}]}, "id": "1186055584023502849", "in_reply_to_user_id": "198752257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Listripper Expectativa \u00e9 foda, eu fui com a expectativa mto baixa por causa do que eu vi em esquadr\u00e3o suicida. Talvez por isso me surpreendi tanto. Mas mano, s\u00f3 a atua\u00e7\u00e3o do Joaquim Phoenix j\u00e1 \u00e9 algo de se respeitar d+.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186055584023502849"]}, {"author_id": "1343337312", "created_at": "2019-10-20T23:03:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185981211765694465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FelipeRamrez15", "id": "1188871581768015873"}]}, "id": "1186055420374372355", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FelipeRamrez15: \u00bfSaben ese v\u00eddeo en el que un chico se suicida en un en vivo en la depweb que termin\u00f3 en YouTube y se est\u00e1 volviendo vi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055420374372355"]}, {"author_id": "1111209372418490368", "created_at": "2019-10-20T23:03:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185922116983672832"}], "id": "1186055388703186945", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luh20andrade: ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186055388703186945"]}, {"author_id": "537114752", "created_at": "2019-10-20T23:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186055363365363713", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055363365363713"]}, {"author_id": "371934051", "created_at": "2019-10-20T23:03:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186051498607861760"}], "id": "1186055347053760512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Petxl_: Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "petxl_", "id": "1185920334849101824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055347053760512"]}, {"author_id": "784032724793393152", "created_at": "2019-10-20T23:03:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185992011679223808"}], "id": "1186055319585218560", "in_reply_to_user_id": "23795573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matsimon Suicida \u00e9 ir sem lateral direito", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "matsimon", "id": "23795573"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186055319585218560"]}, {"author_id": "719907790", "created_at": "2019-10-20T23:03:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1186055304217354240", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055304217354240"]}, {"author_id": "365195793", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/zdvA9todDh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGc1Hq", "display_url": "dlvr.it/RGc1Hq"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/P4T8TW10DV", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1186055126466744320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4T8TW10DV", "media_key": "3_1186055124621221888"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:03:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186055126466744320"}], "id": "1186055249691152384", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VivaCozumel: Se suicida en la region 248 de Canc\u00fan https://t.co/zdvA9todDh https://t.co/P4T8TW10DV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055249691152384"]}, {"author_id": "484924153", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/zdvA9todDh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGc1Hq", "display_url": "dlvr.it/RGc1Hq"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/P4T8TW10DV", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1186055126466744320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4T8TW10DV", "media_key": "3_1186055124621221888"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivaCozumel", "id": "3494743584"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:03:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186055126466744320"}], "id": "1186055249338888193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VivaCozumel: Se suicida en la region 248 de Canc\u00fan https://t.co/zdvA9todDh https://t.co/P4T8TW10DV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055249338888193"]}, {"author_id": "3494743584", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/zdvA9todDh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGc1Hq", "display_url": "dlvr.it/RGc1Hq"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/P4T8TW10DV", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1186055126466744320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4T8TW10DV", "media_key": "3_1186055124621221888"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:02:32.000Z", "id": "1186055126466744320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en la region 248 de Canc\u00fan https://t.co/zdvA9todDh https://t.co/P4T8TW10DV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055126466744320"]}, {"author_id": "844695860034326528", "created_at": "2019-10-20T23:02:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186054827077443584"}], "id": "1186055103880536065", "in_reply_to_user_id": "755935100790005760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dyucrf Ele acertou um cruzamento, marcou bem, driblou bem e se matou dentro de campo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dyucrf", "id": "755935100790005760"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186055103880536065"]}, {"author_id": "2171496871", "created_at": "2019-10-20T23:01:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186054752586649605", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054752586649605"]}, {"author_id": "38829940", "created_at": "2019-10-20T23:00:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186054705065201665", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054705065201665"]}, {"author_id": "991045373753024512", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:00:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1186054677110185984", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054677110185984"]}, {"author_id": "2438180694", "created_at": "2019-10-20T23:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186054669749182465", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054669749182465"]}, {"author_id": "864891498994614274", "created_at": "2019-10-20T23:00:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "id": "1186054574391480320", "in_reply_to_user_id": "285081945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanSGuarnizo Es de un vato que se suicida con un rifle, le explota la cabeza y le sale todo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054574391480320"]}, {"author_id": "373565760", "created_at": "2019-10-20T23:00:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186054559589949440", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054559589949440"]}, {"author_id": "464030552", "created_at": "2019-10-20T23:00:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186054543706116101", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054543706116101"]}, {"author_id": "3080871436", "created_at": "2019-10-20T23:00:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186054540149301248", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054540149301248"]}, {"author_id": "383955190", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WGex92M9U3", "expanded_url": "https://twitter.com/ultraviolines/status/1185238427337449473", "display_url": "twitter.com/ultraviolines/\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7029, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:00:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185238427337449473"}], "id": "1186054536781324288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a cena sozinha n\u00e3o faz sentido apenas se vc ver o filme e o contexto todo... oh joaquin por que me matou. https://t.co/WGex92M9U3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186054536781324288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/nBeLLjtjOx", "expanded_url": "https://wp.me/p9prmQ-Rdu", "display_url": "wp.me/p9prmQ-Rdu"}]}, "author_id": "499044422", "created_at": "2019-10-20T23:00:00.000Z", "id": "1186054488450158592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate \u26a1\nCon veneno de rata, madre mata a sus hijos y luego se suicida; la mujer apu\u00f1al\u00f3 a su esposo y despu\u00e9s envenen\u00f3 a sus hijos de 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/nBeLLjtjOx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054488450158592"]}, {"author_id": "1674499633", "created_at": "2019-10-20T22:59:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186054270522712065", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054270522712065"]}, {"author_id": "982114416735891457", "created_at": "2019-10-20T22:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186054216290320385", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054216290320385"]}, {"author_id": "2547850058", "created_at": "2019-10-20T22:58:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185899187898146816"}], "id": "1186054210686722049", "in_reply_to_user_id": "91560739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AlbanoDante76 Una panda agonizante de terroristas,  darles el empuj\u00f3n definitivo. A\u00fan as\u00ed decidieron llevarse a un par de trabajadores ecuatorianos como despedida. Aqu\u00ed se trata de proteger a la poblaci\u00f3n de un iluminado suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054210686722049"]}, {"author_id": "111433284", "created_at": "2019-10-20T22:58:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186054086401155072", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054086401155072"]}, {"author_id": "4175148977", "created_at": "2019-10-20T22:58:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186054037738790912", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054037738790912"]}, {"author_id": "719716935202705408", "created_at": "2019-10-20T22:58:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186054033473232896", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186054033473232896"]}, {"author_id": "799972366734462976", "created_at": "2019-10-20T22:58:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186054029127901190", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054029127901190"]}, {"author_id": "979899339123421184", "created_at": "2019-10-20T22:57:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186053909204353024", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053909204353024"]}, {"author_id": "728986060563304452", "created_at": "2019-10-20T22:57:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186053789700112384", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186053789700112384"]}, {"author_id": "265285204", "created_at": "2019-10-20T22:57:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "id": "1186053753046216704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nuevo Crimen en el \u00e1mbito familiar en Granada.\nMata a su mujer y despu\u00e9s se suicida\nY os pregunto:\n\u00bfConoc\u00e9is a alg\u00fan psicopata asesino que se suicide despu\u00e9s de asesinar?\n\u00bfA que no?\n\u00bfEntonces?\n\u00bfPorque no nos preguntamos nunca los porqu\u00e9s?\n\u00bfComo estar\u00eda para llegar a eso y porqu\u00e9?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053753046216704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 94, "tag": "colunadofla"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7882, "type": "Organization", "normalized_text": "colunadofla"}]}, "author_id": "43676532", "created_at": "2019-10-20T22:56:47.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1186053678828081152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Tuite da justi\u00e7a \nRodinei hoje jogou bem e se matou em campo.\nQue continue assim.\n#colunadofla", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186053678828081152"]}, {"author_id": "271088264", "created_at": "2019-10-20T22:56:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186053673127993344", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053673127993344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "1422865507", "created_at": "2019-10-20T22:56:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186053558929506304", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186053558929506304"]}, {"author_id": "2245809521", "created_at": "2019-10-20T22:56:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1186053480324055040", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053480324055040"]}, {"author_id": "425978745", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TTuNWVDfRk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7301, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:55:49.000Z", "id": "1186053434333650951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia https://t.co/TTuNWVDfRk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053434333650951"]}, {"author_id": "1160998513779650562", "created_at": "2019-10-20T22:55:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186053341735981056"}], "id": "1186053343355068416", "in_reply_to_user_id": "1160998513779650562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "la canci\u00f3n es re suicida pero me encanta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053343355068416"]}, {"author_id": "2360870049", "created_at": "2019-10-20T22:55:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186053261608017921", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186053261608017921"]}, {"author_id": "1186015587480342530", "created_at": "2019-10-20T22:55:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9747, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1186053236500914183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mi teor\u00eda es que, es una especie de reto en el que dependiendo de el n\u00famero que te toque debes subir un v\u00eddeo a YouTube, ya sea de alg\u00fan suicida o alguien atropellado, pero burlando los algoritmos de YouTube, la explicaci\u00f3n de porqu\u00e9 debes escribir 1---", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053236500914183"]}, {"author_id": "52404597", "created_at": "2019-10-20T22:54:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186050508437499906"}], "id": "1186053223498616835", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juancanavarro: @baxter_barrios Nada puede justificar la violencia y la destrucci\u00f3n absurda, suicida del bien com\u00fan. De igual forma, nad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juancanavarro", "id": "52404597"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "baxter_barrios", "id": "792879669578203136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053223498616835"]}, {"author_id": "50519191", "created_at": "2019-10-20T22:54:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "Munch"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "Munch"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "id": "1186053129244172293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Em 1868, quando tinha cinco anos, Munch perde a m\u00e3e para a tuberculose.Em 1875, \u00e9 o pr\u00f3prio Munch que quase morre por uma hemorragia pulmonar.Em 1877, morre a sua irm\u00e3 predileta, Sophie. Ainda durante a juventude o pintor perde um grande amigo, que se suicida por amor...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186053129244172293"]}, {"author_id": "555421524", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v5ZSOV8gBW", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgardoRovira/status/1186022404092506113", "display_url": "twitter.com/EdgardoRovira/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:54:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186022404092506113"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1186053110877315073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es un auto manejado x un suicida del isis...... es un auto manejado x un polic\u00eda chileno!!!! https://t.co/v5ZSOV8gBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053110877315073"]}, {"author_id": "760312625876140032", "created_at": "2019-10-20T22:54:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186053061166415873", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053061166415873"]}, {"author_id": "266892247", "created_at": "2019-10-20T22:54:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186053031923716099", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053031923716099"]}, {"author_id": "856892657574055937", "created_at": "2019-10-20T22:54:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186053009593307143", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053009593307143"]}, {"author_id": "722737964376268801", "created_at": "2019-10-20T22:54:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186051169371725825"}], "id": "1186053006481133568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cuervafenix: Es casi un acto suicida ponerte a mirar fotos viejas un domingo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cuervafenix", "id": "962423641064558592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053006481133568"]}, {"author_id": "1160372039330537472", "created_at": "2019-10-20T22:54:06.000Z", "id": "1186053001988968448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "vcs n\u00e3o conseguem ouvir por 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem\nmas se ele se suicida \nvcs ficam uma hora escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186053001988968448"]}, {"author_id": "887332424010670080", "created_at": "2019-10-20T22:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Antonia"}]}, "id": "1186052808065409026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu to t\u00e3o mal depois que recebi a not\u00edcia de que a Antonia se suicidou, e olha que eu nem conversava com ela, s\u00f3 a conhecia de longe, mas mano ela s\u00f3 precisava de algu\u00e9m pra conversar, desabafar, de algu\u00e9m que estivesse disposto a ajud\u00e1-la \ud83d\udda4\ud83c\udf97", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186052808065409026"]}, {"author_id": "1938080966", "created_at": "2019-10-20T22:53:12.000Z", "id": "1186052775014227976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tw// suicidio\n\nSubito dopo aver letto il tweet che avvertiva di non guardare il video di quel ragazzo che si suicida mi \u00e8 capitato in tl proprio nel momento in cui si \u00e8 sparato e ora sto per vomitare", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186052775014227976"]}, {"author_id": "900392024", "created_at": "2019-10-20T22:52:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186051498607861760"}], "id": "1186052565118738433", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Petxl_: Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "petxl_", "id": "1185920334849101824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186052565118738433"]}, {"author_id": "734527107250937857", "created_at": "2019-10-20T22:51:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "id": "1186052331089158144", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186052331089158144"]}, {"author_id": "1162089916572061698", "created_at": "2019-10-20T22:51:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186052223119310849", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186052223119310849"]}, {"author_id": "1179045193548476416", "created_at": "2019-10-20T22:50:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186052168773713920", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186052168773713920"]}, {"author_id": "1078732033352822784", "created_at": "2019-10-20T22:50:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1186052100058472448", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186052100058472448"]}, {"author_id": "1938080966", "created_at": "2019-10-20T22:50:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186052092600995842", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186052092600995842"]}, {"author_id": "741802827111075840", "created_at": "2019-10-20T22:50:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186052013819383808", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186052013819383808"]}, {"author_id": "1071785744388235264", "created_at": "2019-10-20T22:50:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186051987802152962", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051987802152962"]}, {"author_id": "1613501935", "created_at": "2019-10-20T22:49:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186051962191695872", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051962191695872"]}, {"author_id": "145493599", "created_at": "2019-10-20T22:49:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186051498607861760"}], "id": "1186051879530323970", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Petxl_: Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "petxl_", "id": "1185920334849101824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051879530323970"]}, {"author_id": "182428082", "created_at": "2019-10-20T22:49:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186051848391856130", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186051848391856130"]}, {"author_id": "873707858403233792", "created_at": "2019-10-20T22:49:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186051498607861760"}], "id": "1186051781157183489", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Petxl_: Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "petxl_", "id": "1185920334849101824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051781157183489"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "author_id": "839284750762323969", "created_at": "2019-10-20T22:48:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186051707861700609", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051707861700609"]}, {"author_id": "234535101", "created_at": "2019-10-20T22:48:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "id": "1186051571601362948", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051571601362948"]}, {"author_id": "1074801178863722501", "created_at": "2019-10-20T22:48:07.000Z", "id": "1186051498607861760", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051498607861760"]}, {"author_id": "159072956", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0R5CpKBWPr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGbzx8", "display_url": "dlvr.it/RGbzx8"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:48:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186051367682445313"}], "id": "1186051481633312768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jatirado_oc: Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/0R5CpKBWPr https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051481633312768"]}, {"author_id": "126713082", "created_at": "2019-10-20T22:47:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186051415661273091", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051415661273091"]}, {"author_id": "463283344", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/RZf3oEBv4Q", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1780107487/posts/10212087153612348/", "display_url": "facebook.com/1780107487/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:47:47.000Z", "id": "1186051414453313537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que wea la gente ahora es suicida \ud83d\ude2f jsjsj https://t.co/RZf3oEBv4Q", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186051414453313537"]}, {"author_id": "1034559695808356352", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0R5CpKBWPr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGbzx8", "display_url": "dlvr.it/RGbzx8"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JxPV6tq9F2", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1186051367682445313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JxPV6tq9F2", "media_key": "3_1186051365933502470"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5385, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:47:36.000Z", "id": "1186051367682445313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/0R5CpKBWPr https://t.co/JxPV6tq9F2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051367682445313"]}, {"author_id": "1116732325230972933", "created_at": "2019-10-20T22:47:32.000Z", "id": "1186051351790403585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ceux qui se passent avec matou Samuel c'est un cas d'\u00e9cole au pays. Qd une femme meurt ou un homme, les familles font de rites pour que la personne qui reste puisse continuer sa vie sans probl\u00e8me, mais qd les rites ne sont pas respect\u00e9s, \u00e7a peut provoquer plusieurs pbs..", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1186051351790403585"]}, {"author_id": "2494497307", "created_at": "2019-10-20T22:47:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186051300976480259", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186051300976480259"]}, {"author_id": "2951167318", "created_at": "2019-10-20T22:47:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186051272186744832", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051272186744832"]}, {"author_id": "710957555741286400", "created_at": "2019-10-20T22:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186051264339206144", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051264339206144"]}, {"author_id": "362423690", "created_at": "2019-10-20T22:47:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185988118106836994"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Batmamilo"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Mulher Gato"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.7018, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "Superman 3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1186051254675488768", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dcucomics Foi ruim? Sim! Mas se prestar aten\u00e7\u00e3o Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma obra de arte se comparar com Batmamilo e Robin, Mulher Gato, Lanterna Verde, Superman 3 (tamb\u00e9m, T\u00e1 Bem eu vou parar!!)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186051254675488768"]}, {"author_id": "957578892247740416", "created_at": "2019-10-20T22:47:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186051215576260608", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186051215576260608"]}, {"author_id": "962423641064558592", "created_at": "2019-10-20T22:46:49.000Z", "id": "1186051169371725825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Es casi un acto suicida ponerte a mirar fotos viejas un domingo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051169371725825"]}, {"author_id": "1172990628604665863", "created_at": "2019-10-20T22:46:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185981126227169281"}], "id": "1186051130842845185", "in_reply_to_user_id": "3873961113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mattrix07_YT De un wey qu\u00e9 se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051130842845185"]}, {"author_id": "2562144240", "created_at": "2019-10-20T22:46:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8966, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1186051087062700034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Domingo de flojera\ud83d\ude01: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051087062700034"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 212, "tag": "machismo"}, {"start": 213, "end": 229, "tag": "alamierdalavida"}, {"start": 230, "end": 240, "tag": "feminismo"}]}, "author_id": "386784151", "created_at": "2019-10-20T22:45:59.000Z", "id": "1186050959644020737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soy solitario , me duele cuando alguien se suicida , hechenmeierda por pensar que la vida es una mierda que si he tendido pensamientos machistas y suicidas pero igual tirenmme mierdas no me importa nada #machismo #alamierdalavida #feminismo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050959644020737"]}, {"author_id": "878335419456344065", "created_at": "2019-10-20T22:45:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186050934050299905", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186050934050299905"]}, {"author_id": "2928988525", "created_at": "2019-10-20T22:45:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "id": "1186050872733765632", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050872733765632"]}, {"author_id": "974190350", "entities": {"urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/xYtHuImnpB", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1186050836113346565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYtHuImnpB", "media_key": "3_1186050827770830849"}], "annotations": [{"start": 287, "end": 301, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "El Loncheras AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jotabruce", "id": "46182377"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:45:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185714850145677313"}], "id": "1186050836113346565", "in_reply_to_user_id": "46182377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "@jotabruce @hurgamemoriaPE Exacto, asi con esas loncheras se habr\u00eda combatido la anemia de muchos ni\u00f1os.. jajjaja leo las respuestas de muchas viudas fujiapristas llorando x el suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPor eso se metio un tiro x q no podia mas, q todos sus delitos saldr\u00edan a la luz y terminara como El Loncheras AG https://t.co/xYtHuImnpB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050836113346565"]}, {"author_id": "4318770353", "created_at": "2019-10-20T22:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186050789883682817", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050789883682817"]}, {"author_id": "856999084313505792", "created_at": "2019-10-20T22:45:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736288957353984"}], "id": "1186050776612921350", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: \"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186050776612921350"]}, {"author_id": "172384704", "created_at": "2019-10-20T22:45:10.000Z", "id": "1186050753380704257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Que es eso de culpar al feminismo de un viol\u00edn se suicida? o que otro viol\u00edn se deprime? agradezcan, de verdad, que no tomamos armas para cargarnos a todos los violadores y femicidas.  Los indigna mas un movimiento y no las 200 victimas de femicidios en menos de un a\u00f1o.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050753380704257"]}, {"author_id": "183404753", "created_at": "2019-10-20T22:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186050702407323648", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050702407323648"]}, {"author_id": "138142935", "created_at": "2019-10-20T22:44:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186050693599236097", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050693599236097"]}, {"author_id": "2431206805", "created_at": "2019-10-20T22:44:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186050604478672898", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050604478672898"]}, {"author_id": "725816272257208321", "created_at": "2019-10-20T22:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186033775525974016"}], "id": "1186050558693695489", "in_reply_to_user_id": "48579013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@navedelmisterio @Jadouken10 Y resulta que se \"suicida\" , madre mia la de mierda que sabr\u00eda ese hombre de la elite...que seguro que se tapara y en unos meses ya no se hablar\u00e1 m\u00e1s del caso, o un par de pringaos y fuera.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "navedelmisterio", "id": "48579013"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Jadouken10", "id": "2476186453"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050558693695489"]}, {"author_id": "1847553942", "created_at": "2019-10-20T22:44:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186050546958028800", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186050546958028800"]}, {"author_id": "52404597", "created_at": "2019-10-20T22:44:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186048156015960065"}], "id": "1186050508437499906", "in_reply_to_user_id": "792879669578203136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "@baxter_barrios Nada puede justificar la violencia y la destrucci\u00f3n absurda, suicida del bien com\u00fan. De igual forma, nada puede justificar la incapacidad y corrupci\u00f3n de gobernantes y/o pol\u00edticos que ni resuelven, ni escuchan, ni consultan, ni explican nada a sus ciudadanos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "baxter_barrios", "id": "792879669578203136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050508437499906"]}, {"author_id": "440242636", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7nX6CTH9Gt", "expanded_url": "https://chiapas-digital.com/youtuber-chiapaneco-se-suicida-en-el-interior-de-su-domicilio/", "display_url": "chiapas-digital.com/youtuber-chiap\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:43:53.000Z", "id": "1186050433267187712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQue estar\u00e1 pasando? Ya son varios suicidios en menos de un mes, la b mayor\u00eda se ahorcan. \ud83e\udd14 https://t.co/7nX6CTH9Gt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050433267187712"]}, {"author_id": "351208409", "created_at": "2019-10-20T22:43:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186050398727086081", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050398727086081"]}, {"author_id": "887778666318618626", "created_at": "2019-10-20T22:43:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186050373972381702", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050373972381702"]}, {"author_id": "422968489", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Orj9uoPC1K", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/honduras/1327962-410/salud-mental-suicidios-honduras-enfermedades-mentales-depresion", "display_url": "laprensa.hn/honduras/13279\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:43:34.000Z", "id": "1186050352635961349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Salud mental: cada 22 horas se suicida una persona en Honduras https://t.co/Orj9uoPC1K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050352635961349"]}, {"author_id": "3205955609", "created_at": "2019-10-20T22:43:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186050077552451585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Garcia"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pnolasco2000", "id": "924146456"}]}, "id": "1186050321098903553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pnolasco2000: Alexandre Garcia desdenha do trabalho de volunt\u00e1rios no Nordeste e pede para que 'devolvam' petr\u00f3leo https://t.co/hSMluB1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186050321098903553"]}, {"author_id": "1093149495943184385", "created_at": "2019-10-20T22:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186050121252986880", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186050121252986880"]}, {"author_id": "924146456", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hSMluB1tzG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/alexandre-garcia-desdenha-do-trabalho-de-voluntarios-no-nordeste-e-pede-para-que-devolvam-petroleo#.Xazip-3WHN8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/alexandr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Garcia"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7861, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:42:28.000Z", "id": "1186050077552451585", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alexandre Garcia desdenha do trabalho de volunt\u00e1rios no Nordeste e pede para que 'devolvam' petr\u00f3leo https://t.co/hSMluB1tzG Devolvam a vida do filho dele que se suicidou com vergonha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186050077552451585"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "author_id": "439665048", "created_at": "2019-10-20T22:42:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186050076747223042", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050076747223042"]}, {"author_id": "824906665", "created_at": "2019-10-20T22:42:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186050047663890432", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050047663890432"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}]}, "author_id": "908157743084826624", "created_at": "2019-10-20T22:42:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186050022716121093", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186050022716121093"]}, {"author_id": "1006366889575100416", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/okNfb3JUYG", "expanded_url": "https://twitter.com/waraujo64/status/1185920128258662400", "display_url": "twitter.com/waraujo64/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MrElegantesv", "id": "1138179971338383361"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:42:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186047944581177346"}], "id": "1186050004672241665", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mrelegantesv: El escuadr\u00f3n Suicida... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/okNfb3JUYG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050004672241665"]}, {"author_id": "888227372", "created_at": "2019-10-20T22:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186049993049825280", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049993049825280"]}, {"author_id": "225201427", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/t7np29doUN", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:41:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185877663434657793"}], "id": "1186049829107109888", "in_reply_to_user_id": "896736181198741505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@filgmartin https://t.co/t7np29doUN", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1186049829107109888"]}, {"author_id": "396527441", "created_at": "2019-10-20T22:41:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186049816129933315", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049816129933315"]}, {"author_id": "62904521", "created_at": "2019-10-20T22:41:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "id": "1186049811323277312", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049811323277312"]}, {"author_id": "1668727316", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7057, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:40:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946370953400320"}], "id": "1186049623850393601", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldiarioes: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049623850393601"]}, {"author_id": "1185917526074462208", "created_at": "2019-10-20T22:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186049095443636224"}], "id": "1186049482355425280", "in_reply_to_user_id": "1076870727561895937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Suicida_OS_19 \u2014Oh claro, es muy considerado de tu parte.\n\nHabl\u00e9 con sarcasmo mientras cruzaba mis brazos, evidentemente irritado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049482355425280"]}, {"author_id": "416722161", "created_at": "2019-10-20T22:39:44.000Z", "id": "1186049386117287941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfC\u00f3mo hago para borrar de mi mente el video del tipo que se suicida con un rifle?\n\n\ud83e\udd2e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049386117287941"]}, {"author_id": "90435789", "created_at": "2019-10-20T22:39:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186049377741262848", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186049377741262848"]}, {"author_id": "1182768537389142020", "created_at": "2019-10-20T22:39:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184921501289648130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "id": "1186049325044031488", "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArthurWeint Conhe\u00e7o pessoas que nasceram em um ambiente ruim, mas se tornaram gente grande, ent\u00e3o pergunto, a Suzane matou os pais,  e tinha um excelente padr\u00e3o de vida, ent\u00e3o..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186049325044031488"]}, {"author_id": "54108313", "created_at": "2019-10-20T22:39:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186049280601182209", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049280601182209"]}, {"author_id": "4245898300", "created_at": "2019-10-20T22:39:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186048637199093765"}], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "Loki stan"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wonderwloki", "id": "1298721863044960261"}]}, "id": "1186049255393447937", "in_reply_to_user_id": "2165536237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wonderwloki eu j\u00e1 me acostumei, mas todo dia \u00e9 a MESMA COISA, parecem at\u00e9 que se re\u00fanem em uma reuni\u00e3o e dizem: eae amados, de qual erro do Loki vamos falar hoje pra irritar uma Loki stan? \n\u2013 Vamos falar que ele matou 80 pessoas em dois dias e que causou o Ragnarok?\n\u2013BOA, PERFEITO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186049255393447937"]}, {"author_id": "1563615301", "created_at": "2019-10-20T22:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186049062711234561", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186049062711234561"]}, {"author_id": "168667653", "created_at": "2019-10-20T22:38:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186049053999718400", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049053999718400"]}, {"author_id": "189893744", "created_at": "2019-10-20T22:38:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186048984734941184", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048984734941184"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "\u4f1a\u6d25"}, {"start": 134, "end": 139, "tag": "njpw"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "njpst"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "SHO"}, {"start": 158, "end": 162, "tag": "YOH"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "\u8d64\u3079\u3053"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.2808, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3101, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-20T22:37:57.000Z", "id": "1186048941302763520", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "text": "\u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001 #\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e #\u4f1a\u6d25\n#njpw #njpst #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #SHO\n#YOH #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 #\u8d64\u3079\u3053", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186048941302763520"]}, {"author_id": "307177171", "created_at": "2019-10-20T22:37:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186048880531722240", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048880531722240"]}, {"author_id": "1083084140029886464", "created_at": "2019-10-20T22:37:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1186048840966791170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Eu amo assistir Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186048840966791170"]}, {"author_id": "605241861", "created_at": "2019-10-20T22:37:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186048477270286336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cuakmug", "id": "113188445"}]}, "id": "1186048750210506753", "in_reply_to_user_id": "113188445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cuakmug 1444 :( es de una persona que se suicida con una escopeta/metralleta. Creo que a\u00fan est\u00e1 en Youtube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048750210506753"]}, {"author_id": "2847111887", "created_at": "2019-10-20T22:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186048641640910855", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048641640910855"]}, {"author_id": "2564476217", "created_at": "2019-10-20T22:36:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186048633554296832", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048633554296832"]}, {"author_id": "22133283", "created_at": "2019-10-20T22:36:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186048600226369537", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048600226369537"]}, {"author_id": "370317165", "created_at": "2019-10-20T22:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186048552583254018", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186048552583254018"]}, {"author_id": "1084102272", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3c1yIV7Wrv", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iescolar", "id": "14436317"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:36:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185946403325042688"}], "id": "1186048480575447042", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iescolar: Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/3c1yIV7Wrv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048480575447042"]}, {"author_id": "1112411531944304642", "created_at": "2019-10-20T22:36:01.000Z", "id": "1186048450883923968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "kkk fodasse vadia puta eu vo me suicida antes do ano acabar mesmo quem liga", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186048450883923968"]}, {"author_id": "234577225", "created_at": "2019-10-20T22:35:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186048355992068096", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048355992068096"]}, {"author_id": "798298822208356353", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UJ0c8MHEgp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BufandadeChopin", "id": "586811319"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:35:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185523389164933121"}], "id": "1186048322643079168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BufandadeChopin: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/UJ0c8MHEgp", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1186048322643079168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 89, "tag": "Humala"}, {"start": 136, "end": 139, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elescepticowill", "id": "992494847151017984"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "913866515971297280", "created_at": "2019-10-20T22:35:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185959917712281600"}], "id": "1186048294084059137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elescepticowill: @MilagrosLeivaG @FiscaliaPeru Parece q te arde el culo ver a #Humala libre y lloras por el Corrupto ladr\u00f3n Suicida #AG\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048294084059137"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 39, "tag": "TerrorismoMachista"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8126, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "author_id": "77248082", "created_at": "2019-10-20T22:35:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962861031546880"}], "id": "1186048279794147328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @candelcenicero: #TerrorismoMachista\nMujer de 40 a\u00f1os asesinada a tiros por su marido en La Zubia, Granada, esta madrugada.\nhttps://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048279794147328"]}, {"author_id": "3388289333", "created_at": "2019-10-20T22:35:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7225, "type": "Other", "normalized_text": "YT"}]}, "id": "1186048274991632385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Osea que, vivo en un siglo donde la gente se suicida y suben eso a YT.....Hmmm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048274991632385"]}, {"author_id": "1172665608502009858", "created_at": "2019-10-20T22:34:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186042868261146631"}], "id": "1186048166497378304", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Holandabby: @VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Holandabby", "id": "1175970681374281728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048166497378304"]}, {"author_id": "740410866991026176", "created_at": "2019-10-20T22:34:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185959489280839680"}], "id": "1186048090702303234", "in_reply_to_user_id": "489592184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JPOrtizMoreno Un presidente que renuncia es tan o m\u00e1s cobarde que un presidente que se suicida ups!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048090702303234"]}, {"author_id": "1138179971338383361", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/okNfb3JUYG", "expanded_url": "https://twitter.com/waraujo64/status/1185920128258662400", "display_url": "twitter.com/waraujo64/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:34:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185920128258662400"}], "id": "1186047944581177346", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El escuadr\u00f3n Suicida... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/okNfb3JUYG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047944581177346"]}, {"author_id": "767035730082275328", "created_at": "2019-10-20T22:33:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186047916256849920", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047916256849920"]}, {"author_id": "383882324", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:33:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186047771025068033", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047771025068033"]}, {"author_id": "857695917734023170", "created_at": "2019-10-20T22:33:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186047220518252544"}], "id": "1186047711629500418", "in_reply_to_user_id": "811667957344600064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_PaintSplash_ Es un video de un tipo que se suicida aputandose con un rifle en la cabeza y cuando dispara,parte superior de la cabeza se separa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047711629500418"]}, {"author_id": "102632252", "created_at": "2019-10-20T22:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186038526380560389"}], "id": "1186047615273787393", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ulmo: Que t\u00fa v\u00eddeo del suicida, el mundo lleno de la manifestaci\u00f3n, aqui que tu \"renuncia amlo\", que el tuitero que pidi\u00f3 una pizza tip\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ulmo", "id": "14577197"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047615273787393"]}, {"author_id": "3280556279", "created_at": "2019-10-20T22:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186043757529042949"}], "id": "1186047614137098240", "in_reply_to_user_id": "2231844894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VirgiiGonzalez1 Suicida tip: cortate alguna arteria, es m\u00e1s conveniente que las venas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VirgiiGonzalez1", "id": "2231844894"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047614137098240"]}, {"author_id": "913822520293326849", "created_at": "2019-10-20T22:32:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186039892163342338"}], "id": "1186047443873554432", "in_reply_to_user_id": "1053294495628959744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fckjergui Sim, inclusive se matou por isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186047443873554432"]}, {"author_id": "1137533968079872001", "created_at": "2019-10-20T22:31:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1186047355050692615", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047355050692615"]}, {"author_id": "1172694084378615814", "created_at": "2019-10-20T22:31:35.000Z", "id": "1186047336277053452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi mam\u00e1 vio lo del toque de queda y me dijo que si quer\u00eda salir a comprar con ella a las 20:01, tengo mam\u00e1 suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047336277053452"]}, {"author_id": "1142463929496604676", "created_at": "2019-10-20T22:31:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186047302559059970", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186047302559059970"]}, {"author_id": "2955423539", "created_at": "2019-10-20T22:31:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736288957353984"}], "id": "1186047271248547840", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasil247: \"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186047271248547840"]}, {"author_id": "1352555544", "created_at": "2019-10-20T22:30:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1186047160984444931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava reassistindo Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o lembrava de como esse filme \u00e9 ruim demais pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186047160984444931"]}, {"author_id": "963053125", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yLduUB5Iel", "expanded_url": "http://lapaginaqr.com/se-suicida-por-problemas-con-su-esposa-en-la-sm-48-de-cancun/", "display_url": "lapaginaqr.com/se-suicida-por\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ih8YdR5djJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lapaginaQR/status/1186047094550913024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ih8YdR5djJ", "media_key": "3_1186047092638265344"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "LaP\u00e1gina QR"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:30:37.000Z", "id": "1186047094550913024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SE SUICIDA POR PROBLEMAS CON SU ESPOSA// En la Sm 48 de Canc\u00fan - LaP\u00e1gina QR - https://t.co/yLduUB5Iel https://t.co/ih8YdR5djJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047094550913024"]}, {"author_id": "859088489123590145", "created_at": "2019-10-20T22:30:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186047034454921217", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047034454921217"]}, {"author_id": "1069960050603683840", "created_at": "2019-10-20T22:29:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186046907531091968", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046907531091968"]}, {"author_id": "789136824", "created_at": "2019-10-20T22:29:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186046794301661184", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186046794301661184"]}, {"author_id": "169203652", "created_at": "2019-10-20T22:29:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186046724097368066", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046724097368066"]}, {"author_id": "955241898389770241", "created_at": "2019-10-20T22:29:06.000Z", "id": "1186046710210007046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Toy regaladisimo dije q no pero no puedo cjau lcdtm te amo hdp adi\u00f3s mundo cruel me wa a suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046710210007046"]}, {"author_id": "2791929335", "created_at": "2019-10-20T22:28:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185611317035466752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "id": "1186046441732616198", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Caretas Falsas uuuuum, que tanto. Recordemos que se trata del Suicida Garc\u00eda, m\u00e1s falso que billete de tres dolares", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046441732616198"]}, {"author_id": "951753596609187840", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:28:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186046434849820673", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046434849820673"]}, {"author_id": "73764906", "created_at": "2019-10-20T22:27:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186046399378538497", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046399378538497"]}, {"author_id": "2708463108", "created_at": "2019-10-20T22:27:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186000957584429059"}], "id": "1186046388880269313", "in_reply_to_user_id": "943594936150233088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TheAbyssHellish Uno que se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheAbyssHellish", "id": "943594936150233088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046388880269313"]}, {"author_id": "887332424010670080", "created_at": "2019-10-20T22:27:37.000Z", "id": "1186046337646772225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano a menina se suicidou, pqp ano passado eu fazia aula de artes junto com ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186046337646772225"]}, {"author_id": "1415602614", "created_at": "2019-10-20T22:27:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186046328369012736", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046328369012736"]}, {"author_id": "913866515971297280", "created_at": "2019-10-20T22:26:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1186046169023156225", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046169023156225"]}, {"author_id": "194318676", "created_at": "2019-10-20T22:26:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186046151696551939", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046151696551939"]}, {"author_id": "1141459280463388672", "created_at": "2019-10-20T22:26:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186046112836259840", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046112836259840"]}, {"author_id": "2562208002", "created_at": "2019-10-20T22:26:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186046108667133958", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186046108667133958"]}, {"author_id": "990604037816045570", "created_at": "2019-10-20T22:26:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186046081345437701", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046081345437701"]}, {"author_id": "187369024", "created_at": "2019-10-20T22:26:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186046071690190850", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046071690190850"]}, {"author_id": "532721489", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:26:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186045999405510656", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045999405510656"]}, {"author_id": "1666230318", "created_at": "2019-10-20T22:26:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186045966853529600", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045966853529600"]}, {"author_id": "228795133", "created_at": "2019-10-20T22:25:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186027259213307904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 245, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Munir"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Dabur"}, {"start": 277, "end": 285, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "butacondelgarci", "id": "162526783"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "SevillaFC", "id": "115123104"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "LevanteUD", "id": "34743419"}]}, "id": "1186045857172471808", "in_reply_to_user_id": "162526783", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@butacondelgarci @SevillaFC @LevanteUD Falta mucho trabajo de entrenador en  el ataque. Un solo delantero a 20 metros de los mediapuntas, aislado. Han desperdiciado muchas llegadas por pretender entrar con el bal\u00f3n en la porter\u00eda. Y dejar a Munir, Gil y Dabur fuera...suicida. Marcelino tambi\u00e9n trabajaba mucho...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045857172471808"]}, {"author_id": "941021621862748160", "created_at": "2019-10-20T22:25:36.000Z", "id": "1186045832774201345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El joven que se suicida con la escopeta pensaba que es fake pero creo que no la virgen santa..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045832774201345"]}, {"author_id": "804965688", "created_at": "2019-10-20T22:25:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186045805590958080", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186045805590958080"]}, {"author_id": "764964139424854017", "created_at": "2019-10-20T22:25:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186042868261146631"}], "id": "1186045768261603328", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Holandabby: @VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Holandabby", "id": "1175970681374281728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045768261603328"]}, {"author_id": "602766306", "created_at": "2019-10-20T22:25:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185557200086941696"}], "id": "1186045759239507969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IuliusAlfonsus: @MijaelGLP Y los mermemedios ser\u00e1n los encargados de sembrarlos en la mente del pueblo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045759239507969"]}, {"author_id": "1082881221640839168", "created_at": "2019-10-20T22:25:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186045757654261761", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045757654261761"]}, {"author_id": "126204564", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fdC3mdAnWS", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/entretenimiento/james-gunn-explico-por-que-el-joker-no-estara-en-escuadron-suicida", "display_url": "lafm.com.co/entretenimient\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:25:17.000Z", "id": "1186045753547997186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "James Gunn explic\u00f3 por qu\u00e9 el 'Joker' no estar\u00e1 en 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/fdC3mdAnWS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045753547997186"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0aysrgHrrX", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2Brni", "display_url": "bit.ly/2P2Brni"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cH1JaEWR15", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1186045679203995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cH1JaEWR15", "media_key": "3_1186039342009114626"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "1301271666", "created_at": "2019-10-20T22:25:00.000Z", "id": "1186045679203995648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#Ent\u00e9rate | \ud83d\udea8 Mujer envenena con raticida a sus hijos y luego se suicida en Naucalpan, conoce los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/0aysrgHrrX https://t.co/cH1JaEWR15", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045679203995648"]}, {"author_id": "149182781", "created_at": "2019-10-20T22:24:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186045676406263808", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045676406263808"]}, {"author_id": "1174150601040678913", "created_at": "2019-10-20T22:24:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186042868261146631"}], "id": "1186045674019799041", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Holandabby: @VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Holandabby", "id": "1175970681374281728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045674019799041"]}, {"author_id": "1110631646", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/F8KQDspG1k", "expanded_url": "http://www.musicflow23spm.com/mujer-se-suicida-tras-matar-a-sus-tres-hijos-con-raticida/", "display_url": "musicflow23spm.com/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/OcDQ0a09Uf", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiabla23spm/status/1186045629597966337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OcDQ0a09Uf", "media_key": "3_1186045627165237250"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:24:48.000Z", "id": "1186045629597966337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una\u00a0discusi\u00f3n\u00a0es el motivo principal de la\u00a0muerte de tres menores y su madre, as\u00ed como una lesi\u00f3n por arma blanca del padre https://t.co/F8KQDspG1k https://t.co/OcDQ0a09Uf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045629597966337"]}, {"author_id": "1185917526074462208", "created_at": "2019-10-20T22:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186044647883321350"}], "id": "1186045595414192128", "in_reply_to_user_id": "1076870727561895937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Suicida_OS_19 \u2014\u00bfAcaso no tienes algo mejor que hacer aparte de molestar, caballa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045595414192128"]}, {"author_id": "1022899235145039875", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Gxqi5YVLXT", "expanded_url": "https://mayanoticias.com/cancun/se-suicida-tras-constantes-problemas-con-su-esposa/", "display_url": "mayanoticias.com/cancun/se-suic\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d9R3UCX3Fn", "expanded_url": "https://twitter.com/MayanoticiasQ/status/1186045577869643776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9R3UCX3Fn", "media_key": "3_1186045560974970880"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d9R3UCX3Fn", "expanded_url": "https://twitter.com/MayanoticiasQ/status/1186045577869643776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9R3UCX3Fn", "media_key": "3_1186045569980129287"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:24:36.000Z", "id": "1186045577869643776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras constantes problemas con su esposa\n\nhttps://t.co/Gxqi5YVLXT https://t.co/d9R3UCX3Fn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045577869643776"]}, {"author_id": "1034982685", "created_at": "2019-10-20T22:24:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186045463792885760", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186045463792885760"]}, {"author_id": "2409366272", "created_at": "2019-10-20T22:23:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186045374840094720", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186045374840094720"]}, {"author_id": "313338205", "created_at": "2019-10-20T22:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1186045341658824704", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045341658824704"]}, {"author_id": "977908715654434817", "created_at": "2019-10-20T22:23:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186045283202928640", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045283202928640"]}, {"author_id": "210674837", "created_at": "2019-10-20T22:23:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}]}, "id": "1186045265247113217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alguien me puede explicar para que sirven los 30 megas de gigared? No me carga ning\u00fan cap\u00edtulo de pokemon, me wa suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045265247113217"]}, {"author_id": "774294990583463936", "created_at": "2019-10-20T22:22:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "id": "1186045173823950848", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186045173823950848"]}, {"author_id": "52593890", "created_at": "2019-10-20T22:22:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186045075861725184", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045075861725184"]}, {"author_id": "1215876655", "created_at": "2019-10-20T22:22:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186045059973681152", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186045059973681152"]}, {"author_id": "494355624", "created_at": "2019-10-20T22:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186044988871892997", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044988871892997"]}, {"author_id": "1177304923672862721", "created_at": "2019-10-20T22:21:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1186044902712496128", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044902712496128"]}, {"author_id": "1185972888014348291", "created_at": "2019-10-20T22:21:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186044413446938626"}], "id": "1186044674789826562", "in_reply_to_user_id": "966647424507932672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@borraskkaaa @TheGrefgYT Un tipo que se suicida en vivo, ya est\u00e1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "borraskkaaa", "id": "966647424507932672"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "TheGrefgYT", "id": "835567993874677764"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044674789826562"]}, {"author_id": "750144200029704193", "created_at": "2019-10-20T22:20:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186043286986862592"}], "id": "1186044656892690437", "in_reply_to_user_id": "1112781269920833536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dickuncutvrsion Procede que ele tirou a pr\u00f3pria vida ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dickuncutvrsion", "id": "1112781269920833536"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186044656892690437"]}, {"author_id": "751964108", "created_at": "2019-10-20T22:20:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186038262374248448"}], "id": "1186044653839245314", "in_reply_to_user_id": "1165003766933991424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lu4__7 Un pacto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lu4__7", "id": "1165003766933991424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044653839245314"]}, {"author_id": "2840423336", "created_at": "2019-10-20T22:20:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186004939732066311"}], "id": "1186044631974236160", "in_reply_to_user_id": "990307999129403392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Srt_Dreamer Es de un chico que se suicida disparandose en la cabeza con una escopeta.\nY dicen que si viste el v\u00eddeo tendr\u00e1s una maldici\u00f3n que te perseguir\u00e1, y que puedes evitarlo solamente comentando en el v\u00eddeo la fecha en que lo viste.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Srt_Dreamer", "id": "990307999129403392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044631974236160"]}, {"author_id": "1082477861418627076", "created_at": "2019-10-20T22:20:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186044336259158017"}], "id": "1186044557147852800", "in_reply_to_user_id": "1056396672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@TheGrefgYT El video trata de un tipo que se suicida con una escopeta , y unos instantes antes maldice a todos aquellos que vieron el video.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheGrefgYT", "id": "835567993874677764"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044557147852800"]}, {"author_id": "276148750", "created_at": "2019-10-20T22:20:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186044512700895233", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044512700895233"]}, {"author_id": "896605204971479040", "created_at": "2019-10-20T22:20:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186043685106081793"}], "id": "1186044466861400066", "in_reply_to_user_id": "1145858806120927233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AngelicaRiva_ @Suicida_Comp -la weona estupida que esta en segundo medio y nisiquiera sabe lo que es el capitalismo", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044466861400066"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "author_id": "1051185411027030018", "created_at": "2019-10-20T22:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186044464680390657", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044464680390657"]}, {"author_id": "745294445625675784", "created_at": "2019-10-20T22:19:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186044386968104961", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044386968104961"]}, {"author_id": "997585812945387520", "created_at": "2019-10-20T22:19:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186042868261146631"}], "id": "1186044334531059718", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Holandabby: @VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Holandabby", "id": "1175970681374281728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044334531059718"]}, {"author_id": "2201391518", "created_at": "2019-10-20T22:19:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186044321251938304", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044321251938304"]}, {"author_id": "626133241", "created_at": "2019-10-20T22:19:22.000Z", "id": "1186044264452632576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "wtf o povo falando que o oper\u00e1rio de Constru\u00e7\u00e3o se suicida?????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186044264452632576"]}, {"author_id": "1094023119805825024", "created_at": "2019-10-20T22:19:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186044229656760320", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186044229656760320"]}, {"author_id": "4012886055", "created_at": "2019-10-20T22:19:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186044194051252225", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044194051252225"]}, {"author_id": "27823803", "created_at": "2019-10-20T22:18:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186043232662294530"}], "id": "1186044150141075458", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dasanroman: A pesar de los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Las estad\u00edsticas oficiales han confirmado que el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dasanroman", "id": "66056011"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044150141075458"]}, {"author_id": "15937976", "created_at": "2019-10-20T22:18:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186022741411094529"}], "id": "1186044109024313344", "in_reply_to_user_id": "138924695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@randombitchmx Pues al fin suicida \nYo insisto,  desperdicio de \u00f3rganos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "randombitchmx", "id": "138924695"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044109024313344"]}, {"author_id": "1022936935789158400", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/elgRISPv5W", "expanded_url": "https://twitter.com/martincharra9/status/1186025486050320387", "display_url": "twitter.com/martincharra9/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:18:23.000Z", "id": "1186044017148076034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El domingo mas depresivo y suicida de mi vida https://t.co/elgRISPv5W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044017148076034"]}, {"author_id": "1181670950619811840", "created_at": "2019-10-20T22:18:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186042868261146631"}], "id": "1186043954996887553", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Holandabby: @VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Holandabby", "id": "1175970681374281728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043954996887553"]}, {"author_id": "491521286", "created_at": "2019-10-20T22:18:08.000Z", "geo": {"place_id": "bec6c96fec937e05"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Besouro"}]}, "id": "1186043950144065541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Besouro \u00e9 o bicho mais suicida q existe... vem desesperado s\u00f3 p dar uma cacetada na parede, eu heim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186043950144065541"]}, {"author_id": "2230480558", "created_at": "2019-10-20T22:17:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186043860348231682", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043860348231682"]}, {"author_id": "821680805151903744", "created_at": "2019-10-20T22:17:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186043531229630464"}], "id": "1186043790617915392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rainbowfvg: tw // suicidio\n\nragazzi non so come sia possibile tale schifo ma qui su Twitter e anche yt gira un video di un ragazzo che\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186043790617915392"]}, {"author_id": "1064046620201885696", "created_at": "2019-10-20T22:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186043634396909568", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043634396909568"]}, {"author_id": "861174927143170048", "created_at": "2019-10-20T22:16:51.000Z", "id": "1186043629854482432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tava passando em cima de uma ponte e o trem tava passando em baixo, qual foi meu pensamento? \"Pula em cima do trem em movimento\" \n\nKkkkkkk sei l\u00e1 acho que eu tenho uma personalidade suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186043629854482432"]}, {"author_id": "848881639056965632", "created_at": "2019-10-20T22:16:28.000Z", "id": "1186043531229630464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tw // suicidio\n\nragazzi non so come sia possibile tale schifo ma qui su Twitter e anche yt gira un video di un ragazzo che si suicida, vi prego di non cercarlo e se vi capita in tl di ignorare il video.\nio purtoppo non sapendo l\u2019ho guardato e sono ancora traumatizzata.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186043531229630464"]}, {"author_id": "781604462699962372", "created_at": "2019-10-20T22:16:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186043515496796161", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186043515496796161"]}, {"author_id": "714661357992427520", "created_at": "2019-10-20T22:16:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186042868261146631"}], "id": "1186043507326087168", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Holandabby: @VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Holandabby", "id": "1175970681374281728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043507326087168"]}, {"author_id": "1158229966913441792", "created_at": "2019-10-20T22:16:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.3481, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1186043444055232512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Acho a Arlequina de Esquadr\u00e3o Suicida irritante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186043444055232512"]}, {"author_id": "1172244805411311626", "created_at": "2019-10-20T22:15:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1009528213410861056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}]}, "id": "1186043391471226890", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MinJulioCesar: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186043391471226890"]}, {"author_id": "4551171793", "created_at": "2019-10-20T22:15:54.000Z", "id": "1186043388900052992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bien hermoso que pinta la suicida esta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043388900052992"]}, {"author_id": "1468180014", "created_at": "2019-10-20T22:15:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1186043325859672064", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043325859672064"]}, {"author_id": "1000091489064620032", "created_at": "2019-10-20T22:15:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186043078777475072"}], "id": "1186043319656353803", "in_reply_to_user_id": "985954804605358080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jakein12 uno che si suicida lo dico ora e non ci voglio pi\u00f9 pensare che ho l'ansia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186043319656353803"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/KhYyMZreu2", "expanded_url": "https://bit.ly/31zBrO6", "display_url": "bit.ly/31zBrO6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=trafico&fbclid=IwAR1Sd169qHxw4RjJCyIAmrobw2a-bJuTsFiiU2tIKwzNFsfSQ5oLFhznGIY"}]}, "author_id": "66056011", "created_at": "2019-10-20T22:15:16.000Z", "id": "1186043232662294530", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A pesar de los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Las estad\u00edsticas oficiales han confirmado que el #suicidio es la 2da causa de muerte, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico, entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os (Fuente: https://t.co/KhYyMZreu2)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043232662294530"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "LOCAL"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qyENU938hX", "expanded_url": "http://ow.ly/eWZV50wOV82", "display_url": "ow.ly/eWZV50wOV82"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Dlwn7zZb2A", "expanded_url": "https://twitter.com/RRNoticiasqro/status/1186043174483120133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dlwn7zZb2A", "media_key": "3_1186043172956323840"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "LOCAL"}]}, "author_id": "328762425", "created_at": "2019-10-20T22:15:03.000Z", "id": "1186043174483120133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LOCAL Descartan que joven suicida actuara bajo influjo de bebidas t\u00f3xicas\n\nhttps://t.co/qyENU938hX https://t.co/Dlwn7zZb2A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043174483120133"]}, {"author_id": "921286939025854465", "created_at": "2019-10-20T22:14:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186030794785132545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7084, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6783, "type": "Organization", "normalized_text": "SIPLG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "siplg", "id": "3421896484"}]}, "id": "1186043138298863616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @siplg: Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida, en la localidad granadina de La Zubia. \nDesde SIPLG queremos Cond\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043138298863616"]}, {"author_id": "2176577804", "created_at": "2019-10-20T22:14:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186043112818446337", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043112818446337"]}, {"author_id": "3210522371", "created_at": "2019-10-20T22:14:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186043104345968641", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043104345968641"]}, {"author_id": "2940634953", "created_at": "2019-10-20T22:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1186043049304047617", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043049304047617"]}, {"author_id": "2263241274", "created_at": "2019-10-20T22:14:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186042990718078982", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042990718078982"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Batman"}, {"start": 94, "end": 108, "tag": "ActionFigures"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "ActionFigure"}, {"start": 123, "end": 136, "tag": "FiguraDeA\u00e7\u00e3o"}, {"start": 137, "end": 142, "tag": "Nerd"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "Geek"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "Pop"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "collectibles"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "colecionismo"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "Heroes"}, {"start": 190, "end": 202, "tag": "IronStudios"}, {"start": 203, "end": 206, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/2eEMuJrd3I", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B32zwW4hmnC/?igshid=1sus5gbudr1nq", "display_url": "instagram.com/p/B32zwW4hmnC/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.3546, "type": "Organization", "normalized_text": "Iron Studios"}]}, "author_id": "878781417517449216", "created_at": "2019-10-20T22:14:14.000Z", "id": "1186042969608118272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Batman - Esquadr\u00e3o Suic\u00edda / Iron Studios, Review j\u00e1 dispon\u00edvel no canal!\nLink na Bio!\n*\n*\n*\n#ActionFigures #ActionFigure #FiguraDeA\u00e7\u00e3o #Nerd #Geek #Pop #collectibles #colecionismo #Heroes #IronStudios #DC\u2026 https://t.co/2eEMuJrd3I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186042969608118272"]}, {"author_id": "58522652", "created_at": "2019-10-20T22:14:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186038526380560389"}], "id": "1186042930533994496", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ulmo: Que t\u00fa v\u00eddeo del suicida, el mundo lleno de la manifestaci\u00f3n, aqui que tu \"renuncia amlo\", que el tuitero que pidi\u00f3 una pizza tip\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ulmo", "id": "14577197"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042930533994496"]}, {"author_id": "716918079", "created_at": "2019-10-20T22:13:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185997049654849536"}], "id": "1186042888372793345", "in_reply_to_user_id": "2854661146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Br0romir Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Br0romir", "id": "2854661146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186042888372793345"]}, {"author_id": "1175970681374281728", "created_at": "2019-10-20T22:13:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935069275459585"}], "id": "1186042868261146631", "in_reply_to_user_id": "1175970681374281728", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "text": "@VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew @La_lapicerito @UrssUnion @oilkingbitch @Rubi20023 @_VenezuelaBitch @hiao23 ~~\ud83c\udf15Noche 4\ud83c\udf15~~\n\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8@Hiao231 recibe un hacha de un patrocinador desconocido.\n\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea@_VenezuelaBitch, \ud83c\uddef\ud83c\uddf5@Rubi20023 ,\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa@LucyVC3  y \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1@La_lapicerito forman un pacto suicida y se suicidan.-MEGA F-\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\udde6@oilkingbitch y \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4@suunflower_mylo duermen en turnos.", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "BMaFerLoB", "id": "997585812945387520"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 191, "end": 198, "username": "hiao23", "id": "2716425811"}, {"start": 296, "end": 306, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 310, "end": 318, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042868261146631"]}, {"author_id": "482236646", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ODJrl8RhdR", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7172, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9284, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185938369475481600"}], "id": "1186042810782404608", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @publico_es: \u2757\ufe0fUn hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/ODJrl8RhdR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042810782404608"]}, {"author_id": "1110022851879464960", "created_at": "2019-10-20T22:13:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186040101463379978"}], "id": "1186042803572359169", "in_reply_to_user_id": "1043679046167609344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matimancuso4 El del hombre que se suicida con un arma", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matimancuso4", "id": "1043679046167609344"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042803572359169"]}, {"author_id": "2305734785", "created_at": "2019-10-20T22:13:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186042801936621573", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186042801936621573"]}, {"author_id": "52300944", "created_at": "2019-10-20T22:13:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186042754608062464", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042754608062464"]}, {"author_id": "2976908956", "created_at": "2019-10-20T22:12:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186027503913263104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth Bathory"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Butekins", "id": "774338699328823296"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}]}, "id": "1186042653173080066", "in_reply_to_user_id": "774338699328823296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "@Butekins @belrodrigues A condessa sangrenta (Elizabeth Bathory) \u00e9 estimado que ela matou mais de 600 mulheres, mas n sei se \u00e9 a maior em n\u00famero de mortes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186042653173080066"]}, {"author_id": "1077450053361512453", "created_at": "2019-10-20T22:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186042630959968257", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042630959968257"]}, {"author_id": "412397622", "created_at": "2019-10-20T22:12:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185961624328376320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Wandi"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "sisi"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "grax"}]}, "id": "1186042520578465792", "in_reply_to_user_id": "412397622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@emodevillaquien \n\u2014 first impression: que eras divertida \n\u2014 your nickname in my head: Wandi\n\u2014 closeness ratings: 10\n\u2014 do i like you: sisi\n\u2014 you\u2019re my: vecina y suicida fav xd\n\u2014 to be honest: teamo y grax por hacer los mejores chistes  \n\u2014 have i ever disliked you: never", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186042520578465792"]}, {"author_id": "3369978285", "created_at": "2019-10-20T22:12:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186042485358895104", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042485358895104"]}, {"author_id": "1028557982785789957", "created_at": "2019-10-20T22:12:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186037508557201409"}], "id": "1186042476328636417", "in_reply_to_user_id": "839243825818308609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mmajernamarco E se... Suso volessero venderlo a Gennaio? Se cos\u00ec fosse un suo accantonamento lo deprezzerebbe notevolmente. D\u2019altronde lasciarlo in campo cos\u00ec \u00e8 suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mmajernamarco", "id": "839243825818308609"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186042476328636417"]}, {"author_id": "779701175658610688", "created_at": "2019-10-20T22:12:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186031476527304707"}], "id": "1186042454019104771", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chikibellos04: Domingo \u00e0 noite \u00e9 mt pensamento suic\u00edda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chikibellos04", "id": "4069593683"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186042454019104771"]}, {"author_id": "86143566", "created_at": "2019-10-20T22:12:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1186042418430390272", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042418430390272"]}, {"author_id": "290595861", "created_at": "2019-10-20T22:11:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186042405356818438", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186042405356818438"]}, {"author_id": "1185192312684601346", "created_at": "2019-10-20T22:11:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184632372819628033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "4lan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Rakin", "id": "2898594002"}]}, "id": "1186042402328514560", "in_reply_to_user_id": "2898594002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Rakin Isso me lembra o caso do alec holowka,\n acusam ele sem provas concretas, perdeu tudo como o 4lan, depois disso ele se matou.\nSe o suposto abusador n\u00e3o tiver mente forte vai ser mais um.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186042402328514560"]}, {"author_id": "451071399", "created_at": "2019-10-20T22:11:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186042210749501440", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042210749501440"]}, {"author_id": "1075425114", "created_at": "2019-10-20T22:11:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186042199462612992", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042199462612992"]}, {"author_id": "911922710992900096", "created_at": "2019-10-20T22:11:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185958339047559169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.387, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BananaMix10", "id": "1113428428110344193"}]}, "id": "1186042198770573316", "in_reply_to_user_id": "1113428428110344193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BananaMix10 Ehhhh nadie comenta el echo de que, normalmente la gente para suicidarse usa pistola o escopeta o se tira por un balc\u00f3n, pero este t\u00edo es Dios el no es ning\u00fan mindundi que se suicida con una pistolita, el se pega un tiro con un AK jajajaj\n( Aviso este comentario no es en serio)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042198770573316"]}, {"author_id": "1280597148", "created_at": "2019-10-20T22:11:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185924856849879040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "analecomvies", "id": "345159116"}]}, "id": "1186042174531608579", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @analecomvies: Se Esquadr\u00e3o Suicida tem oscar, eu vou ter esse diploma SIM. F\u00e9 no TCC da gata.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186042174531608579"]}, {"author_id": "1049323193641701377", "created_at": "2019-10-20T22:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186042165358661638", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186042165358661638"]}, {"author_id": "267598110", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/NOK3kqzi3v", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1185851079172460544", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:10:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185851079172460544"}], "id": "1186042148866723844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ya sali\u00f3 la walipolera de marca mayor defendiendo al suicida, no recuerda cuando se burlaba de la prisi\u00f3n de otros. Periodista independiente, jajaja, pla\u00f1idera nada m\u00e1s! https://t.co/NOK3kqzi3v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042148866723844"]}, {"author_id": "1146506752889950208", "created_at": "2019-10-20T22:10:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "id": "1186042148023668736", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042148023668736"]}, {"author_id": "730068238269358081", "created_at": "2019-10-20T22:10:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186042136883617799", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042136883617799"]}, {"author_id": "1184298391376814080", "created_at": "2019-10-20T22:10:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186040133574725632"}], "id": "1186042123306467329", "in_reply_to_user_id": "1170055505521385473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cnsjhope_ Es un video \"gore\" un chico se suicida de un balazo en la cabeza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042123306467329"]}, {"author_id": "1150918241881153537", "created_at": "2019-10-20T22:10:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1186042052137705473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ai qier saber vou assisir esquadrao suicida tchau", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186042052137705473"]}, {"author_id": "1614700928", "created_at": "2019-10-20T22:10:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186041900672917510"}], "id": "1186041997766942720", "in_reply_to_user_id": "407243768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DonatoEuropa Infatti \u00e8 una missione suicida ma mi associa a certe robe brutte.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DonatoEuropa", "id": "407243768"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186041997766942720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "author_id": "905983964220760064", "created_at": "2019-10-20T22:10:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186041960940867588", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041960940867588"]}, {"author_id": "1040756928731901953", "created_at": "2019-10-20T22:10:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186041949154881540", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041949154881540"]}, {"author_id": "780236637078978560", "created_at": "2019-10-20T22:10:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186041904577822720", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041904577822720"]}, {"author_id": "724659990", "created_at": "2019-10-20T22:09:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}]}, "id": "1186041870729662464", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186041870729662464"]}, {"author_id": "2590895711", "created_at": "2019-10-20T22:09:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185909307340025858"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "id": "1186041768028114944", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsaacPalomino8: Otro patan que quiere tenerlo todo con PREPOTENCIA, MACHISTA IGUALITO AL COBARDE SUICIDA.APROFUJIMORISMO NUNCA MAS. DES\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041768028114944"]}, {"author_id": "129251756", "created_at": "2019-10-20T22:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186041673899528194", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041673899528194"]}, {"author_id": "1888499617", "created_at": "2019-10-20T22:08:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186041636809314309"}], "id": "1186041640189870081", "in_reply_to_user_id": "1888499617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfde la victoria inevitable?\n\nPobres hombrecitos temblorosos.\n\nHemos decidido anunciarles\n\nque la obscena liturgia que practican\n\nes est\u00e9ril y tambi\u00e9n suicida\n\npues el tiempo vendr\u00e1 como la lluvia\n\ncon el estallido verde de los l\u00edmites finales.\n\n*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041640189870081"]}, {"author_id": "273060464", "created_at": "2019-10-20T22:08:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184789712407552001"}], "id": "1186041637987913729", "in_reply_to_user_id": "744073528702570496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nuevo_suicida Dios se\u00f1ora! Lea un poco, inf\u00f3rmese! 1ero que no por estar EN PROCESO DE DECONSTRUCCION dejamos de ser machistas. 2do, los hombres pueden pensar en una sociedad m\u00e1s igualitaria pero siguen gozando de privilegios heteropatriarcales. REALLY TENGO QUE EXPLICARLO?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041637987913729"]}, {"author_id": "4885122845", "created_at": "2019-10-20T22:08:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "id": "1186041541799886848", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041541799886848"]}, {"author_id": "1077425217495072773", "created_at": "2019-10-20T22:08:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186041466256269314", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186041466256269314"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "author_id": "995918050665910272", "created_at": "2019-10-20T22:08:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186041436606750726", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041436606750726"]}, {"author_id": "2294383031", "created_at": "2019-10-20T22:07:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186041316943323137", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041316943323137"]}, {"author_id": "104514571", "created_at": "2019-10-20T22:07:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "caballero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}]}, "id": "1186041263751155712", "in_reply_to_user_id": "2851962136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JoseRPeraltaF caballero me parece que la jugada fue suicida y out en home.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041263751155712"]}, {"author_id": "183090177", "created_at": "2019-10-20T22:07:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186041234533617667", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041234533617667"]}, {"author_id": "1113656379041042439", "created_at": "2019-10-20T22:06:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186040942400364544"}], "id": "1186041115180486660", "in_reply_to_user_id": "1149013689548382208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HyunMing2 Lo dije porque empezaste de chica suicida y quieras o no me preocupe", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HyunMing2", "id": "1149013689548382208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041115180486660"]}, {"author_id": "165600133", "created_at": "2019-10-20T22:06:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186041108561891328", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041108561891328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "FLAxFLU"}, {"start": 222, "end": 230, "tag": "FlaxFlu"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5795, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxFLU"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8096, "type": "Organization", "normalized_text": "FLA"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.7491, "type": "Organization", "normalized_text": "FlaxFlu"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "author_id": "2306635115", "created_at": "2019-10-20T22:06:42.000Z", "id": "1186041076831981568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FLAxFLU\n@SporTV S\u00e3o muito baba ovo\nFLA j\u00e1 matou e n\u00e3o indenizou sua base hoje\nJesus \u00e9 s\u00f3 um,mister e s\u00f3 um senhor arrogante que veio trabalhar aqui\nVamos l\u00e1 , depois de agredir mulheres em balada ,t\u00f4 esperando as ofencas\n#FlaxFlu \nCheirinho na \u00e1rea\nV\u00e3o se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186041076831981568"]}, {"author_id": "923319292606722048", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/BYfjXd0M4H", "expanded_url": "https://noticiascancun.mx/noticias/se-suicida-tras-constantes-problemas-con-su-esposa/", "display_url": "noticiascancun.mx/noticias/se-su\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/rz2ws1aX7y", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCancun_/status/1186040947844550658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rz2ws1aX7y", "media_key": "3_1186040941179785217"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:06:12.000Z", "id": "1186040947844550658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras constantes problemas con su esposa, comentan https://t.co/BYfjXd0M4H https://t.co/rz2ws1aX7y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040947844550658"]}, {"author_id": "56495252", "created_at": "2019-10-20T22:06:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186040934611460097", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040934611460097"]}, {"author_id": "3345267117", "created_at": "2019-10-20T22:05:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186040861601288193", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186040861601288193"]}, {"author_id": "987164257", "created_at": "2019-10-20T22:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186039685904248832"}], "id": "1186040806299316224", "in_reply_to_user_id": "1167925124621897728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@peachgixl creo que lo mejor que podes hacer es llamar a alguna l\u00ednea de ayuda al suicida que igual ya s\u00e9 que suena re loco pero esa gente puede hacer mucho m\u00e1s que cualquiera de nosotros :( por ah\u00ed necesite ayuda de alguien que sepa de psicolog\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040806299316224"]}, {"author_id": "590242531", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186040687638274054", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040687638274054"]}, {"author_id": "1091525805216354304", "created_at": "2019-10-20T22:05:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185979049715343366"}], "geo": {"place_id": "01da0f365a77a199"}, "id": "1186040665379168258", "in_reply_to_user_id": "285081945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanSGuarnizo Un tipo q se suicida con una ametralladora y se le ve la el cerebro salido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanSGuarnizo", "id": "285081945"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040665379168258"]}, {"author_id": "98041675", "created_at": "2019-10-20T22:05:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186038526380560389"}], "id": "1186040655086280704", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ulmo: Que t\u00fa v\u00eddeo del suicida, el mundo lleno de la manifestaci\u00f3n, aqui que tu \"renuncia amlo\", que el tuitero que pidi\u00f3 una pizza tip\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ulmo", "id": "14577197"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040655086280704"]}, {"author_id": "149171308", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LnIGRRMemq", "expanded_url": "https://twitter.com/Jesse_James0747/status/1185748816437399552", "display_url": "twitter.com/Jesse_James074\u2026"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 239, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:04:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185748816437399552"}], "id": "1186040644093038593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pienso q no...no x optimista ingenuo o q los chilenos no utilicen la suicida analogia \"Los chilenos no somos Vzla\", lo creo pq la MUUU, la Coordinadora y cualquier otro disfraz q uso la cohabitacion fue lo q dio tiempo al innombrable. Chile conoce esta historia y tiene q perder https://t.co/LnIGRRMemq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040644093038593"]}, {"author_id": "394025773", "created_at": "2019-10-20T22:04:54.000Z", "id": "1186040623134101504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Que pasar\u00e1 por la mente ese \u00faltimo segundo de vida de un suicida a punto de quitarse la vida??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040623134101504"]}, {"author_id": "968438513300459520", "created_at": "2019-10-20T22:04:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184643836045189120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2708, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}]}, "id": "1186040595145359361", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @madoka_kenmochi: ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n\u201cPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\n2019.11.24 : Sunday\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleec\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186040595145359361"]}, {"author_id": "962388467132108800", "created_at": "2019-10-20T22:04:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186040520826589184", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186040520826589184"]}, {"author_id": "48109231", "created_at": "2019-10-20T22:04:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7278, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1186040414165520384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como prepara\u00e7\u00e3o pra assistir ao Coringa, acabo de ver Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez...\nTenho a impress\u00e3o que vou perder meu tempo e meu dinheiro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186040414165520384"]}, {"author_id": "871576899461537792", "created_at": "2019-10-20T22:04:02.000Z", "id": "1186040403449073665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A ruazinha q faz ora\u00e7\u00e3o l\u00e1 da puta q pariu ligou pro meu pai pra falar q \u201cviu\u201d um esp\u00edrito suicida em mim e q eu estou cansado triste e oprimido \n\nSim, chama depressao isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186040403449073665"]}, {"author_id": "3123312411", "created_at": "2019-10-20T22:03:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186040373971509250", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186040373971509250"]}, {"author_id": "1112052131232649216", "created_at": "2019-10-20T22:03:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186040305021272070", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040305021272070"]}, {"author_id": "776762389", "created_at": "2019-10-20T22:03:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186040298943795200", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040298943795200"]}, {"author_id": "305037754", "created_at": "2019-10-20T22:03:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186040221139378177", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040221139378177"]}, {"author_id": "4148867811", "created_at": "2019-10-20T22:03:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186040214655029249", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040214655029249"]}, {"author_id": "753713750033698820", "created_at": "2019-10-20T22:03:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186040176696549376", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040176696549376"]}, {"author_id": "356423313", "created_at": "2019-10-20T22:03:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186040159055290368", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040159055290368"]}, {"author_id": "180546368", "created_at": "2019-10-20T22:02:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186039918440730625", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039918440730625"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 48, "tag": "TerrorismoMachista"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ocsvWevV6x", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.7188, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "author_id": "2668533959", "created_at": "2019-10-20T22:01:46.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1186039834995052544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto s\u00ed que es terrorismo... #TerrorismoMachista\nUn hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | Andaluc\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/ocsvWevV6x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039834995052544"]}, {"author_id": "819152934474813440", "created_at": "2019-10-20T22:01:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185471769345429504"}], "id": "1186039702681468932", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisLar01154334: Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisLar01154334", "id": "1018098964980228096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039702681468932"]}, {"author_id": "353193860", "created_at": "2019-10-20T22:01:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186039642572886017", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039642572886017"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "CuartoMilenio"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoMilenio"}]}, "author_id": "384752752", "created_at": "2019-10-20T22:00:53.000Z", "id": "1186039609869897729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#CuartoMilenio Se suicida o lo suicidaron que no es igual obviamente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039609869897729"]}, {"author_id": "505895498", "created_at": "2019-10-20T22:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186039580748853248", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186039580748853248"]}, {"author_id": "100832963", "created_at": "2019-10-20T22:00:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186039551397154817", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039551397154817"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "curso"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/2GSKuOHMuM", "expanded_url": "http://www.aulamejor.com/centro-de-investigacion-social-y-atencion-psicopedagogica-a-c-/cursos/curso-virtual-prevencion-de-la-conducta-suicida?utm_source=tw-s35#tw-s35", "display_url": "aulamejor.com/centro-de-inve\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 118, "probability": 0.7144, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta Suicida"}]}, "author_id": "403927019", "created_at": "2019-10-20T22:00:27.000Z", "id": "1186039503250694145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Conoce el perfil de la conducta suicida en las personas.\nAp\u00f3yate de este #curso sobre Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida y detecta tempranamente posibles desgracias.\n\nPrecio de $150 mxn v\u00e1lido al 21 de octubre.\n\nhttps://t.co/2GSKuOHMuM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039503250694145"]}, {"author_id": "150857454", "created_at": "2019-10-20T22:00:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186039498997719040", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039498997719040"]}, {"author_id": "37543509", "created_at": "2019-10-20T22:00:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186039398816722952", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039398816722952"]}, {"author_id": "2508306920", "created_at": "2019-10-20T21:59:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186039343187681281", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039343187681281"]}, {"author_id": "99584892", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:59:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186039341849686019", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039341849686019"]}, {"author_id": "1150353148025933825", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tICqz1rDlp", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20191020185908/https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019102018\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/rbIExODytQ", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20191020215921/https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019102021\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/uDyAdrgIip", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisdiff/status/1186039259335200770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDyAdrgIip", "media_key": "3_1186039257162498054"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.722, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:59:29.000Z", "id": "1186039259335200770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer y luego se suicida en la localidad granadina de La Zubia | \u2026 https://t.co/tICqz1rDlp \u279c https://t.co/rbIExODytQ https://t.co/uDyAdrgIip", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039259335200770"]}, {"author_id": "3108005481", "created_at": "2019-10-20T21:59:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186039190062096392", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186039190062096392"]}, {"author_id": "100821139", "created_at": "2019-10-20T21:59:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186039136760807425", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039136760807425"]}, {"author_id": "950465161", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:58:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186039130347753478", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039130347753478"]}, {"author_id": "434927008", "created_at": "2019-10-20T21:58:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186039063259820041", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186039063259820041"]}, {"author_id": "178081216", "created_at": "2019-10-20T21:57:47.000Z", "geo": {"place_id": "d9486d84d69856f2"}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1186038829683228672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assisti pela primeira vez Esquadr\u00e3o Suicida me julguem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186038829683228672"]}, {"author_id": "634833133", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:57:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186038769692094464", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038769692094464"]}, {"author_id": "4179174028", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/b3SJcz7Ue9", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6644, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:57:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186038766152105985"}], "id": "1186038768240939008", "in_reply_to_user_id": "4179174028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adem\u00e1s, la noticia de un nuevo asesinato machista en La Zubia, Granada.\n\nhttps://t.co/b3SJcz7Ue9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038768240939008"]}, {"author_id": "362558555", "created_at": "2019-10-20T21:57:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186038759126700032", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186038759126700032"]}, {"author_id": "190403462", "created_at": "2019-10-20T21:57:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186038658253709312", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038658253709312"]}, {"author_id": "14577197", "created_at": "2019-10-20T21:56:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "id": "1186038526380560389", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Que t\u00fa v\u00eddeo del suicida, el mundo lleno de la manifestaci\u00f3n, aqui que tu \"renuncia amlo\", que el tuitero que pidi\u00f3 una pizza tipo \"catrina\" y le llevaron un tlacoyo... \n\nTuiter los domingos es la reuni\u00f3n familiar en casa de la abuela.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038526380560389"]}, {"author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-10-20T21:56:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186038504188469253", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038504188469253"]}, {"author_id": "2419694828", "created_at": "2019-10-20T21:56:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186038491114815488", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038491114815488"]}, {"author_id": "263243387", "created_at": "2019-10-20T21:56:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8089, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}]}, "id": "1186038409598341122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tango suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038409598341122"]}, {"author_id": "326912627", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:55:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186038334684045317", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038334684045317"]}, {"author_id": "1567624993", "created_at": "2019-10-20T21:55:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186038302832578560", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186038302832578560"]}, {"author_id": "277046036", "created_at": "2019-10-20T21:55:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "id": "1186038210079707136", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038210079707136"]}, {"author_id": "43955248", "created_at": "2019-10-20T21:55:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186015192330784768"}], "id": "1186038208850731013", "in_reply_to_user_id": "35885672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@C_D24Life Un loco suicida \ud83e\udd2f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "C_D24Life", "id": "35885672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038208850731013"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 160, "tag": "GrandesEspeciales"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/K4XQN5gRiW", "expanded_url": "https://twitter.com/LaNochedeCOPE/status/1186038150889639941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4XQN5gRiW", "media_key": "3_1186038149169983488"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/K4XQN5gRiW", "expanded_url": "https://twitter.com/LaNochedeCOPE/status/1186038150889639941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4XQN5gRiW", "media_key": "3_1186038149342007296"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Cantabria"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 178, "username": "ArjonaAdolfo", "id": "410122518"}, {"start": 182, "end": 196, "username": "LaNochedeCOPE", "id": "343328048"}]}, "author_id": "343328048", "created_at": "2019-10-20T21:55:05.000Z", "id": "1186038150889639941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "La casa del suicida en Cantabria. La casa de las siete chimeneas en Madrid. La facultad de derecho de C\u00f3rdoba. Este lunes Casas Encantadas en #GrandesEspeciales con @ArjonaAdolfo en @LaNochedeCOPE https://t.co/K4XQN5gRiW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038150889639941"]}, {"author_id": "4020318087", "created_at": "2019-10-20T21:54:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186037935931568129"}], "id": "1186038043863650309", "in_reply_to_user_id": "832331870230683656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@giov6nna KAHSKSJAKSKSKD vai se fuder a gente quase matou o mlq\n\nele chorando e a gnt se mijando de rir", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "giov6nna", "id": "832331870230683656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186038043863650309"]}, {"author_id": "105859712", "created_at": "2019-10-20T21:54:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186038000158941184", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038000158941184"]}, {"author_id": "1116435373499080706", "created_at": "2019-10-20T21:54:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186037904457506819", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186037904457506819"]}, {"author_id": "732685042955223040", "created_at": "2019-10-20T21:53:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186037704716423168", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186037704716423168"]}, {"author_id": "828841293841248256", "created_at": "2019-10-20T21:53:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186037116880543744"}], "id": "1186037698102005762", "in_reply_to_user_id": "953477417468874755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@laskhmyalvarado Un video de un wey ruso que se suicida con una escopeta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laskhmyalvarado", "id": "953477417468874755"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186037698102005762"]}, {"author_id": "101991205", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/2oAFnPaMlL", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/andalucia/mata-mujer-suicida-zubia", "display_url": "espanadiario.es/amp/andalucia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:53:16.000Z", "id": "1186037693609889792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Share! https://t.co/2oAFnPaMlL", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186037693609889792"]}, {"author_id": "242124394", "created_at": "2019-10-20T21:53:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.829, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1186037627440508931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida, esperava mais hein", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186037627440508931"]}, {"author_id": "129872480", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/B4Y8rwurpO", "expanded_url": "https://twitter.com/ateezwrld/status/1170442267603030016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4Y8rwurpO", "media_key": "7_1170442144827338752"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:52:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186033669133221889"}], "id": "1186037609308536837", "in_reply_to_user_id": "129872480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@choisbyul san / eu ia postar uma soft, mas essa me matou (se eu fosse tu, nao assistia) https://t.co/B4Y8rwurpO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186037609308536837"]}, {"author_id": "164135414", "created_at": "2019-10-20T21:52:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186026602251149318"}], "id": "1186037500046991367", "in_reply_to_user_id": "1140005114851340288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@InmoralT_ el del muchacho que se suicida en vivo:(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "InmoralT_", "id": "1140005114851340288"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186037500046991367"]}, {"author_id": "29923156", "created_at": "2019-10-20T21:51:59.000Z", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "id": "1186037372405911557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O futebol suicida do Fluminense \u00e9 uma das coisas mais bizarras que j\u00e1 vi no futebol, horroroso...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186037372405911557"]}, {"author_id": "966003343838629888", "created_at": "2019-10-20T21:50:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186036720074153990"}], "id": "1186036874932039681", "in_reply_to_user_id": "932645510586003456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Martinagrunertt Sale pacto suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186036874932039681"]}, {"author_id": "4195866084", "created_at": "2019-10-20T21:49:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186035165849673729"}], "id": "1186036810041966592", "in_reply_to_user_id": "1053323111419047942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lupita_perezh25 es de un tipo que se suicida, literal tiene un rifle apunt\u00e1ndose a la cabeza para luego jalar el gatillo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lupita_perezh25", "id": "1053323111419047942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186036810041966592"]}, {"author_id": "94814191", "created_at": "2019-10-20T21:49:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186036679565631494", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186036679565631494"]}, {"author_id": "544943760", "created_at": "2019-10-20T21:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186034531368931329"}], "id": "1186036671889981442", "in_reply_to_user_id": "1103872715650465792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@micaelaagonzal3 Es un video de un sujeto que se suicida de un tiro a la cabeza.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "micaelaagonzal3", "id": "1103872715650465792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186036671889981442"]}, {"author_id": "4147150306", "created_at": "2019-10-20T21:47:54.000Z", "id": "1186036344885338113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[20/10/19]:Tipo antes eras re suicida amiga tkm\n\nLa concha de la gorra jsjahsjhsjaha, kemepazaba para ser tan depresiva lpm kever g\u00fcenza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186036344885338113"]}, {"author_id": "493087627", "created_at": "2019-10-20T21:47:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186036330670841856", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186036330670841856"]}, {"author_id": "1109446613523677185", "created_at": "2019-10-20T21:47:36.000Z", "id": "1186036270344085506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a gente se suicida aos poucos todos os dias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186036270344085506"]}, {"author_id": "97275455", "created_at": "2019-10-20T21:47:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "id": "1186036251289366531", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186036251289366531"]}, {"author_id": "43155159", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Tn8wztvR6A", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloFlamm/status/1185969905658662914", "display_url": "twitter.com/PabloFlamm/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:47:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185969905658662914"}], "id": "1186036165566173187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De acuerdo, la Violencia Suicida del Lumpen asaltando la Propiedad Publica y Privada es Inaceptanle en un Estado de Derecho. Sino se para luego \u00e9sta, vendr\u00e1 una Dictadura de Izquierda como en Venezuela y Nicaragua, sin alimentos para el Pueblo. https://t.co/Tn8wztvR6A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186036165566173187"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}]}, "author_id": "1051210034389110786", "created_at": "2019-10-20T21:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186036042639515650", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186036042639515650"]}, {"author_id": "279110239", "created_at": "2019-10-20T21:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "id": "1186036042383740928", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Imitaci\u00f3n a la vida de tu jefe suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186036042383740928"]}, {"author_id": "144932449", "created_at": "2019-10-20T21:46:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186036019835080704", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186036019835080704"]}, {"author_id": "235630899", "created_at": "2019-10-20T21:46:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186035987576737793", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035987576737793"]}, {"author_id": "2709990841", "created_at": "2019-10-20T21:46:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186035968870100992", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186035968870100992"]}, {"author_id": "389511970", "created_at": "2019-10-20T21:46:24.000Z", "id": "1186035965535457280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Desde el parnaso la vista es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035965535457280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}]}, "author_id": "3422943112", "created_at": "2019-10-20T21:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186035892894482433", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035892894482433"]}, {"author_id": "157064833", "created_at": "2019-10-20T21:46:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186035891288072194", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035891288072194"]}, {"author_id": "186244651", "created_at": "2019-10-20T21:45:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186035837634568193", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035837634568193"]}, {"author_id": "1136014952", "created_at": "2019-10-20T21:45:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186035822660706304", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035822660706304"]}, {"author_id": "2199622261", "created_at": "2019-10-20T21:45:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185939358928572421"}], "id": "1186035773579157504", "in_reply_to_user_id": "253192642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luigiluccarini La stampa si compra e si sa chi la possiede in Italia quindi non la citerei nelle variabili. Mentre il governo \u00e8 suicida e non mi pare che abbia un peso positivo, non mi pare che gli stia portando bene.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luigiluccarini", "id": "253192642"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186035773579157504"]}, {"author_id": "1975910442", "created_at": "2019-10-20T21:45:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186035701139279873", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035701139279873"]}, {"author_id": "42816768", "created_at": "2019-10-20T21:44:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186035455705407489", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035455705407489"]}, {"author_id": "1039597466", "created_at": "2019-10-20T21:44:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186035364068253696", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186035364068253696"]}, {"author_id": "128698405", "created_at": "2019-10-20T21:43:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1186035355713265664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que pedo con la gente que se molesta por que quitaron de YouTube un video de alguien que se suicida, est\u00e1n bien enfermos la neta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035355713265664"]}, {"author_id": "1157182348645023744", "created_at": "2019-10-20T21:43:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186035355667107841", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035355667107841"]}, {"author_id": "703251160287846400", "created_at": "2019-10-20T21:43:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186035332233465856", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186035332233465856"]}, {"author_id": "950791261417627649", "created_at": "2019-10-20T21:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185922116983672832"}], "id": "1186035315384950785", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luh20andrade: ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186035315384950785"]}, {"author_id": "453346498", "created_at": "2019-10-20T21:43:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186035294111522816", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035294111522816"]}, {"author_id": "1368034488", "created_at": "2019-10-20T21:43:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186034721039540224"}], "id": "1186035276772249600", "in_reply_to_user_id": "1368034488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElPoblanoGt un suicida sale aDlante no solo con ayuda profesional,sino cuando la gent a su alrededor se sienta a su lado y acepta q st\u00e1 cansado y se Qda all\u00ed enTndiendo lo q sienT y en silencio le presta 1hombro para llorar,unos o\u00eddos q escuchn,1coraz\u00f3n q le crea,1abrazo q aferre... y as\u00ed...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElPoblanoGt", "id": "937338217224863745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035276772249600"]}, {"author_id": "923410216292458496", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YxNbnJHW7j", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:43:29.000Z", "id": "1186035230433566725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) https://t.co/YxNbnJHW7j via @ActualidadRT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035230433566725"]}, {"author_id": "46796088", "created_at": "2019-10-20T21:43:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "id": "1186035219964616705", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186035219964616705"]}, {"author_id": "3112035659", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EqbMQP2biP", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/10/20/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-propia-familia/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/10/20/mil\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vaGUQQclUH", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1186035134476312576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vaGUQQclUH", "media_key": "3_1186035131934527488"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:43:06.000Z", "id": "1186035134476312576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia\u00a0familia https://t.co/EqbMQP2biP https://t.co/vaGUQQclUH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186035134476312576"]}, {"author_id": "2958263724", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nAfaJS8k3l", "expanded_url": "https://twitter.com/Ozsuicideaaa/status/1186034937352327169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAfaJS8k3l", "media_key": "3_1186034916254998530"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:42:19.000Z", "id": "1186034937352327169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Look at this cabron. Follow my Instagram! -&gt; suicida_del_oz https://t.co/nAfaJS8k3l", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186034937352327169"]}, {"author_id": "783050464791261185", "created_at": "2019-10-20T21:41:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186034796117540864", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186034796117540864"]}, {"author_id": "314215291", "created_at": "2019-10-20T21:41:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185954791308050432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1186034751339188226", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@claudiacisneros Si bien es cierto que es un \"difunto suicida\" \u00bfpor que te expresas asi? \u00bfNo es m\u00e1s f\u00e1cil decir \"Alan Garc\u00eda\"?\u00bfNo te parece que es exacerbar \u00e1nimos en los apristas o alanistas? \u00bfo tu gozas con los pleitos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034751339188226"]}, {"author_id": "1368034488", "created_at": "2019-10-20T21:41:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186033903347347458"}], "id": "1186034721039540224", "in_reply_to_user_id": "937338217224863745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElPoblanoGt Un suicida no necesita q le digas q es estupido por querer morir;q le digas q el puede salir de eso! Eso ya se sabe; un suicida solo est\u00e1 cansado de tanto cargar con tanta basura e la sociedad y su entorno le tiran;", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElPoblanoGt", "id": "937338217224863745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034721039540224"]}, {"author_id": "2758400079", "created_at": "2019-10-20T21:41:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186034708351721474", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186034708351721474"]}, {"author_id": "181669388", "created_at": "2019-10-20T21:41:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186034669411852288", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034669411852288"]}, {"author_id": "928647197415165958", "created_at": "2019-10-20T21:41:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "id": "1186034646804512768", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034646804512768"]}, {"author_id": "2758400079", "created_at": "2019-10-20T21:41:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186034621244420096", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186034621244420096"]}, {"author_id": "146192176", "created_at": "2019-10-20T21:40:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186034604920180736", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034604920180736"]}, {"author_id": "807410814932156417", "created_at": "2019-10-20T21:40:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992586248556544"}], "id": "1186034566189989888", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZusuruMiya: @Nubecitx Un chico se suicida en camara con una escopeta, Es muy grafico, Te recomiendo que no lo veas si eres sensible a e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ZusuruMiya", "id": "754188303864360960"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "nubecitx", "id": "1454330640111915010"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034566189989888"]}, {"author_id": "3995165421", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:40:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186034404017233922", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034404017233922"]}, {"author_id": "129350296", "created_at": "2019-10-20T21:39:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "id": "1186034349084426240", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034349084426240"]}, {"author_id": "38084629", "created_at": "2019-10-20T21:39:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186033494717272064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Thoshkyn", "id": "2157286252"}]}, "id": "1186034332756000769", "in_reply_to_user_id": "2157286252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Thoshkyn Y nadie se suicida. El cannabis como factor de prevenci\u00f3n en el suicidio existencial.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034332756000769"]}, {"author_id": "269479803", "created_at": "2019-10-20T21:39:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186034323797041152", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186034323797041152"]}, {"author_id": "1395144054", "created_at": "2019-10-20T21:38:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186012888105922560"}], "id": "1186034020120969216", "in_reply_to_user_id": "1063098474588225537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Natalia46331738 @sebastianpinera El pa\u00eds se enoja... el pa\u00eds se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034020120969216"]}, {"author_id": "61595474", "created_at": "2019-10-20T21:38:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186033997815713797", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033997815713797"]}, {"author_id": "2271625416", "created_at": "2019-10-20T21:38:24.000Z", "id": "1186033951149875205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ogni volta che su twitter leggo \u201cnon andate a vedere questa cosa\u201d vado sempre a vederla perch\u00e9 sono curiosa ma sto giro il ragazzo che si suicida non voglio vederlo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186033951149875205"]}, {"author_id": "1401010747", "created_at": "2019-10-20T21:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186033932925591557", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033932925591557"]}, {"author_id": "1000522402021900289", "created_at": "2019-10-20T21:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185922116983672832"}], "id": "1186033932334227456", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luh20andrade: ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luh20andrade", "id": "3406324677"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186033932334227456"]}, {"author_id": "797278471852621824", "created_at": "2019-10-20T21:38:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186033894845566976", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033894845566976"]}, {"author_id": "727699199828078602", "created_at": "2019-10-20T21:38:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186033871583940613", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033871583940613"]}, {"author_id": "3067387685", "created_at": "2019-10-20T21:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186033847659446272", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033847659446272"]}, {"author_id": "68092379", "created_at": "2019-10-20T21:37:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186031838118105088"}], "id": "1186033817242521600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033817242521600"]}, {"author_id": "1330072272", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZGxgrGtyPH", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LaMega", "id": "50695149"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186033206006632449"}], "id": "1186033796166180864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaMega: \u00bfPor qu\u00e9 no aparecer\u00e1 el 'Joker' en 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'? https://t.co/ZGxgrGtyPH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033796166180864"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "107134028", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "name": "Julio Avila", "username": "juliodigital"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206805, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "3244099612", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 271, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd77c", "username": "ceant_"}, {"verified": false, "id": "24808361", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "name": "Javiera Pinto", "username": "javipinto"}, {"verified": false, "id": "4612428682", "location": "in Niall's arms \ud83e\udd70 (she/her)", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1097, "tweet_count": 34679, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4 Little Freak \ud83d\udda4 SAW LOUIS TOMLINSON \ud83d\udda4", "username": "zia_harolda"}, {"verified": false, "id": "2729729597", "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "username": "m1rtiillo"}, {"verified": false, "id": "747837613894139904", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 124, "tweet_count": 1381, "listed_count": 0}, "name": "Arturo", "username": "arturo__com"}, {"verified": true, "id": "2194113534", "location": "Valencia-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12908, "following_count": 161, "tweet_count": 6012, "listed_count": 138}, "name": "BombersAjuntamentVal\u00e8ncia", "username": "bomberosvlc"}, {"verified": false, "id": "1034512703900053505", "location": "Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1731, "tweet_count": 26945, "listed_count": 9}, "name": "\u00c1q\u00fca\u2122", "username": "quaGames2"}, {"verified": false, "id": "920306737", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14415, "following_count": 1076, "tweet_count": 19606, "listed_count": 61}, "name": "gabriel vicente", "username": "gabe_vd"}, {"verified": false, "id": "774818119", "location": "Los Teques, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 366, "tweet_count": 2129, "listed_count": 2}, "name": "Hector Espinoza", "username": "hespinoza66"}, {"verified": true, "id": "28588050", "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213273, "following_count": 1983, "tweet_count": 136855, "listed_count": 7330}, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "username": "ChiguireBipolar"}, {"verified": false, "id": "1141132514372853762", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 190, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "name": "Roberto", "username": "Roberto60055632"}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "id": "4515300196", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 183, "tweet_count": 25295, "listed_count": 0}, "name": "FRANK-PAP\u00c1 DE BASTIAN\ud83d\ude0d", "username": "cafraga10"}, {"verified": false, "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "id": "1109213255174488064", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1264, "tweet_count": 54412, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc38", "username": "Noproblem05"}, {"verified": false, "id": "1009018144126586880", "location": " Destiny Islands ", "public_metrics": {"followers_count": 5955, "following_count": 643, "tweet_count": 45775, "listed_count": 19}, "name": "\ud83c\udf99Nina H. #SONICHS\ud83c\udf99", "username": "erninoheze"}, {"verified": false, "id": "215193403", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 18, "tweet_count": 14013, "listed_count": 1}, "name": "Mu\u00f1oz", "username": "drago_rango3x16"}, {"verified": false, "id": "1096151760996089857", "location": "Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 577, "tweet_count": 24810, "listed_count": 6}, "name": "idk", "username": "xhostia_puta"}, {"verified": false, "id": "2172255267", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 405, "tweet_count": 11281, "listed_count": 0}, "name": "chofi\ud83d\udc9a", "username": "ChofiArias11"}, {"verified": false, "id": "762237043", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "name": "acid burn", "username": "0hmyfuck"}, {"verified": false, "id": "1019617656931082242", "location": "postinho de esquina", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 867, "tweet_count": 56043, "listed_count": 1}, "name": "PSICOTR\u00d3PICOS", "username": "_defencelesss"}, {"verified": false, "id": "1101292707090255873", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 593, "tweet_count": 15358, "listed_count": 0}, "name": "e l o \u00e1.\ud83c\udf08\u20e4", "username": "ggabss___"}, {"verified": false, "id": "1681585681", "location": "\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 1758, "tweet_count": 30021, "listed_count": 4}, "name": "luizinha", "username": "selenasgmxz"}, {"verified": false, "id": "42224339", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 32946, "following_count": 15985, "tweet_count": 143557, "listed_count": 33}, "name": "Conie Henr\u00edquez", "username": "ConieHenriquez"}, {"verified": false, "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6"}, {"verified": false, "id": "268882373", "location": "Panam\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 839, "tweet_count": 44229, "listed_count": 1}, "name": "Ra\u00fal Yakaris", "username": "raulyakaris"}, {"verified": false, "id": "4154265034", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 761, "tweet_count": 11262, "listed_count": 4}, "name": "yung_\ud83e\udd20", "username": "Its_yunggrey"}, {"verified": false, "id": "808943929576001536", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 424, "tweet_count": 30421, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcc5\u212f\ud835\udcb9\ud835\udcc7\u2134\u22c6", "username": "gold_ruush"}, {"verified": false, "id": "510860020", "location": "Celaya", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 98, "tweet_count": 5200, "listed_count": 1}, "name": "Maverick", "username": "_Barrientos__"}, {"verified": false, "id": "437985861", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 675, "tweet_count": 30604, "listed_count": 3}, "name": "\u2728Vicious \u2728", "username": "VictoriaRoa23"}, {"verified": false, "id": "741089648340918272", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 3156, "tweet_count": 38536, "listed_count": 0}, "name": "\u00a7@m\u03bc\u20ac\u00a3 \uffe6\u03bc\u20acz\u00a433 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\u26bd\ud83d\udc15\ud83d\udc18\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\u26bd", "username": "huezo_andres"}, {"verified": false, "id": "1138179971338383361", "location": "Te Sigue", "public_metrics": {"followers_count": 34656, "following_count": 23954, "tweet_count": 77832, "listed_count": 6}, "name": "Mr Elegante \u272a\ud83d\udd7a\ud83e\udd42", "username": "MrElegantesv"}, {"verified": false, "id": "1309380804", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 548, "tweet_count": 65851, "listed_count": 11}, "name": "leandroCaspa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udc79", "username": "elcaspaleandro"}, {"verified": false, "id": "885173395230511104", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 38, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "name": "wuwick san", "username": "wuwick_san"}, {"verified": false, "id": "966647424507932672", "location": "M\u00e1laga, Jap\u00f3n. ", "public_metrics": {"followers_count": 63854, "following_count": 723, "tweet_count": 42185, "listed_count": 33}, "name": "borraskka \ud83c\udf84", "username": "borraskkaaa"}, {"verified": false, "id": "199438419", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 426, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}, "name": "Javi Salinas", "username": "javix17"}, {"verified": false, "id": "255308862", "location": "NeverLand", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 373, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}, "name": "Nathalie Ketterer", "username": "Nathabari"}, {"verified": false, "id": "977080189", "location": "LIMA - PERU", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 149, "tweet_count": 11666, "listed_count": 1}, "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "username": "JOELBALTAZARCAU"}, {"verified": false, "id": "717505412476612608", "location": "Chota, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 1016, "tweet_count": 86568, "listed_count": 0}, "name": "Tami Liset Garc\u00eda", "username": "tamaritaKLOG"}, {"verified": false, "id": "2932607194", "location": "\ud83e\uddb7\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1800, "tweet_count": 31816, "listed_count": 3}, "name": "iru", "username": "venus6doom"}, {"verified": false, "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "name": "jimmy", "username": "jimmy703243001"}, {"verified": false, "id": "3293596903", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 584, "tweet_count": 79893, "listed_count": 32}, "name": "Quinta Fuerza", "username": "QuintaFuerzaROO"}, {"verified": false, "id": "14160472", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 2084, "tweet_count": 125791, "listed_count": 11}, "name": "ishtar", "username": "ishtarmol"}, {"verified": false, "id": "131533437", "location": "En un lugar de la mancha...", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 910, "tweet_count": 9049, "listed_count": 3}, "name": "Alexa", "username": "Noralexx06"}, {"verified": false, "id": "3432026633", "location": "ella/la, 18, sur de chile", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 359, "tweet_count": 10298, "listed_count": 3}, "name": "sof\u00eda says HELLO", "username": "yoshicidios"}, {"verified": false, "id": "1068724463649386496", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 147, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "name": "Iggor_freittas", "username": "IggorFreittas"}, {"verified": true, "id": "2203709322", "location": "BEVELE RIOS", "public_metrics": {"followers_count": 12668497, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}, "name": "+a", "username": "maisa"}, {"verified": false, "id": "100330439", "location": "Tenochtitlan, cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 10127, "following_count": 4187, "tweet_count": 185576, "listed_count": 269}, "name": "#LordPollo \uea00", "username": "Pollodepueblo"}, {"verified": false, "id": "917488336511651846", "location": "Lungsod ng Surigao, Fus\u00f4 wreka", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 4971, "tweet_count": 145482, "listed_count": 2}, "name": "Bruce Xee de la Mancomunidad de tabarnia", "username": "bruce_xee"}, {"verified": false, "id": "907277392460337154", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}, "name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a", "username": "judioscatalanes"}, {"verified": false, "id": "2987506065", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 107, "tweet_count": 43267, "listed_count": 6}, "name": "Rodrigo", "username": "ropalaci0"}, {"verified": false, "id": "118454445", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 2089, "tweet_count": 3157, "listed_count": 0}, "name": "Adolfo\ud83c\udf33\ud83c\udfb6\ud83c\udf3b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb", "username": "TobyEvilojo"}, {"verified": false, "id": "561286267", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3313, "tweet_count": 51939, "listed_count": 8}, "name": "Erick \u6b74\u53f2", "username": "erickrekishi"}, {"verified": false, "id": "31235016", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1210, "tweet_count": 17047, "listed_count": 0}, "name": "Gigi \ud83c\udf33", "username": "Fernandagigi"}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813468, "following_count": 892, "tweet_count": 264056, "listed_count": 1042}, "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape"}, {"verified": false, "id": "1099790790077964288", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 583, "tweet_count": 122937, "listed_count": 0}, "name": "Bellaswift \ud83c\udf34\ud83c\udf3b\ud83e\udd8b\ud83c\udf0c", "username": "Bellasswift"}, {"verified": false, "id": "747735774", "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 4385, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "name": "sasha from rio", "username": "bejeweledsoty"}, {"verified": false, "id": "2384712319", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 1943, "tweet_count": 140770, "listed_count": 1}, "name": "\u13c9", "username": "VANE_07088"}, {"verified": false, "id": "2446136185", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 328, "tweet_count": 22201, "listed_count": 1}, "name": "Anac", "username": "Anavr2002"}, {"verified": false, "id": "4659147376", "location": "floripa ", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 557, "tweet_count": 25863, "listed_count": 0}, "name": "ti cabral", "username": "femboytwinkzin"}, {"verified": false, "id": "818084252931751936", "location": "ela/dela | Oy\u00e1 por mim \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10693, "following_count": 2774, "tweet_count": 58260, "listed_count": 1}, "name": "Thainar\u00e3o \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "username": "thaimcorrea"}, {"verified": false, "id": "229223827", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 283, "tweet_count": 156564, "listed_count": 3}, "name": "Angel Emilio", "username": "Lumeoh"}, {"verified": false, "id": "1034559695808356352", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888865, "listed_count": 0}, "name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado_oc"}, {"verified": false, "id": "288431524", "location": "En en el cielo con el Yunando.", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 672, "tweet_count": 18245, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9a | \ud83c\udf33", "username": "mxrcuwu"}, {"verified": false, "id": "569566188", "location": "Granada. Noche. ", "public_metrics": {"followers_count": 8165, "following_count": 355, "tweet_count": 92503, "listed_count": 87}, "name": "J. Nox.", "username": "_JNox_"}, {"verified": false, "id": "1289048642", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 567, "tweet_count": 17057, "listed_count": 11}, "name": "El Luthier", "username": "ELuthier"}, {"verified": false, "id": "1105253105065693185", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 254, "tweet_count": 2843, "listed_count": 4}, "name": "Maria Paula", "username": "zacaronimp"}, {"verified": false, "id": "3406324677", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 468, "tweet_count": 17726, "listed_count": 0}, "name": "luiZa", "username": "luh20andrade"}, {"verified": false, "id": "97720295", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 1633, "tweet_count": 80906, "listed_count": 57}, "name": "laurel", "username": "hufflechester"}, {"verified": false, "id": "902337290483122177", "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 3}, "name": "\u660e", "username": "EqNFtyrSnGHD1jI"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "752979864693669890", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 216, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "name": "Ms. Clona", "username": "CherryClona"}, {"verified": false, "id": "984990254842220546", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 585, "tweet_count": 18144, "listed_count": 1}, "name": "bibia", "username": "itisnotbianca"}, {"verified": false, "id": "894974749", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 155, "tweet_count": 17833, "listed_count": 0}, "name": "Hierophant", "username": "Andi_MFH"}, {"verified": false, "id": "2438789527", "location": "Santa Rita do Passa Quatro-SP", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 4772, "tweet_count": 14906, "listed_count": 1}, "name": "DGMercedes", "username": "DGMercedes"}, {"verified": false, "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 11762, "tweet_count": 1412949, "listed_count": 33}, "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "username": "Faby_Nava77"}, {"verified": false, "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246734, "listed_count": 407}, "name": "Noticias En La Mira", "username": "OficialEnLaMira"}, {"verified": false, "id": "1013447920983658497", "location": "En alg\u00fan lugar de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 168, "tweet_count": 47919, "listed_count": 12}, "name": "Alex Alex", "username": "VendeCompletos"}, {"verified": false, "id": "1147578378150658050", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2329, "tweet_count": 59442, "listed_count": 21}, "name": "TheWolfLink 2115 (Nathan Graves)", "username": "DoctorAmigo2"}, {"verified": false, "id": "911524067982942208", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 307, "tweet_count": 52561, "listed_count": 0}, "name": "Lola Jover Tortosa", "username": "noadelalma"}, {"verified": true, "id": "67165437", "location": "M\u00e1laga - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}, "name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o", "username": "anaisbernal"}, {"verified": false, "id": "332520025", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "name": "Luiis Diaz", "username": "ladd0811"}, {"verified": false, "id": "202348442", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 257, "tweet_count": 848, "listed_count": 24}, "name": "hugo otero", "username": "buho331945"}, {"verified": false, "id": "3476989638", "location": "\u65e5\u672c \u95a2\u6771\u5730\u65b9", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 836, "tweet_count": 13503, "listed_count": 1}, "name": "\u3082\u3063\u3061", "username": "mochi_tack"}, {"verified": false, "id": "823231559759253505", "location": "Ipahell", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1571, "tweet_count": 44681, "listed_count": 0}, "name": "Theus \ud83d\udc19\ud83e\udd9a\ud83d\udef8\ud83c\udd71\ufe0f", "username": "Theus_og112"}, {"verified": false, "id": "1115623043601055744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69", "username": "eubifao"}, {"verified": false, "id": "1966735302", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 5184, "tweet_count": 60586, "listed_count": 48}, "name": "La Palabra del Caribe - Noticias de Quintana Roo", "username": "palabracaribe"}, {"verified": false, "id": "3494743584", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 242, "tweet_count": 12141, "listed_count": 6}, "name": "Cozumel", "username": "VivaCozumel"}, {"verified": false, "id": "52613672", "location": "Arrakis ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 255, "tweet_count": 87305, "listed_count": 16}, "name": "brubruno 13 \ud83c\udf83", "username": "bruno_oliveir"}, {"verified": false, "id": "574656116", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 107, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}, "name": "the.ablo", "username": "gustabl0"}, {"verified": false, "id": "198752257", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 346, "tweet_count": 72311, "listed_count": 4}, "name": "Satanic Panic gostoso demais", "username": "Elixo_"}, {"verified": false, "id": "1343337312", "location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 252, "tweet_count": 46186, "listed_count": 2}, "name": "\u2022V I C T O R I A\u2022", "username": "VickyTorrez2"}, {"verified": false, "id": "3549227716", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 269, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "name": "Abel", "username": "_abelfelipe"}, {"verified": false, "id": "1111209372418490368", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 464, "tweet_count": 18292, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda \u2b50\ufe0f", "username": "nandax211"}, {"verified": false, "id": "537114752", "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 361, "tweet_count": 22731, "listed_count": 4}, "name": "Nono \ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34", "username": "ESPDespierta"}, {"verified": false, "id": "371934051", "location": "McKinley High School", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1050, "tweet_count": 169060, "listed_count": 19}, "name": "Jon con J de Targaryen", "username": "JoseSnow18"}, {"verified": false, "id": "1074801178863722501", "location": "Patagonia Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 245, "tweet_count": 82710, "listed_count": 7}, "name": "mai", "username": "pjxebeom"}, {"verified": false, "id": "784032724793393152", "location": "RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1409, "tweet_count": 33761, "listed_count": 0}, "name": "Gr\u00eamio e Gr\u00eamio", "username": "miguelmjr10"}, {"verified": false, "id": "23795573", "location": "Porto Alegre, RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 783, "tweet_count": 100225, "listed_count": 11}, "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa", "username": "matsimon"}, {"verified": false, "id": "719907790", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "name": "Patty VB", "username": "Patricia10julio"}, {"verified": false, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "id": "365195793", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 142, "tweet_count": 8013, "listed_count": 1}, "name": "J. ALBERTO RAM\u00cdREZ", "username": "JoseAlbertoR752"}, {"verified": false, "id": "484924153", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 369, "tweet_count": 18354, "listed_count": 2}, "name": "Tulum", "username": "VivaTulum"}, {"verified": false, "id": "844695860034326528", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 348, "tweet_count": 16521, "listed_count": 0}, "name": "Silva", "username": "GabSlv7"}, {"verified": false, "id": "755935100790005760", "location": "Caxias ", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 604, "tweet_count": 72840, "listed_count": 0}, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "dyucrf"}, {"verified": false, "id": "2171496871", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 99, "tweet_count": 12139, "listed_count": 1}, "name": "Milagros", "username": "amathxp"}, {"verified": false, "id": "38829940", "location": "Ubiquity", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1392, "tweet_count": 5901, "listed_count": 6}, "name": "Misscel\u00e1nica", "username": "miss_celanica"}, {"verified": false, "id": "991045373753024512", "location": "Terrassa,Republica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1788, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "name": "Montse Perez i Soriano (Xoxe)", "username": "Montser39103567"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "id": "2438180694", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 5732, "tweet_count": 172780, "listed_count": 1}, "name": "I.AnaleeH.M.", "username": "molt___qbo"}, {"verified": false, "id": "864891498994614274", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 89, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "name": "Angel Borquez", "username": "Angel2005__"}, {"verified": true, "id": "285081945", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6974559, "following_count": 437, "tweet_count": 68364, "listed_count": 867}, "name": "ElJuaniquilador \ud83d\udcaa", "username": "JuanSGuarnizo"}, {"verified": false, "id": "373565760", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 4983, "tweet_count": 192053, "listed_count": 0}, "name": "Reina Solenopsis", "username": "ReinaSolenopsis"}, {"verified": false, "id": "464030552", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1022, "tweet_count": 27787, "listed_count": 2}, "name": "Elizabeth \u2604", "username": "Elizabeeth_IM"}, {"verified": false, "id": "3080871436", "location": "18. ella/she/her.", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 684, "tweet_count": 36745, "listed_count": 5}, "name": "cony", "username": "captainm4rveI"}, {"verified": false, "id": "383955190", "location": "fortaleza esporte clube ", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 278, "tweet_count": 209020, "listed_count": 24}, "name": "barbie", "username": "tallystan"}, {"verified": false, "id": "848171785", "location": "24/7 sylvia plath \u25aa she/her", "public_metrics": {"followers_count": 13109, "following_count": 7198, "tweet_count": 143401, "listed_count": 121}, "name": "gabri", "username": "ultraviolines"}, {"verified": false, "id": "499044422", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 15816, "following_count": 2272, "tweet_count": 156949, "listed_count": 205}, "name": "Quintana Roo HOY", "username": "QuintanaRooHoy1"}, {"verified": false, "id": "1674499633", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 285, "tweet_count": 48088, "listed_count": 1}, "name": "raul hinostroza", "username": "raulhi32"}, {"verified": false, "id": "982114416735891457", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 740, "tweet_count": 42821, "listed_count": 0}, "name": "v\u0251l", "username": "vlxntxn"}, {"verified": false, "id": "2547850058", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1022, "tweet_count": 41543, "listed_count": 7}, "name": "Lenguadeplata", "username": "BornintheMed"}, {"verified": true, "id": "91560739", "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 299904, "following_count": 6169, "tweet_count": 83780, "listed_count": 1458}, "name": "Albano-Dante Fach\u00edn", "username": "AlbanoDante76"}, {"verified": false, "id": "111433284", "location": "\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 4673, "tweet_count": 164772, "listed_count": 8}, "name": "Tia Dorita", "username": "TiaDorita"}, {"verified": false, "id": "4175148977", "location": "Universidad Diego Portales", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 300, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}, "name": "Rosario Hess", "username": "RosarioHess19"}, {"verified": false, "id": "719716935202705408", "location": "01/10/21", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 5796, "tweet_count": 23593, "listed_count": 4}, "name": "leeh", "username": "louistylwz"}, {"verified": false, "id": "799972366734462976", "location": "@twentyxcamilk", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 3856, "tweet_count": 61014, "listed_count": 18}, "name": "p\u00aau", "username": "thinkingmila"}, {"verified": false, "id": "979899339123421184", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 215, "tweet_count": 7245, "listed_count": 0}, "name": "Fran", "username": "franmustdie_"}, {"verified": false, "id": "728986060563304452", "location": "Velaris", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1611, "tweet_count": 13894, "listed_count": 7}, "name": "Joyce \ud83c\udf0c", "username": "taylrfolklore"}, {"verified": false, "id": "265285204", "location": "Planeta Tierra, No Ve, no Ve", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2018, "tweet_count": 62612, "listed_count": 23}, "name": "AbrelosOjos", "username": "jorgeytalytal"}, {"verified": false, "id": "43676532", "location": "Bras\u00edlia-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1318, "tweet_count": 37661, "listed_count": 11}, "name": "Ricardo - The Dude", "username": "DudeBSB"}, {"verified": false, "id": "271088264", "location": "Buin, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2610, "tweet_count": 50825, "listed_count": 24}, "name": "S i l v a n a", "username": "letmefly_away"}, {"verified": false, "id": "1422865507", "location": "HERE", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 302, "tweet_count": 8031, "listed_count": 0}, "name": "\u305f\u3044\u305b@\u30d0\u30ec\u30fc\u306e\u9b3c", "username": "ts_radd"}, {"verified": false, "id": "2245809521", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 79905, "listed_count": 7}, "name": "Oswaldo Paul", "username": "walgort"}, {"verified": false, "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "EnriqueArturoRM"}, {"verified": false, "id": "425978745", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 51, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}, "name": "Lucero N\u00f9\u00f1ez Muruaga", "username": "LMuruaga"}, {"verified": false, "id": "1160998513779650562", "location": "cyj \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 36, "tweet_count": 5369, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8f", "username": "trolojun"}, {"verified": false, "id": "2360870049", "location": "L\u2661VE ON TOUR \u2014 LDN", "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 689, "tweet_count": 105373, "listed_count": 111}, "name": "mar\u263d", "username": "sateIIiths"}, {"verified": false, "id": "1186015587480342530", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 7, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "name": "Sam Wolff", "username": "SamWolff11"}, {"verified": true, "id": "52404597", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 183483, "following_count": 5891, "tweet_count": 40582, "listed_count": 568}, "name": "Juan Carlos Navarro", "username": "juancanavarro"}, {"verified": false, "id": "50519191", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1830, "tweet_count": 10421, "listed_count": 1}, "name": "Myriam", "username": "MyriamGadelha"}, {"verified": false, "id": "555421524", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1220, "tweet_count": 16568, "listed_count": 5}, "name": "mario aguiar", "username": "los2cuervos"}, {"verified": false, "id": "164559805", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 131434, "following_count": 93416, "tweet_count": 58619, "listed_count": 249}, "name": "Edgardo Rovira", "username": "EdgardoRovira"}, {"verified": false, "id": "760312625876140032", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 314, "tweet_count": 7436, "listed_count": 0}, "name": "Jano Rojas", "username": "jano64rojas"}, {"verified": false, "id": "266892247", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 3822, "tweet_count": 259656, "listed_count": 44}, "name": "noe Bah", "username": "noebah"}, {"verified": false, "id": "856892657574055937", "location": "elle/\u00e9l, 22, bisexual culture", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 238, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 javi \u2728", "username": "nuncabinarie"}, {"verified": false, "id": "722737964376268801", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15233, "following_count": 785, "tweet_count": 60651, "listed_count": 12}, "name": "La otra Bolena", "username": "labolena3105"}, {"verified": false, "id": "962423641064558592", "public_metrics": {"followers_count": 14036, "following_count": 4023, "tweet_count": 168228, "listed_count": 21}, "name": "MissLibertad", "username": "cuervafenix"}, {"verified": false, "id": "1160372039330537472", "location": "longe de toda negatividade", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 190, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "name": "uma in\u00fatil qualquer", "username": "MariaFe13815207"}, {"verified": false, "id": "887332424010670080", "location": "Meath, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 405, "tweet_count": 36438, "listed_count": 4}, "name": "kara \u26a2", "username": "adcgini"}, {"verified": false, "id": "1938080966", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1014, "tweet_count": 43084, "listed_count": 5}, "name": "R\u00f8b \ud83e\udd8e First Kill era", "username": "ellieadvra"}, {"verified": false, "id": "900392024", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 220, "tweet_count": 220289, "listed_count": 4}, "name": "Alambra (\u25d5\u203f\u25d5\u273f)", "username": "sirenaconpatas"}, {"verified": false, "id": "734527107250937857", "location": "Anchorage, AK", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 3857, "tweet_count": 7159, "listed_count": 5}, "name": "DaNyBq", "username": "danybqtri"}, {"verified": false, "id": "127902758", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano"}, {"verified": false, "id": "1162089916572061698", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 318, "tweet_count": 7212, "listed_count": 1}, "name": "fern \ud83c\udf3f", "username": "saturnstrings_"}, {"verified": false, "id": "1179045193548476416", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 226, "tweet_count": 5045, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf39", "username": "thesoundofrose"}, {"verified": false, "id": "1078732033352822784", "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 289, "tweet_count": 31431, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Luis Rivadeneira Monge", "username": "JorgeLuisRivad4"}, {"verified": false, "id": "741802827111075840", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}, "name": "ElZar", "username": "EzardMartinez"}, {"verified": false, "id": "1071785744388235264", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "name": "Kathkt", "username": "kathejav"}, {"verified": false, "id": "1613501935", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 3609, "tweet_count": 30839, "listed_count": 3}, "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frlit\ud83c\udd70\ufe0f 38% ~\ud835\udd3b.\ud835\udd46.\ud83c\udf39~EX9~", "username": "CarlitazUl_Paz"}, {"verified": false, "id": "145493599", "location": "(\ud835\udc73)\ud835\udc6e\ud835\udc69\ud835\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 3128, "tweet_count": 214963, "listed_count": 24}, "name": "\u064e", "username": "_famsjshidae"}, {"verified": false, "id": "182428082", "location": "Pederneiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 745, "tweet_count": 157950, "listed_count": 7}, "name": "cai\u00e3o", "username": "ocaiogarcia"}, {"verified": false, "id": "873707858403233792", "location": "where is my mind", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 251, "tweet_count": 29320, "listed_count": 1}, "name": "ari motomami", "username": "strwbrrynana"}, {"verified": false, "id": "839284750762323969", "location": "El Mejor Pais de Chile, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 526, "tweet_count": 26436, "listed_count": 0}, "name": "RoseBTS\u2077 \u1d47\u1d58\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3 \ud83e\uddc8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Boticasgirl"}, {"verified": false, "id": "1166744489865728001", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 492, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9s Macchiavello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Koke19171"}, {"verified": false, "id": "234535101", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2186, "tweet_count": 258114, "listed_count": 20}, "name": "Minga Minga", "username": "yasminblancov"}, {"verified": false, "id": "111740322", "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "public_metrics": {"followers_count": 64097, "following_count": 22776, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}, "name": "TULIO RAMIREZ", "username": "tulioramirezc"}, {"verified": false, "id": "159072956", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 78140, "following_count": 44182, "tweet_count": 1886618, "listed_count": 858}, "name": "Juan Antonio Tirado", "username": "jatirado"}, {"verified": false, "id": "126713082", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 322, "tweet_count": 133255, "listed_count": 14}, "name": "Lady Gustavina", "username": "ladygustavina"}, {"verified": false, "id": "463283344", "location": "santiago,chile", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 162, "tweet_count": 1799, "listed_count": 0}, "name": "IsraelForMusic", "username": "israel_sb"}, {"verified": false, "id": "1116732325230972933", "location": "mbengu mbengu. ", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 155, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}, "name": "NGOVEYA", "username": "NdediKhonde"}, {"verified": false, "id": "2494497307", "location": "Roma, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 181, "tweet_count": 2365, "listed_count": 0}, "name": "Tragicomica.", "username": "Vienn4waitsforu"}, {"verified": false, "id": "3145172908", "location": "Norway", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "name": "Sham\ud83c\udf31", "username": "shamloveswangji"}, {"verified": false, "id": "2951167318", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 173, "tweet_count": 9828, "listed_count": 0}, "name": "gabita", "username": "gcelezte"}, {"verified": false, "id": "710957555741286400", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 435, "tweet_count": 9929, "listed_count": 1}, "name": "Lezca \ud83c\udf31", "username": "ChamuyosNo"}, {"verified": false, "id": "362423690", "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "name": "MAURO DE KHRISZAOR", "username": "MauroLemosFilho"}, {"verified": false, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "id": "957578892247740416", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 676, "tweet_count": 2834, "listed_count": 1}, "name": "mela", "username": "empatiaditroppo"}, {"verified": false, "id": "1172990628604665863", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "name": "Cuenta fake para stalkear gente", "username": "Obito_fachero_"}, {"verified": false, "id": "3873961113", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 73, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "name": "Matiasss\ud83e\uddc9", "username": "mattrix07"}, {"verified": false, "id": "2562144240", "location": "Hidalgo y Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "name": "Valdis", "username": "ValdisDeco"}, {"verified": false, "id": "386784151", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1213, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}, "name": "Brenner Rios", "username": "BrennerRios"}, {"verified": false, "id": "878335419456344065", "location": "Puglia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 3606, "tweet_count": 133762, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_spaziotempo_"}, {"verified": false, "id": "984580833053986818", "location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}, "name": "dil \ud83c\udfa0", "username": "xiaozhaning"}, {"verified": false, "id": "2928988525", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 218, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}, "name": "Ugrivi", "username": "riugvi"}, {"verified": true, "id": "107120856", "public_metrics": {"followers_count": 7019677, "following_count": 1309, "tweet_count": 73884, "listed_count": 13021}, "name": "brozo xmiswebs", "username": "brozoxmiswebs"}, {"verified": false, "id": "974190350", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46501, "listed_count": 4}, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny"}, {"verified": false, "id": "46182377", "location": "\u00dcT: 28.3585263,-81.5872699", "public_metrics": {"followers_count": 331865, "following_count": 1551, "tweet_count": 20133, "listed_count": 546}, "name": "jorge bruce", "username": "jotabruce"}, {"verified": false, "id": "4318770353", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 679, "tweet_count": 15451, "listed_count": 0}, "name": "Cann", "username": "cancarranza"}, {"verified": false, "id": "856999084313505792", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 2303, "tweet_count": 107649, "listed_count": 4}, "name": "Catia Amorim", "username": "CatiaAmorim5"}, {"verified": true, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597244, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "name": "Brasil 247", "username": "brasil247"}, {"verified": false, "id": "172384704", "location": "La Plata - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 750, "tweet_count": 135634, "listed_count": 7}, "name": "Mar\u00eda Florencia \ud83d\udc3a", "username": "Flor_CGE"}, {"verified": false, "id": "183404753", "location": "Stgo/Rgua, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 6627, "following_count": 1042, "tweet_count": 31254, "listed_count": 8}, "name": "Lula from the block", "username": "Lulaladelbarrio"}, {"verified": false, "id": "138142935", "location": "Santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 648, "tweet_count": 35672, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1lvaro Reyes Mart\u00ednez", "username": "alvreyesm"}, {"verified": false, "id": "2431206805", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 491, "tweet_count": 17977, "listed_count": 0}, "name": "zoe", "username": "zoest3inh"}, {"verified": false, "id": "725816272257208321", "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 451, "tweet_count": 2066, "listed_count": 14}, "name": "BOOMY", "username": "Boom_and_Bluff"}, {"verified": true, "id": "48579013", "location": "Spain, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 729679, "following_count": 1737, "tweet_count": 123312, "listed_count": 3287}, "name": "Iker Jim\u00e9nez", "username": "navedelmisterio"}, {"verified": false, "id": "1847553942", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 733, "tweet_count": 16694, "listed_count": 1}, "name": "\u2661", "username": "lodoestodo"}, {"verified": false, "id": "792879669578203136", "location": "Veraguas, santiago", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 425, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}, "name": "b barrios", "username": "baxter_barrios"}, {"verified": false, "id": "440242636", "location": "chiapas/ Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4524, "tweet_count": 39256, "listed_count": 4}, "name": "LUIS ANGEL", "username": "luisplacios"}, {"verified": false, "id": "351208409", "location": "Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 676, "tweet_count": 4841, "listed_count": 3}, "name": "Katusmiles", "username": "KathlOsorio"}, {"verified": false, "id": "887778666318618626", "location": "Wallpen, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 353, "tweet_count": 18379, "listed_count": 0}, "name": "Nicole O\u00f1ate Segura", "username": "NicolelizabethO"}, {"verified": false, "id": "422968489", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 37, "tweet_count": 2440, "listed_count": 0}, "name": "Mirna Castillo", "username": "MirnaCastiillo"}, {"verified": false, "id": "3205955609", "public_metrics": {"followers_count": 6284, "following_count": 4623, "tweet_count": 446592, "listed_count": 41}, "name": "Leila Maria LULA", "username": "MariaCidada1"}, {"verified": false, "id": "924146456", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 3436, "tweet_count": 127663, "listed_count": 13}, "name": "Paulo", "username": "pnolasco2000"}, {"verified": false, "id": "1093149495943184385", "location": " stars hollow", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1642, "tweet_count": 11408, "listed_count": 20}, "name": "meet sofia at midnight", "username": "snowonthefolk"}, {"verified": false, "id": "439665048", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1918, "tweet_count": 17789, "listed_count": 0}, "name": "\u00bf?", "username": "welivewords"}, {"verified": false, "id": "824906665", "location": "Girona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1485, "tweet_count": 141064, "listed_count": 7}, "name": "Antifascista \u270a y defiendo los DERECHOS HUMANOS", "username": "PulidRebeca"}, {"verified": false, "id": "908157743084826624", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1115, "tweet_count": 47448, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e3o Paulina \u262f", "username": "fazenda_harter"}, {"verified": false, "id": "1006366889575100416", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 739, "tweet_count": 26771, "listed_count": 0}, "name": "Ana Guerrera \u2694", "username": "AnaAlceGuerrero"}, {"verified": false, "id": "888227372", "location": "La punta del cerro, Stgo City", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1380, "tweet_count": 55576, "listed_count": 30}, "name": "Jaques de la Brioche", "username": "GacetaBlackout"}, {"verified": false, "id": "225201427", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4695, "tweet_count": 169732, "listed_count": 28}, "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "andreaugfonseca"}, {"verified": true, "id": "896736181198741505", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552092, "following_count": 579, "tweet_count": 7716, "listed_count": 1140}, "name": "Filipe G. Martins", "username": "filgmartin"}, {"verified": false, "id": "396527441", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 589, "tweet_count": 8901, "listed_count": 4}, "name": "Eva Pinto", "username": "EvaPintoDiaz"}, {"verified": false, "id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1833, "tweet_count": 322371, "listed_count": 58}, "name": "Sayda300k", "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"verified": false, "id": "1668727316", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 433, "tweet_count": 54623, "listed_count": 12}, "name": "daniel rey alvarez", "username": "Reydaniel31"}, {"verified": true, "id": "535707261", "public_metrics": {"followers_count": 1390916, "following_count": 470, "tweet_count": 378240, "listed_count": 13415}, "name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes"}, {"verified": false, "id": "1185917526074462208", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "name": "Ch\u016bya Nakahara", "username": "ChyaNakahara13"}, {"verified": false, "id": "416722161", "location": "Isla de Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 707, "tweet_count": 39165, "listed_count": 4}, "name": "marQU\u00c9s de SADe \ud83e\udd28", "username": "vidasagom"}, {"verified": false, "id": "90435789", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 485, "tweet_count": 172798, "listed_count": 12}, "name": "Helen | z\u2661\u2729", "username": "zeeinmyheart"}, {"verified": false, "id": "1182768537389142020", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1058, "tweet_count": 14311, "listed_count": 0}, "name": "N\u00e1dia Baptistella\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NdiaBaptistell2"}, {"verified": true, "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619809, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 763}, "name": "Arthur Weintraub", "username": "ArthurWeint"}, {"verified": false, "id": "54108313", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 875, "tweet_count": 132950, "listed_count": 3}, "name": "P", "username": "pvnzco"}, {"verified": false, "id": "4245898300", "location": "highway to helheim ", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1005, "tweet_count": 18624, "listed_count": 13}, "name": "jay \u2b50", "username": "hiddlesgongyoo"}, {"verified": false, "id": "2165536237", "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 12863, "following_count": 942, "tweet_count": 73417, "listed_count": 28}, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "ladylokicomics"}, {"verified": false, "id": "1563615301", "location": "Louis Tomlinson's house \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 15498, "following_count": 5980, "tweet_count": 330655, "listed_count": 74}, "name": "Ale\ud83d\udd25", "username": "xloveashton"}, {"verified": false, "id": "168667653", "location": "Chile, Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 613, "tweet_count": 6233, "listed_count": 2}, "name": "el Pep\u00e9", "username": "pplledo"}, {"verified": false, "id": "189893744", "location": "Pa\u00eds Vasco ", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 4764, "tweet_count": 83544, "listed_count": 55}, "name": "Bego\u00f1a Lea", "username": "B_LCastro"}, {"verified": false, "id": "307177171", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 399, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "name": "Vale", "username": "vale_andreani"}, {"verified": false, "id": "1083084140029886464", "location": "Santo Cristo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 261, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "name": "Luiza \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "LCriveleto"}, {"verified": false, "id": "605241861", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1900, "tweet_count": 62994, "listed_count": 4}, "name": "Snorlax te dice hola", "username": "enriqueso712"}, {"verified": false, "id": "113188445", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 154, "tweet_count": 123188, "listed_count": 8}, "name": "Cuak :\u300b", "username": "Cuakmug"}, {"verified": false, "id": "2847111887", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2072, "tweet_count": 80679, "listed_count": 3}, "name": "Francisco Cayupil S.", "username": "MankeKura66"}, {"verified": false, "id": "2564476217", "public_metrics": {"followers_count": 6314, "following_count": 2800, "tweet_count": 47980, "listed_count": 11}, "name": "Mel", "username": "melcafiero"}, {"verified": false, "id": "22133283", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 1933, "tweet_count": 28563, "listed_count": 60}, "name": "Marta Nieto", "username": "Martanieto"}, {"verified": false, "id": "370317165", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 757, "tweet_count": 201357, "listed_count": 29}, "name": "giovana \u2728\ud83d\udd70", "username": "SparksSwiftie"}, {"verified": false, "id": "1084102272", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 143, "tweet_count": 126927, "listed_count": 5}, "name": "Un socio cul\u00e9", "username": "culedeloslakers"}, {"verified": true, "id": "14436317", "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1134092, "following_count": 6334, "tweet_count": 108128, "listed_count": 11886}, "name": "Ignacio Escolar", "username": "iescolar"}, {"verified": false, "id": "1112411531944304642", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 346, "tweet_count": 13760, "listed_count": 0}, "name": "yuki", "username": "ratossaofofos"}, {"verified": false, "id": "234577225", "location": "Santiago de Chile, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1467, "tweet_count": 20450, "listed_count": 3}, "name": "Queen B", "username": "Baocarcamov"}, {"verified": false, "id": "798298822208356353", "location": " La orilla de mi mar interior", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 732, "tweet_count": 18398, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude71\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude98", "username": "betovittoria"}, {"verified": false, "id": "586811319", "location": "#RipCity", "public_metrics": {"followers_count": 28416, "following_count": 256, "tweet_count": 18755, "listed_count": 227}, "name": "Bufanda de Chopin", "username": "BufandadeChopin"}, {"verified": false, "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1"}, {"verified": false, "id": "992494847151017984", "location": "De alg\u00fan lugar del sur del Pe", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "name": "William A", "username": "elescepticowill"}, {"verified": false, "id": "77248082", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1486, "tweet_count": 49513, "listed_count": 10}, "name": "Chopito's Mum", "username": "chopitosmum"}, {"verified": false, "id": "2177937234", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4119, "following_count": 2036, "tweet_count": 37768, "listed_count": 24}, "name": "\u2591c\u2591i\u2591b\u2591o\u2591r\u2591g\u2591x\u2591x\u2591 #ResistenciaFeminista", "username": "ciborgxx"}, {"verified": false, "id": "3388289333", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 466, "tweet_count": 21305, "listed_count": 4}, "name": "\u200e\u2661 \u1d04\u029f\u1d0f\u1d21\u0274\u028f \u200e\u2661", "username": "Miss_Ohorat"}, {"verified": false, "id": "1172665608502009858", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 13, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "name": "\u26c8R\u26c8", "username": "Ranboosaystuff_"}, {"verified": false, "id": "1175970681374281728", "location": "Spooky Month!", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 237, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf83 N E T H E R L A N D S \ud83c\udf83", "username": "Holandabby"}, {"verified": false, "id": "740410866991026176", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 223, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Macarena", "username": "claumacarena"}, {"verified": false, "id": "195816295", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 286284, "following_count": 68111, "tweet_count": 345721, "listed_count": 212}, "name": "Walter Araujo y Toda la Verdad", "username": "waraujo64"}, {"verified": false, "id": "767035730082275328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126"}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "id": "383882324", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1207, "tweet_count": 24757, "listed_count": 9}, "name": "Mari\u00e1n Monturiol", "username": "ngeles3"}, {"verified": false, "id": "279072208", "public_metrics": {"followers_count": 26563, "following_count": 1849, "tweet_count": 26545, "listed_count": 200}, "name": "Cristina Hern\u00e1ndez", "username": "Cristina_H_"}, {"verified": false, "id": "857695917734023170", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 194, "tweet_count": 46598, "listed_count": 4}, "name": "Yani \ud83c\udf83\ud83d\udda4", "username": "yanidraws_"}, {"verified": false, "id": "811667957344600064", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 99, "tweet_count": 3805, "listed_count": 1}, "name": "ANNNNNNN", "username": "Im_Annuwu"}, {"verified": false, "id": "102632252", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 922, "tweet_count": 15175, "listed_count": 2}, "name": "1\u0337t\u0337z\u03374\u0337\u2661", "username": "Mellevaeldiablo"}, {"verified": false, "id": "14577197", "location": "chintololo", "public_metrics": {"followers_count": 5760, "following_count": 1425, "tweet_count": 129565, "listed_count": 30}, "name": "Ulmo Lopez y Pav\u00f3n", "username": "ulmo"}, {"verified": false, "id": "3280556279", "location": "Rafaela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 588, "tweet_count": 8186, "listed_count": 0}, "name": "lucre", "username": "lucre_abeld"}, {"verified": false, "id": "2231844894", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 864, "tweet_count": 15467, "listed_count": 1}, "name": "Vir\ud83e\udd82", "username": "VirgiiGonzalez1"}, {"verified": false, "id": "913822520293326849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 1907, "tweet_count": 19375, "listed_count": 6}, "name": "mavis \ud83c\udd74", "username": "lmjbadlandz"}, {"verified": false, "id": "1137533968079872001", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 2961, "tweet_count": 40720, "listed_count": 0}, "name": "Miriam \u1aa3\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Miriam26361605"}, {"verified": true, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno"}, {"verified": false, "id": "1172694084378615814", "location": "Carat Land", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 384, "tweet_count": 4566, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\ude7f \ud835\ude9b \ud835\ude92 \ud835\ude94 \ud835\ude92 \ud835\ude7c \ud835\ude8a \ud835\ude9b \ud83c\udf52\ud83c\udde8\ud83c\uddf1#WeTrustX1", "username": "PyoPyoMar"}, {"verified": false, "id": "1142463929496604676", "location": "she/her.", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1343, "tweet_count": 23840, "listed_count": 7}, "name": "ana 13\u2606", "username": "lzstkiss"}, {"verified": false, "id": "2955423539", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 69, "tweet_count": 96754, "listed_count": 0}, "name": "Virginia", "username": "ViviCris52"}, {"verified": false, "id": "1352555544", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 212, "tweet_count": 10053, "listed_count": 0}, "name": "Maicon", "username": "maiconaicon"}, {"verified": false, "id": "963053125", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 2722, "tweet_count": 16246, "listed_count": 7}, "name": "lapaginaQR", "username": "lapaginaQR"}, {"verified": false, "id": "859088489123590145", "location": "Chile \ud83d\udc50", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 715, "tweet_count": 14100, "listed_count": 2}, "name": "no \ud83e\udd21", "username": "Multifandxm_af"}, {"verified": false, "id": "1069960050603683840", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 301, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a", "username": "elenagizq"}, {"verified": false, "id": "789136824", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1112, "tweet_count": 102882, "listed_count": 27}, "name": "maddie; sleepless nights", "username": "sleepinthewood"}, {"verified": false, "id": "169203652", "location": "I don\u2019t know where I am.", "public_metrics": {"followers_count": 6706, "following_count": 4781, "tweet_count": 53735, "listed_count": 17}, "name": "\u2728 Crystal\u2728\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u03c8", "username": "halseyxtyler"}, {"verified": false, "id": "955241898389770241", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 186, "tweet_count": 21642, "listed_count": 0}, "name": "nano", "username": "Nanosk_912"}, {"verified": false, "id": "2791929335", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 233, "tweet_count": 20540, "listed_count": 0}, "name": "Diomedes Bazalar", "username": "BazalarDiomedes"}, {"verified": false, "id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87214, "listed_count": 1451}, "name": "Revista Caretas", "username": "Caretas"}, {"verified": false, "id": "951753596609187840", "location": "Compostela. A Coru\u00f1a. Galiza.", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 787, "tweet_count": 30853, "listed_count": 4}, "name": "a Dores Asorei\ud83c\udf08\u2640\ufe0fFeminista.RabudaPorqueMePeta", "username": "AsoreiDores"}, {"verified": false, "id": "73764906", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 914, "tweet_count": 24289, "listed_count": 3}, "name": "Francisco\ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "pancho_sp"}, {"verified": false, "id": "2708463108", "location": "Veil Proxima - H-2 Cloud Murex", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 563, "tweet_count": 6734, "listed_count": 6}, "name": "DasterCreations - Commisions: OPEN - DM 1 /3 Slots", "username": "DasterCreations"}, {"verified": false, "id": "943594936150233088", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 61, "tweet_count": 18468, "listed_count": 1}, "name": "\u26e7CartexCreations\u26e7", "username": "TheAbyssHellish"}, {"verified": false, "id": "1415602614", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21170, "following_count": 10766, "tweet_count": 249940, "listed_count": 134}, "name": "Olga Losada", "username": "OlgaLosad"}, {"verified": false, "id": "194318676", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 237, "tweet_count": 9092, "listed_count": 0}, "name": "Condesa de Mar", "username": "condesa_de_mar"}, {"verified": false, "id": "1141459280463388672", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 124, "tweet_count": 8418, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "BascuDiana"}, {"verified": false, "id": "2562208002", "location": "Melim e J\u00e3o me seguem \ud83d\udc96\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1048, "tweet_count": 88010, "listed_count": 11}, "name": "Lari viu o J\u00e3o e vai ver Backstreet Boys \ud83d\udc99\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "KissMeJT"}, {"verified": false, "id": "990604037816045570", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 267, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "name": "Lb", "username": "queernweird"}, {"verified": false, "id": "187369024", "location": "Chile. \u2022\u0300\u3145\u2022\u0301    \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 579, "tweet_count": 35554, "listed_count": 4}, "name": "\u2728 \ud835\udc3b\ud835\udcbe\ud835\udcce\ud835\udc5c \u2728", "username": "taehyungttemune"}, {"verified": false, "id": "532721489", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7476, "following_count": 4081, "tweet_count": 105519, "listed_count": 101}, "name": "Lola Oltra", "username": "lolaoltra"}, {"verified": false, "id": "1666230318", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 951, "tweet_count": 165860, "listed_count": 5}, "name": "Anto \ud83d\udc9c", "username": "niaeanto"}, {"verified": false, "id": "228795133", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 592, "tweet_count": 12093, "listed_count": 5}, "name": "Karioko\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Kariokez"}, {"verified": false, "id": "162526783", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26323, "following_count": 3223, "tweet_count": 122264, "listed_count": 418}, "name": "Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda", "username": "butacondelgarci"}, {"verified": false, "id": "941021621862748160", "location": "Horno De Alcedo(VALENCIA)", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 343, "tweet_count": 3013, "listed_count": 0}, "name": "Sergio", "username": "sergiovcf97"}, {"verified": false, "id": "804965688", "location": "Juventus Stadium", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 839, "tweet_count": 52744, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udd02\u2728\ud83e\ude90", "username": "SpencerCM_"}, {"verified": false, "id": "764964139424854017", "location": "god\u2019s anus", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1335, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "name": "Abyss", "username": "ranAbyss_"}, {"verified": false, "id": "602766306", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1240, "tweet_count": 241529, "listed_count": 2}, "name": "MERY GHIKAS", "username": "MERYDELPILAR1"}, {"verified": false, "id": "1273763233", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 2004, "tweet_count": 444301, "listed_count": 60}, "name": "JuliusAlfonsus", "username": "JulioCaballeroM"}, {"verified": false, "id": "1082881221640839168", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 670, "tweet_count": 13750, "listed_count": 1}, "name": "Martina\ud83e\uddf8", "username": "hurricxnebts"}, {"verified": true, "id": "126204564", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2839874, "following_count": 428, "tweet_count": 1143555, "listed_count": 4847}, "name": "La FM", "username": "lafm"}, {"verified": false, "id": "149182781", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco"}, {"verified": false, "id": "1174150601040678913", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 55, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "name": "mores Villalobos", "username": "SofaJaviera1"}, {"verified": false, "id": "1110631646", "location": "usa -rep dom- guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 65, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}, "name": "\u2655 Noti7.website official \u2655", "username": "Noti7Website"}, {"verified": false, "id": "1022899235145039875", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 110, "tweet_count": 12739, "listed_count": 12}, "name": "Maya Noticias", "username": "MayanoticiasQ"}, {"verified": false, "id": "1034982685", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 391, "tweet_count": 52006, "listed_count": 0}, "name": "red", "username": "ehitate"}, {"verified": false, "id": "2409366272", "location": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 2077, "tweet_count": 37333, "listed_count": 1}, "name": "babette", "username": "xthedeathofme"}, {"verified": false, "id": "313338205", "location": "Chimbote, Ancash - Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4621, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}, "name": "Joel Julca Ortega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "j_julcaortega"}, {"verified": false, "id": "977908715654434817", "location": "\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 162, "tweet_count": 1604, "listed_count": 0}, "name": "xau", "username": "simpdeosamu"}, {"verified": false, "id": "210674837", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 499, "tweet_count": 12215, "listed_count": 0}, "name": "franso", "username": "franpoberezny"}, {"verified": false, "id": "774294990583463936", "location": "Lake in the Hills, IL", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 514, "tweet_count": 76972, "listed_count": 1}, "name": "M\u00e4h", "username": "eimeravigliosa"}, {"verified": false, "id": "52593890", "location": "Villarrica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 503, "tweet_count": 8129, "listed_count": 8}, "name": "CELESTE Rivera \u00d1anco \ud83c\udf33", "username": "celesterivera"}, {"verified": false, "id": "1215876655", "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 928, "tweet_count": 117184, "listed_count": 20}, "name": "ale", "username": "JOHNNYARGENTUM"}, {"verified": false, "id": "494355624", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}, "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "username": "28_robles7"}, {"verified": false, "id": "1177304923672862721", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 195, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "name": "Fabiola Valenzuela", "username": "fabivalenzua"}, {"verified": false, "id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez"}, {"verified": false, "id": "1185972888014348291", "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 32, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "name": "xRaiXx", "username": "ricardoxd830"}, {"verified": false, "id": "750144200029704193", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 517, "tweet_count": 287100, "listed_count": 5}, "name": "Processinho", "username": "ProcessinhoBR"}, {"verified": false, "id": "751964108", "location": "pp", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 375, "tweet_count": 9969, "listed_count": 0}, "name": "HOMEN ARANHA \uea00", "username": "Joacqo21"}, {"verified": false, "id": "1165003766933991424", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 50, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}, "name": "lua", "username": "lu4__7"}, {"verified": false, "id": "2840423336", "location": "Takamagahara", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 559, "tweet_count": 20357, "listed_count": 4}, "name": "Kat \ud83c\udf19", "username": "moon_cherr"}, {"verified": false, "id": "990307999129403392", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 138, "tweet_count": 23354, "listed_count": 4}, "name": "So\u00f1adora \ud83c\udf19", "username": "Srt_Dreamer"}, {"verified": false, "id": "1082477861418627076", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 47, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "name": "Cristhian", "username": "Cristhi90026166"}, {"verified": true, "id": "1056396672", "location": "Sigo?", "public_metrics": {"followers_count": 7081201, "following_count": 1583, "tweet_count": 45939, "listed_count": 1918}, "name": "Grefg =)", "username": "TheGrefg"}, {"verified": false, "id": "276148750", "location": "Chilito", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2486, "tweet_count": 28176, "listed_count": 4}, "name": "Eduardo", "username": "EduardoCarrier"}, {"verified": false, "id": "896605204971479040", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 78, "tweet_count": 10115, "listed_count": 2}, "name": "Lestvevan \ud83e\uddcc", "username": "yanezessteban2"}, {"verified": false, "id": "1051185411027030018", "location": "she - her !", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 432, "tweet_count": 27382, "listed_count": 1}, "name": "Luna \u2661's Luffy;;", "username": "babymxnho"}, {"verified": false, "id": "745294445625675784", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1696, "tweet_count": 20538, "listed_count": 2}, "name": "La dani", "username": "la_dani_cc"}, {"verified": false, "id": "997585812945387520", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 21, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}, "name": "-LFML-", "username": "BMaFerLoB"}, {"verified": false, "id": "2201391518", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 3735, "tweet_count": 420625, "listed_count": 25}, "name": "\ud83c\udf35Patito Tormenta\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2696\ufe0f", "username": "mtel5985"}, {"verified": false, "id": "626133241", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 452, "tweet_count": 36247, "listed_count": 1}, "name": "lucas 13\u2b50\ufe0f", "username": "LuucasNasc_"}, {"verified": false, "id": "1094023119805825024", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 992, "tweet_count": 45347, "listed_count": 3}, "name": "berta\u263d\u263e\u262d", "username": "itsquietxuptown"}, {"verified": false, "id": "4012886055", "location": "C\u00f3rdoba,  Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 155, "tweet_count": 5025, "listed_count": 5}, "name": "Santi", "username": "SantiHeredia118"}, {"verified": false, "id": "27823803", "location": "Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 9457, "following_count": 2837, "tweet_count": 217247, "listed_count": 108}, "name": "VeryNiceTrue", "username": "VeryNiceTrue"}, {"verified": false, "id": "66056011", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 1221, "tweet_count": 25470, "listed_count": 121}, "name": "Daniel SRH", "username": "dasanroman"}, {"verified": false, "id": "15937976", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 815, "tweet_count": 153952, "listed_count": 42}, "name": "Coordinador de la Comisi\u00f3n Mixta de Productividad", "username": "zoaretnica"}, {"verified": false, "id": "138924695", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 1058, "tweet_count": 32642, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf19 \ud83d\udda4 Morrigan\ud83c\udf77\ud83e\udd87", "username": "randombitchmx"}, {"verified": false, "id": "1022936935789158400", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 52, "tweet_count": 2503, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcea", "username": "GreBustamanteok"}, {"verified": false, "id": "1181670950619811840", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 73, "tweet_count": 19863, "listed_count": 1}, "name": "August re gei", "username": "ChocoOre0_"}, {"verified": false, "id": "491521286", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 476, "tweet_count": 8744, "listed_count": 1}, "name": "Daniela Monteiro", "username": "danielaMontei"}, {"verified": false, "id": "2230480558", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 490, "tweet_count": 26535, "listed_count": 2}, "name": "\u00d6ko", "username": "kurama__420"}, {"verified": false, "id": "821680805151903744", "location": "Tokyo, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 496, "tweet_count": 23791, "listed_count": 8}, "name": "Sara \ud83c\udf38\u2744", "username": "Sakura__Botan"}, {"verified": false, "id": "848881639056965632", "location": " INFP - she\u00a1her\n \u2727 heartstopper stan\n\ud83e\ude79 saved by louis", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1000, "tweet_count": 35805, "listed_count": 3}, "name": "out of tina\u2019s system", "username": "F4BOLOUIS"}, {"verified": false, "id": "1064046620201885696", "location": "\u274cNO REPOST, NO NFTS/CRYPTO\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1700, "tweet_count": 24704, "listed_count": 1}, "name": "Moon Cherrie \ud83c\udd70\ufe0f (She/He)", "username": "moon_cherrie"}, {"verified": false, "id": "861174927143170048", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 1978, "tweet_count": 67452, "listed_count": 0}, "name": "May 13 \u2b50 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "May_mattos_"}, {"verified": false, "id": "781604462699962372", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1118, "tweet_count": 72012, "listed_count": 0}, "name": "Camila", "username": "camila13ts"}, {"verified": false, "id": "714661357992427520", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 769, "tweet_count": 20827, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udd06Lucy \ud83d\udd06", "username": "LucyVC3"}, {"verified": false, "id": "1158229966913441792", "location": "Ref\u00fagio das Fadas", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 424, "tweet_count": 20191, "listed_count": 2}, "name": "@madiisonpearson", "username": "domevoy"}, {"verified": false, "id": "1172244805411311626", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 398, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "name": "Lar\u00eessa", "username": "Larssa86851084"}, {"verified": false, "id": "51444314", "public_metrics": {"followers_count": 84552, "following_count": 1137, "tweet_count": 81902, "listed_count": 109}, "name": "Pr. Julio C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MinJulioCesar"}, {"verified": false, "id": "4551171793", "location": "Urano ", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 33, "tweet_count": 3021, "listed_count": 0}, "name": "Sara M", "username": "S_ivy7"}, {"verified": false, "id": "1468180014", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}, "name": "Miguel", "username": "miruiz19"}, {"verified": false, "id": "1000091489064620032", "location": "scarlet forest + unova", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 922, "tweet_count": 16596, "listed_count": 6}, "name": "fighting girl \ud83c\udf53", "username": "oftherebvellion"}, {"verified": false, "id": "328762425", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 29968, "following_count": 1074, "tweet_count": 182107, "listed_count": 212}, "name": "RR Noticias", "username": "RRNoticiasqro"}, {"verified": false, "id": "921286939025854465", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 425, "tweet_count": 1145, "listed_count": 5}, "name": "USPLBE", "username": "usplbe"}, {"verified": false, "id": "3421896484", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 303, "tweet_count": 1620, "listed_count": 4}, "name": "SIPLG", "username": "siplg"}, {"verified": false, "id": "2176577804", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 740, "tweet_count": 8623, "listed_count": 5}, "name": "N\u00faria Ferrando Quer", "username": "nuriaestac"}, {"verified": false, "id": "3210522371", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 142, "tweet_count": 214338, "listed_count": 37}, "name": "iamrealsheby", "username": "iamrealsheby"}, {"verified": false, "id": "2940634953", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 105, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "name": "Roxana", "username": "CPMRGN"}, {"verified": false, "id": "2263241274", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 505, "tweet_count": 16140, "listed_count": 0}, "name": "Itsa", "username": "itsa84"}, {"verified": false, "id": "878781417517449216", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 19, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "name": "OLD MAN NERD", "username": "OLD_MAN_NERD"}, {"verified": false, "id": "58522652", "location": "Cuadrante Gama - Zector 4", "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 3042, "tweet_count": 119333, "listed_count": 44}, "name": "\ud83e\udd51 Aguacataris \ud83d\udc32", "username": "Matette"}, {"verified": false, "id": "716918079", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1284, "tweet_count": 14634, "listed_count": 1}, "name": "Jow", "username": "Jonatan_HD"}, {"verified": false, "id": "2854661146", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 477, "tweet_count": 16937, "listed_count": 0}, "name": "Vieira", "username": "Br0romir"}, {"verified": false, "id": "482236646", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 2198, "tweet_count": 38056, "listed_count": 48}, "name": "Ana Montoro Romero", "username": "AnaMontoroRomer"}, {"verified": true, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148954, "following_count": 1582, "tweet_count": 549102, "listed_count": 15487}, "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "id": "1110022851879464960", "location": "325", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 633, "tweet_count": 29984, "listed_count": 15}, "name": "pao ):)", "username": "iIuvsk"}, {"verified": false, "id": "1043679046167609344", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 290, "tweet_count": 12946, "listed_count": 0}, "name": "mancu", "username": "matimancuso4"}, {"verified": false, "id": "2305734785", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 890, "tweet_count": 5730, "listed_count": 1}, "name": "C.", "username": "chialaaa"}, {"verified": false, "id": "52300944", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 8952, "tweet_count": 163676, "listed_count": 12}, "name": "Iv\ud83c\udd70\ufe0fn \ud83c\udf33\ud83d\udc1f\ud83d\udeb2\u270a", "username": "Ivanevitch"}, {"verified": false, "id": "2976908956", "location": "Boa Vista da Aparecida, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 305, "tweet_count": 662, "listed_count": 2}, "name": "sophs", "username": "sophia_hamed"}, {"verified": false, "id": "774338699328823296", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 91, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}, "name": "scarlet", "username": "Butekins"}, {"verified": false, "id": "1077450053361512453", "location": "\ud835\uddef\ud81a\uddb9\ud835\uddc8\u0569", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 405, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "name": "# mimi \u2661\ufe0e\u2019s saeran", "username": "Ashuparlo"}, {"verified": false, "id": "412397622", "location": "Asteroide B612", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 389, "tweet_count": 19490, "listed_count": 0}, "name": "Cerecita\ud83c\udf52", "username": "Yaradeldesiert0"}, {"verified": false, "id": "3369978285", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2230, "tweet_count": 108144, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udd04\ud835\udd29\ud835\udd22 \uaa04\ufe0e \ud83d\udda4", "username": "Winchesterfox"}, {"verified": false, "id": "1028557982785789957", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 759, "tweet_count": 8879, "listed_count": 0}, "name": "electric flag", "username": "shevaman2018"}, {"verified": false, "id": "839243825818308609", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 783, "tweet_count": 31501, "listed_count": 3}, "name": "Marco", "username": "mmajernamarco"}, {"verified": false, "id": "779701175658610688", "location": "Olh\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 379, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "name": "\u15e9\u14aa\u166d", "username": "alexdomingosss"}, {"verified": false, "id": "4069593683", "location": "Olh\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 358, "tweet_count": 5420, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Carvalho", "username": "Chikibellos04"}, {"verified": false, "id": "86143566", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1440, "tweet_count": 155750, "listed_count": 18}, "name": "Vimefa", "username": "vimefa"}, {"verified": false, "id": "290595861", "location": "Milano ", "public_metrics": {"followers_count": 5532, "following_count": 1410, "tweet_count": 191988, "listed_count": 27}, "name": "r\ud83c\udf0b", "username": "lovingkiedis"}, {"verified": false, "id": "1185192312684601346", "location": "no cu de recife", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "name": "pai t\u00e1 de depress\u00e3o fds", "username": "Eduardo04880376"}, {"verified": true, "id": "2898594002", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 585731, "following_count": 1067, "tweet_count": 31120, "listed_count": 466}, "name": "Rafael Knittel", "username": "Rakin"}, {"verified": false, "id": "451071399", "location": "Puerto Montt ", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 203, "tweet_count": 54903, "listed_count": 0}, "name": "X\u043e\u0447\u0438\u0431\u0438", "username": "09gmlj"}, {"verified": false, "id": "1075425114", "location": "nct/wayv/ateez\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4318, "following_count": 1413, "tweet_count": 58947, "listed_count": 8}, "name": "inactive", "username": "l0velyjaehyun"}, {"verified": false, "id": "911922710992900096", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 402, "tweet_count": 2102, "listed_count": 2}, "name": "Llamame Marky", "username": "M4rkyGal"}, {"verified": false, "id": "1280597148", "location": "Cohab", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 2639, "tweet_count": 24782, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udd02", "username": "renatosxs"}, {"verified": false, "id": "345159116", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 939, "tweet_count": 58243, "listed_count": 2}, "name": "Anal\u00ea \u00c9 13", "username": "analecomvies"}, {"verified": false, "id": "1049323193641701377", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 198, "tweet_count": 15987, "listed_count": 0}, "name": "marti", "username": "aiuuto"}, {"verified": false, "id": "267598110", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 257, "tweet_count": 100364, "listed_count": 30}, "name": "Maryluna2021", "username": "nellyfish2021"}, {"verified": false, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "id": "1146506752889950208", "location": "Camila cabello", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 173, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "name": "vale inac no unf", "username": "felicityxcamila"}, {"verified": false, "id": "1046141479436124161", "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 829, "tweet_count": 10085, "listed_count": 3}, "name": "\u2728", "username": "humongousmind"}, {"verified": false, "id": "730068238269358081", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 67, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "name": "Seba Joel", "username": "sebastianj0el"}, {"verified": false, "id": "1184298391376814080", "location": "Hallandale Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 345, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "name": "La Maresito", "username": "LaMarSalass"}, {"verified": false, "id": "1150918241881153537", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 2839, "tweet_count": 18441, "listed_count": 5}, "name": "\u0618duda desativou.", "username": "gukiemail"}, {"verified": false, "id": "1614700928", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 637, "tweet_count": 95514, "listed_count": 0}, "name": "Francesco C.", "username": "piccherroll"}, {"verified": false, "id": "407243768", "location": "Mercatello, California", "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 732, "tweet_count": 87233, "listed_count": 16}, "name": "Donny G.", "username": "DonatoEuropa"}, {"verified": false, "id": "905983964220760064", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1589, "tweet_count": 66953, "listed_count": 2}, "name": "Fran\ud83e\udd8b", "username": "fantasiyatra"}, {"verified": false, "id": "1040756928731901953", "location": "El Bols\u00f3n R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 422, "tweet_count": 6555, "listed_count": 0}, "name": "luca", "username": "jaramateos"}, {"verified": false, "id": "780236637078978560", "location": "cordroga", "public_metrics": {"followers_count": 9019, "following_count": 214, "tweet_count": 99634, "listed_count": 48}, "name": "(corti)sol", "username": "missbegotten_n"}, {"verified": false, "id": "724659990", "location": "\u5317\u533a\u8d64\u7fbd", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 4275, "tweet_count": 439398, "listed_count": 26}, "name": "\u677e\u672c\u306e\u3042\u3063\u3061\u3083\u3093\uff1f", "username": "bends_the"}, {"verified": false, "id": "1110100049696952320", "location": "\u798f\u5ca1 \u798f\u5ca1\u5e02 \u4e2d\u592e\u533a \u5e73\u5c3e2", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 322, "tweet_count": 354, "listed_count": 2}, "name": "Secret Temple (JPN)", "username": "secret_temple_"}, {"verified": false, "id": "2590895711", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1477, "tweet_count": 16771, "listed_count": 0}, "name": "Jack", "username": "mark2022pe"}, {"verified": false, "id": "1044741256469856256", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "name": "Isaac Palomino", "username": "IsaacPalomino8"}, {"verified": false, "id": "129251756", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3877, "tweet_count": 22760, "listed_count": 35}, "name": "Fer", "username": "fernvndm"}, {"verified": false, "id": "1888499617", "public_metrics": {"followers_count": 6458, "following_count": 5612, "tweet_count": 126945, "listed_count": 24}, "name": "roberto taboada", "username": "robertotaboada5"}, {"verified": false, "id": "273060464", "location": "Posadas, Misiones, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 801, "tweet_count": 32172, "listed_count": 5}, "name": "CamiLattes", "username": "CamilaLattes"}, {"verified": false, "id": "4885122845", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62723, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Donayre", "username": "jesusdonayre24"}, {"verified": false, "id": "1077425217495072773", "location": "the lakes", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 311, "tweet_count": 84243, "listed_count": 4}, "name": "ana", "username": "yeonred"}, {"verified": false, "id": "995918050665910272", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 520, "tweet_count": 37466, "listed_count": 0}, "name": "Me\u2077 \u1d2e\u1d49 \u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83e\uddc8", "username": "1Me1995"}, {"verified": false, "id": "2294383031", "location": "De vuelta a casa", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 388, "tweet_count": 17408, "listed_count": 7}, "name": "Silvia\ud83d\udd2c", "username": "silviamod_TSS"}, {"verified": false, "id": "104514571", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 985, "tweet_count": 1871, "listed_count": 2}, "name": "Fidel Acosta 91", "username": "fidel_acosta"}, {"verified": true, "id": "2851962136", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 190002, "following_count": 596, "tweet_count": 3759, "listed_count": 127}, "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Peralta F", "username": "JoseRPeraltaF"}, {"verified": false, "id": "183090177", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 967, "tweet_count": 88683, "listed_count": 39}, "name": "Carolina", "username": "caritofloresm"}, {"verified": false, "id": "1113656379041042439", "location": "\u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 207, "tweet_count": 9297, "listed_count": 5}, "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "username": "LaHojaOfiZial"}, {"verified": false, "id": "1149013689548382208", "location": "trozo de mierda", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 897, "tweet_count": 43160, "listed_count": 21}, "name": "\u1d04\u1d07\u0280\u1d07\u1d22\u1d00\ud83c\udf52\u2728", "username": "HyunMing2"}, {"verified": false, "id": "165600133", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 2760, "tweet_count": 156552, "listed_count": 17}, "name": "Viviana \ud83e\udd95\ud83c\udf88", "username": "Vivi_HSWM"}, {"verified": false, "id": "2306635115", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3156, "tweet_count": 2218, "listed_count": 3}, "name": "TII", "username": "Tiicalniski"}, {"verified": false, "id": "923319292606722048", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 10, "tweet_count": 13689, "listed_count": 17}, "name": "Noticias Canc\u00fan", "username": "NoticiasCancun_"}, {"verified": false, "id": "56495252", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1010, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "name": "Nolberto Castillo", "username": "titocastillo"}, {"verified": false, "id": "3345267117", "location": "honeymoon avenue", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1332, "tweet_count": 13330, "listed_count": 1}, "name": "N", "username": "badliardanger"}, {"verified": false, "id": "987164257", "location": "\u2570 \ud83d\udc28 : \u2601\ufe0f : \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 523, "tweet_count": 40652, "listed_count": 24}, "name": "rosie", "username": "jikookart_"}, {"verified": false, "id": "1167925124621897728", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 326, "tweet_count": 1268, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc9a\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc87\ud835\udc82\u2077", "username": "snnefa"}, {"verified": false, "id": "590242531", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1112, "tweet_count": 142521, "listed_count": 9}, "name": "Raquel Segovia\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Rs104Rs"}, {"verified": false, "id": "1091525805216354304", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 65, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "name": "nicolas eguiguren", "username": "nicolaseguigur6"}, {"verified": false, "id": "98041675", "location": "El Palacio de Invierno. ", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 3661, "tweet_count": 73984, "listed_count": 4}, "name": "\u2728Audrey\ud83c\udf42Kemper\u2728", "username": "CanelaYEspecias"}, {"verified": false, "id": "149171308", "location": "Mcy - Vzla (Mi coraz\u00f3n ac\u00e1).", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3935, "tweet_count": 37466, "listed_count": 2}, "name": "Beisbol profundo", "username": "luiseloi"}, {"verified": false, "id": "266096266", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 2080, "tweet_count": 20625, "listed_count": 9}, "name": "Jaime Zalchendler", "username": "Jesse_James0747"}, {"verified": false, "id": "394025773", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1107, "tweet_count": 27932, "listed_count": 6}, "name": "Drake", "username": "appeality"}, {"verified": false, "id": "968438513300459520", "location": "Tokyo JAPAN", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 2}, "name": "QUESTRAKT ((((( ::: \u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30c8 ::: )))))", "username": "questrakt"}, {"verified": false, "id": "244998762", "location": "\u026a\u0274\u1d05\u1d1cs\u1d1b\u1d1c\u0280\u026a\u1d00\u029f : experimental ", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 490, "tweet_count": 1958, "listed_count": 6}, "name": "madoka kenmochi", "username": "madoka_kenmochi"}, {"verified": false, "id": "962388467132108800", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 884, "tweet_count": 27692, "listed_count": 3}, "name": "Alessia", "username": "dontsharefood"}, {"verified": false, "id": "48109231", "location": "S\u00e3o Paulo- Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 916, "tweet_count": 4410, "listed_count": 13}, "name": "Nerone Prandi", "username": "NeronePrandi"}, {"verified": false, "id": "871576899461537792", "location": "Toledo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 244, "tweet_count": 21908, "listed_count": 0}, "name": "Tatuador de bolso", "username": "genari_ink"}, {"verified": false, "id": "3123312411", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 317, "tweet_count": 7108, "listed_count": 0}, "name": "nora \u2727*\u0323\u0329\u22c6\u0329", "username": "cuordimelaa"}, {"verified": false, "id": "1112052131232649216", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 89, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "name": "Catalina Oporto", "username": "catalina_oporto"}, {"verified": false, "id": "776762389", "location": "Hualqui, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 199, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth", "username": "Ely_coloma"}, {"verified": false, "id": "305037754", "location": "Moburgo", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 982, "tweet_count": 115284, "listed_count": 80}, "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd74\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99 \ud83d\udd1b \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "The_Impert"}, {"verified": false, "id": "4148867811", "location": "MAIAMEEEE", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 312, "tweet_count": 38782, "listed_count": 1}, "name": "N \u03b1 \u0442 \ud83d\udc9a", "username": "OnlyforSkrsgrd"}, {"verified": false, "id": "753713750033698820", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 433, "tweet_count": 20144, "listed_count": 2}, "name": "spooky moon \ud83e\udd87", "username": "moepoltergheist"}, {"verified": false, "id": "356423313", "location": "Santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 894, "tweet_count": 46841, "listed_count": 10}, "name": "Samantha \ud83d\udc3e", "username": "SamyyyArias"}, {"verified": false, "id": "180546368", "location": "Quillota, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 81273, "listed_count": 0}, "name": "#RenunciaPi\u00f1era", "username": "rodrigoriveram"}, {"verified": false, "id": "2668533959", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1211, "tweet_count": 36201, "listed_count": 25}, "name": "Isabel Arag\u00f3n\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "miapividal"}, {"verified": false, "id": "819152934474813440", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "name": "RICARDO PACHAS L", "username": "Rickie2212"}, {"verified": false, "id": "1018098964980228096", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "name": "Luis Lara", "username": "LuisLar01154334"}, {"verified": false, "id": "353193860", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 163, "tweet_count": 24434, "listed_count": 4}, "name": "alen", "username": "alen_zef"}, {"verified": false, "id": "384752752", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 3744, "tweet_count": 36325, "listed_count": 5}, "name": "Lady Malaka", "username": "LadyMalaka"}, {"verified": false, "id": "505895498", "location": "Central Perk ", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 323, "tweet_count": 54785, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83e\udd94", "username": "YouNeedLOL"}, {"verified": false, "id": "100832963", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1501, "tweet_count": 15860, "listed_count": 4}, "name": "Gloria Mery", "username": "_FoolishHeart"}, {"verified": false, "id": "403927019", "location": "aulamejor.com", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 133, "tweet_count": 14195, "listed_count": 0}, "name": "Aula Mejor", "username": "aulamejor"}, {"verified": false, "id": "150857454", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 624, "tweet_count": 47705, "listed_count": 0}, "name": "Satrina \ud83c\udf38\ud83c\udf33", "username": "Satrina_K"}, {"verified": false, "id": "37543509", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1974, "tweet_count": 14761, "listed_count": 5}, "name": "Jaime", "username": "El_ProfeJames"}, {"verified": false, "id": "2508306920", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1109, "tweet_count": 124058, "listed_count": 7}, "name": "parks", "username": "laurahparks"}, {"verified": false, "id": "99584892", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3851, "tweet_count": 27935, "listed_count": 25}, "name": "Albert Moliner", "username": "AlbertMoliner"}, {"verified": false, "id": "1150353148025933825", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 0, "tweet_count": 21438, "listed_count": 8}, "name": "Edici\u00f3n \u2022 El Pa\u00eds", "username": "elpaisdiff"}, {"verified": false, "id": "3108005481", "location": "tv series addicted", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 753, "tweet_count": 26862, "listed_count": 2}, "name": "elena \u264f", "username": "happyvluke"}, {"verified": false, "id": "100821139", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 2933, "tweet_count": 123183, "listed_count": 19}, "name": "Maddie Esparza", "username": "Maddiesparza"}, {"verified": false, "id": "950465161", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1477, "tweet_count": 183444, "listed_count": 21}, "name": "FER", "username": "fcd78"}, {"verified": false, "id": "434927008", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 411, "tweet_count": 95652, "listed_count": 27}, "name": "Mishilla delle Selve", "username": "merdanellevene"}, {"verified": false, "id": "178081216", "location": "Pen\u00e1polis, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 387, "tweet_count": 48797, "listed_count": 24}, "name": "Amanda", "username": "AmandaaGarcia_"}, {"verified": false, "id": "634833133", "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1292, "tweet_count": 26057, "listed_count": 1}, "name": "Sandra A.F. \u2640\ufe0f", "username": "OtrodiaSandra"}, {"verified": false, "id": "4179174028", "location": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 294, "tweet_count": 1792, "listed_count": 11}, "name": "La Diana \ud83c\udf3b", "username": "AEFLaDiana"}, {"verified": false, "id": "362558555", "location": "25 \u2022 she ! her \u2022 \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 14706, "following_count": 3355, "tweet_count": 124618, "listed_count": 72}, "name": "geo\u2077", "username": "yesulgeo"}, {"verified": false, "id": "190403462", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 343, "tweet_count": 39383, "listed_count": 1}, "name": "\u30ed\u30b7\u30aa", "username": "RoFischer_"}, {"verified": false, "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158"}, {"verified": false, "id": "2419694828", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 312, "tweet_count": 6659, "listed_count": 0}, "name": "Nadia\ud83d\udc9a", "username": "Eu_Nadiaa"}, {"verified": false, "id": "263243387", "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 812, "tweet_count": 32765, "listed_count": 3}, "name": "poti96", "username": "alexpoti96"}, {"verified": false, "id": "326912627", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 25134, "following_count": 2147, "tweet_count": 123684, "listed_count": 503}, "name": "Nuria Coronado", "username": "NuriaCSopena"}, {"verified": false, "id": "1567624993", "location": "Trondheim, Norway", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1756, "tweet_count": 7145, "listed_count": 5}, "name": "gr\u00e6ta \u2604\ufe0f dainslut", "username": "cinemababe_"}, {"verified": false, "id": "277046036", "location": "\u00b7 mundo \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1133, "tweet_count": 16836, "listed_count": 7}, "name": "Paloma", "username": "PalomaEsSe"}, {"verified": false, "id": "43955248", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 3073, "tweet_count": 10048, "listed_count": 24}, "name": "Anthony Blanco \ud83d\udc8e", "username": "anthonyblanco"}, {"verified": false, "id": "35885672", "location": "Maracaibo-Edo. Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1314, "tweet_count": 30738, "listed_count": 6}, "name": "Cruz D. C.", "username": "C_D24Life"}, {"verified": true, "id": "343328048", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 53301, "following_count": 465, "tweet_count": 51585, "listed_count": 131}, "name": "La Noche", "username": "LaNochedeCOPE"}, {"verified": false, "id": "4020318087", "location": "rxota", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 105, "tweet_count": 16714, "listed_count": 0}, "name": "ana escura", "username": "anamrtti_"}, {"verified": false, "id": "832331870230683656", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 122, "tweet_count": 35779, "listed_count": 0}, "name": "gio", "username": "giov6nna"}, {"verified": false, "id": "105859712", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 568, "tweet_count": 26868, "listed_count": 7}, "name": "Alejandra", "username": "achiloe"}, {"verified": false, "id": "1116435373499080706", "location": "she/they sometimes he", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 399, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf0c \u30a2\u30ea\u30b9 \ud83d\udc9c Choco \ud83c\udf0c Parzialmente cavallo \ud83d\udc9c", "username": "lifeinstarland"}, {"verified": false, "id": "732685042955223040", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 982, "tweet_count": 75517, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83e\udd87", "username": "wiccasex"}, {"verified": false, "id": "828841293841248256", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 161, "tweet_count": 11353, "listed_count": 0}, "name": "Kali Uchis cree q soy linda", "username": "XimenaVval"}, {"verified": false, "id": "953477417468874755", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 260, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}, "name": "laskhmy \u263b", "username": "laskhmyalvarado"}, {"verified": false, "id": "101991205", "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 0, "tweet_count": 12945, "listed_count": 1}, "name": "joaquin", "username": "joaquin1951"}, {"verified": false, "id": "242124394", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 249, "tweet_count": 49166, "listed_count": 8}, "name": "Beatriz \ud83d\udc0d", "username": "beazzz"}, {"verified": false, "id": "129872480", "location": "\u22c6 chb cabin 13", "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 1942, "tweet_count": 115683, "listed_count": 17}, "name": "ali \u03a8", "username": "finelineguks"}, {"verified": false, "id": "164135414", "location": "@AlcolirykoZ", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 544, "tweet_count": 128075, "listed_count": 10}, "name": "lu \ud83c\udf83\ud83e\udde1\ud83d\udda4", "username": "morada_roja"}, {"verified": false, "id": "29923156", "location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 486, "tweet_count": 14780, "listed_count": 3}, "name": "Gustavo Almeida", "username": "_tuttato"}, {"verified": false, "id": "966003343838629888", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 202, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}, "name": "trola", "username": "_catiesteve"}, {"verified": false, "id": "932645510586003456", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 91, "tweet_count": 21386, "listed_count": 0}, "name": "Martina", "username": "martinaagrunert"}, {"verified": false, "id": "4195866084", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 206, "tweet_count": 6144, "listed_count": 1}, "name": "king bob", "username": "gremonter"}, {"verified": false, "id": "1053323111419047942", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 173, "tweet_count": 5336, "listed_count": 0}, "name": "spookylupe", "username": "lupita_perezh25"}, {"verified": false, "id": "94814191", "location": "Las Condes", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1621, "tweet_count": 9076, "listed_count": 2}, "name": "Saint Josh", "username": "JoshPNL"}, {"verified": false, "id": "544943760", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 790, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udf0f Paul \ud81a\udd10", "username": "jocpaul28"}, {"verified": false, "id": "1103872715650465792", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 193, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "name": "micaela", "username": "micaelaagonzal3"}, {"verified": false, "id": "4147150306", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 413, "tweet_count": 26207, "listed_count": 0}, "name": "bv,", "username": "valensilvx9"}, {"verified": false, "id": "493087627", "location": "Nella mia demotivazione era", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1663, "tweet_count": 125131, "listed_count": 17}, "name": "gius l'esaurita \ud83c\udf55", "username": "SCAREVEDOFHAPPY"}, {"verified": false, "id": "1109446613523677185", "location": "Birigui, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 238, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "name": "Toinho", "username": "pedrinh0_an"}, {"verified": false, "id": "97275455", "location": "Montr\u00e9al, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 791, "tweet_count": 43130, "listed_count": 1}, "name": "Mois\u00e9s Villena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "mtirapo"}, {"verified": false, "id": "10400972", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 1438, "tweet_count": 55786, "listed_count": 80}, "name": "Carlos Wertheman", "username": "invazor"}, {"verified": false, "id": "43155159", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 4131, "tweet_count": 20663, "listed_count": 7}, "name": "Olafo Marino", "username": "OlafoMarino"}, {"verified": false, "id": "3861853696", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 41005, "following_count": 1770, "tweet_count": 65393, "listed_count": 86}, "name": "Pablo Flamm", "username": "PabloFlamm"}, {"verified": false, "id": "1051210034389110786", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 1102, "tweet_count": 10707, "listed_count": 2}, "name": "Personalidade da midia", "username": "personaldamidia"}, {"verified": false, "id": "279110239", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1493, "tweet_count": 44891, "listed_count": 0}, "name": "Maju Mannucci \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "majumannucci"}, {"verified": false, "id": "144932449", "location": "Valparaiso", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 844, "tweet_count": 36419, "listed_count": 3}, "name": "Lucho", "username": "Lucho_valenzuel"}, {"verified": false, "id": "235630899", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 690, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}, "name": "Calrrova", "username": "calrrova"}, {"verified": false, "id": "2709990841", "location": "tra le braccia del buio", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 3629, "tweet_count": 62389, "listed_count": 8}, "name": "\u2022Daenerys.;", "username": "Ziam_stylinson5"}, {"verified": false, "id": "389511970", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1412, "tweet_count": 22356, "listed_count": 2}, "name": "Paula", "username": "PaulaSmileBiebs"}, {"verified": false, "id": "3422943112", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 951, "tweet_count": 38756, "listed_count": 5}, "name": "Javiera", "username": "xxM00NDUSTx"}, {"verified": false, "id": "157064833", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 383, "tweet_count": 8219, "listed_count": 2}, "name": "Sof\u00eda", "username": "sf_bp"}, {"verified": false, "id": "186244651", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 2559, "tweet_count": 76574, "listed_count": 9}, "name": "Calila \ud83c\udf1e", "username": "calilapaz"}, {"verified": false, "id": "1136014952", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 109635, "listed_count": 36}, "name": "Leonardo de la Cruz", "username": "LDelacruzv"}, {"verified": false, "id": "2199622261", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "name": "Fabio Roscioli", "username": "FabioRoscioli"}, {"verified": false, "id": "253192642", "location": "Perugia, Umbria, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 26, "tweet_count": 12040, "listed_count": 11}, "name": "Comma22", "username": "luigiluccarini"}, {"verified": false, "id": "1975910442", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}, "name": "Enrique Grandez Reng", "username": "engrare"}, {"verified": false, "id": "42816768", "location": "Chile, Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1042, "tweet_count": 12881, "listed_count": 2}, "name": "P a u l a", "username": "PaaulaaCruz"}, {"verified": false, "id": "1039597466", "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 963, "tweet_count": 12369, "listed_count": 8}, "name": "Giury", "username": "TuLoConosciTed"}, {"verified": false, "id": "128698405", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 553, "tweet_count": 7263, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Luevano", "username": "Eduardoldl"}, {"verified": false, "id": "1157182348645023744", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 90, "tweet_count": 5506, "listed_count": 0}, "name": "Erika", "username": "ErikaCPR"}, {"verified": false, "id": "703251160287846400", "location": "she/her | 23 | bi | ENFP", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 446, "tweet_count": 19909, "listed_count": 9}, "name": "altea\ud83c\udf90", "username": "alteawithluv"}, {"verified": false, "id": "950791261417627649", "location": "Nepomuceno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 415, "tweet_count": 144627, "listed_count": 0}, "name": "talitinha", "username": "talitaxaguiar"}, {"verified": false, "id": "453346498", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 234, "tweet_count": 86712, "listed_count": 6}, "name": "mei \ud83c\udf19", "username": "TeDeEstrellitas"}, {"verified": false, "id": "1368034488", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 860, "tweet_count": 5895, "listed_count": 0}, "name": "Angela Estrada", "username": "alegna6583"}, {"verified": false, "id": "923410216292458496", "location": "bolonia ", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 5001, "tweet_count": 66608, "listed_count": 6}, "name": "TADEO REZPINGO ORTIZ", "username": "DebatingTadeo"}, {"verified": false, "id": "46796088", "location": "Brasil, Rio", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1006, "tweet_count": 164633, "listed_count": 3}, "name": "'anti hero\u2077 \ud83c\udf19 JIMTOBER", "username": "gims94"}, {"verified": false, "id": "3112035659", "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}, "name": "DominicanosNYC", "username": "DominicanosNYC"}, {"verified": false, "id": "2958263724", "location": "Mexico City, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 13853, "following_count": 201, "tweet_count": 1443, "listed_count": 30}, "name": "Australian Suicide", "username": "Ozsuicideaaa"}, {"verified": false, "id": "783050464791261185", "location": "Stark Industries", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 182, "tweet_count": 3608, "listed_count": 2}, "name": "Ginger.", "username": "waves_of_stars"}, {"verified": false, "id": "314215291", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 647, "tweet_count": 7819, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo Guerrero", "username": "edugue17"}, {"verified": false, "id": "2758400079", "location": "Bro", "public_metrics": {"followers_count": 12282, "following_count": 10908, "tweet_count": 104405, "listed_count": 14}, "name": "\u062d\u0628", "username": "xlovemerjght"}, {"verified": false, "id": "181669388", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 222, "tweet_count": 15243, "listed_count": 3}, "name": "Nacho", "username": "DobleNacho"}, {"verified": false, "id": "928647197415165958", "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1779, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}, "name": "SANIAS SOLUCIONES COMPANY. S.A.", "username": "SANIAS17anthony"}, {"verified": false, "id": "2737273604", "location": " Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena"}, {"verified": false, "id": "146192176", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1036, "tweet_count": 20767, "listed_count": 0}, "name": "Princesa Consuela", "username": "Rockanrollars"}, {"verified": false, "id": "807410814932156417", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1136, "tweet_count": 47276, "listed_count": 0}, "name": "Usagi-Chan", "username": "UsagichanDem"}, {"verified": false, "id": "754188303864360960", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 55688, "following_count": 1123, "tweet_count": 15015, "listed_count": 76}, "name": "Spooky \ud835\udde0\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddee \ud83c\udf83\u2615\ufe0f\u2728", "username": "ZusuruMiya"}, {"verified": false, "id": "3995165421", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 254, "tweet_count": 2721, "listed_count": 21}, "name": "Animosa", "username": "animosaoficial"}, {"verified": false, "id": "129350296", "location": "Per\u00fa - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 446, "tweet_count": 42239, "listed_count": 0}, "name": "Monica", "username": "ISAMARALE"}, {"verified": false, "id": "38084629", "location": "Canada", "public_metrics": {"followers_count": 8234, "following_count": 940, "tweet_count": 26083, "listed_count": 20}, "name": "Juli\u00e1n Bravo", "username": "eldoctorbravo"}, {"verified": false, "id": "2157286252", "location": "putumayo", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1988, "tweet_count": 45486, "listed_count": 2}, "name": "Fenner Hernandez", "username": "Thoshkyn"}, {"verified": false, "id": "269479803", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1542, "tweet_count": 107784, "listed_count": 20}, "name": "Revelaci\u00f3n", "username": "selenasvoice_"}, {"verified": false, "id": "1395144054", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 763, "tweet_count": 8075, "listed_count": 3}, "name": "\u00cdtalo Medel G.", "username": "LordCrow8"}, {"verified": false, "id": "61595474", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 920, "tweet_count": 9500, "listed_count": 7}, "name": "JP", "username": "just__jp_"}, {"verified": false, "id": "2271625416", "location": "being a flop w/ seb", "public_metrics": {"followers_count": 5099, "following_count": 3260, "tweet_count": 49771, "listed_count": 14}, "name": "\u2661 pat", "username": "javiersvodka"}, {"verified": false, "id": "1401010747", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 271, "tweet_count": 15087, "listed_count": 3}, "name": "Darklightningrain", "username": "DarklightBlastZ"}, {"verified": false, "id": "1000522402021900289", "location": "Lavras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 487, "tweet_count": 15113, "listed_count": 0}, "name": "rafaella", "username": "rafaellamarqss"}, {"verified": false, "id": "797278471852621824", "location": "San Esteban, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 2663, "tweet_count": 49770, "listed_count": 4}, "name": "Daniel Zamorano", "username": "danielzamoranov"}, {"verified": false, "id": "727699199828078602", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 150, "tweet_count": 48899, "listed_count": 0}, "name": "JORGE LUIS ALCANTARA", "username": "jorluis197011"}, {"verified": false, "id": "3067387685", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 548, "tweet_count": 5526, "listed_count": 0}, "name": "Tannhausergates", "username": "warfut666"}, {"verified": false, "id": "68092379", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 520, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "name": "Maria Alejandra S", "username": "Aleseg32"}, {"verified": false, "id": "20699817", "location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "name": "breinguash", "username": "breinguash"}, {"verified": false, "id": "1330072272", "location": "cali, colombia", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 670, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}, "name": "STEVEN MOZA", "username": "stevenmoza06"}, {"verified": true, "id": "50695149", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1486152, "following_count": 136, "tweet_count": 281765, "listed_count": 2557}, "name": "La Mega", "username": "LaMega"}], "tweets": [{"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/BOna6Ypza5", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1185933903594446848", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 217, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:08:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185933903594446848"}], "id": "1186056707694354432", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Uuuuuyyyyyy ser\u00eda la mejor noticia...precisamente el cobarde suicida se mat\u00f3 para evitar que se sigan removiendo escombros de su entorno, pero JAM\u00c1S se imagin\u00f3 que su BRAZO DERECHO no se inmolar\u00eda como lo hizo Mantilla en su momento y contar\u00eda TODA LA VERDAD. https://t.co/BOna6Ypza5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056707694354432"]}, {"author_id": "24808361", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "id": "1185625473084280838", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"]}, {"author_id": "2729729597", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "id": "1185939338502311937", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "formaci\u00f3ncontinua"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184926470145"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184955830272"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184968404992"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184960032769"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 248, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}]}, "author_id": "2194113534", "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "id": "1182220587839741952", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC con la colaboraci\u00f3n de @Creap_Valencia\nCentro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n Psicosocial\nExpertos en Trastorno Mental Grave\n#formaci\u00f3ncontinua https://t.co/Ei6NgSQCaX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220587839741952"]}, {"author_id": "28588050", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "id": "1161593460178280448", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"]}, {"author_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/K2tReVzy9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2tReVzy9y", "media_key": "7_1185935061864112130"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:05:55.000Z", "id": "1185935181804388352", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 1056, "like_count": 2139, "quote_count": 77}, "text": "Lo que siempre fue: un cobarde. Acu\u00e9rdense lo que su propio padre y hermano le pidieron que tuviera la hombr\u00eda de hacer.. https://t.co/K2tReVzy9y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185935181804388352"]}, {"author_id": "32532614", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "id": "1185954791308050432", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"]}, {"author_id": "1009018144126586880", "created_at": "2019-10-20T22:57:24.000Z", "id": "1186053832687673344", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Alguien me puede decir que pas\u00f3 con el video 1444? Iba a verlo ahorita pero al parecer lo borraron o algo.\nLlegu\u00e9 tarde qwq,estaba viendo un anime y no lo vi antes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053832687673344"]}, {"author_id": "762237043", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "id": "1185962111274500097", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"]}, {"author_id": "1101292707090255873", "created_at": "2019-10-19T22:52:30.000Z", "id": "1185690211285716992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce\ntangerina\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185690211285716992"]}, {"author_id": "421571381", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "id": "1185908009765130249", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"]}, {"author_id": "4154265034", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/wuidUbOZbI", "expanded_url": "https://twitter.com/jose_ineedr3hab/status/1186057728348823554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wuidUbOZbI", "media_key": "3_1186057722367823873"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:12:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186056956915699713"}], "id": "1186057728348823554", "in_reply_to_user_id": "268882373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RaulGnzlz26 Esta imagen lo dice todo \ud83d\ude02 https://t.co/wuidUbOZbI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057728348823554"]}, {"author_id": "437985861", "created_at": "2019-10-20T19:29:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185907547372474368"}], "id": "1186001567561863168", "in_reply_to_user_id": "1120953807637078017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vickoaguilarr Que es eso?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186001567561863168"]}, {"author_id": "1138179971338383361", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/okNfb3JUYG", "expanded_url": "https://twitter.com/waraujo64/status/1185920128258662400", "display_url": "twitter.com/waraujo64/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:34:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185920128258662400"}], "id": "1186047944581177346", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El escuadr\u00f3n Suicida... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/okNfb3JUYG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047944581177346"]}, {"author_id": "966647424507932672", "created_at": "2019-10-20T22:19:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186044336259158017"}], "id": "1186044413446938626", "in_reply_to_user_id": "1056396672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "text": "@TheGrefgYT PERO QUE CO\u00d1O ES ESO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheGrefgYT", "id": "835567993874677764"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044413446938626"]}, {"author_id": "717505412476612608", "created_at": "2019-10-20T23:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186034831785971712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JOELBALTAZARCAU", "id": "977080189"}]}, "id": "1186055152534478848", "in_reply_to_user_id": "977080189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JOELBALTAZARCAU \u00bfAlgo que decir? de las loncheritas de Odebrecht, Vizcarra, MP Y PJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055152534478848"]}, {"author_id": "131533437", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/WTOXYYXyEY", "expanded_url": "https://twitter.com/Koke19171/status/1185923399383764992", "display_url": "twitter.com/Koke19171/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3415, "type": "Person", "normalized_text": "Hast\u00edo"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-20T14:29:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1185926130215374850", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Cuando alguien tiene Cansancio vital o Hast\u00edo se suicida no mata a otro ser humano, eso solo refleja problemas mentales graves, como tambi\u00e9n es grave que las personas destruyan su entorno para reclamar. Chile deber\u00eda de cansarse de tenderle la cama a la izquierda... https://t.co/WTOXYYXyEY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185926130215374850"]}, {"author_id": "2203709322", "created_at": "2019-10-17T11:41:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184796330193031170"}], "id": "1184796587287027712", "in_reply_to_user_id": "2203709322", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 91, "like_count": 3785, "quote_count": 9}, "text": "O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vendo um filme sabe? Eu n tava l\u00e1 mas via tudo. Era uma menina q matava 2 pessoas antes de ir pra escola a\u00ed do nada ela enforcou a m\u00e3e???????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184796587287027712"]}, {"author_id": "907277392460337154", "created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "id": "1185930824899858438", "in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 66, "tag": "KatherineAmpuero"}, {"start": 70, "end": 83, "tag": "RadioExitosa"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "ExitosaTV"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/iZWaJ1Xocz", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/fiscalia-puede-incautar-bienes-de-familia-de-alan/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/fiscalia-pu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/fiscalia-puede-incautar-bienes-de-familia-de-alan/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "KatherineAmpuero"}]}, "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-10-20T15:00:50.000Z", "id": "1185933903594446848", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "text": "Si se corrobora lo dicho por Luis Nava, sostiene #KatherineAmpuero.\n\ud83d\udcfb #RadioExitosa: 95.5 FM\n\ud83d\udcfa #ExitosaTV: 6.1 se\u00f1al digital abierta\nhttps://t.co/iZWaJ1Xocz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185933903594446848"]}, {"author_id": "747735774", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "id": "1186009488064700418", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"]}, {"author_id": "818084252931751936", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/oS4QJrhcnB", "expanded_url": "https://twitter.com/thaimcorrea/status/1185683600580235266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS4QJrhcnB", "media_key": "3_1185683584742506497"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/oS4QJrhcnB", "expanded_url": "https://twitter.com/thaimcorrea/status/1185683600580235266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS4QJrhcnB", "media_key": "3_1185683593353465856"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:26:13.000Z", "id": "1185683600580235266", "public_metrics": {"retweet_count": 843, "reply_count": 27, "like_count": 2982, "quote_count": 67}, "text": "ain tadinha que pena gente, vamos ter empatia, sororidade \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\ude11\ud83d\ude2a\ud83d\ude29\ud83d\ude14\nx\nkkkkkkkkkk olha isso irm\u00e3 parece vc kkkkkkkkk que engra\u00e7ado kkkkkk morri de rir \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83e\udd2d\ud83d\ude18\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83d\ude0a\ud83e\udd23\ud83d\ude00\ud83e\udd2d\ud83d\ude01\n\num peso duas medidas rs https://t.co/oS4QJrhcnB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185683600580235266"]}, {"author_id": "1034559695808356352", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0R5CpKBWPr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGbzx8", "display_url": "dlvr.it/RGbzx8"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JxPV6tq9F2", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1186051367682445313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JxPV6tq9F2", "media_key": "3_1186051365933502470"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5385, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:47:36.000Z", "id": "1186051367682445313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/0R5CpKBWPr https://t.co/JxPV6tq9F2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051367682445313"]}, {"author_id": "1289048642", "created_at": "2019-10-20T10:53:44.000Z", "id": "1185871716641312770", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "No hay mayor suicida que el enamorado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185871716641312770"]}, {"author_id": "3406324677", "created_at": "2019-10-20T14:14:00.000Z", "geo": {"place_id": "5c6224bdeba537fa"}, "id": "1185922116983672832", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, HOMENS, repitam comigo: N\u00c3O devo puxar uma menina pelo bra\u00e7o, cintura, cabelo, ROSTO (essa me matou de raiva) ou de qualquer jeito que seja desrespeitoso, n\u00e3o \u00e9 assim q se inicia uma conversa\n\nn\u00f3s meninas n\u00e3o ficamos com esse tipo de cara, N\u00c3O SEJA UM PAU NO CU, obrigada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185922116983672832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "\u4f1a\u6d25"}, {"start": 134, "end": 139, "tag": "njpw"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "njpst"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "SHO"}, {"start": 158, "end": 162, "tag": "YOH"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "\u8d64\u3079\u3053"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.2808, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3101, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-20T22:37:57.000Z", "id": "1186048941302763520", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "text": "\u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001 #\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e #\u4f1a\u6d25\n#njpw #njpst #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #SHO\n#YOH #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 #\u8d64\u3079\u3053", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186048941302763520"]}, {"author_id": "2438789527", "created_at": "2019-10-20T23:06:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1186056145733083136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eramos 200 milh\u00f5es de trouxas. Fomos manipulados e algemados sem saber por onde come\u00e7ar o destravamento desse cen\u00e1rio entupido que t\u00ednhamos. Formado por pol\u00edticos e pessoas de empresas corruptas, o Brasil chegou ao seu limite de desordem e do retrocesso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186056145733083136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0aysrgHrrX", "expanded_url": "http://bit.ly/2P2Brni", "display_url": "bit.ly/2P2Brni"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cH1JaEWR15", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1186045679203995648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cH1JaEWR15", "media_key": "3_1186039342009114626"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "1301271666", "created_at": "2019-10-20T22:25:00.000Z", "id": "1186045679203995648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#Ent\u00e9rate | \ud83d\udea8 Mujer envenena con raticida a sus hijos y luego se suicida en Naucalpan, conoce los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/0aysrgHrrX https://t.co/cH1JaEWR15", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045679203995648"]}, {"author_id": "1147578378150658050", "created_at": "2019-10-20T22:54:03.000Z", "id": "1186052990035206145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSoy la unica persona que no conoce la wea de 1444?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186052990035206145"]}, {"author_id": "67165437", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "id": "1185962933861474304", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"]}, {"author_id": "202348442", "created_at": "2019-10-20T14:16:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1185922864450547712", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 198, "like_count": 324, "quote_count": 37}, "text": "La c\u00fapula ha destruido al Apra, no dejemos que la entierre. Que el partido vuelva a nacer fuerte y limpio, como fueron sus fundadores. Elijamos a los mejores para servir al Per\u00fa y a los m\u00e1s pobres, primero. La tarea hoy es reconstruir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185922864450547712"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "1115623043601055744", "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "id": "1185973843929763844", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"]}, {"author_id": "3494743584", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/zdvA9todDh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGc1Hq", "display_url": "dlvr.it/RGc1Hq"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/P4T8TW10DV", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaCozumel/status/1186055126466744320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4T8TW10DV", "media_key": "3_1186055124621221888"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:02:32.000Z", "id": "1186055126466744320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en la region 248 de Canc\u00fan https://t.co/zdvA9todDh https://t.co/P4T8TW10DV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186055126466744320"]}, {"author_id": "52613672", "created_at": "2019-10-20T22:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184881952077352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Tyrion"}]}, "id": "1186054123566833669", "in_reply_to_user_id": "52613672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ningu\u00e9m:\nTyrion: divagando sobre putas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186054123566833669"]}, {"author_id": "198752257", "created_at": "2019-10-20T20:46:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186019536367169538"}], "id": "1186020939261206528", "in_reply_to_user_id": "574656116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bobbaflafla Pois \u00e9, eu acho que a galera criticou muito porque esperou algo que o filme n\u00e3o se prop\u00f4s a fazer. \u00c9 um filme \u00f3timo mas tem que respeitar o que ele prop\u00f5e, n\u00e3o \u00e9 um puta manifesto pol\u00edtico, \u00e9 um filme de her\u00f3i cara.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186020939261206528"]}, {"author_id": "3549227716", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/oCYqzFyA5x", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeRamrez15/status/1185981211765694465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCYqzFyA5x", "media_key": "3_1185981200269111297"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:08:50.000Z", "id": "1185981211765694465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSaben ese v\u00eddeo en el que un chico se suicida en un en vivo en la depweb que termin\u00f3 en YouTube y se est\u00e1 volviendo viral por su supuesta \"maldici\u00f3n\"? Pues ese v\u00eddeo lo encuentras en YouTube como \"1444\". ABRO HILO\n#1444 https://t.co/oCYqzFyA5x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185981211765694465"]}, {"author_id": "1074801178863722501", "created_at": "2019-10-20T22:48:07.000Z", "id": "1186051498607861760", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051498607861760"]}, {"author_id": "23795573", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Yrt36iztnk", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelmjr10/status/1185985583321096194", "display_url": "twitter.com/miguelmjr10/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:51:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185985583321096194"}], "id": "1185992011679223808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mas estar\u00e3o fora de ritmo de jogo... Jorge Jesus quer colocar todo mundo sempre... isto pode ser suicida... https://t.co/Yrt36iztnk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185992011679223808"]}, {"author_id": "744867732793896960", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HqCppOAvdj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-barata-le-decia-a-alan-garcia-como-redactar-decretos-de-urgencia-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:10:10.000Z", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "id": "1186026846690766848", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "\"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar decretos de urgencia https://t.co/HqCppOAvdj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186026846690766848"]}, {"author_id": "755935100790005760", "created_at": "2019-10-20T23:01:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186054733829685249"}], "id": "1186054827077443584", "in_reply_to_user_id": "844695860034326528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GabSlv7 Jogou bem", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GabSlv7", "id": "844695860034326528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186054827077443584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"author_id": "285081945", "created_at": "2019-10-20T18:00:14.000Z", "id": "1185979049715343366", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 521, "like_count": 3258, "quote_count": 16}, "text": "\u00bfQu\u00e9 es eso del video 1444?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185979049715343366"]}, {"author_id": "848171785", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/uczsga2AZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vintagefetish/status/1184953061338439681/video/1", "display_url": "twitter.com/vintagefetish/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T16:57:16.000Z", "id": "1185238427337449473", "public_metrics": {"retweet_count": 12941, "reply_count": 1411, "like_count": 53066, "quote_count": 6311}, "text": "the dance of freedom. the death bells. the rising of the joker.\n\none of the most magnificent, sublime, monumental, extraordinary scenes in cinema history  https://t.co/uczsga2AZQ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1185238427337449473"]}, {"author_id": "91560739", "created_at": "2019-10-20T12:42:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.958, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5622, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "id": "1185899187898146816", "public_metrics": {"retweet_count": 10035, "reply_count": 986, "like_count": 23714, "quote_count": 258}, "text": "Tal vez me estoy perdiendo algo. \nPero no acabo de entender porque el PSOE negoci\u00f3 con ETA pero se niega a hablar con Torra. \nYa lo he dicho. Saludos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185899187898146816"]}, {"author_id": "270127865", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/HnzHqy6cnp", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185936479790555136", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "NARCOindultador"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:52:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185936479790555136"}], "id": "1185992294832529410", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador marica suicida del @APRA_Oficial y desvirtuar las acusaciones...\ud83d\udc47pero el pueblo no se deja enga\u00f1ar https://t.co/HnzHqy6cnp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185992294832529410"]}, {"author_id": "1160998513779650562", "created_at": "2019-10-20T22:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3354, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}, {"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "guns for hands"}]}, "id": "1186053341735981056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DIOS guns for hands es un re temazo y es incre\u00edble la letra onda el nombre ya se puede interpretar d muchas formas y \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053341735981056"]}, {"author_id": "52404597", "created_at": "2019-10-20T22:44:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186048156015960065"}], "id": "1186050508437499906", "in_reply_to_user_id": "792879669578203136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "text": "@baxter_barrios Nada puede justificar la violencia y la destrucci\u00f3n absurda, suicida del bien com\u00fan. De igual forma, nada puede justificar la incapacidad y corrupci\u00f3n de gobernantes y/o pol\u00edticos que ni resuelven, ni escuchan, ni consultan, ni explican nada a sus ciudadanos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "baxter_barrios", "id": "792879669578203136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050508437499906"]}, {"author_id": "164559805", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qKjVm9dkQC", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgardoRovira/status/1186022404092506113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKjVm9dkQC", "media_key": "7_1186022372039708673"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.639, "type": "Organization", "normalized_text": "FFSS"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:52:31.000Z", "id": "1186022404092506113", "public_metrics": {"retweet_count": 640, "reply_count": 25, "like_count": 430, "quote_count": 56}, "text": "No es Venezuela, es Chile\nLas FFSS chilenas creen estar en plena dictadura militar y para ellos las garant\u00edas constitucionales y los derechos humanos no existen.\n\u00bfPi\u00f1era entreg\u00f3 el poder a los militares?\n\u00bfQuieren reponer el \"terrorismo de Estado\"?\n\nNing\u00fan delito justifica esto \ud83d\udc47 https://t.co/qKjVm9dkQC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022404092506113"]}, {"author_id": "962423641064558592", "created_at": "2019-10-20T22:46:49.000Z", "id": "1186051169371725825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Es casi un acto suicida ponerte a mirar fotos viejas un domingo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051169371725825"]}, {"author_id": "127902758", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "id": "1184656550541090817", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ChileSeCanso"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}]}, "author_id": "1166744489865728001", "created_at": "2019-10-20T14:19:06.000Z", "id": "1185923399383764992", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 12, "like_count": 1040, "quote_count": 13}, "text": "#ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad. Para lo del metro hay planes de contingencia, pero para un jubilado nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185923399383764992"]}, {"author_id": "111740322", "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1185882534418223106", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"]}, {"author_id": "3145172908", "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "id": "1185915871757291521", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"]}, {"author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-20T18:36:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5772, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc Comics"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.2974, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}]}, "id": "1185988118106836994", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 29, "like_count": 1408, "quote_count": 30}, "text": "Fico feliz por nunca ter deixado de acreditar no potencial da Dc Comics, quem passou por Suicide Squad, Batman Vs Superman e Justice League passa por qualquer coisa. Era foda, estresse todo dia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185988118106836994"]}, {"author_id": "984580833053986818", "created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "id": "1185912673894064130", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"]}, {"author_id": "107120856", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9JeLwKeplH", "expanded_url": "http://ow.ly/HaOV50wPaEe", "display_url": "ow.ly/HaOV50wPaEe"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:50:02.000Z", "id": "1185689592655220736", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "text": "Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9JeLwKeplH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185689592655220736"]}, {"author_id": "46182377", "created_at": "2019-10-20T00:30:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1185714850145677313", "public_metrics": {"retweet_count": 487, "reply_count": 242, "like_count": 2694, "quote_count": 65}, "text": "Ahora entiendo porqu\u00e9 Alan Garc\u00eda insist\u00eda obsesivamente con la anemia: era una alusi\u00f3n inconsciente a las loncheras.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185714850145677313"]}, {"author_id": "248890506", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ucl90xcfBR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima", "display_url": "brasil247.com/blog/a-catastr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima"}]}, "created_at": "2019-10-20T01:55:35.000Z", "id": "1185736288957353984", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "\"\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-ant\u00eddoto deve ser investida de muita impetuosidade ret\u00f3rica, sem os tecnicismos bem comportados da academia e da pondera\u00e7\u00e3o.\"\nhttps://t.co/ucl90xcfBR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185736288957353984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 140, "tag": "CuartoMilenio"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/aA0W4bkjZG", "expanded_url": "https://twitter.com/navedelmisterio/status/1186033775525974016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aA0W4bkjZG", "media_key": "3_1186033769540673538"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "48579013", "created_at": "2019-10-20T21:37:42.000Z", "id": "1186033775525974016", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 26, "like_count": 175, "quote_count": 10}, "text": "Seg\u00fan documentos judiciales, a Jeffrey Epstein le enviaron tres ni\u00f1as de 12 a\u00f1os de familias pobres como regalo de cumplea\u00f1os #CuartoMilenio https://t.co/aA0W4bkjZG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033775525974016"]}, {"author_id": "792879669578203136", "created_at": "2019-10-20T22:34:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186047076813197313"}], "id": "1186048156015960065", "in_reply_to_user_id": "52404597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@juancanavarro Suele pasar cuando la elite pol\u00edtica cree que puede hacer con el pueblo lo que quiera, cuando el pueblo tiene que pagar las concecuencias de todos los errores y la poca capacidad y visi\u00f3n de los dirigentes pol\u00edticos....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juancanavarro", "id": "52404597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048156015960065"]}, {"author_id": "924146456", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hSMluB1tzG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/alexandre-garcia-desdenha-do-trabalho-de-voluntarios-no-nordeste-e-pede-para-que-devolvam-petroleo#.Xazip-3WHN8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/alexandr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Garcia"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7861, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:42:28.000Z", "id": "1186050077552451585", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alexandre Garcia desdenha do trabalho de volunt\u00e1rios no Nordeste e pede para que 'devolvam' petr\u00f3leo https://t.co/hSMluB1tzG Devolvam a vida do filho dele que se suicidou com vergonha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186050077552451585"]}, {"author_id": "896736181198741505", "created_at": "2019-10-20T11:17:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1185877663434657793", "public_metrics": {"retweet_count": 1581, "reply_count": 197, "like_count": 8919, "quote_count": 36}, "text": "Gra\u00e7as ao PR Bolsonaro, o Brasil est\u00e1 reduzindo a criminalidade e gerando empregos; nossos fundamentos macroecon\u00f4micos est\u00e3o s\u00f3lidos e as reformas estruturais est\u00e3o sendo aprovadas; acordos comerciais hist\u00f3ricos foram conclu\u00eddos e os investidores est\u00e3o voltando a confiar no pa\u00eds.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185877663434657793"]}, {"author_id": "535707261", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/owDtcIYAID", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ilNvf1e5TG", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1185946370953400320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNvf1e5TG", "media_key": "3_1185946360807395330"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7825, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:50:23.000Z", "id": "1185946370953400320", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/owDtcIYAID https://t.co/ilNvf1e5TG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185946370953400320"]}, {"author_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-10-17T19:57:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Rousseau"}]}, "id": "1184921501289648130", "public_metrics": {"retweet_count": 940, "reply_count": 198, "like_count": 4988, "quote_count": 271}, "text": "Rousseau, psolista dos anos 1760, disse que \"o homem nasce bom, a sociedade o corrompe\". Com essa ideia esquerdista, a responsabilidade individual n\u00e3o existe, a puni\u00e7\u00e3o vira \"crueldade opressora\", e tudo \u00e9 culpa da \"sociedade\". O resultado desse discurso voc\u00ea j\u00e1 conhece.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184921501289648130"]}, {"author_id": "2165536237", "created_at": "2019-10-20T22:36:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186048010163310592"}], "id": "1186048637199093765", "in_reply_to_user_id": "4245898300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gauntletloki diria at\u00e9 q to me acostumando ja", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186048637199093765"]}, {"author_id": "113188445", "created_at": "2019-10-20T22:36:07.000Z", "id": "1186048477270286336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Oigan de que video 144 est\u00e1n hablando ???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048477270286336"]}, {"author_id": "14436317", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3c1yIV7Wrv", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-Zubia-Granada_0_954704891.html", "display_url": "eldiario.es/andalucia/homb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/andalucia/hombre-despues-suicida-zubia-granada_1_1299678.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8241, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:50:31.000Z", "id": "1185946403325042688", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre mata a su mujer en el municipio granadino de La Zubia https://t.co/3c1yIV7Wrv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185946403325042688"]}, {"author_id": "586811319", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UJ0c8MHEgp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T11:49:36.000Z", "id": "1185523389164933121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/UJ0c8MHEgp", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1185523389164933121"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Humala"}, {"start": 115, "end": 118, "tag": "AG"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "Fujiaprista"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.341, "type": "Person", "normalized_text": "Fujiaprista"}, {"start": 231, "end": 232, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "992494847151017984", "created_at": "2019-10-20T16:44:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185851079172460544"}], "id": "1185959917712281600", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG @FiscaliaPeru Parece q te arde el culo ver a #Humala libre y lloras por el Corrupto ladr\u00f3n Suicida #AG es entendible xq ers parte del aparato medi\u00e1tico de la mafia #Fujiaprista. Se burla dices: Acaso no es verdad q AG se peg\u00f3 un tiro para acabar con su miserable vida para no ir preso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185959917712281600"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "TerrorismoMachista"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/y5Gbcz4ghy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada.html"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7794, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "author_id": "2177937234", "created_at": "2019-10-20T16:55:54.000Z", "id": "1185962861031546880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "#TerrorismoMachista\nMujer de 40 a\u00f1os asesinada a tiros por su marido en La Zubia, Granada, esta madrugada.\nhttps://t.co/y5Gbcz4ghy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962861031546880"]}, {"author_id": "1175970681374281728", "created_at": "2019-10-20T22:13:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935069275459585"}], "id": "1186042868261146631", "in_reply_to_user_id": "1175970681374281728", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "text": "@VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew @La_lapicerito @UrssUnion @oilkingbitch @Rubi20023 @_VenezuelaBitch @hiao23 ~~\ud83c\udf15Noche 4\ud83c\udf15~~\n\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8@Hiao231 recibe un hacha de un patrocinador desconocido.\n\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea@_VenezuelaBitch, \ud83c\uddef\ud83c\uddf5@Rubi20023 ,\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa@LucyVC3  y \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1@La_lapicerito forman un pacto suicida y se suicidan.-MEGA F-\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\udde6@oilkingbitch y \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4@suunflower_mylo duermen en turnos.", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "BMaFerLoB", "id": "997585812945387520"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 191, "end": 198, "username": "hiao23", "id": "2716425811"}, {"start": 296, "end": 306, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 310, "end": 318, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186042868261146631"]}, {"author_id": "195816295", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/VpSwaaxBdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/waraujo64/status/1185920128258662400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VpSwaaxBdJ", "media_key": "3_1185920119626698753"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/VpSwaaxBdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/waraujo64/status/1185920128258662400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VpSwaaxBdJ", "media_key": "3_1185920119647752194"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/VpSwaaxBdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/waraujo64/status/1185920128258662400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VpSwaaxBdJ", "media_key": "3_1185920119647723520"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/VpSwaaxBdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/waraujo64/status/1185920128258662400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VpSwaaxBdJ", "media_key": "3_1185920119635140608"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "El Eje del Mal"}]}, "created_at": "2019-10-20T14:06:06.000Z", "id": "1185920128258662400", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 226, "like_count": 641, "quote_count": 28}, "text": "\u201cEl Eje del Mal\u201d ...\ud83d\udc80\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f. (Primera Parte) https://t.co/VpSwaaxBdJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185920128258662400"]}, {"author_id": "68638146", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DzQObhs5c8", "expanded_url": "https://twitter.com/miguel957/status/1185992300071129088", "display_url": "twitter.com/miguel957/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-10-20T18:55:59.000Z", "id": "1185993079486124032", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "text": "Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupto y de Ruth \"me ba\u00f1o con jarrita\" Fujimori. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/DzQObhs5c8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185993079486124032"]}, {"author_id": "279072208", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:28:26.000Z", "id": "1185940849793912832", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185940849793912832"]}, {"author_id": "811667957344600064", "created_at": "2019-10-20T22:31:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186044400226459648"}], "id": "1186047220518252544", "in_reply_to_user_id": "857695917734023170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YaniArtist Pero quiero saber qu\u00e9 o qu\u00e9 es, te juro que yo no me impresiono f\u00e1cil :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047220518252544"]}, {"author_id": "14577197", "created_at": "2019-10-20T21:56:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "id": "1186038526380560389", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Que t\u00fa v\u00eddeo del suicida, el mundo lleno de la manifestaci\u00f3n, aqui que tu \"renuncia amlo\", que el tuitero que pidi\u00f3 una pizza tipo \"catrina\" y le llevaron un tlacoyo... \n\nTuiter los domingos es la reuni\u00f3n familiar en casa de la abuela.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038526380560389"]}, {"author_id": "2231844894", "created_at": "2019-10-20T22:17:22.000Z", "id": "1186043757529042949", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Si me dan a elegir entre cortarme las venas y cumplir a\u00f1os, claramente me las corto. Que horrible cumplir a\u00f1os", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043757529042949"]}, {"author_id": "96853458", "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "id": "1185546193360715776", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LuisNava"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/WxnCOZXLEB", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/hijos-alan-garcia-anuncian-acciones-legales-contra-luis-nava-debido-declaraciones-odebrecht/", "display_url": "caretas.pe/politica/hijos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/hijos-alan-garcia-anuncian-acciones-legales-contra-luis-nava-debido-declaraciones-odebrecht/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}]}, "author_id": "44932117", "created_at": "2019-10-19T17:39:00.000Z", "id": "1185611317035466752", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 43, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "text": "#LuisNava recibir\u00eda denuncias por falsas declaraciones\nhttps://t.co/WxnCOZXLEB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185611317035466752"]}, {"author_id": "943594936150233088", "created_at": "2019-10-20T19:27:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.403, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}]}, "id": "1186000957584429059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "What is the 1444 video?", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186000957584429059"]}, {"author_id": "162526783", "created_at": "2019-10-20T21:11:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Lopetegui"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "SevillaFC", "id": "115123104"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "LevanteUD", "id": "34743419"}]}, "id": "1186027259213307904", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 211, "quote_count": 1}, "text": "La victoria del @Sevillafc ante el @LevanteUD ha sido de esas que te vas a dormir y duermes a pierna suelta porque los de Lopetegui sudaron la camiseta y lograron tres puntos de oro. Puntos de orgullo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186027259213307904"]}, {"author_id": "1273763233", "created_at": "2019-10-19T14:03:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185387426593869826"}], "id": "1185557200086941696", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Y los mermemedios ser\u00e1n los encargados de sembrarlos en la mente del pueblo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185557200086941696"]}, {"author_id": "500290601", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EGO73HGuYF", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185675389743575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGO73HGuYF", "media_key": "3_1185675373868126209"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:53:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673606161932304"}], "id": "1185675389743575040", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 406, "quote_count": 8}, "text": "Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum mal a ele, quando ele tem o del\u00edrio sai do apartamento dela ele percebe que a vida dele \u00e9 uma com\u00e9dia, e se transforma em Coringa. \n\nA Sophie o \u201cajudou.\u201d https://t.co/EGO73HGuYF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185675389743575040"]}, {"author_id": "45823251", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "id": "1185377176876658689", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"]}, {"author_id": "1165003766933991424", "created_at": "2019-10-20T21:55:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186026920129056768"}], "id": "1186038262374248448", "in_reply_to_user_id": "751964108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Joacqo21 sale doble suicidio ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Joacqo21", "id": "751964108"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186038262374248448"]}, {"author_id": "990307999129403392", "created_at": "2019-10-20T19:43:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185895715710459909"}], "id": "1186004939732066311", "in_reply_to_user_id": "2840423336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@catsofKey Resumeme que tengo miedo a traumarme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186004939732066311"]}, {"author_id": "1056396672", "created_at": "2019-10-20T22:19:40.000Z", "id": "1186044336259158017", "public_metrics": {"retweet_count": 1014, "reply_count": 1443, "like_count": 14090, "quote_count": 53}, "text": "No quiero ver el v\u00eddeo 1444.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186044336259158017"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/KhYyMZreu2", "expanded_url": "https://bit.ly/31zBrO6", "display_url": "bit.ly/31zBrO6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=trafico&fbclid=IwAR1Sd169qHxw4RjJCyIAmrobw2a-bJuTsFiiU2tIKwzNFsfSQ5oLFhznGIY"}]}, "author_id": "66056011", "created_at": "2019-10-20T22:15:16.000Z", "id": "1186043232662294530", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A pesar de los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Las estad\u00edsticas oficiales han confirmado que el #suicidio es la 2da causa de muerte, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico, entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os (Fuente: https://t.co/KhYyMZreu2)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043232662294530"]}, {"author_id": "138924695", "created_at": "2019-10-20T20:53:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186009032194220032"}], "id": "1186022741411094529", "in_reply_to_user_id": "15937976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zoaretnica Que pedo con su tranquilidad antes de hacerlo. Me causa morbo saber quien es o que onda.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zoaretnica", "id": "15937976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186022741411094529"]}, {"author_id": "848881639056965632", "created_at": "2019-10-20T22:16:28.000Z", "id": "1186043531229630464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tw // suicidio\n\nragazzi non so come sia possibile tale schifo ma qui su Twitter e anche yt gira un video di un ragazzo che si suicida, vi prego di non cercarlo e se vi capita in tl di ignorare il video.\nio purtoppo non sapendo l\u2019ho guardato e sono ancora traumatizzata.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186043531229630464"]}, {"author_id": "51444314", "created_at": "2018-06-20T20:07:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "id": "1009528213410861056", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 2, "like_count": 363, "quote_count": 9}, "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1009528213410861056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 193, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 206, "end": 229, "tag": "NoalaViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/g2fGGdcXS4", "expanded_url": "https://m.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html", "display_url": "m.granadahoy.com/granada/violen\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/uhONbar4mh", "expanded_url": "https://twitter.com/siplg/status/1186030794785132545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uhONbar4mh", "media_key": "3_1186030792415371264"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7946, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "SIPLG"}]}, "author_id": "3421896484", "created_at": "2019-10-20T21:25:51.000Z", "id": "1186030794785132545", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre asesina de un disparo a su mujer y luego se suicida, en la localidad granadina de La Zubia. \nDesde SIPLG queremos Condenar este o cualquier otro acto de violencia machista. \n#NiUnaM\u00e1s\n#NiUnaMenos\n#NoalaViolenciaMachista \n\u260e\ufe0f 0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\nhttps://t.co/g2fGGdcXS4 https://t.co/uhONbar4mh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186030794785132545"]}, {"author_id": "2854661146", "created_at": "2019-10-20T19:11:46.000Z", "id": "1185997049654849536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Procurando filmes para chorar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185997049654849536"]}, {"author_id": "1175970681374281728", "created_at": "2019-10-20T15:05:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930570775302145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 359, "end": 364, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Psycho"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "BMaFerLoB", "id": "997585812945387520"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 191, "end": 198, "username": "hiao23", "id": "2716425811"}, {"start": 301, "end": 308, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}]}, "id": "1185935069275459585", "in_reply_to_user_id": "1175970681374281728", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "@VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew @La_lapicerito @UrssUnion @oilkingbitch @Rubi20023 @_VenezuelaBitch @hiao23 \u2620\ufe0fTributos caidos\u2620\ufe0f\n-3 disparos de ca\u00f1\u00f3n se pueden o\u00edr en la distancia.\n\n\u2692\ufe0f @UrssUnion \nDistrito 6\n\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0@sock_0 \nDistrito 6\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7@CostaRic_CHCrew \nDistrito 4\n\nF: 3\nPsycho Killer(s): X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185935069275459585"]}, {"author_id": "17676713", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ODJrl8RhdR", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5976, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8822, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:18:35.000Z", "id": "1185938369475481600", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "\u2757\ufe0fUn hombre mata a su mujer con un arma de fuego y despu\u00e9s se suicida en La Zubia (Granada) https://t.co/ODJrl8RhdR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185938369475481600"]}, {"author_id": "1043679046167609344", "created_at": "2019-10-20T22:02:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186016669002620930"}], "id": "1186040101463379978", "in_reply_to_user_id": "1110022851879464960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wallsftls 1444?", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1186040101463379978"]}, {"author_id": "774338699328823296", "created_at": "2019-10-20T21:12:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186022594400735232"}], "id": "1186027503913263104", "in_reply_to_user_id": "30585839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@belrodrigues existe algum serial killer conhecido como o maior do mundo? ou apenas dos pa\u00edses?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186027503913263104"]}, {"author_id": "412397622", "created_at": "2019-10-20T16:50:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "Aber"}]}, "id": "1185961624328376320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 33, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Aber \ud83d\udc40\nlike this and i\u2019ll tell you: \n\u2014 first impression:\n\u2014 your nickname in my head:\n\u2014 closeness ratings: \n\u2014 do i like you:\n\u2014 you\u2019re my:\n\u2014 to be honest:\n\u2014 have i ever disliked you:", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1185961624328376320"]}, {"author_id": "839243825818308609", "created_at": "2019-10-20T21:52:32.000Z", "id": "1186037508557201409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Il primo allenatore che lascer\u00e0 fuori Suso avr\u00e0 finalmente la mia STIMA e con questo vi auguro la buonanotte", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186037508557201409"]}, {"author_id": "4069593683", "created_at": "2019-10-20T21:28:34.000Z", "id": "1186031476527304707", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Domingo \u00e0 noite \u00e9 mt pensamento suic\u00edda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186031476527304707"]}, {"author_id": "2898594002", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ATDJxod8sp", "expanded_url": "https://twitter.com/gitezoni/status/1184630607176966144", "display_url": "twitter.com/gitezoni/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "Gi"}]}, "created_at": "2019-10-17T00:49:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184630607176966144"}], "id": "1184632372819628033", "public_metrics": {"retweet_count": 1807, "reply_count": 1041, "like_count": 28081, "quote_count": 386}, "text": "Quero pedir compreens\u00e3o e respeito pela Gi.\n\nDaqui pra frente n\u00e3o falarei mais sobre o assunto.\n\nA partir de agora as autoridades constitu\u00eddas dar\u00e3o seguimento ao processo. https://t.co/ATDJxod8sp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184632372819628033"]}, {"author_id": "345159116", "created_at": "2019-10-20T14:24:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1185924856849879040", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "Se Esquadr\u00e3o Suicida tem oscar, eu vou ter esse diploma SIM. F\u00e9 no TCC da gata.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185924856849879040"]}, {"author_id": "224916991", "created_at": "2019-10-20T09:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 276, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1185851079172460544", "public_metrics": {"retweet_count": 1011, "reply_count": 813, "like_count": 2602, "quote_count": 101}, "text": "Humala ya est\u00e1 en campa\u00f1a y cree que todos hemos perdido la memoria. Burl\u00e1ndose del suicidio de su rival pol\u00edtico dice que nunca se ha pegado un tiro, pero s\u00ed le ha pegado a otros no? O no? Se olvida acaso del capit\u00e1n Carlos? Sus audios siguen encarpetados en el @FiscaliaPeru ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185851079172460544"]}, {"author_id": "1046141479436124161", "created_at": "2019-10-20T18:50:59.000Z", "id": "1185991821475930112", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, ese video puede causar ataques de panico, ansiedad, etc, tengan un poco de empatia loco tanto les cuesta NO difundir un video mas alla de si es falso o no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185991821475930112"]}, {"author_id": "407243768", "created_at": "2019-10-20T22:09:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186035399048736768"}], "id": "1186041900672917510", "in_reply_to_user_id": "1614700928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@piccherroll Ma hai visto quanto \u00e8 grosso? Dove ti presenti? Fai il serio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "piccherroll", "id": "1614700928"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186041900672917510"]}, {"author_id": "1110100049696952320", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196882432"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196845571"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196874240"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "created_at": "2019-10-17T03:25:47.000Z", "geo": {"place_id": "83e30e314d0e5320"}, "id": "1184671823360745472", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/8bP9fUej93", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184671823360745472"]}, {"author_id": "1044741256469856256", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TRHFLJq9Bu", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}]}, "created_at": "2019-10-20T13:23:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "id": "1185909307340025858", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Otro patan que quiere tenerlo todo con PREPOTENCIA, MACHISTA IGUALITO AL COBARDE SUICIDA.APROFUJIMORISMO NUNCA MAS. DESPIERTA PUEBLO PERUANO!!!!!! https://t.co/TRHFLJq9Bu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185909307340025858"]}, {"author_id": "1888499617", "created_at": "2019-10-20T22:08:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186041633768398849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.3532, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1186041636809314309", "in_reply_to_user_id": "1888499617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como si mis muertos no vinieran\n\na darme aliento entre golpe y golpe\n\ncomo si no escucharan los pasos decididos\n\nde mis compa\u00f1eros cuando el estallido blanco\n\nde mi cerebro electrificado\n\ny me alzan entre dos y me dejan\n\nTotalmente incomunicado\n\n\u00bfde qui\u00e9n? \u00bfde Dios?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186041636809314309"]}, {"author_id": "1149013689548382208", "created_at": "2019-10-20T22:06:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186040695364173831"}], "id": "1186040942400364544", "in_reply_to_user_id": "1113656379041042439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LaHojaOfiZial Amm recuerdas cuando me dejaste y me dijiste lo mismo queriendo volver y te dije que no?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaHojaOfiZial", "id": "1113656379041042439"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186040942400364544"]}, {"author_id": "1167925124621897728", "created_at": "2019-10-20T22:01:11.000Z", "id": "1186039685904248832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo puedes ayudar a alguien que se corta?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039685904248832"]}, {"author_id": "266096266", "created_at": "2019-10-20T02:45:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1185748816437399552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Me voy a acostar con la inmensa duda de lo que nos depara el futuro. Hoy he visto un reflejo de mi vida de hace 30 a\u00f1os: los saqueos masivos. Aquella vez fue el pr\u00f3logo de una pel\u00edcula que termin\u00f3 10 a\u00f1os despu\u00e9s con la llegada de Ch\u00e1vez al poder en Venezuela. Ac\u00e1 ser\u00e1 lo mismo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185748816437399552"]}, {"author_id": "244998762", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/nj4ABFDkbV", "expanded_url": "https://twitter.com/madoka_kenmochi/status/1184643836045189120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nj4ABFDkbV", "media_key": "3_1184643831477571584"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4181, "type": "Other", "normalized_text": "THRASH"}]}, "created_at": "2019-10-17T01:34:34.000Z", "id": "1184643836045189120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n\u201cPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\n2019.11.24 : Sunday\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/nj4ABFDkbV", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184643836045189120"]}, {"author_id": "1018098964980228096", "created_at": "2019-10-19T08:24:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "SraKaos"}]}, "id": "1185471769345429504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Y donde est\u00e1 la experta en investigaci\u00f3n de la comisi\u00f3n lava jato, que gasto 6 millones, lavo la carita del suicida y la SraKaos, tendr\u00e1 que rendir cuentas ante la ley por encubridora.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185471769345429504"]}, {"author_id": "4179174028", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/OYFr21Umbu", "expanded_url": "https://kaosenlared.net/chile-la-lucha-por-la-tarifa-social-y-un-trasporte-publico-del-estado/", "display_url": "kaosenlared.net/chile-la-lucha\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://kaosenlared.net/chile-la-lucha-por-la-tarifa-social-y-un-trasporte-publico-del-estado/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:57:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186038763744612352"}], "id": "1186038766152105985", "in_reply_to_user_id": "4179174028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Respecto a la situaci\u00f3n de Chile:\n\nhttps://t.co/OYFr21Umbu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038766152105985"]}, {"author_id": "35885672", "created_at": "2019-10-20T20:23:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186005719146995712"}], "id": "1186015192330784768", "in_reply_to_user_id": "43955248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anthonyblanco Es una canci\u00f3n de un artista?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anthonyblanco", "id": "43955248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015192330784768"]}, {"author_id": "129872480", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/1uptLHnAv8", "expanded_url": "https://twitter.com/leeminhvo/status/1186033669133221889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1uptLHnAv8", "media_key": "16_1186033660102955009"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "plith"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:37:16.000Z", "id": "1186033669133221889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "text": "quote this with your utt/bias in kpop groups\n\n* and i'll tweet you and edit of his/hers that i like *\n\n(don't ignore me :c plith) https://t.co/1uptLHnAv8", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186033669133221889"]}, {"author_id": "932645510586003456", "created_at": "2019-10-20T21:49:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186035712325492737"}], "id": "1186036720074153990", "in_reply_to_user_id": "966003343838629888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_cataesteve Same amiga", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186036720074153990"]}, {"author_id": "1103872715650465792", "created_at": "2019-10-20T21:40:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.3208, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}]}, "id": "1186034531368931329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que mierda es el 1444\u00bf\u00bf\u00bf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034531368931329"]}, {"author_id": "10400972", "created_at": "2019-10-19T19:25:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "id": "1185638055262216195", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 19, "like_count": 336, "quote_count": 3}, "text": "Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como dicen, la historia se repite y la izquierda se suicida, constantes macabras.  Bye bye Vero, que el olvido sea amable contigo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185638055262216195"]}, {"author_id": "3861853696", "created_at": "2019-10-20T17:23:54.000Z", "id": "1185969905658662914", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "text": "La lucha de fondo por un pa\u00eds m\u00e1s justo e igualitario es loable y no debe cesar,pero la delincuencia y pillaje debe ser condenado y quienes lo realizan ser juzgados como la ley establece.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185969905658662914"]}, {"author_id": "253192642", "created_at": "2019-10-20T15:22:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185864816713441280"}], "id": "1185939358928572421", "in_reply_to_user_id": "2199622261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FabioRoscioli Nessun peccato. Io per\u00f2 continuo a vedere Conte presidente del Consiglio e Renzi in maggioranza con svariati ministri e sottosegretari. E tanta stampa che sostiene l'uno e l'altro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185939358928572421"]}, {"author_id": "1368034488", "created_at": "2019-10-20T21:41:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186033903347347458"}], "id": "1186034721039540224", "in_reply_to_user_id": "937338217224863745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElPoblanoGt Un suicida no necesita q le digas q es estupido por querer morir;q le digas q el puede salir de eso! Eso ya se sabe; un suicida solo est\u00e1 cansado de tanto cargar con tanta basura e la sociedad y su entorno le tiran;", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElPoblanoGt", "id": "937338217224863745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186034721039540224"]}, {"author_id": "2737273604", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "id": "1185435216195833856", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"]}, {"author_id": "754188303864360960", "created_at": "2019-10-20T18:54:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185992339602456576"}], "id": "1185992586248556544", "in_reply_to_user_id": "1098263517524836353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@Nubecitx Un chico se suicida en camara con una escopeta, Es muy grafico, Te recomiendo que no lo veas si eres sensible a este tipo de contenido ;;;", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nubecitx", "id": "1454330640111915010"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185992586248556544"]}, {"author_id": "2157286252", "created_at": "2019-10-20T21:36:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186003741369081856"}], "id": "1186033494717272064", "in_reply_to_user_id": "38084629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eldoctorbravo Ahora se enlocha y queda foquiado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eldoctorbravo", "id": "38084629"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033494717272064"]}, {"author_id": "20699817", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:30:00.000Z", "id": "1186031838118105088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoinLhb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186031838118105088"]}, {"author_id": "50695149", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZGxgrGtyPH", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/por-que-no-aparecera-el-joker-en-escuadron-suicida-2"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:35:26.000Z", "id": "1186033206006632449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no aparecer\u00e1 el 'Joker' en 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'? https://t.co/ZGxgrGtyPH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186033206006632449"]}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Capela Nova, Brasil", "id": "bec6c96fec937e05"}, {"full_name": "Loja, Ecuador", "id": "01da0f365a77a199"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Pen\u00e1polis, Brasil", "id": "d9486d84d69856f2"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}]}, "errors": [{"value": "1186051236023418880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186051236023418880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186051236023418880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186054608831025152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186054608831025152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186054608831025152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185981126227169281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185981126227169281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185981126227169281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1076870727561895937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076870727561895937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076870727561895937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186049095443636224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186049095443636224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186049095443636224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "489592184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [489592184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "489592184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185959489280839680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185959489280839680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185959489280839680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053294495628959744", "value": "1053294495628959744", "detail": "User has been suspended: [1053294495628959744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186039892163342338", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186039892163342338", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186039892163342338].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1076870727561895937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076870727561895937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076870727561895937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186044647883321350", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186044647883321350].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186044647883321350", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112781269920833536", "value": "1112781269920833536", "detail": "User has been suspended: [1112781269920833536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186043286986862592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186043286986862592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186043286986862592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1145858806120927233", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145858806120927233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145858806120927233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186043685106081793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186043685106081793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186043685106081793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "985954804605358080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [985954804605358080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "985954804605358080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186043078777475072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186043078777475072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186043078777475072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113428428110344193", "value": "1113428428110344193", "detail": "User has been suspended: [1113428428110344193].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185958339047559169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185958339047559169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185958339047559169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170055505521385473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170055505521385473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170055505521385473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186040133574725632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186040133574725632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186040133574725632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "744073528702570496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [744073528702570496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744073528702570496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184789712407552001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184789712407552001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184789712407552001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186037935931568129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186037935931568129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186037935931568129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1186037116880543744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186037116880543744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186037116880543744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140005114851340288", "value": "1140005114851340288", "detail": "User has been suspended: [1140005114851340288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186026602251149318", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186026602251149318", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186026602251149318].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186035165849673729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186035165849673729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186035165849673729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937338217224863745", "value": "937338217224863745", "detail": "User has been suspended: [937338217224863745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186033903347347458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186033903347347458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186033903347347458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1063098474588225537", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1063098474588225537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063098474588225537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186012888105922560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186012888105922560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186012888105922560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186059448948797441", "oldest_id": "1186033796166180864", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90ni5ui0k8zq6yuaohr0mb9067x"}}