{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cxepZzjCHh", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210453639615188992", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/cxepZzjCHh", "lang": "es", "author_id": "398116739", "created_at": "2019-12-27T06:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210453639615188992"]}, {"id": "1210453528742891521", "text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}], "author_id": "1662875576", "created_at": "2019-12-27T06:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210453528742891521"]}, {"id": "1210453491786883072", "text": "RT @nicholasantos89: A senten\u00e7a concessiva de perd\u00e3o judicial, de fato, \u00e9 vista como \u201cautof\u00e1gica\u201d, porquanto embora reconhe\u00e7a o crime e a c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nicholasantos89", "id": "531708086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210387091592380416"}], "author_id": "873221545115758592", "created_at": "2019-12-27T06:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210453491786883072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210452857717178368", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "185206454", "created_at": "2019-12-27T06:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210452857717178368"]}, {"id": "1210452566015987714", "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "author_id": "829905143609118721", "created_at": "2019-12-27T06:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210452566015987714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/yhkoBw3bHS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306"}]}, "id": "1210452388651257856", "text": "\u60b2\u3057\u3044.......\ud83d\ude2d\n\n\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 https://t.co/yhkoBw3bHS", "lang": "ja", "author_id": "990592536665190400", "created_at": "2019-12-27T06:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210452388651257856"]}, {"in_reply_to_user_id": "1068214975959838721", "id": "1210451606992510976", "text": "@aescmk @by__tasniiim @klt_m_dz @bilelakhy @kenza510 @ourbaobab Mais n\u2019y arrivant pas car c\u2019est une communaut\u00e9 surpuissante il se suicida", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 52, "username": "kenza510", "id": "1120608946086191104"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "ourbaobab", "id": "1175732642425315333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210396141625499650"}], "author_id": "1164677458932772865", "created_at": "2019-12-27T06:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210451606992510976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "id": "1210451536104558592", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "3364318894", "created_at": "2019-12-27T06:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210451536104558592"]}, {"in_reply_to_user_id": "3394930264", "id": "1210451520724054017", "text": "@_Lnardo Ah amiga o cara matou uma mulher e saiu suave mesmo cm i investigador acho que se p\u00e1 j\u00e1 tinha desistido, o paco e a m\u00e3e dele e a mesma coisa da menina de agr \u00e9 como se fosse pra mostrar que ele ainda tenta fazer o bem. Meio que segue a mesma linha por\u00e9m um pouco mais pesado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Lnardo", "id": "3394930264"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "paco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210450180690075654"}], "author_id": "1199459550279147520", "created_at": "2019-12-27T06:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210451520724054017"]}, {"id": "1210451497407909888", "text": "Lo m\u00e1s triste de tener un amix suicida es que no importa todo el esfuerzo que pongas en qu\u00e9 no tenga esos pensamientos, es casi imposible hacer algo por esa persona.", "lang": "es", "author_id": "1616662088", "created_at": "2019-12-27T06:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210451497407909888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "id": "1210451082096365568", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "243732189", "created_at": "2019-12-27T06:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210451082096365568"]}, {"id": "1210450782287519744", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "245909273", "created_at": "2019-12-27T06:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210450782287519744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/OXfZZAcTbg", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "id": "1210450237518692354", "text": "inacredit\u00e1vel... O CARA \u00c9 UM ASSASSINO, foda se se foi um goleiro bom, ele matou a m\u00e3e do seu filho, esquartejou e deu pro cachorro comer, um psicopata https://t.co/OXfZZAcTbg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "author_id": "1106568850823413760", "created_at": "2019-12-27T06:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210450237518692354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1210449631022325760", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}], "author_id": "168210897", "created_at": "2019-12-27T06:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210449631022325760"]}, {"in_reply_to_user_id": "51604603", "id": "1210449499711254528", "text": "VC MATOU UMA PESSOA E TA FALANDO QUE RESOLVEU PROBLEMAS VAI SE FUDER SEU MERDA VC E SEU PAI SAO OS PROBLEMAS AGR EU VO MATAR VCS PRA RESOLVER JA QUE VC GOSTA TANTO SEU FILHINHO DA PUTA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210449303245934592"}], "author_id": "51604603", "created_at": "2019-12-27T06:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210449499711254528"]}, {"id": "1210449354923925504", "text": "RT @cgtzonasur: VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps:/\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Madrid"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "capitalismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210329587323981824"}], "author_id": "1028799540189642753", "created_at": "2019-12-27T06:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210449354923925504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tDciOqcQuG", "expanded_url": "https://twitter.com/goodbye2010s/status/1210226334053490688", "display_url": "twitter.com/goodbye2010s/s\u2026"}]}, "id": "1210449305129160704", "text": "aff essa m\u00fasica diz tanta coisa depois que ele se suicidou https://t.co/tDciOqcQuG", "lang": "pt", "author_id": "4899860536", "created_at": "2019-12-27T06:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210449305129160704"]}, {"id": "1210449176204652544", "text": "AH N\u00c3O CARALHO ESSA LOVE \u00c9 MALICA IGUAL O JOE VAI SE FODER ELA MATOU A CANDACE", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "LOVE"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "JOE"}]}, "author_id": "3263231032", "created_at": "2019-12-27T06:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210449176204652544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "id": "1210448698444066816", "text": "RT @francofontana43: Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441226060779520"}], "author_id": "821245141184823296", "created_at": "2019-12-27T06:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210448698444066816"]}, {"id": "1210447900792229888", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "380246788", "created_at": "2019-12-27T06:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210447900792229888"]}, {"id": "1210447300285419521", "text": "o cara matou a m\u00e3e do filho dele de uma forma horr\u00edvel e vem os pau no cu falar que as pessoas mudam, vai se foder.", "lang": "pt", "author_id": "780158994639794176", "created_at": "2019-12-27T06:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210447300285419521"]}, {"id": "1210447120605560833", "text": "Meus amigos mandando foto bebendo e fumando paieiro e eu em casa tentando descobrir se Joe matou a Beck", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}]}, "author_id": "71345704", "created_at": "2019-12-27T06:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210447120605560833"]}, {"id": "1210446911267885056", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "22008925", "created_at": "2019-12-27T06:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210446911267885056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "id": "1210446805504348161", "text": "RT @francofontana43: Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441226060779520"}], "author_id": "234776952", "created_at": "2019-12-27T06:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210446805504348161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210446749350973440", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "787183770206138368", "created_at": "2019-12-27T06:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210446749350973440"]}, {"id": "1210446712378216448", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1387904203", "created_at": "2019-12-27T06:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210446712378216448"]}, {"in_reply_to_user_id": "780375505904205824", "id": "1210446684100136960", "text": "@cyberlena @polipxcket Ahhhhhh thanks. Perai, a menina se matou?", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CyberLena", "id": "1346466211018596354"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "polipxcket", "id": "1634509940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210446243027202048"}], "author_id": "734893570482704384", "created_at": "2019-12-27T06:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210446684100136960"]}, {"id": "1210446405535485952", "text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}], "author_id": "986285578030379008", "created_at": "2019-12-27T06:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210446405535485952"]}, {"id": "1210446208516468737", "text": "uau quem diria que eu sou suicida ? \ud83d\ude32", "lang": "pt", "author_id": "1164394598866796544", "created_at": "2019-12-27T06:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210446208516468737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/qRWPQxdJqi", "expanded_url": "https://www.elperiodicoextremadura.com/noticias/gente/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-aaos_1208543.html", "display_url": "elperiodicoextremadura.com/noticias/gente\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210445920254529536", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/qRWPQxdJqi", "lang": "es", "author_id": "127794253", "created_at": "2019-12-27T06:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445920254529536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210445884955275264", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1848965100", "created_at": "2019-12-27T06:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445884955275264"]}, {"id": "1210445805540270080", "text": "mi sikis est\u00e1 completamente podrida y q le voy a hacer si soy un suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "sikis"}]}, "author_id": "607610126", "created_at": "2019-12-27T06:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445805540270080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "id": "1210445684773658625", "text": "RT @francofontana43: Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441226060779520"}], "author_id": "14394318", "created_at": "2019-12-27T06:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445684773658625"]}, {"in_reply_to_user_id": "311688637", "id": "1210445584009760768", "text": "@xmilicastro_ Yo soy m\u00e1s suicida que vos, no esperes que te frene", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xmilicastro_", "id": "311688637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210444157849948161"}], "author_id": "2341297652", "created_at": "2019-12-27T06:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445584009760768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210445537293537280", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2475886654", "created_at": "2019-12-27T06:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445537293537280"]}, {"id": "1210445384901963776", "text": "RT @Agenzia_Ansa: #Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Norvegia"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210297998254706688"}], "author_id": "1440784603", "created_at": "2019-12-27T06:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445384901963776"]}, {"id": "1210445364937052160", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "4210098027", "created_at": "2019-12-27T06:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445364937052160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210445212813791232", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "789810690", "created_at": "2019-12-27T06:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445212813791232"]}, {"id": "1210445170984062976", "text": "RT @Agenzia_Ansa: #Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Norvegia"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210217330967535617"}], "author_id": "1440784603", "created_at": "2019-12-27T06:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210445170984062976"]}, {"id": "1210444936392392704", "text": "RT @trentero: @adsuara @bajoelbillete @elconfidencial Totalmente de acuerdo! Sufre el que se suicida y luego sufren los familiares y amigos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trentero", "id": "1691625384"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "adsuara", "id": "95177547"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "bajoelbillete", "id": "29491384"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210438318145593345"}], "author_id": "95177547", "created_at": "2019-12-27T06:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210444936392392704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ys77aBkxd2", "expanded_url": "https://cdgo.es/37bgE6I", "display_url": "cdgo.es/37bgE6I"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "Espagueti"}]}, "id": "1210444864254554112", "text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual - C\u00f3digo Espagueti https://t.co/ys77aBkxd2", "lang": "es", "author_id": "65865150", "created_at": "2019-12-27T06:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210444864254554112"]}, {"id": "1210444376616439810", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "30341473", "created_at": "2019-12-27T06:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210444376616439810"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Ie5BYqgKK3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLyzXQ", "display_url": "dlvr.it/RLyzXQ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/oS6AaCMXJl", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1210278882730889216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oS6AaCMXJl", "media_key": "3_1210278881120227328"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "id": "1210444121170731008", "text": "Padre de ex alumna de La Academia asesina a su esposa y luego se suicida https://t.co/Ie5BYqgKK3 https://t.co/oS6AaCMXJl", "lang": "es", "author_id": "333200514", "created_at": "2019-12-27T06:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210444121170731008"]}, {"id": "1210443673160298496", "text": "RT @Web_Peru: @Valderrama_En @peruenlanoticia Jajajajaja\nAqu\u00ed la seuda renovaci\u00f3n aprista, m\u00e1s de lo mismo, fan\u00e1ticos del capo AG.\n\nEl tris\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Web_Peru", "id": "282257444"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210413286933639168"}], "author_id": "2352822481", "created_at": "2019-12-27T06:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210443673160298496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210443548295872513", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1116071712628539393", "created_at": "2019-12-27T06:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210443548295872513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210443503060312065", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2967645946", "created_at": "2019-12-27T06:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210443503060312065"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "id": "1210443471661805569", "text": "@hereinchaos Habilidade n\u00e3o se compara com car\u00e1ter, matou t\u00e1 errado claro foi preso devia estar l\u00e1 ainda, por\u00e9m foi um goleiro fudido", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "author_id": "860918985679941632", "created_at": "2019-12-27T06:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210443471661805569"]}, {"in_reply_to_user_id": "160042394", "id": "1210443121579806720", "text": "Al mismo tiempo q se pierde el morro, se suicida un se\u00f1or, este wey es el pap\u00e1 de Jonas, el protagonista de la serie", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210443119520448512"}], "author_id": "160042394", "created_at": "2019-12-27T06:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210443121579806720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "id": "1210443085014016000", "text": "RT @francofontana43: Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441226060779520"}], "author_id": "808004585474420736", "created_at": "2019-12-27T06:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210443085014016000"]}, {"id": "1210442332769865728", "text": "RT @lillylunapttr: //De vdd, por mim vc faz o plot que quiser, se quiser turnar cmg, e matar a lilly, tudo bem.\nEu dou reboot dps, at\u00e9 pq U\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lillylunapttr", "id": "1049813220150652928"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "lilly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210440010312364032"}], "author_id": "1141706705115525120", "created_at": "2019-12-27T06:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210442332769865728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210442330798514183", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "900443685892050947", "created_at": "2019-12-27T06:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210442330798514183"]}, {"in_reply_to_user_id": "3893175761", "id": "1210442086710951937", "text": "@heroinlands Puts se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "heroinlands", "id": "1242311230431416320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210439489908293633"}], "author_id": "956040564142637056", "created_at": "2019-12-27T06:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210442086710951937"]}, {"id": "1210441974223966210", "text": "RT @lillylunapttr: //De vdd, por mim vc faz o plot que quiser, se quiser turnar cmg, e matar a lilly, tudo bem.\nEu dou reboot dps, at\u00e9 pq U\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lillylunapttr", "id": "1049813220150652928"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "lilly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210440010312364032"}], "author_id": "1161806204336836608", "created_at": "2019-12-27T06:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441974223966210"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/S9ApUOS4MB", "expanded_url": "https://twitter.com/almostoneangel/status/1210213218074988545", "display_url": "twitter.com/almostoneangel\u2026"}]}, "id": "1210441963415187456", "text": "v\u00e9i o povo trata como se ele tivesse assaltado algu\u00e9m tlg? o cara ASSASSINOU po, MATOU! c\u00eas s\u00e3o doido eh https://t.co/S9ApUOS4MB", "lang": "pt", "author_id": "2303578082", "created_at": "2019-12-27T06:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441963415187456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "id": "1210441884289708033", "text": "RT @francofontana43: Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441226060779520"}], "author_id": "2460104746", "created_at": "2019-12-27T06:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441884289708033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/wT2IUXIZ2x", "expanded_url": "https://twitter.com/DiasTapada/status/1210441674779967489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wT2IUXIZ2x", "media_key": "3_1210441670371762176"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5256, "type": "Organization", "normalized_text": "firfa"}]}, "id": "1210441674779967489", "text": "Eu vendo o pessoal tudo se vangloriando que matou 10 no frifa (n\u00e3o s\u00f3 no firfa) e eu lembro da minha boa \u00e9poca de jogadora inicial que me contentava com isso pq era tudo bot e eu nem sabia https://t.co/wT2IUXIZ2x", "lang": "pt", "author_id": "1051959919660978178", "created_at": "2019-12-27T06:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441674779967489"]}, {"id": "1210441572095008771", "text": "estaba publicando mi tweet suicida diario y mi amigo VIO dioss yo quiero matarme ahora si de verdad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "author_id": "1636540296", "created_at": "2019-12-27T06:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441572095008771"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "id": "1210441390586580992", "text": "@BrazilFight Se algu\u00e9m matou, foi o que essa besta fez com o Bar do Elias!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210342868759519233"}], "author_id": "160030183", "created_at": "2019-12-27T06:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441390586580992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Q8pY3DhpMA", "expanded_url": "https://twitter.com/ouiludiida/status/1210281626225139712", "display_url": "twitter.com/ouiludiida/sta\u2026"}]}, "id": "1210441239188922368", "text": "Meu pensamento suicida s\u00f3 pensa: e se eu pular da\u00ed https://t.co/Q8pY3DhpMA", "geo": {"place_id": "4c75b532cd450600"}, "lang": "pt", "author_id": "2342475134", "created_at": "2019-12-27T06:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441239188922368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "id": "1210441226060779520", "text": "Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "author_id": "437533038", "created_at": "2019-12-27T06:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441226060779520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Ta0xFA7BG8", "expanded_url": "http://www.puntomedio.mx/joven-de-24-anos-se-suicida-en-su-domicilio-la-noche-del-miercoles/", "display_url": "puntomedio.mx/joven-de-24-an\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pdYXvXyRR3", "expanded_url": "https://twitter.com/peninsularpm/status/1210440822157709312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pdYXvXyRR3", "media_key": "3_1210440820618399744"}]}, "id": "1210440822157709312", "text": "Joven de 24 a\u00f1os se suicida en su domicilio la noche del\u00a0mi\u00e9rcoles https://t.co/Ta0xFA7BG8 https://t.co/pdYXvXyRR3", "lang": "es", "author_id": "89496981", "created_at": "2019-12-27T06:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210440822157709312"]}, {"id": "1210440752561565696", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "32737534", "created_at": "2019-12-27T06:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210440752561565696"]}, {"in_reply_to_user_id": "127591237", "id": "1210440438399799296", "text": "@rcarabelli @LCHAIRO @SalvadorHeresi @congresoperu Burro, lee un poquito m\u00e1s....Odebretch tiene presencia desde el primer gobierno del suicida AG, vas a decir que comenzaron a coimear hace casi dos d\u00e9cadas nom\u00e1s?\nQue un buen investigador comience a urgar s\u00f3lo en plan de historia y ver\u00e1s como salta la pus desde los 80.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rcarabelli", "id": "127591237"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "LCHAIRO", "id": "234166652"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.3681, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210437738631176192"}], "author_id": "556207845", "created_at": "2019-12-27T06:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210440438399799296"]}, {"id": "1210440357353345025", "text": "Los millennials somos la generaci\u00f3n que siempre hace chistes sobre morir, que si nos vamos a morir pues que sea ya de una vez.\nPorque somos la generaci\u00f3n m\u00e1s suicida de todas.\nEntre una generaci\u00f3n donde todo era m\u00e1s simple y otra que se extinguir\u00e1 junto al planeta...", "lang": "es", "author_id": "2640059325", "created_at": "2019-12-27T06:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210440357353345025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/COiDMgLrk0", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1577410246", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/26/emp\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "AmoresQueMatan"}]}, "id": "1210440094269788160", "text": "#AmoresQueMatan... \ud83d\ude23 En verdad, hay gente incapacitada para amarse, en consecuencia para amar, para ser padres. https://t.co/COiDMgLrk0", "lang": "es", "author_id": "250903545", "created_at": "2019-12-27T05:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210440094269788160"]}, {"in_reply_to_user_id": "1049813220150652928", "id": "1210440010312364032", "text": "//De vdd, por mim vc faz o plot que quiser, se quiser turnar cmg, e matar a lilly, tudo bem.\nEu dou reboot dps, at\u00e9 pq Umbridge ja matou minha personagem V\u00c1RIAS vezes, e ainda estou aqui.\nMas falar que incesto \u00e9 normal, eu n\u00e3o aceito.\nFalar que Pedofilia \u00e9 \"de boa se os pais +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "lilly"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Umbridge"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.7395, "type": "Other", "normalized_text": "Pedofilia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210440008370446336"}], "author_id": "1049813220150652928", "created_at": "2019-12-27T05:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210440010312364032"]}, {"in_reply_to_user_id": "112517077", "id": "1210439570648698880", "text": "@aBabiloni Son tan SUBNORMALES que desconocen que no se da cobertura medi\u00e1tica a los suicidios por evitar el efecto llamada (y ojo, este es otro tema con mucha lana para cardar porque se suicida tanta gente y hace falta tanta ayuda y formaci\u00f3n psicol\u00f3gica), pero...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aBabiloni", "id": "112517077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210339198177304579"}], "author_id": "192699893", "created_at": "2019-12-27T05:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210439570648698880"]}, {"id": "1210439459012919297", "text": "RT @vannegamez: Descripci\u00f3n de una relaci\u00f3n t\u00f3xica: \nEn (el juego) lobo, cupido enamora a dos personas, si matan a uno, el otro se suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vannegamez", "id": "42315669"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210438856178372608"}], "author_id": "29138546", "created_at": "2019-12-27T05:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210439459012919297"]}, {"id": "1210439242410811392", "text": "RT @telecincoes: Ari Behn, escritor noruego y exmarido de Marta Luisa de Noruega, \"se ha quitado la vida\" a los 47 a\u00f1os, seg\u00fan ha informado\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 58, "end": 79, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210103839338172416"}], "author_id": "911647189176406021", "created_at": "2019-12-27T05:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210439242410811392"]}, {"id": "1210439075523633152", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "858984690", "created_at": "2019-12-27T05:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210439075523633152"]}, {"id": "1210438856178372608", "text": "Descripci\u00f3n de una relaci\u00f3n t\u00f3xica: \nEn (el juego) lobo, cupido enamora a dos personas, si matan a uno, el otro se suicida por amor.", "lang": "es", "author_id": "42315669", "created_at": "2019-12-27T05:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438856178372608"]}, {"id": "1210438753539502080", "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "author_id": "81438281", "created_at": "2019-12-27T05:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438753539502080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/jVyD0ApLdz", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/TubularAmorphousLlamaMVGame?tt_medium=twtr", "display_url": "clips.twitch.tv/TubularAmorpho\u2026"}]}, "id": "1210438686879440896", "text": "Hay un gordo suicida cagando a tiros  https://t.co/jVyD0ApLdz", "lang": "es", "author_id": "1027327727244861441", "created_at": "2019-12-27T05:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438686879440896"]}, {"in_reply_to_user_id": "95177547", "id": "1210438318145593345", "text": "@adsuara @bajoelbillete @elconfidencial Totalmente de acuerdo! Sufre el que se suicida y luego sufren los familiares y amigos...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "adsuara", "id": "95177547"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "bajoelbillete", "id": "29491384"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210436380662419457"}], "author_id": "1691625384", "created_at": "2019-12-27T05:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438318145593345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YnJrAq8kqc", "expanded_url": "http://ow.ly/wZEh30q4XVz", "display_url": "ow.ly/wZEh30q4XVz"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/CViTboOPip", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1210277876739825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CViTboOPip", "media_key": "3_1210277875020156928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YUCATANALMINUTO", "id": "110082343"}]}, "id": "1210438316253990912", "text": "RT @YUCATANALMINUTO: Se suicida Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/YnJrAq8kqc https://t.co/CViTboOPip", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210383562148589568"}], "author_id": "1172958145448153093", "created_at": "2019-12-27T05:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438316253990912"]}, {"id": "1210438151988240384", "text": "acabo de cortarle el pelo a Camila JAJSJAJAJ hay q ser suicida e", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "author_id": "2722689247", "created_at": "2019-12-27T05:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438151988240384"]}, {"id": "1210438066013294592", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "398512554", "created_at": "2019-12-27T05:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438066013294592"]}, {"id": "1210438059881357312", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "author_id": "3380554973", "created_at": "2019-12-27T05:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438059881357312"]}, {"in_reply_to_user_id": "1543453525", "id": "1210437947390070786", "text": "@Nadiagaucha Que coisa linda N\u00e1dia \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f tamb\u00e9m j\u00e1 fui petista e \u00e9, a \u00fanica coisa que me arrependo na vida. Um partido que se diz, do povo, mas roubou/assaltou/matou seu pr\u00f3prio povo. Eles tem meu total desprezo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nadiagaucha", "id": "1543453525"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210378272049111040"}], "author_id": "586058607", "created_at": "2019-12-27T05:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210437947390070786"]}, {"id": "1210437585736273920", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "2633917027", "created_at": "2019-12-27T05:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210437585736273920"]}, {"in_reply_to_user_id": "2798524552", "id": "1210437565679099904", "text": "@deusmemata sua mae se suicidou??", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deusmemata", "id": "2798524552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210437204343959553"}], "author_id": "800882953", "created_at": "2019-12-27T05:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210437565679099904"]}, {"in_reply_to_user_id": "210264003", "id": "1210437203068801024", "text": "Por\u00e9m como eu aprendi a bloquear isso... Eu n\u00e3o tenho pensamento suicida...n\u00e3o t\u00f4 triste...\n\nMas dentro de mim tem algo p estourar e eu nem sei oq \u00e9 e nem como", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210437201223278592"}], "author_id": "210264003", "created_at": "2019-12-27T05:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210437203068801024"]}, {"id": "1210437025947623424", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "14914483", "created_at": "2019-12-27T05:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210437025947623424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/U0kedg7oaH", "expanded_url": "https://twitter.com/kyeongsew/status/892643026492727296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0kedg7oaH", "media_key": "7_892642458386833409"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}]}, "id": "1210436600687218688", "text": "sm pq me matou??? a voz da seulgi se encaixaria perfeitamente  https://t.co/U0kedg7oaH", "lang": "pt", "author_id": "1035246155872002050", "created_at": "2019-12-27T05:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210436600687218688"]}, {"in_reply_to_user_id": "226559856", "id": "1210436357006352385", "text": "@la_suicida \u5e74\u660e\u3051\u3082\u7d42\u308f\u3089\u305b\u3066\u6b32\u3057\u304f\u306a\u3044\u3067\u3059\u3088\u306d\ud83d\ude14", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209810137503809536"}], "author_id": "513806222", "created_at": "2019-12-27T05:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210436357006352385"]}, {"id": "1210436172872323073", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "1873044487", "created_at": "2019-12-27T05:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210436172872323073"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083090203454119936", "id": "1210436058795724800", "text": "@iluvpkjimin Pq acabei de descobri q minha amiga se suic\u00eddou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iluvpkjimin", "id": "1083090203454119936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210435869972291584"}], "author_id": "1155646895890534410", "created_at": "2019-12-27T05:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210436058795724800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zRChpbNN6k", "expanded_url": "https://agenciainformativavmc.com/2019/featured/45852/", "display_url": "agenciainformativavmc.com/2019/featured/\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pZlvGThMbA", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaVmc/status/1210435536390959104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZlvGThMbA", "media_key": "3_1210435534633525251"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6968, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}]}, "id": "1210435536390959104", "text": "En Altamira\u2026 padre de familia se suicida despu\u00e9s entrega de\u00a0regalos https://t.co/zRChpbNN6k https://t.co/pZlvGThMbA", "lang": "es", "author_id": "3897004573", "created_at": "2019-12-27T05:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210435536390959104"]}, {"in_reply_to_user_id": "2353685772", "id": "1210435189253513216", "text": "AINDA MAIS Q SOLID\u00c3O \u00c9 LIBERDADE KKKKKK SKYDANCE PORRA E ESQUADR\u00c3O SUICIDA TBM \u00c9 TCHUNAAY KKKK", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "TCHUNAAY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210434970445070336"}], "author_id": "2353685772", "created_at": "2019-12-27T05:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210435189253513216"]}, {"in_reply_to_user_id": "1337384874", "id": "1210434707533549568", "text": "s\u00e9rio que as pessoas t\u00e3o achando normal essa forma do sonny agir? se o sonny n\u00e3o tinha 100% de certeza que o will matou a adrianne, pq ele n\u00e3o ta jogando pra provar o contr\u00e1rio e apoiar o marido dele? meu deus.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "sonny"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "sonny"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "adrianne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210434218993573888"}], "author_id": "1337384874", "created_at": "2019-12-27T05:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210434707533549568"]}, {"id": "1210434139838722048", "text": "Hoje eu sentado enfrente de casa tomando teres chega um cara se apresentando e contando a hist\u00f3ria de vida dele, dizendo Que ja matou, ja roubou,ja foi preso, ja tacou fogo na casa dele com a mulher dentro... e Que em uma dessas pris\u00e3o ele foi obrigado a vestir a camisa do C.V", "geo": {"place_id": "60a750241cdfff2f"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 276, "probability": 0.2961, "type": "Person", "normalized_text": ".V"}]}, "author_id": "967999525834117120", "created_at": "2019-12-27T05:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210434139838722048"]}, {"id": "1210434050147725313", "text": "RT @AxelVillagra1: Me da miedo cuando gente que conoc\u00ed hace poco me encuentra en tw, soy re suicida ac\u00e1 culia jajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AxelVillagra1", "id": "1250383099"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210422847535009794"}], "author_id": "2745541542", "created_at": "2019-12-27T05:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210434050147725313"]}, {"id": "1210433977967927296", "text": "RT @tsunagamerbr1: Barba branca:o teach matou o tatch,la se vai um filho meu\n\nAce:MALTIDO COMO OUSA,EU VOU TE PERSEGUIR E TE FAZER PAGAR TE\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "teach"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.363, "type": "Other", "normalized_text": "tatch"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4564, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210206797124063234"}], "author_id": "2750786842", "created_at": "2019-12-27T05:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210433977967927296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pbviyIT5l7", "expanded_url": "https://twitter.com/lupitodrn/status/1210083206789304321", "display_url": "twitter.com/lupitodrn/stat\u2026"}]}, "id": "1210433661771898885", "text": "No era reproche pero si me entraba la depresi\u00f3n y el lado suicida despu\u00e9s de las peleas, ustedes no? https://t.co/pbviyIT5l7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210083206789304321"}], "author_id": "193888166", "created_at": "2019-12-27T05:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210433661771898885"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210433626241929216", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "217121203", "created_at": "2019-12-27T05:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210433626241929216"]}, {"id": "1210433161601179648", "text": "\u00e9 foda mano, eu n\u00e3o posso morrer enquanto minha m\u00e3e estiver viva, eu n\u00e3o posso morrer enquanto a minha irm\u00e3 estiver viva, n\u00e3o quero que elas fiquem sozinhas ou que minha irm\u00e3 cres\u00e7a sabendo que o irm\u00e3o se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "857362954890735616", "created_at": "2019-12-27T05:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210433161601179648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210433145348251648", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2160843579", "created_at": "2019-12-27T05:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210433145348251648"]}, {"id": "1210432842972434433", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "862696526849736706", "created_at": "2019-12-27T05:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210432842972434433"]}, {"id": "1210432576541937664", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "2200355792", "created_at": "2019-12-27T05:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210432576541937664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1126998735425286150", "id": "1210432368445739009", "text": "@geclaudd Ser\u00e1 que foi s\u00f3 por chifre mesmo?\nCara se matou de uma forma horr\u00edvel, pra sentir muita dor mesmo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "geclaudd", "id": "1126998735425286150"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210363940762456066"}], "author_id": "1127708052830982147", "created_at": "2019-12-27T05:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210432368445739009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5HPPSRepKK", "expanded_url": "https://cnn.it/37aKW9J", "display_url": "cnn.it/37aKW9J"}]}, "id": "1210432321184292864", "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse https://t.co/5HPPSRepKK", "lang": "es", "author_id": "100821407", "created_at": "2019-12-27T05:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210432321184292864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wD1dDToado", "expanded_url": "https://twitter.com/lorenzabalog/status/1210428865698508802", "display_url": "twitter.com/lorenzabalog/s\u2026"}]}, "id": "1210432313584168961", "text": "o maior erro do cinema, disputando com esquadr\u00e3o suicida https://t.co/wD1dDToado", "lang": "pt", "author_id": "1028847129635237889", "created_at": "2019-12-27T05:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210432313584168961"]}, {"in_reply_to_user_id": "1071484910576254977", "id": "1210432165848195072", "text": "@imitsuri ind\u00fastria musical e m\u00eddia se lamentam toda vez que um idol se suicida... mas elas que acabam com os pr\u00f3prios \nsinceramente estou chorosa pq n\u00e3o quero que ela fique mal por babaca da empresa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "imitsuri", "id": "1492664946957684740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210185644145860609"}], "author_id": "771398811377958912", "created_at": "2019-12-27T05:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210432165848195072"]}, {"id": "1210431854651817989", "text": "Nirvana nem \u00e9 t\u00e3o bom o pessoal gosta porque o Kurt se matou, se n\u00e3o fosse por isso seria s\u00f3 uma banda med\u00edocre", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9008, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "author_id": "2326919625", "created_at": "2019-12-27T05:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431854651817989"]}, {"id": "1210431842387673088", "text": "Re suicida jajajajajaja", "lang": "es", "author_id": "265167930", "created_at": "2019-12-27T05:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431842387673088"]}, {"id": "1210431808560664576", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "1491868166", "created_at": "2019-12-27T05:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431808560664576"]}, {"in_reply_to_user_id": "725534845020037121", "id": "1210431691514359808", "text": "@hendrylferreli Dizem que \u00e9 um amigo do Xande que se matou e ele fez a homenagem, n\u00e3o sei se procede mas a letra \u00e9 uma carta de despedida msm", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hendrylferreli", "id": "725534845020037121"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Xande"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210431322897952769"}], "author_id": "33827865", "created_at": "2019-12-27T05:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431691514359808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/56Tt4C2cyj", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/mundo/ultimas-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "renedelvalleb", "id": "185270291"}]}, "id": "1210431414539374593", "text": "RT @renedelvalleb: https://t.co/56Tt4C2cyj", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210426463897497601"}], "author_id": "185270291", "created_at": "2019-12-27T05:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431414539374593"]}, {"in_reply_to_user_id": "33827865", "id": "1210431322897952769", "text": "@juleno_14 Mds, agora eu t\u00f4 aqui ouvindo \"velocidade da laz\" e at\u00e9 que faz sentido ser uma carta suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juleno_14", "id": "33827865"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "velocidade da laz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210430145615605768"}], "author_id": "725534845020037121", "created_at": "2019-12-27T05:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431322897952769"]}, {"id": "1210431201430949889", "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "author_id": "1075533886443143168", "created_at": "2019-12-27T05:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431201430949889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210431038553559040", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1108666554", "created_at": "2019-12-27T05:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431038553559040"]}, {"id": "1210430911537397760", "text": "Que eles matam sem dor e a porra da pessoa que o vagabundo matou ningu\u00e9m se importa ou se revolta mas quando e o bandido que morre popula\u00e7\u00e3o s\u00f3 falta morre acusando a pol\u00edcia de assinos tenho nem dor de bandido que se foda todos eles e quem ainda os protege \ud83e\udd26\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "lang": "pt", "author_id": "1204108052670103553", "created_at": "2019-12-27T05:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210430911537397760"]}, {"in_reply_to_user_id": "3316019879", "id": "1210430903194963969", "text": "@guidoggggg Despu\u00e9s soy yo la suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guidoggggg", "id": "3316019879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210424129058459649"}], "author_id": "1099732951", "created_at": "2019-12-27T05:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210430903194963969"]}, {"id": "1210430732642004993", "text": "RT @XavierFiestas: Los que son Unidos son los lameculos del suicida que se cobijan en una banda de DELINCUENTES, que llaman \"partido pol\u00edti\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395060547788800"}], "author_id": "403606582", "created_at": "2019-12-27T05:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210430732642004993"]}, {"id": "1210430549137018880", "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "author_id": "893282228737777664", "created_at": "2019-12-27T05:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210430549137018880"]}, {"id": "1210430508468822016", "text": "Mi pap\u00e1 compr\u00f3 para Navidad un tocino rid\u00edculamente grasoso que nadie se comi\u00f3.\nY pues en un impulso gordo/suicida creo que me tap\u00e9 la mitad de las arterias con esta cosa.\nOh well...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8065, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "author_id": "2477440200", "created_at": "2019-12-27T05:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210430508468822016"]}, {"id": "1210430337253294080", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "1080571436383776769", "created_at": "2019-12-27T05:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210430337253294080"]}, {"id": "1210429628919226368", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "3194737081", "created_at": "2019-12-27T05:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210429628919226368"]}, {"id": "1210429620065099777", "text": "RT @Web_Peru: @Valderrama_En @peruenlanoticia Jajajajaja\nAqu\u00ed la seuda renovaci\u00f3n aprista, m\u00e1s de lo mismo, fan\u00e1ticos del capo AG.\n\nEl tris\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Web_Peru", "id": "282257444"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210413286933639168"}], "author_id": "171830345", "created_at": "2019-12-27T05:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210429620065099777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fYo5f08U3x", "expanded_url": "https://twitter.com/canyontangerine/status/1210428990625849345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fYo5f08U3x", "media_key": "16_1210428982979682305"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/d2K4iGCQS8", "expanded_url": "https://twitter.com/almostoneangel/status/1210378277732388864", "display_url": "twitter.com/almostoneangel\u2026"}]}, "id": "1210428990625849345", "text": "se uma mulher tivesse feito a mesma coisa que ele, seria chamada de vadia, ia apanhar, ser humilhada, perder oportunidades de emprego e cumprir pelo menos mais da metade da pena. \no cara matou a m\u00e3e do filho dele e \u00e9 idolatrado por todo mundo https://t.co/fYo5f08U3x https://t.co/d2K4iGCQS8", "lang": "pt", "author_id": "1145806991098621961", "created_at": "2019-12-27T05:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210428990625849345"]}, {"id": "1210428967641071616", "text": "Meu deus slayyyter se matou", "lang": "pt", "author_id": "180838186", "created_at": "2019-12-27T05:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210428967641071616"]}, {"id": "1210428867342733312", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "author_id": "66071167", "created_at": "2019-12-27T05:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210428867342733312"]}, {"id": "1210428848241811456", "text": "T\u00f4 t\u00e3o na m\u00e1goa que minha pasta secreta t\u00e1 com senha, e os aplicativos dentro da pasta \u00e9 outra senha,  pq se algu\u00e9m pegar meu cll pra ver oque eu escrevo , vai pensar que eu sou um suicida rs", "lang": "pt", "author_id": "1174865116480835586", "created_at": "2019-12-27T05:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210428848241811456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gXZIJI8QRb", "expanded_url": "https://twitter.com/memedepressivos/status/1209707528776507392", "display_url": "twitter.com/memedepressivo\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "id": "1210428751042867201", "text": "Velho o Rick se suicida de novo no EP 4x1 \n\nEu assisti duas vezes esse ep https://t.co/gXZIJI8QRb", "geo": {"place_id": "87b4dbc8ae537875"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209707528776507392"}], "author_id": "897685687696228353", "created_at": "2019-12-27T05:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210428751042867201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ijbazTlVxY", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191226/concejal-psoe-mocion-alcalde-partido-aparta-suicida/454955103_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "id": "1210428694889717760", "text": "Un concejal del PSOE apoya una moci\u00f3n para echar al alcalde, su partido le aparta y se suicida https://t.co/ijbazTlVxY", "lang": "es", "author_id": "4228308581", "created_at": "2019-12-27T05:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210428694889717760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/9tFQa8vYeu", "expanded_url": "https://twitter.com/kribshna/status/1210366840565829632", "display_url": "twitter.com/kribshna/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.3365, "type": "Person", "normalized_text": "Netinho"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Millanor\nLeme"}]}, "id": "1210428313371627520", "text": "Faltou Milla do Netinho que era pro Millanor\nLeme ao pontal que era a mesa com mapa do rio pra cheirar coca\u00edna\nEu e Ela que \u00e9 um swing entre casais\nVelocidade da Luz que \u00e9 uma carta suicida https://t.co/9tFQa8vYeu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210366840565829632"}], "author_id": "33827865", "created_at": "2019-12-27T05:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210428313371627520"]}, {"in_reply_to_user_id": "245935097", "id": "1210428083968327680", "text": "@vann_mg Ahhh, pero eso es porque con Submarino solo te queda pensar que la vida no vale nada, como con rester vertidigokh\u00e9. Vintenberg puso de todo ah\u00ed, desde un beb\u00e9 muerto, un suicida y un hu\u00e9rfano, hasta un amor roto pq el tipo era Chernobyl y un amputado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vann_mg", "id": "245935097"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "Submarino"}, {"start": 123, "end": 123, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Vintenberg"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.3383, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210426651106070528"}], "author_id": "103067929", "created_at": "2019-12-27T05:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210428083968327680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1210428033158582272", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}], "author_id": "605828670", "created_at": "2019-12-27T05:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210428033158582272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7V2lweQkdi", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210427617565954048", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/7V2lweQkdi", "lang": "es", "author_id": "123284961", "created_at": "2019-12-27T05:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210427617565954048"]}, {"id": "1210427341912055809", "text": "Como se suicida un argentino??... se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed... no lo dije yo lo dijo el Papa Francisco \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #LosDosPapas.    \u2764\ufe0fPap\u00e1 Francisco", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 134, "tag": "LosDosPapas"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "lang": "es", "author_id": "134603334", "created_at": "2019-12-27T05:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210427341912055809"]}, {"id": "1210427281732231168", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1107860267369750528", "created_at": "2019-12-27T05:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210427281732231168"]}, {"id": "1210427279131791360", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "1090100071109140480", "created_at": "2019-12-27T05:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210427279131791360"]}, {"id": "1210427235271921664", "text": "RT @Cluzcar: tuvieron el coraje de decirles \u00a1BASTA! El cobarde suicida tb permiti\u00f3 q sigan proliferando estas \"Universidades truchas\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "truchas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209879894018215938"}], "author_id": "1275867678", "created_at": "2019-12-27T05:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210427235271921664"]}, {"id": "1210426974348423168", "text": "En una nueva secci\u00f3n de datazo random del d\u00eda tenemos a: \"las fic con las que m\u00e1s llor\u00e9\"\n1. Carry me home\n2. Zona Roja\n3. L\u00ednea suicida\n4. El chico de los cd's\n5. Our Star / Eres mi religi\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9588, "type": "Other", "normalized_text": "Carry me home"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "Zona Roja"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea suicida"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Our Star"}]}, "author_id": "1147682658761269248", "created_at": "2019-12-27T05:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426974348423168"]}, {"id": "1210426865812459520", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "911090950209912834", "created_at": "2019-12-27T05:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426865812459520"]}, {"in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1210426826973163520", "text": "@Estadao @EstadaoEsporte Entendem agora porque o Brasil n\u00e3o muda. \u00c9 um povo sem car\u00e1ter que idolatra assassino. Foda-se se ele matou algu\u00e9m o importante \u00e9 o que fez no meu time.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "EstadaoEsporte", "id": "97293135"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210318619588120577"}], "author_id": "516616563", "created_at": "2019-12-27T05:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426826973163520"]}, {"id": "1210426802344284160", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-12-27T05:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426802344284160"]}, {"id": "1210426801555562497", "text": "RT @AxelVillagra1: Me da miedo cuando gente que conoc\u00ed hace poco me encuentra en tw, soy re suicida ac\u00e1 culia jajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AxelVillagra1", "id": "1250383099"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210422847535009794"}], "author_id": "1144292717394124801", "created_at": "2019-12-27T05:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426801555562497"]}, {"id": "1210426743158378496", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "2389971779", "created_at": "2019-12-27T05:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426743158378496"]}, {"in_reply_to_user_id": "907650270326345729", "id": "1210426586501136384", "text": "@SergioM170599 Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda negro en la historia  reciente de ALIANZA.\nNo quiero pensar que sea el viejo.\nSer\u00eda suicida si dejamos a Cartagena.\nSi es Cruzado su bander\u00edn y muchas gracias.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6155, "type": "Place", "normalized_text": "ALIANZA"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210423871167455232"}], "author_id": "765936231523946496", "created_at": "2019-12-27T05:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426586501136384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/PlQ6q0I064", "expanded_url": "https://durango.notigram.com/2019/12/26/el-suicida-154/", "display_url": "durango.notigram.com/2019/12/26/el-\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/G2VnrVmwAH", "expanded_url": "https://twitter.com/OraleQChiquito/status/1210426537025118208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G2VnrVmwAH", "media_key": "3_1210426535347458049"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida 154"}]}, "id": "1210426537025118208", "text": "El suicida 154 https://t.co/PlQ6q0I064 https://t.co/G2VnrVmwAH", "lang": "es", "author_id": "268858132", "created_at": "2019-12-27T05:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426537025118208"]}, {"in_reply_to_user_id": "1128736018818109441", "id": "1210426479185727488", "text": "@cassiagomesb @otempo Cara, o Edmundo matou 3 pessoas, nem por isso eu vou critica-lo do ato. Foi oq eu disse ali, isso \u00e9 particular dele c Deus, n cabe a mim julgar algu\u00e9m. O meu tweet se refere a oq ele fez dentro d campo, eu como torcedor e ele como jogador, a vida pessoal dele eu n tenho nd a ver", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210415560024084481"}], "author_id": "2438796899", "created_at": "2019-12-27T05:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426479185727488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/56Tt4C2cyj", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/mundo/ultimas-\u2026"}]}, "id": "1210426463897497601", "text": "https://t.co/56Tt4C2cyj", "lang": "zxx", "author_id": "185270291", "created_at": "2019-12-27T05:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426463897497601"]}, {"in_reply_to_user_id": "27703690", "id": "1210426087286747136", "text": "@samiabomfim 1\u00ba vamos descobrir quem matou Celso Daniel e mais 8 testemunhas, depois descobrir quem matou a Marielle , depois descobrir se a D. Marize morreu de morte morrida ou mataram ela?A\u00ed sim vamos descobrir quem \u00e9 o grupo de extrema direita, se \u00e9 que b n\u00e3o foram os petralhas dusfar\u00e7adis", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "D. Marize"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210037039275675649"}], "author_id": "96760231", "created_at": "2019-12-27T05:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426087286747136"]}, {"id": "1210425857879224321", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "1161564486", "created_at": "2019-12-27T05:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210425857879224321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pIKl3s4bAA", "expanded_url": "http://ow.ly/3D7H30q4Yij", "display_url": "ow.ly/3D7H30q4Yij"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Sociales"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "id": "1210425141810880512", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/pIKl3s4bAA", "lang": "es", "author_id": "6015212", "created_at": "2019-12-27T05:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210425141810880512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W3PO5Coy16", "expanded_url": "http://ow.ly/Vg8430q4Xqn", "display_url": "ow.ly/Vg8430q4Xqn"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xpQF8oF0N2", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticierosGREM/status/1210425133418078208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xpQF8oF0N2", "media_key": "3_1210425131723567104"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "LoDeHOY"}, {"start": 95, "end": 110, "tag": "NoticierosGREM"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.4465, "type": "Other", "normalized_text": "NoticierosGREM"}]}, "id": "1210425133418078208", "text": "#LoDeHOY \ud83d\udea8 Padre de ex acad\u00e9mica, mata a su esposa y luego se suicida https://t.co/W3PO5Coy16\n\n#NoticierosGREM https://t.co/xpQF8oF0N2", "lang": "es", "author_id": "260370353", "created_at": "2019-12-27T05:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210425133418078208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tHonW39SnC", "expanded_url": "http://bkia.co/a99370", "display_url": "bkia.co/a99370"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/EjPXQrMilA", "expanded_url": "https://twitter.com/bekiaes/status/1210425078858625030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjPXQrMilA", "media_key": "3_1210425076094517249"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7241, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210425078858625030", "text": "Ari Behn, exmarido de la Princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/tHonW39SnC https://t.co/EjPXQrMilA", "lang": "es", "author_id": "297997140", "created_at": "2019-12-27T05:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210425078858625030"]}, {"id": "1210424961271287808", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "2159812286", "created_at": "2019-12-27T04:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210424961271287808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/zSAkptKnIa", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/suicida-escritor-noruego-que-denuncio-actor-kevin-spacey-por-acoso-sexual-PP820937", "display_url": "pulzo.com/mundo/suicida-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210424786599501825", "text": "RT @pulzo: Se suicida a sus 47 a\u00f1os escritor noruego que denunci\u00f3 a actor Kevin Spacey por acoso https://t.co/zSAkptKnIa https://t.co/2Sonq\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210409889413001216"}], "author_id": "1125159409104109569", "created_at": "2019-12-27T04:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210424786599501825"]}, {"in_reply_to_user_id": "186102133", "id": "1210424201439563776", "text": "@CarolinePatatt N\u00e3o se espante, Edmundo matou tr\u00eas, se foi culposo ou doloso n\u00e3o importa pois assumiu o risco de matar ao dirigir embriagado, e depois ainda arrumou emprego como comentarista.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "doloso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210297656314155008"}], "author_id": "980785160", "created_at": "2019-12-27T04:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210424201439563776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/NmGTJnFF1v", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1210397303665758208", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "machirulo"}]}, "id": "1210424062306070528", "text": "Jahdjshs ahora es kuando cancelan al presidente d la republica o cristina se enoja xq es machirulo y lo suicida https://t.co/NmGTJnFF1v", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210397303665758208"}], "author_id": "1325817330", "created_at": "2019-12-27T04:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210424062306070528"]}, {"id": "1210424044308377600", "text": "RT @_angefh: Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_angefh", "id": "735657807194820608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210423666216964100"}], "author_id": "807824221", "created_at": "2019-12-27T04:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210424044308377600"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020140615542157312", "id": "1210423680360210432", "text": "@MelissaG171 \n\nprimeira impress\u00e3o:cara de suicida, to apaixonada\nseu apelido na minha cabe\u00e7a:\nn\u00edvel de proximidade:4\nte gosto?:adoro\nvoc\u00ea \u00e9 meu:\nsendo sincero:tu \u00e9 perfeita, tenho saudade da tua companhia e dos poucos roles que a gente deu juntas", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208898613788729344"}], "author_id": "1020140615542157312", "created_at": "2019-12-27T04:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210423680360210432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/3cI2TRmCwk", "expanded_url": "https://twitter.com/Moluskein/status/1210259110089887745", "display_url": "twitter.com/Moluskein/stat\u2026"}]}, "id": "1210423666216964100", "text": "Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, violencia y asesinatos. Todavia piensan que ir al psic\u00f3logo es de \u201clocos\u201d, pero cuando alguien se suicida se preguntan el por qu\u00e9... https://t.co/3cI2TRmCwk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210259110089887745"}], "author_id": "735657807194820608", "created_at": "2019-12-27T04:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210423666216964100"]}, {"in_reply_to_user_id": "744518978614198274", "id": "1210423660361719808", "text": "@laraproettoo Suicida se es todo el a\u00f1o", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laraproettoo", "id": "744518978614198274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210418693089431557"}], "author_id": "1080639442275176453", "created_at": "2019-12-27T04:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210423660361719808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1210423543898542080", "text": "RT @pauloap: Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210380294987141120"}], "author_id": "1090100071109140480", "created_at": "2019-12-27T04:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210423543898542080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/G9OX8ace2t", "expanded_url": "http://www.capitaledomex.com.mx/show/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey/", "display_url": "capitaledomex.com.mx/show/se-suicid\u2026"}]}, "id": "1210423377522900993", "text": "Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin\u00a0Spacey https://t.co/G9OX8ace2t", "lang": "ro", "author_id": "194673835", "created_at": "2019-12-27T04:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210423377522900993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nzbUDgsExL", "expanded_url": "https://twitter.com/javier_la_rosa/status/1210362470029832192", "display_url": "twitter.com/javier_la_rosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1210423349383315456", "text": "Esta se\u00f1ora fue ministra en gobierno del suicida ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda. https://t.co/nzbUDgsExL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210362470029832192"}], "author_id": "309997837", "created_at": "2019-12-27T04:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210423349383315456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/EcfZBhof5A", "expanded_url": "http://redeinfonews.com/2019/12/27/tres-rios-policia-investia-se-incendio-que-matou-jovem-foi-proposital-vitima-tinha-perfuracoes-no-pescoco/", "display_url": "redeinfonews.com/2019/12/27/tre\u2026"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/dJuw8ntrtg", "expanded_url": "https://twitter.com/redeinfonews/status/1210423118482812928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJuw8ntrtg", "media_key": "3_1210423116746383361"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "RedeInfoNews"}, {"start": 14, "end": 23, "tag": "Tr\u00easRios"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "RedeInfoNews"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.3674, "type": "Place", "normalized_text": "Rios"}]}, "id": "1210423118482812928", "text": "#RedeInfoNews #Tr\u00easRios\nTr\u00eas Rios: Pol\u00edcia investia se inc\u00eandio que matou jovem foi proposital; v\u00edtima tinha perfura\u00e7\u00f5es no pesco\u00e7o https://t.co/EcfZBhof5A https://t.co/dJuw8ntrtg", "lang": "pt", "author_id": "4009649429", "created_at": "2019-12-27T04:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210423118482812928"]}, {"id": "1210422876643438592", "text": "helena no que vc se tornou?? uma adolescente emocionada????????????? algu\u00e9m me suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "helena"}]}, "author_id": "940199376198291456", "created_at": "2019-12-27T04:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210422876643438592"]}, {"id": "1210422847535009794", "text": "Me da miedo cuando gente que conoc\u00ed hace poco me encuentra en tw, soy re suicida ac\u00e1 culia jajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "author_id": "1250383099", "created_at": "2019-12-27T04:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210422847535009794"]}, {"id": "1210422794779013121", "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "author_id": "21822738", "created_at": "2019-12-27T04:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210422794779013121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210422095320166400", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "916683659914235904", "created_at": "2019-12-27T04:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210422095320166400"]}, {"in_reply_to_user_id": "18248645", "id": "1210421475750109190", "text": "@CNNChile @tv_monica @mjossandon Pdte  apagando incendio con bencina. Sembrar terror de ataques, complots, etc dirige a su p\u00fablico al miedo y ello suele generar violencia. No asumir cambios necesarios para leg\u00edtimar el modelo de libertad de emprender  es suicida para el pa\u00eds. Justicia social es ineludible.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "tv_monica", "id": "38002872"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "mjossandon", "id": "185748219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210331594080292865"}], "author_id": "122132769", "created_at": "2019-12-27T04:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210421475750109190"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/24AwfEdsGl", "expanded_url": "http://bit.ly/35X4iiA", "display_url": "bit.ly/35X4iiA"}]}, "id": "1210421296145797120", "text": "La jovencita fue violada desde los 11 a\u00f1os por su hermano mayor; cuando se decidi\u00f3 a denunciarlo, \u00e9l se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/24AwfEdsGl", "lang": "es", "author_id": "3515408356", "created_at": "2019-12-27T04:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210421296145797120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PEK3iN509L", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZwoG7B", "display_url": "bit.ly/2ZwoG7B"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/sPqkQGsoEw", "expanded_url": "https://twitter.com/DQROO/status/1210421235911446528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPqkQGsoEw", "media_key": "3_1210421231469637632"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 84, "tag": "DQR"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "DQRInforma"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "Halla"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "DQR"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "DQRInforma"}]}, "id": "1210421235911446528", "text": "https://t.co/PEK3iN509L\nCon tremendo susto\n Halla cad\u00e1ver putrefacto de suicida\n#DQR #DQRInforma #Ent\u00e9rate https://t.co/sPqkQGsoEw", "lang": "es", "author_id": "106461611", "created_at": "2019-12-27T04:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210421235911446528"]}, {"id": "1210420876988039170", "text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}], "author_id": "934476271", "created_at": "2019-12-27T04:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210420876988039170"]}, {"in_reply_to_user_id": "2422611872", "id": "1210420249549582336", "text": "@Homemcyclone n\u00e3o sabia que o famigerado Homemcyclone por tr\u00e1s de toda a confian\u00e7a e masculinidade era na verdade um suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "Homemcyclone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210419335866593280"}], "author_id": "1164303893574107138", "created_at": "2019-12-27T04:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210420249549582336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/kntPSf1ebG", "expanded_url": "https://laportada.mx/2019/12/26/se-suicida-tras-discusion-por-presunta-infidelidad/", "display_url": "laportada.mx/2019/12/26/se-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Ej3eQgErOd", "expanded_url": "https://twitter.com/La_PortadaMX/status/1210419961686044673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ej3eQgErOd", "media_key": "3_1210419959911911424"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Altamira"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Altamira"}]}, "id": "1210419961686044673", "text": "#Altamira| Se suicida tras discusi\u00f3n por presunta infidelidad https://t.co/kntPSf1ebG https://t.co/Ej3eQgErOd", "lang": "es", "author_id": "751079212010921984", "created_at": "2019-12-27T04:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210419961686044673"]}, {"id": "1210419692411609088", "text": "Mi coraz\u00f3n pobre e inocente nunca aprendi\u00f3 a decir mentiras dice que t\u00fa sigues presente y que eres parte de su vida. Coraz\u00f3n. Coraz\u00f3n loco suicida...", "lang": "es", "author_id": "154581104", "created_at": "2019-12-27T04:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210419692411609088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1210419520101396480", "text": "RT @pauloap: Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210380294987141120"}], "author_id": "14692201", "created_at": "2019-12-27T04:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210419520101396480"]}, {"id": "1210419384797282306", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "895915496046030849", "created_at": "2019-12-27T04:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210419384797282306"]}, {"id": "1210419329105305600", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "1432989974", "created_at": "2019-12-27T04:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210419329105305600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIivim2x3I", "expanded_url": "http://j.mp/35YxEwY", "display_url": "j.mp/35YxEwY", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210419282888339457", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIivim2x3I", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-27T04:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210419282888339457"]}, {"id": "1210419263300915201", "text": "RT @dluiz22: Gente eu nao consigo expressar a resolva que da esse video, irm\u00e3o FODA-SE se vc e da igreja ou nao apoia tortura, o mlk matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dluiz22", "id": "2780547333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210306645739397127"}], "author_id": "992889428317233155", "created_at": "2019-12-27T04:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210419263300915201"]}, {"id": "1210419176613044224", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1057729638150127617", "created_at": "2019-12-27T04:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210419176613044224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rwttsf11Io", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn", "display_url": "eluniversal.com.mx/cultura/letras\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}]}, "id": "1210419106912059392", "text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn https://t.co/rwttsf11Io v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "author_id": "879712212100710400", "created_at": "2019-12-27T04:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210419106912059392"]}, {"in_reply_to_user_id": "3388378408", "id": "1210418931321753600", "text": "e do esquadr\u00e3o suicida tb", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210418927664353280"}], "author_id": "3388378408", "created_at": "2019-12-27T04:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210418931321753600"]}, {"id": "1210418843035811840", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "63196514", "created_at": "2019-12-27T04:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210418843035811840"]}, {"in_reply_to_user_id": "1209961340158251009", "id": "1210418601146175488", "text": "tao dizendo q ela se matou e desativou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210418364604190720"}], "author_id": "1209961340158251009", "created_at": "2019-12-27T04:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210418601146175488"]}, {"in_reply_to_user_id": "189205643", "id": "1210418499358732289", "text": "@reneguevarag @jquesadas @jdealthaus Siiii... Muy graciosa la tesis. No. La caida a 1% el peor PBI del siglo se debe a la dependencia de la economia a los commodities. Excelente oportunidad para hacer reformas liberales para institucionalizar y diversificar la economia. Cuantas hizo el suicida? Cero.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "reneguevarag", "id": "189205643"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "jquesadas", "id": "21867287"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210389570317099009"}], "author_id": "1148566427953242114", "created_at": "2019-12-27T04:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210418499358732289"]}, {"in_reply_to_user_id": "167467538", "id": "1210418416114446337", "text": "@dgrandesm @KeroPeru @julioguzmanperu Aprista ten\u00edas que ser, dandole like a los tuits de la hija del suicida. Encima, anti-Sunedu y anti-Equipo Especial, racionalizando que el voto antifujimorista es nuestro mal. Una tipica persona destructiva y resentida sin nada que aportar m\u00e1s que quejarse del \"Vizcarrismo\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dgrandesm", "id": "167467538"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210417175854493696"}], "author_id": "1154013659712184320", "created_at": "2019-12-27T04:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210418416114446337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GBZCKVbMFP", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1210252941455695872", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}]}, "id": "1210417931756228613", "text": "Ya casi termina el 2019 y sigo sin entender la importancia de la vida\n\npaaaa re suicida el predictivo https://t.co/GBZCKVbMFP", "lang": "es", "author_id": "2850316935", "created_at": "2019-12-27T04:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210417931756228613"]}, {"in_reply_to_user_id": "1921785350", "entities": {"urls": [{"start": 374, "end": 397, "url": "https://t.co/UB1aVCIA1g", "expanded_url": "https://twitter.com/laloloo1/status/1210417394679779329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UB1aVCIA1g", "media_key": "3_1210417392494534656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MTRHrp", "id": "1342348689151414272"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "Socrate07355419", "id": "1048991203692351488"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "vizcarra", "id": "5539942"}, {"start": 61, "end": 67, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelio Pastor"}, {"start": 260, "end": 285, "probability": 0.8683, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta Nacional de Justicia"}, {"start": 292, "end": 302, "probability": 0.6221, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Tello"}]}, "id": "1210417394679779329", "text": "@MTRHRP @Socrate07355419 @Soy_Aprista @esquinabaja @vizcarra @IDL_R @primerafuente1 @fitoflores @reyreysincorona @Dianasemi Ahi una foto del suicida con los impolutos Cornejo y Aurelio Pastor. Y la femina que aparece cual fan enamorada esta postulando para la Junta Nacional de Justicia, Ma. Pilar Tello.... No mirar la paja en ojo ajeno con tremendo tronco en el propio... https://t.co/UB1aVCIA1g", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210279303524552704"}], "author_id": "1148566427953242114", "created_at": "2019-12-27T04:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210417394679779329"]}, {"id": "1210417270347972608", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "3026623595", "created_at": "2019-12-27T04:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210417270347972608"]}, {"in_reply_to_user_id": "2612817294", "id": "1210416962758742018", "text": "@Drunktotoro Estranho, no meu ciclo social, geral acha q morrer \u00e9 um rol\u00ea mais legal q viver... n\u00e3o q seja todo mundo suicida, mas viver d\u00f3i", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DrunkTotoro", "id": "935783250156511233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210414836443574272"}], "author_id": "624265568", "created_at": "2019-12-27T04:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210416962758742018"]}, {"id": "1210415932327256064", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "210606358", "created_at": "2019-12-27T04:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210415932327256064"]}, {"id": "1210415784637452288", "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "author_id": "22878369", "created_at": "2019-12-27T04:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210415784637452288"]}, {"in_reply_to_user_id": "2438796899", "id": "1210415560024084481", "text": "@hlemoscrf @otempo Amigo, isso vai muito al\u00e9m do Flamengo ele matou uma pessoa, se ele n\u00e3o jogasse no Flamengo voc\u00ea teria a mesma compaix\u00e3o?", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hlemoscrf", "id": "2438796899"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210070020803440641"}], "author_id": "1128736018818109441", "created_at": "2019-12-27T04:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210415560024084481"]}, {"id": "1210415408014077954", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "2448104041", "created_at": "2019-12-27T04:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210415408014077954"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/HLSczMaPrS", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/papa-de-ex-participante-de-la-academia-mata-a-su-esposa-y-se-suicida", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Estados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}]}, "id": "1210415186953277441", "text": "RT @PeriodicoZocalo: #Estados: La joven form\u00f3 parte del reality musical la Academia 6\nhttps://t.co/HLSczMaPrS", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210391602142810112"}], "author_id": "1656674131", "created_at": "2019-12-27T04:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210415186953277441"]}, {"id": "1210415122662985728", "text": "Queria muito ver cats s\u00f3 pra ver se voc\u00eas t\u00e3o exagerando ou t\u00e3o ruim mesmo... \n\nAcho que a \u00faltima vez que eu vi um filme ser t\u00e3o criticado assim foi em esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "cats"}]}, "author_id": "1586376469", "created_at": "2019-12-27T04:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210415122662985728"]}, {"id": "1210415093520842752", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "624055523", "created_at": "2019-12-27T04:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210415093520842752"]}, {"id": "1210414891867226112", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "749781975477653504", "created_at": "2019-12-27T04:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210414891867226112"]}, {"in_reply_to_user_id": "307627294", "id": "1210414775554969600", "text": "@MariaEduarda630 at\u00e9 apaguei o tweet pq todo mundo interpretou como se fosse algo suicida, n\u00e3o era nesse sentido", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaEduarda630", "id": "307627294"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210412914965917696"}], "author_id": "315425794", "created_at": "2019-12-27T04:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210414775554969600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/W7YSXHTFBe", "expanded_url": "https://t.co/W7YSXHTFBe", "display_url": "t.co/W7YSXHTFBe"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1210414685285232645", "text": "\u00bfQuieres el pack del suicida? https://t.co/W7YSXHTFBe", "lang": "es", "author_id": "810757406619799553", "created_at": "2019-12-27T04:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210414685285232645"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "id": "1210414659712536581", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}], "author_id": "520855415", "created_at": "2019-12-27T04:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210414659712536581"]}, {"in_reply_to_user_id": "233033221", "id": "1210414567282618368", "text": "@elcomercio_peru La \"mejor\" congresista mediocre, incapaz, incompetente, MentiRosa Pinocha Bartra*\ud83e\udd25no fue capaz de denunciar a Humala x estar blindando a Sra Ka$h y al suicida.\n*Egresada de la U. San Pedro Chimbote, q x no cumplir con las condiciones b\u00e1sicas de calidad,Sunedu deneg\u00f3 la licencia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Pinocha Bartra"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 200, "end": 213, "probability": 0.704, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Chimbote"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210168382177169408"}], "author_id": "34761081", "created_at": "2019-12-27T04:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210414567282618368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/giiH1rbUUd", "expanded_url": "http://bit.ly/2EWWYaE", "display_url": "bit.ly/2EWWYaE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdelafrontera.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "AriBehn"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "Noruega"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5061, "type": "Person", "normalized_text": "AriBehn"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210414249891131393", "text": "En un comunicado Informaron del suicidio de #AriBehn, exmarido de la princesa Marta Luisa de #Noruega \ud83d\udc51\ud83d\ude2a\nhttps://t.co/giiH1rbUUd", "lang": "es", "author_id": "222592054", "created_at": "2019-12-27T04:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210414249891131393"]}, {"id": "1210414038045343745", "text": "lo de la antrop\u00f3loga Frederic no tiene sentido POLITICO alguno, ergo el sentido est\u00e1 en otro lado. Submundo delictivo como aliado en conurbano? No se explica por la ideolog\u00eda, es suicida. La ganancia pol\u00edtica viene por ese otro lado", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Frederic"}]}, "author_id": "200264886", "created_at": "2019-12-27T04:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210414038045343745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/GOLJfIOLCp", "expanded_url": "https://paper.li/AlertaVR/1457588782?read=https%3A%2F%2Fcnnespanol.cnn.com%2F2019%2F12%2F26%2Fari%2Dbehn%2Dexesposo%2Dde%2Dprincesa%2Dnoruega%2Dmartha%2Dlouise%2Dse%2Dsuicida%2F", "display_url": "paper.li/AlertaVR/14575\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AlertaVR", "id": "3426754877"}]}, "id": "1210414014796378112", "text": "RT @AlertaVR: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GOLJfIOLCp", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210377448610844673"}], "author_id": "1055798663388241921", "created_at": "2019-12-27T04:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210414014796378112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210413811158663169", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1291394894", "created_at": "2019-12-27T04:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210413811158663169"]}, {"id": "1210413742963470341", "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}], "author_id": "2153643096", "created_at": "2019-12-27T04:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210413742963470341"]}, {"in_reply_to_user_id": "53986380", "id": "1210413702417199105", "text": "@raissacortez O meu foi esquadr\u00e3o suicida e anticristo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raissacortez", "id": "1434962493210824718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210412812369039360"}], "author_id": "1005924386275291136", "created_at": "2019-12-27T04:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210413702417199105"]}, {"id": "1210413486687293440", "text": "a rainha do the witcher deu uma de tommen e se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5982, "type": "Other", "normalized_text": "rainha"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "the witcher"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "tommen"}]}, "author_id": "938254933249396736", "created_at": "2019-12-27T04:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210413486687293440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sglpCdNC5l", "expanded_url": "https://twitter.com/solrocks13/status/1210413301324296192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sglpCdNC5l", "media_key": "3_1210413241630961664"}]}, "id": "1210413301324296192", "text": "Dej\u00e9 de fumar en el 2019... \nMe qued\u00f3 esto... Se lo doy al suicida m\u00e1s cari\u00f1oso que exista... https://t.co/sglpCdNC5l", "lang": "es", "author_id": "118243595", "created_at": "2019-12-27T04:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210413301324296192"]}, {"in_reply_to_user_id": "86457557", "id": "1210413286933639168", "text": "@Valderrama_En @peruenlanoticia Jajajajaja\nAqu\u00ed la seuda renovaci\u00f3n aprista, m\u00e1s de lo mismo, fan\u00e1ticos del capo AG.\n\nEl triste gordito enamorado de AG hablando de corruptos\n\nEst\u00e1 confundiendo a su l\u00edder corrupto suicida con Vizcarra \n\n#DobleRasero del gordito Valderrama", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 248, "tag": "DobleRasero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "DobleRasero"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Valderrama"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380217006592000"}], "author_id": "282257444", "created_at": "2019-12-27T04:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210413286933639168"]}, {"id": "1210413253584666624", "text": "Serio entrar no face, e ver uma not\u00edcia que um policial que se matou e muito triste ainda mais que sempre via na escola", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "author_id": "1011320042741551105", "created_at": "2019-12-27T04:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210413253584666624"]}, {"in_reply_to_user_id": "2959529937", "id": "1210412932665937921", "text": "@dumerquepietro @bibisouzzz \u201cbom comportamento\u201d ele MATOU uma pessoa de uma das formas mais frias poss\u00edveis, e 23 anos j\u00e1 era MUITO pouco.... e independente de tudo isso ele t\u00e1 solto e tendo todas as oportunidades de volta kkkkkkk to nem a\u00ed se ele se arrependeu e o problema maior nem \u00e9 ser posto na sociedad", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "bibisouzzz", "id": "4152606094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210412487822204929"}], "author_id": "3051658292", "created_at": "2019-12-27T04:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412932665937921"]}, {"id": "1210412623331758081", "text": "to assistindo it com a malu e ela solta \"o \u00fanico filme de terror que eu j\u00e1 vi foi esquadr\u00e3o suicida\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "it"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "malu"}]}, "author_id": "781714128209575936", "created_at": "2019-12-27T04:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412623331758081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/zFqMqNrzs5", "expanded_url": "http://zpr.io/txZb6", "display_url": "zpr.io/txZb6"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1210412329990598657", "text": "RT @uolgeek: Esquadr\u00e3o Suicida: Ayer diz que James Gunn est\u00e1 reinventando a franquia https://t.co/zFqMqNrzs5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209306182009139200"}], "author_id": "888943408773025792", "created_at": "2019-12-27T04:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412329990598657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nmwpWyD0gA", "expanded_url": "http://bit.ly/34VZatz", "display_url": "bit.ly/34VZatz"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/xWT9avl0gZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1210412149064863744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWT9avl0gZ", "media_key": "3_1210412141452255232"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "Familia"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "Asesinato"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Asesinato"}]}, "id": "1210412149064863744", "text": "Pap\u00e1 de ex participante de la Academia mata a su esposa y se suicida\nhttps://t.co/nmwpWyD0gA\n#M\u00e9xico #Familia #Asesinato https://t.co/xWT9avl0gZ", "lang": "es", "author_id": "219342782", "created_at": "2019-12-27T04:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412149064863744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/S41cCt0TBx", "expanded_url": "http://bit.ly/34VZatz", "display_url": "bit.ly/34VZatz"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/9TeHOJ9QLP", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1210412121491558400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TeHOJ9QLP", "media_key": "3_1210404249626005504"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "Familia"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "Asesinato"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Asesinato"}]}, "id": "1210412121491558400", "text": "Pap\u00e1 de ex participante de la Academia mata a su esposa y se suicida\nhttps://t.co/S41cCt0TBx\n#M\u00e9xico #Familia #Asesinato https://t.co/9TeHOJ9QLP", "lang": "es", "author_id": "3254924130", "created_at": "2019-12-27T04:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412121491558400"]}, {"id": "1210412056542924800", "text": "Quando estiver em duvida do que fazer pense: \"Oq um viking faria?\" Ent\u00e3o depois se lance num ataque suicida. O importante \u00e9 ir pra Valhalla.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "viking"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8293, "type": "Place", "normalized_text": "Valhalla"}]}, "author_id": "194222821", "created_at": "2019-12-27T04:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412056542924800"]}, {"in_reply_to_user_id": "1189985473994928128", "id": "1210412038440271873", "text": "@bellycazzi @ricpuglisi L'Oroscopo personalizzato su curiosit\u00e0, spirito critico e scintilla della verit\u00e0 dal sockpuppet del \"il fuggitivo e il suicida furono UominyVery\".\nFate sedute di autoipnosi come i grillini con la Virgulti per diventare cos\u00ec o Morisi vi seleziona gi\u00e0 invasati cos\u00ec lo fate gratis?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210399112492916737"}], "author_id": "963567355774341125", "created_at": "2019-12-27T04:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412038440271873"]}, {"in_reply_to_user_id": "202541347", "id": "1210412019087753222", "text": "@napocornejo @luisegzel No he visto a nadie pedir la eutanasia por pobreza o miseria, solo en casos de enfermedades terminales. Asi que no es comparable una cosa con la otra. \u00bfesta de acuerdo con la gente que se suicida por problemas econ\u00f3micos?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "napocornejo", "id": "202541347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210280137700319232"}], "author_id": "131520893", "created_at": "2019-12-27T04:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412019087753222"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/zSAkptKnIa", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/suicida-escritor-noruego-que-denuncio-actor-kevin-spacey-por-acoso-sexual-PP820937", "display_url": "pulzo.com/mundo/suicida-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210411612655489024", "text": "RT @pulzo: Se suicida a sus 47 a\u00f1os escritor noruego que denunci\u00f3 a actor Kevin Spacey por acoso https://t.co/zSAkptKnIa https://t.co/2Sonq\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210409889413001216"}], "author_id": "377447248", "created_at": "2019-12-27T04:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210411612655489024"]}, {"in_reply_to_user_id": "3051658292", "id": "1210411457168449536", "text": "@nicolasneno_ Na real o cara pode n\u00e3o se arrepender, dai NA MINHA OPINI\u00c3O, ele n\u00e3o merece porra nenhuma de 2 chance, tipo, ele matou algu\u00e9m, fez uma coisa horr\u00edvel, mas ter ficado preso o tempo que ficou, ter perdido TUDO MANO, TUDO, pode ter mudado ele Sla, to sendo otimista", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210410852756668416"}], "author_id": "2959529937", "created_at": "2019-12-27T04:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210411457168449536"]}, {"in_reply_to_user_id": "365575106", "id": "1210411416504721408", "text": "@Floor_Rivero Estoy para atenci\u00f3n al suicida, en 1 mes bato el record", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Floor_Rivero", "id": "365575106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210408007814799360"}], "author_id": "483557858", "created_at": "2019-12-27T04:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210411416504721408"]}, {"id": "1210411126208512000", "text": "eu t\u00f4 bem triste, aquela garota se matou :(", "lang": "pt", "author_id": "1187405199364755456", "created_at": "2019-12-27T04:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210411126208512000"]}, {"in_reply_to_user_id": "1537280252", "id": "1210411037222150145", "text": "@ddoceanime n\u00e9\n\nainda t\u00f4 tentando entender o que aconteceu\npq n\u00e3o lembro se ela matou algu\u00e9m \n\nou se vai ser explicado nesse \u00faltimo ep", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ddoceanime", "id": "1537280252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210404282157146112"}], "author_id": "2831756823", "created_at": "2019-12-27T04:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210411037222150145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/zSAkptKnIa", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/suicida-escritor-noruego-que-denuncio-actor-kevin-spacey-por-acoso-sexual-PP820937", "display_url": "pulzo.com/mundo/suicida-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210410899816800258", "text": "RT @pulzo: Se suicida a sus 47 a\u00f1os escritor noruego que denunci\u00f3 a actor Kevin Spacey por acoso https://t.co/zSAkptKnIa https://t.co/2Sonq\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210409889413001216"}], "author_id": "606049877", "created_at": "2019-12-27T04:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210410899816800258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/zSAkptKnIa", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/suicida-escritor-noruego-que-denuncio-actor-kevin-spacey-por-acoso-sexual-PP820937", "display_url": "pulzo.com/mundo/suicida-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210410395762073600", "text": "RT @pulzo: Se suicida a sus 47 a\u00f1os escritor noruego que denunci\u00f3 a actor Kevin Spacey por acoso https://t.co/zSAkptKnIa https://t.co/2Sonq\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210409889413001216"}], "author_id": "145316569", "created_at": "2019-12-27T04:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210410395762073600"]}, {"id": "1210410222801575936", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2466390186", "created_at": "2019-12-27T04:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210410222801575936"]}, {"in_reply_to_user_id": "4901031567", "id": "1210410175024291841", "text": "@puntodemira_tv Enserio ser un l\u00edder de una secta no es delito es como un terrorista no es suicida ser terrorista no es delito.\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "puntodemira_tv", "id": "4901031567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202360059327602688"}], "author_id": "305711621", "created_at": "2019-12-27T04:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210410175024291841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0iXbxowHyj", "expanded_url": "http://lainfo.news/huplw2", "display_url": "lainfo.news/huplw2"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rMXvty75Vs", "expanded_url": "https://twitter.com/la_informacion/status/1210409973072707585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rMXvty75Vs", "media_key": "3_1210408981610532867"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4876, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210409973072707585", "text": "El escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/0iXbxowHyj https://t.co/rMXvty75Vs", "lang": "es", "author_id": "18717943", "created_at": "2019-12-27T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409973072707585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zSAkptKnIa", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/suicida-escritor-noruego-que-denuncio-actor-kevin-spacey-por-acoso-sexual-PP820937", "display_url": "pulzo.com/mundo/suicida-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2SonqD2yGn", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1210409889413001216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SonqD2yGn", "media_key": "3_1210409887223599105"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210409889413001216", "text": "Se suicida a sus 47 a\u00f1os escritor noruego que denunci\u00f3 a actor Kevin Spacey por acoso https://t.co/zSAkptKnIa https://t.co/2SonqD2yGn", "lang": "es", "author_id": "1733793840", "created_at": "2019-12-27T03:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409889413001216"]}, {"id": "1210409839563870208", "text": "RT @andres________1: @pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con g\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andres________1", "id": "600314727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209555599530319877"}], "author_id": "932422263206531072", "created_at": "2019-12-27T03:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409839563870208"]}, {"id": "1210409818781040640", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "author_id": "45353011", "created_at": "2019-12-27T03:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409818781040640"]}, {"id": "1210409817740845056", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "938905459", "created_at": "2019-12-27T03:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409817740845056"]}, {"in_reply_to_user_id": "741750186121306112", "id": "1210409625708875777", "text": "@whosbeatriz_ Mas se tu for parar pra pensar a Love tamb\u00e9m e m\u00f3 psicopata, matou a espanhola e a ruiva, ent\u00e3o ela nunca vai entregar o Joe, ent\u00e3o s\u00f3 ela vai poder saber tudo da vida do Joe, vai ser um casamento \u00e0s limpas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "whosbeatriz_", "id": "741750186121306112"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210405910268563456"}], "author_id": "1049789052717813765", "created_at": "2019-12-27T03:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409625708875777"]}, {"id": "1210409603009150976", "text": "RT @Juancho7011: @yturbe_ Como olvidar ese gabinete de honorables del SUICIDA COBARDE:\n- Cornejo\n- Garrido Lecca\n- Aurelio Pastor\n- Del Cas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancho7011", "id": "1203181125696466945"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelio Pastor"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "Del Cas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210212809121812481"}], "author_id": "280525152", "created_at": "2019-12-27T03:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409603009150976"]}, {"id": "1210409583228981248", "text": "Como se suicida un argentino ?\nSe sube a lo mas alto de su ego y se tira", "lang": "es", "author_id": "1200987391483400193", "created_at": "2019-12-27T03:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409583228981248"]}, {"in_reply_to_user_id": "768643644458987524", "id": "1210409499405824000", "text": "@DjenaneEspinoza *C suicida*", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210322509603717120"}], "author_id": "282621515", "created_at": "2019-12-27T03:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409499405824000"]}, {"in_reply_to_user_id": "449933084", "id": "1210409457387212800", "text": "@CamilaContratti pacto suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210408601396928517"}], "author_id": "441255674", "created_at": "2019-12-27T03:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409457387212800"]}, {"id": "1210409130025984000", "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "author_id": "95911088", "created_at": "2019-12-27T03:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409130025984000"]}, {"in_reply_to_user_id": "178327369", "id": "1210409092612808709", "text": "@maurobremer @fgeada Convencer atacando seu p\u00fablico? \u00c9 um suicida.", "geo": {"place_id": "547933c52f60c9ff"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maurobremer", "id": "178327369"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "fgeada", "id": "1373694798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210408686801301505"}], "author_id": "168057016", "created_at": "2019-12-27T03:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409092612808709"]}, {"id": "1210408347050090497", "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o se matou de curiosidade pela 4 temporada depois que terminou de ver a 3 temporada de La casa de papel, voc\u00ea \u00e9 privilegiado SIM.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "La casa de papel"}]}, "author_id": "1016321131261972480", "created_at": "2019-12-27T03:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210408347050090497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/rZOZf2vwmh", "expanded_url": "https://www.esquirelat.com/entretenimiento/ari-behn-acusador-kevin-spacey-suicida/", "display_url": "esquirelat.com/entretenimient\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "id": "1210408211632705536", "text": "Ari Behn fallece y es el segundo acusador de Spacey que lo hace.\nhttps://t.co/rZOZf2vwmh", "lang": "es", "author_id": "59881333", "created_at": "2019-12-27T03:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210408211632705536"]}, {"in_reply_to_user_id": "427784561", "id": "1210407944774389767", "text": "@haikkyiu amiga sim e ele \"gnt n aconteceu nada disso\" e a gente \"MDS ELA SE MATOU NO MAR ABERTO DE ILUS\u00d5ES \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc4a\ud83d\ude2d\u270a\ud83d\ude2d\u270a\ud83d\ude2d\ud83e\udd18\"", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210406987168698368"}], "author_id": "926635722743975936", "created_at": "2019-12-27T03:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210407944774389767"]}, {"id": "1210407901182992384", "text": "T\u00f4 achando que a Love matou o marido, ser\u00e1 se?!\n#vocenetflix", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 60, "tag": "vocenetflix"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.8604, "type": "Other", "normalized_text": "vocenetflix"}]}, "lang": "pt", "author_id": "4768613176", "created_at": "2019-12-27T03:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210407901182992384"]}, {"in_reply_to_user_id": "4509038476", "id": "1210407424072519685", "text": "@ppaiva01 T\u00f4 puto, teu cu se matou e meu pau ficou de luto", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210406509563318272"}], "author_id": "1203054510140198918", "created_at": "2019-12-27T03:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210407424072519685"]}, {"id": "1210407393517015040", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "1029773616521601024", "created_at": "2019-12-27T03:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210407393517015040"]}, {"in_reply_to_user_id": "1445209927", "id": "1210407314429222912", "text": "@LeonelDavidM Re suicida xd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonelDavidM", "id": "1445209927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210407008656072704"}], "author_id": "4004734864", "created_at": "2019-12-27T03:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210407314429222912"]}, {"id": "1210407207935893504", "text": "At\u00e9 hoje vasca\u00edno falando do Bruno (ex-goleiro), n\u00e3o faz sentido quando se tem como \u00eddolo Edmundo, que matou 3 pessoas. Essa seletividade acaba com a minha paz.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "author_id": "328618871", "created_at": "2019-12-27T03:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210407207935893504"]}, {"id": "1210406957917646849", "text": "no es suicida, solo es est\u00fapida", "lang": "es", "author_id": "705742531", "created_at": "2019-12-27T03:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210406957917646849"]}, {"id": "1210406806905872384", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "6790522", "created_at": "2019-12-27T03:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210406806905872384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zArt1VU6vQ", "expanded_url": "http://fite.tv/watch/gcw-jimmy-all-the-way/2p578/", "display_url": "fite.tv/watch/gcw-jimm\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9Qf885k3eH", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1210406669441744902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Qf885k3eH", "media_key": "16_1210406653276950528"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "GCW"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "JimmyXmas"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "JimmyXmas"}]}, "id": "1210406669441744902", "text": ".@DannyMaff1 with a tope suicida!\n\n#GCW #JimmyXmas @GCWrestling_ \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/zArt1VU6vQ https://t.co/9Qf885k3eH", "lang": "en", "author_id": "786231545690329089", "created_at": "2019-12-27T03:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210406669441744902"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/59eQ5FIIFE", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/12/oficial-pn-hiere-su-pareja-de-un.html#.XgV92Ld4A6w.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/12/oficia\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.5845, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}]}, "id": "1210405912315346945", "text": "Oficial PN hiere a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida https://t.co/59eQ5FIIFE", "lang": "es", "author_id": "184441324", "created_at": "2019-12-27T03:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210405912315346945"]}, {"id": "1210405759818903553", "text": "A Mia Kirshner falando pra todo mundo no tt que a Jenny n\u00e3o t\u00e1 morta depois de terem falado em tlw: generation q que ela se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Mia Kirshner"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "author_id": "46744932", "created_at": "2019-12-27T03:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210405759818903553"]}, {"id": "1210405269513129984", "text": "A dita casa mal assombrada pela alma de uma suicida hoje abriga uma nova funer\u00e1ria em Faxinal dos Guedes, cidade de 9 mil habitantes. \nNo creo en los esp\u00edritos, mas por via das d\u00favidas dei a volta na quadra.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Faxinal"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3163, "type": "Place", "normalized_text": "Guedes"}]}, "author_id": "80447318", "created_at": "2019-12-27T03:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210405269513129984"]}, {"in_reply_to_user_id": "1188650191827718146", "id": "1210405177133600769", "text": "@Melomirandaa Aflojale un poco con la pelicula de escuadron suicida JAJAJA", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.395, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210397385945427968"}], "author_id": "1069378096242049024", "created_at": "2019-12-27T03:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210405177133600769"]}, {"in_reply_to_user_id": "765028588756295680", "id": "1210405056157298688", "text": "@lizzguima Suicida \ud83d\ude14\ud83e\uddd0\ud83d\ude0e", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lizzguima", "id": "765028588756295680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210403824265027584"}], "author_id": "1101651982652243969", "created_at": "2019-12-27T03:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210405056157298688"]}, {"id": "1210404847624826881", "text": "PUTA QUE PARIU A LOVE QUEM MATOU A DELILAH VAI SE FUDE O QUE \u00c9 ISSO QUE PLOT \u00c9 ESSE WTF LOVE \u00c9 FODIDA TBM WTF WTF WTF WTF", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "LOVE"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "DELILAH"}]}, "author_id": "1001510252058116096", "created_at": "2019-12-27T03:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210404847624826881"]}, {"id": "1210404580414103552", "text": "RT @UnoNoticias: \u2705 @TatianaPalacios planea \u00e1lbum de duetos para 2020\n\u2705 #Slipknot, headliner del Festival Machaca 2020\n\u2705 #KanyeWest lanza ot\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Slipknot"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "KanyeWest"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "TatianaPalacios", "id": "59939552"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}, {"start": 96, "end": 116, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Machaca 2020"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "KanyeWest"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210299786902962176"}], "author_id": "819561368558960640", "created_at": "2019-12-27T03:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210404580414103552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210404439309406208", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD       \"", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-27T03:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210404439309406208"]}, {"id": "1210404253572968448", "text": "Ahora al que se suicida le hacen disque \"homenaje\".", "lang": "es", "author_id": "550130989", "created_at": "2019-12-27T03:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210404253572968448"]}, {"id": "1210404070386786309", "text": "Che hace una hora me tom\u00e9 la pastilla para dormir y estoy corriendo por el techo todav\u00eda solo que sin el modo suicida", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "author_id": "1098488904", "created_at": "2019-12-27T03:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210404070386786309"]}, {"id": "1210403250677133312", "text": "RT @apontev1: @lolAcampe17 @cleo0471 Adem\u00e1s en la serie y en pel\u00edcula Shooter, se muestra c\u00f3mo se \"suicida\" a la gente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "apontev1", "id": "4818806993"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "lolAcampe17", "id": "299169296"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "cleo0471", "id": "2194128253"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210378309298720773"}], "author_id": "367396547", "created_at": "2019-12-27T03:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210403250677133312"]}, {"in_reply_to_user_id": "14073057", "id": "1210403241361584128", "text": "@Lator1 S\u00ed! Qu\u00e9 alivio, la paranoia en la qu\u00e9 me tienen sumergida el Pizzas y su Escuadr\u00f3n Suicida es importante.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Lator1", "id": "14073057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210401332361879553"}], "author_id": "21967179", "created_at": "2019-12-27T03:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210403241361584128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/daEPoQ63nR", "expanded_url": "http://periodicoelsiglo.com/homicidios/oficial-pn-se-suicida-tras-herir-a-su-pareja-de-un-cartuchazo/", "display_url": "periodicoelsiglo.com/homicidios/ofi\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/daEPoQ63nR", "expanded_url": "http://periodicoelsiglo.com/homicidios/oficial-pn-se-suicida-tras-herir-a-su-pareja-de-un-cartuchazo/", "display_url": "periodicoelsiglo.com/homicidios/ofi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 104, "tag": "PeriodicoElSiglo"}]}, "id": "1210402963644190720", "text": "Oficial PN se suicida tras herir a su pareja de un cartuchazo \nhttps://t.co/daEPoQ63nR\n#PeriodicoElSiglo https://t.co/daEPoQ63nR", "lang": "es", "author_id": "1191722065", "created_at": "2019-12-27T03:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402963644190720"]}, {"id": "1210402869066829825", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "1172653386887499776", "created_at": "2019-12-27T03:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402869066829825"]}, {"id": "1210402797629390848", "text": "gente vcs t\u00e3o ligados que o ********* basicamente se matou em the rise of skywalker ne? que \u00f3dio desse roteiro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 82, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "the rise of skywalker"}]}, "author_id": "1039355424368148482", "created_at": "2019-12-27T03:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402797629390848"]}, {"id": "1210402672387481600", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "author_id": "554843634", "created_at": "2019-12-27T03:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402672387481600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210402646982643712", "text": "RT @CultoLT: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395232753377280"}], "author_id": "37554713", "created_at": "2019-12-27T03:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402646982643712"]}, {"in_reply_to_user_id": "328274824", "id": "1210402630876516352", "text": "@_LaCreatividad Llegue a tomar Waiser\nPero fue un acto suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5716, "type": "Person", "normalized_text": "Waiser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210402307927674880"}], "author_id": "2228015927", "created_at": "2019-12-27T03:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402630876516352"]}, {"in_reply_to_user_id": "124010482", "id": "1210402541542002688", "text": "@jotaalonso @SabinaFrederic @CFKArgentina Clarin macri secuaces le pusieron al muerto en el ropero a cristina para la gilada se coma la fakenews! Mientras tanto el suicida se comi\u00f3 la guita d la amia y no fue devuelta a las filas. Xq no l reclaman a arroyo y a la madre x las ctas exterior y tampoco justicia a las flias", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SabinaFrederic", "id": "225145116"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Clarin macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.7232, "type": "Person", "normalized_text": "arroyo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210336287854616576"}], "author_id": "269149321", "created_at": "2019-12-27T03:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402541542002688"]}, {"id": "1210402512781631488", "text": "Ni yo me conozco que gonorrea.\nHoy en la ma\u00f1ana andaba desanimado y todo suicida, luego me val\u00eda vrga todo, despu\u00e9s andaba alegre y no se porque, y ahora estoy igual que en la ma\u00f1ana que asco todo jaja.", "lang": "es", "author_id": "1210179285446733824", "created_at": "2019-12-27T03:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402512781631488"]}, {"in_reply_to_user_id": "2342426408", "id": "1210402079128399872", "text": "@Gabriel_Deeaz Ele \u00e9 gay, l\u00facifer \u00e9 gay, ele prefere ser enrustido e matar l\u00facifer do que assumir que \u00e9 gay, pega a humanidade pra brincar por tr\u00eas anos e depois morre, ou seria suicida, por n\u00e3o aguentar viver sendo capacho de deus escroto que nem o b\u00edblico.\nJah que t\u00e1 certo, pra variar", "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gabriel_Deeaz", "id": "2342426408"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "l\u00facifer"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "l\u00facifer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210401278997803008"}], "author_id": "257592633", "created_at": "2019-12-27T03:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402079128399872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5mnbKs817J", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "id": "1210402016465436672", "text": "o mais foda \u00e9 que tem mulher na foto, sei la mano vcs nao se colocam no lugar da mo\u00e7a que ele matou? https://t.co/5mnbKs817J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "author_id": "742196115680952320", "created_at": "2019-12-27T03:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402016465436672"]}, {"id": "1210401850563928071", "text": "teu cu se matou meu pau ficou de luto", "lang": "pt", "author_id": "1005949212855595008", "created_at": "2019-12-27T03:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210401850563928071"]}, {"id": "1210401320982761472", "text": "Quem que sai essas horas pra ir da uma volta ? Eu mesmo, essa ins\u00f4nia vai ser o lucro de uma letra suicida", "lang": "pt", "author_id": "1150814795534413824", "created_at": "2019-12-27T03:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210401320982761472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1210401220696907776", "text": "RT @pauloap: Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210380294987141120"}], "author_id": "2833304205", "created_at": "2019-12-27T03:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210401220696907776"]}, {"in_reply_to_user_id": "1030869792205561859", "id": "1210401200765583361", "text": "(+) no pudo soportar toda esa carga, lo cual es ir\u00f3nico porque en teor\u00eda Kariya era casi un prodigio, su cuerpo era de los m\u00e1s compatibles con la magia Matou en las \u00faltimas generaciones (ya que los Matou estaban decayendo ) de haber entrenado desde ni\u00f1o se habria vuelto (+)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "Kariya"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Matou"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.3008, "type": "Other", "normalized_text": "Matou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210400820019240960"}], "author_id": "1030869792205561859", "created_at": "2019-12-27T03:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210401200765583361"]}, {"id": "1210400762838364166", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "author_id": "990790455813132288", "created_at": "2019-12-27T03:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210400762838364166"]}, {"in_reply_to_user_id": "26452641", "id": "1210400647671156736", "text": "@Nancylvalle @ExpresoPeru Mentirosa y mal intencionada la resoluci\u00f3n de la designaci\u00f3n es de julio del 2015 osea cuando el suicida AGP era gobierno y d\u00f3nde dice que es asesor de la fiscal?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nancylvalle", "id": "26452641"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6584, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210193760161800192"}], "author_id": "300016685", "created_at": "2019-12-27T03:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210400647671156736"]}, {"id": "1210400640305905665", "text": "RT @TrenClaypole: \u26a0\ufe0f En Argentina mueren cada a\u00f1o m\u00e1s de 3200 personas a causa de suicidio y otras 4000 en eventos que podr\u00edan ser suicidio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TrenClaypole", "id": "729633726930554880"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210170501290745860"}], "author_id": "1210136603185885184", "created_at": "2019-12-27T03:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210400640305905665"]}, {"id": "1210400368888299522", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "author_id": "940335079", "created_at": "2019-12-27T03:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210400368888299522"]}, {"in_reply_to_user_id": "1152370789863362561", "id": "1210400251183534081", "text": "@llnyleve se matou tem que comer", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210398942636249088"}], "author_id": "1027742105098170369", "created_at": "2019-12-27T03:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210400251183534081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NCYrP0wi0P", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosaranaviva/status/1210398777095475205", "display_url": "twitter.com/carlosaranaviv\u2026"}]}, "id": "1210400233630384129", "text": "Jajajajajajajajaja \"democracia joven\" dice un miembro de la bufaleria aprista y que fungio de funcionario de sedapal en el gobierno del corrupto y asesino suicida. Este sujeto insulta la inteligencia del peruano comun habiendo desfalcado a la empresa contratando servis truchos! https://t.co/NCYrP0wi0P", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210398777095475205"}], "author_id": "408117733", "created_at": "2019-12-27T03:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210400233630384129"]}, {"id": "1210400119536914433", "text": "RT @ARNOM1101: @marit_alainsan @sergiotej @AlanGarciaPeru Si deseas leer algo bueno, \"El reino de la impunidad\" y deseas papel para los des\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ARNOM1101", "id": "701252440092450816"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "impunidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210278051264761857"}], "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-12-27T03:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210400119536914433"]}, {"id": "1210399773775269888", "text": "MKKKKKKKK TODO MUNDO SE MATOU", "lang": "pt", "author_id": "399729077", "created_at": "2019-12-27T03:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210399773775269888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/3V3LmKd2gq", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1577410246", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/26/emp\u2026"}]}, "id": "1210399716707651584", "text": ":( https://t.co/3V3LmKd2gq", "lang": "zxx", "author_id": "47549800", "created_at": "2019-12-27T03:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210399716707651584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/yXGh2G0ePZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_MelinaCruz/status/1210372046670225409", "display_url": "twitter.com/_MelinaCruz/st\u2026"}]}, "id": "1210399685267070977", "text": "jajsja perdon x ser tan suicida https://t.co/yXGh2G0ePZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210372046670225409"}], "author_id": "928637995", "created_at": "2019-12-27T03:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210399685267070977"]}, {"in_reply_to_user_id": "242967720", "id": "1210399503880200193", "text": "@monark Por falta de um \"\u00e7\" virou um suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "monark", "id": "242967720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210398891281125377"}], "author_id": "958120254034599936", "created_at": "2019-12-27T03:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210399503880200193"]}, {"id": "1210399401602142208", "text": "Soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar", "lang": "es", "author_id": "1128670016994463746", "created_at": "2019-12-27T03:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210399401602142208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/V3zGF4fp8F", "expanded_url": "http://ow.ly/Vyvs30q4YbI", "display_url": "ow.ly/Vyvs30q4YbI"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "Sociales"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "EUVzla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElUniversal", "id": "6015212"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "id": "1210399373257068544", "text": "RT @ElUniversal: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/V3zGF4fp8F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210394950799634432"}], "author_id": "622183939", "created_at": "2019-12-27T03:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210399373257068544"]}, {"in_reply_to_user_id": "1110566335", "id": "1210399364704866304", "text": "@MiliZaratee \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d no mueras. Solo2 acepto muertes si hacemos un pacto suicida porque no sufro su ausencia y como no pasar\u00e1 senar\u00e1s tu psiquis y as\u00ed te lleno de besitos de orgullo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210398568869183488"}], "author_id": "753391262", "created_at": "2019-12-27T03:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210399364704866304"]}, {"id": "1210399341120237569", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-12-27T03:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210399341120237569"]}, {"in_reply_to_user_id": "882287808983027716", "id": "1210399228964544513", "text": "@yazferraz Assim como voc\u00ea tem sua opini\u00e3o tenho a minha, eu to falando de casos espec\u00edficos e isolados como o humorista e no passado que ele quase matou a candance, que os dois ele nao pensou em sair matando, ele se descontrolou como sempre e fez merda.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "candance"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210398710187876352"}], "author_id": "972289270403694592", "created_at": "2019-12-27T03:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210399228964544513"]}, {"id": "1210398961506369536", "text": "Luanni se matou rindo de um bagulho nada ve do face e eu me matei rindo da risada dela kkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Luanni"}]}, "author_id": "1131351882625163264", "created_at": "2019-12-27T03:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398961506369536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/pqCBHUCc5C", "expanded_url": "https://t.co/pqCBHUCc5C", "display_url": "t.co/pqCBHUCc5C"}]}, "id": "1210398799698518018", "text": "Se ela realmente matou o pai dele como est\u00e3o falando, n\u00e3o julgo n\u00e3o, eu faria o mesmo, \u00e9 pai do cara po t\u00e1 mlc, at\u00e9 eu me vingo se mataram meu pai, t\u00e1 doido. \nAntes que comecem, \u00e9 a MINHA opini\u00e3o. https://t.co/pqCBHUCc5C", "lang": "pt", "author_id": "734156301744394240", "created_at": "2019-12-27T03:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398799698518018"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/uv9SxDHWaB", "expanded_url": "https://twitter.com/0iluiz/status/1209930053351542787", "display_url": "twitter.com/0iluiz/status/\u2026"}]}, "id": "1210398696820613122", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\u00c9 ASSASSINO MAS NUNCA SE MATOU\nFALA DE CINEMA MAS ASSISTE NOVELA\nN\u00c3O GOSTA DA MAT\u00c9RIA MAS PASSOU DE ANO\nE POR A\u00cd VAI https://t.co/uv9SxDHWaB", "lang": "pt", "author_id": "739953188808327168", "created_at": "2019-12-27T03:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398696820613122"]}, {"id": "1210398680852893697", "text": "Se eu fosse um personagem de Naruto daria muito errado,\nPois se eu perdesse a pessoa q amo eu enlouqueceria e iria sair matando todo mundo q estivesse com quem a matou. E se eu ouvisse sobre o edo tensei e te como funciona n\u00e3o pensaria duas vezes para roubar os pergaminhos\nKkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.3715, "type": "Other", "normalized_text": "edo"}]}, "author_id": "1104776344003637251", "created_at": "2019-12-27T03:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398680852893697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RieAHCPK6u", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1577410246", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/26/emp\u2026"}]}, "id": "1210398610858401792", "text": "Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo https://t.co/RieAHCPK6u", "lang": "es", "author_id": "87547500", "created_at": "2019-12-27T03:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398610858401792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yKaT7rLIoM", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 99, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1210398525902721024", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/yKaT7rLIoM via @cnnee", "lang": "it", "author_id": "160194192", "created_at": "2019-12-27T03:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398525902721024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210398431593807878", "text": "RT @CultoLT: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395232753377280"}], "author_id": "70711587", "created_at": "2019-12-27T03:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398431593807878"]}, {"in_reply_to_user_id": "4577970257", "id": "1210398423704383489", "text": "@andreariell Matou e esquartejou. E esquartejou. Se matasse j\u00e1 tava de bom tamanho  mas ainda esquartejou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andreariell", "id": "4577970257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209816327097143298"}], "author_id": "3063163816", "created_at": "2019-12-27T03:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398423704383489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/WovQ1PJSfS", "expanded_url": "https://twitter.com/dboyng/status/1210395515814400000", "display_url": "twitter.com/dboyng/status/\u2026"}]}, "id": "1210398325855391744", "text": "se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 t\u00e1 aqui quem me matou https://t.co/WovQ1PJSfS", "lang": "pt", "author_id": "1065134965715857409", "created_at": "2019-12-27T03:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398325855391744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/V3zGF4fp8F", "expanded_url": "http://ow.ly/Vyvs30q4YbI", "display_url": "ow.ly/Vyvs30q4YbI"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "Sociales"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "EUVzla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElUniversal", "id": "6015212"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "id": "1210398313469665280", "text": "RT @ElUniversal: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/V3zGF4fp8F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210394950799634432"}], "author_id": "391529246", "created_at": "2019-12-27T03:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398313469665280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/RWYhRUYpuI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLznYY", "display_url": "dlvr.it/RLznYY"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "id": "1210398278337982466", "text": "Montecristi: Hombre que propin\u00f3 cartuchazo a su mujer se suicida. https://t.co/RWYhRUYpuI", "lang": "es", "author_id": "262450609", "created_at": "2019-12-27T03:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398278337982466"]}, {"id": "1210397877123596290", "text": "Llev\u00e9 a esterilizar a Mei y no se quiere separar de mi, cada que me levanto se suicida desde la cama \ud83d\ude1f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7011, "type": "Other", "normalized_text": "Mei"}]}, "author_id": "107515485", "created_at": "2019-12-27T03:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397877123596290"]}, {"in_reply_to_user_id": "1160893964205088769", "id": "1210397787659145218", "text": "@FabianPrl @tinchonegriazul Por cada click en esta nota se suicida una viborita libertaria", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "tinchonegriazul", "id": "2782878216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210367180858114048"}], "author_id": "1125278658", "created_at": "2019-12-27T03:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397787659145218"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210397755547508737", "text": "RT @CultoLT: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395232753377280"}], "author_id": "3048706663", "created_at": "2019-12-27T03:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397755547508737"]}, {"in_reply_to_user_id": "2587564838", "id": "1210397754243072000", "text": "qual \u00e9 a necessidade de fazer tanto espet\u00e1culo pra um v\u00eddeo de algu\u00e9m que se suicidou no fogo com uma moto?", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210397752875716608"}], "author_id": "2587564838", "created_at": "2019-12-27T03:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397754243072000"]}, {"id": "1210397751235764229", "text": "mds eu n\u00e3o acredito que ela se matou, puta merda. Como eu num vi a porra do tweet caralho", "lang": "pt", "author_id": "963929575217618944", "created_at": "2019-12-27T03:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397751235764229"]}, {"id": "1210397744420020225", "text": "Acabei de salvar um morcego suicida, tava limpando a piscina e do nada vem um bicho do al\u00e9m \u00e9 come\u00e7a a afogar, ele voltou 3 vezes pra \u00e1gua", "lang": "pt", "author_id": "1094309483852021766", "created_at": "2019-12-27T03:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397744420020225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}]}, "id": "1210397733774868482", "text": "RT @eldiarioes: El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https:/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210353348584468480"}], "author_id": "2418779485", "created_at": "2019-12-27T03:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397733774868482"]}, {"id": "1210397708416159744", "text": "RT @SoftTaehyunguwu: Au Taekook\n\nTh y Jungkook se hab\u00edan casado hace cinco a\u00f1os, hasta que el d\u00eda de su sexto aniversario Jungkook se suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Taekook\n\nTh"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210348539475353603"}], "author_id": "1131532474692046848", "created_at": "2019-12-27T03:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397708416159744"]}, {"in_reply_to_user_id": "1158231257416908800", "id": "1210397609808027648", "text": "@sakezinea Recebi a not\u00edcia de que uma mutual se matou eu to em choque mano", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sakezinea", "id": "1192992687068270593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210397456615268354"}], "author_id": "963929575217618944", "created_at": "2019-12-27T03:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397609808027648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210397325279027200", "text": "RT @CultoLT: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395232753377280"}], "author_id": "28044540", "created_at": "2019-12-27T03:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397325279027200"]}, {"id": "1210397249982861312", "text": "Total si m pongo triste la q se suicida soy yo ono", "lang": "es", "author_id": "1059910717028159489", "created_at": "2019-12-27T03:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397249982861312"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088814526143836161", "id": "1210397217879707649", "text": "@Doctor_Adax El m\u00edo dice que habr\u00e1 un magnicidio,  Am\u00e9rica de Cali ser\u00e1 semifinalista de Copa libertadores, se suicida J Balvin por depresi\u00f3n severa.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.5291, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica de Cali"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9084, "type": "Other", "normalized_text": "Copa libertadores"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "J Balvin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210343133617278976"}], "author_id": "157886374", "created_at": "2019-12-27T03:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397217879707649"]}, {"id": "1210397187139624960", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "author_id": "2907198287", "created_at": "2019-12-27T03:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397187139624960"]}, {"id": "1210397161944276993", "text": "RT @El_Rotativo_mx: Frustran intento de suicidio en C\u00f3rdoba\n#\u00daltimahora #ElRotativo #Orizaba #Veracruz #M\u00e9xico\nC\u00f3rdoba, Ver.- Otro intento\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 71, "tag": "\u00daltimahora"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "ElRotativo"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "Orizaba"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "Veracruz"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "El_Rotativo_mx", "id": "1089195837551345664"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9193, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210344211691778053"}], "author_id": "373105093", "created_at": "2019-12-27T03:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397161944276993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210397035695951872", "text": "RT @CultoLT: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395232753377280"}], "author_id": "700100358", "created_at": "2019-12-27T03:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397035695951872"]}, {"in_reply_to_user_id": "971550396740141056", "id": "1210397025944195072", "text": "@ecabrera_98 Un poco suicida tu autocorrector", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210396221833129984"}], "author_id": "3628017196", "created_at": "2019-12-27T03:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397025944195072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/V3zGF4fp8F", "expanded_url": "http://ow.ly/Vyvs30q4YbI", "display_url": "ow.ly/Vyvs30q4YbI"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "Sociales"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "EUVzla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElUniversal", "id": "6015212"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.727, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "id": "1210396866971623424", "text": "RT @ElUniversal: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/V3zGF4fp8F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210394950799634432"}], "author_id": "627798694", "created_at": "2019-12-27T03:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396866971623424"]}, {"id": "1210396840639770624", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "1204885174439350273", "created_at": "2019-12-27T03:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396840639770624"]}, {"in_reply_to_user_id": "3328795281", "id": "1210396702756220928", "text": "@PPTenel13 La gente se suicida justo, justo la noche antes a hacer una denuncia por traici\u00f3n a la patria, ante el Congreso, despu\u00e9s de a\u00f1os investigando. Que cosa, no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.8352, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210387717458137088"}], "author_id": "1180317463378038784", "created_at": "2019-12-27T03:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396702756220928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8YZbSYAugF", "expanded_url": "https://t.co/8YZbSYAugF", "display_url": "t.co/8YZbSYAugF"}]}, "id": "1210396494236393473", "text": "Meu 2019 escolar\ud83d\udc40\n+Brigou com os colegas:\u2705\n+Nota vermelha:\u2705\n+Desafiou a diretora:\u2705 a diretora n\u00e3o, mas foi autoridade\n+Matou aula:\u2705\n+Pegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n+Deu perdido na sala de aula:\u2705\n+Roubou canetas:\u2705\n+Reprovou: \u274c\n+Se popularizou: \u274c\n\ngsus https://t.co/8YZbSYAugF", "lang": "pt", "author_id": "1144233195954692097", "created_at": "2019-12-27T03:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396494236393473"]}, {"id": "1210396360186499073", "text": "RT @JusPartidaria: @PatoCorporation @jornalnacional Perdi um tio agricultor que se matou nessa \u00e9poca, a fam\u00edlia saiu de uma fazenda imensa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JusPartidaria", "id": "2458064395"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395510735069185"}], "author_id": "1053681848", "created_at": "2019-12-27T03:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396360186499073"]}, {"in_reply_to_user_id": "3146358761", "id": "1210396324232925184", "text": "@caminhaonera Eu tinha medo da morte qnd eu nao tinha cren\u00e7a nenhuma e achava q era uma escuridao eterna, agora eu entendo como um processo natural evolutivo que todos passam, entao apenas perdi o medo, qnd eu fico suicida eu fico com medo de machucar minha familia/amigos c uma besteira", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caminhaonera", "id": "3146358761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210395731468664833"}], "author_id": "1049354969395208192", "created_at": "2019-12-27T03:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396324232925184"]}, {"in_reply_to_user_id": "1175892404710400000", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sEgpo8bQXe", "expanded_url": "https://twitter.com/GabiSyderas/status/1210396216237928449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sEgpo8bQXe", "media_key": "3_1210396186521350149"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Julia Wolfe"}, {"start": 14, "end": 29, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "Fire In My Mouth"}]}, "id": "1210396216237928449", "text": "Julia Wolfe - Fire In My Mouth \n\nMais uma das pe\u00e7as dessa p\u00f3s minimalista sobre historias do proletario esquecidos pelo imaginario americano, esse se trata sobre um incendio em uma fabrica que matou 146 pessoas (maior parte mulheres, maior parte imigrantes)\n\nMF : III (Protest) https://t.co/sEgpo8bQXe", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210396183597867009"}], "author_id": "1175892404710400000", "created_at": "2019-12-27T03:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396216237928449"]}, {"id": "1210396143588462592", "text": "RT @karin_arcuschin: Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extr\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263741364887553"}], "author_id": "3161929384", "created_at": "2019-12-27T03:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396143588462592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/8ONTfDsozf", "expanded_url": "https://twitter.com/MIlenalis0/status/1210216539418288131", "display_url": "twitter.com/MIlenalis0/sta\u2026"}]}, "id": "1210396132515491841", "text": "se suicida https://t.co/8ONTfDsozf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210216539418288131"}], "author_id": "1102321188297207811", "created_at": "2019-12-27T03:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396132515491841"]}, {"id": "1210395974834835462", "text": "RT @karin_arcuschin: Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extr\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263741364887553"}], "author_id": "810611806150520836", "created_at": "2019-12-27T03:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395974834835462"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/y65YOBzA2M", "expanded_url": "https://twitter.com/365decepcoes/status/1210359729425440769", "display_url": "twitter.com/365decepcoes/s\u2026"}]}, "id": "1210395827858001925", "text": "ela \u00e9 uma suicida e ele um homicida, ela se mata por ele, e ele mata por ela \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d (al\u00e9m de comer a mae no por\u00e3o) https://t.co/y65YOBzA2M", "lang": "pt", "author_id": "1133854839472099329", "created_at": "2019-12-27T03:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395827858001925"]}, {"in_reply_to_user_id": "1099395145034842114", "id": "1210395792265093120", "text": "@Honey_Gress @Jxfran9 @felipe10854665 Totalmente de acuerdo, si m\u00e1s no recuerdo en la serie de 13 reasons why, censuraron la escena en donde la protagonista se suicida por lo impactante y demasiado gr\u00e1fica que es para ciertos espectadores, entonces si pueden censurar escenas explicitas como estas y no algo como esto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "honey_gress", "id": "1470612662019145731"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Jxfran9", "id": "975862954280341505"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210393173295542272"}], "author_id": "208284672", "created_at": "2019-12-27T03:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395792265093120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mN9aLcy3HK", "expanded_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video", "display_url": "abc.es/estilo/gente/a\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "abc_gente", "id": "7848912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "id": "1210395564682158080", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/mN9aLcy3HK via @ABC_gente", "lang": "es", "author_id": "160194192", "created_at": "2019-12-27T03:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395564682158080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210395516133138433", "text": "RT @CultoLT: Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210395232753377280"}], "author_id": "563284630", "created_at": "2019-12-27T03:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395516133138433"]}, {"in_reply_to_user_id": "1660695121", "id": "1210395510735069185", "text": "@PatoCorporation @jornalnacional Perdi um tio agricultor que se matou nessa \u00e9poca, a fam\u00edlia saiu de uma fazenda imensa para uma casa de coab \ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210354665810006016"}], "author_id": "2458064395", "created_at": "2019-12-27T03:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395510735069185"]}, {"id": "1210395426848944129", "text": "RT @revistavistazo: #ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a f\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "ACTUALIDAD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210348176093450243"}], "author_id": "583453641", "created_at": "2019-12-27T03:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395426848944129"]}, {"id": "1210395344346976259", "text": "RT @kein_salat: A mi bisabuela la casaron con 11 a\u00f1os. A los 19 ya ten\u00eda varias cr\u00edas y era viuda, producto de la Segunda Guerra Mundial. A\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kein_salat", "id": "1078358324092039168"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 135, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210304189601067008"}], "author_id": "277091506", "created_at": "2019-12-27T03:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395344346976259"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210395232753377280", "text": "Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "author_id": "811709008054775808", "created_at": "2019-12-27T03:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395232753377280"]}, {"id": "1210395192597139456", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1046741886151643136", "created_at": "2019-12-27T03:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395192597139456"]}, {"id": "1210395118714413056", "text": "Fiz um bglh que a Evelyn se matou rindo kkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "Evelyn"}]}, "author_id": "1018525282087653376", "created_at": "2019-12-27T03:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395118714413056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210395075118850049", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2292065369", "created_at": "2019-12-27T03:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395075118850049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/CrRpWb8RxS", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4796, "type": "Place", "normalized_text": "Unidos"}]}, "id": "1210395060547788800", "text": "Los que son Unidos son los lameculos del suicida que se cobijan en una banda de DELINCUENTES, que llaman \"partido pol\u00edtico\". https://t.co/CrRpWb8RxS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-12-27T03:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395060547788800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/V3zGF4fp8F", "expanded_url": "http://ow.ly/Vyvs30q4YbI", "display_url": "ow.ly/Vyvs30q4YbI"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Sociales"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "id": "1210394950799634432", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/V3zGF4fp8F", "lang": "es", "author_id": "6015212", "created_at": "2019-12-27T03:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394950799634432"]}, {"in_reply_to_user_id": "3308682580", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/BHcT7JqusA", "expanded_url": "https://twitter.com/CarltonPiedra/status/1210394882428297217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BHcT7JqusA", "media_key": "16_1210394874111037440"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9424, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "David F. Sandberg"}, {"start": 144, "end": 165, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.7974, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1210394882428297217", "text": "148. Shazam (David F. Sandberg, 2019)\n\nMe hubiese molado ver un universo compartido en el que una pel\u00edcula tan simp\u00e1tica coexista con algo como La Liga de la Justicia o Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/BHcT7JqusA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210360647810191361"}], "author_id": "3308682580", "created_at": "2019-12-27T03:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394882428297217"]}, {"id": "1210394650634334208", "text": "O FDP SE MATOU, SERIO?", "lang": "pt", "author_id": "924528558525112321", "created_at": "2019-12-27T02:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394650634334208"]}, {"id": "1210394597228199941", "text": "cheguei em casa vi meu gato t\u00f4 muito feliz nunca fui e nunca serei suicida", "lang": "pt", "author_id": "4395528502", "created_at": "2019-12-27T02:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394597228199941"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/GqvAqExiZr", "expanded_url": "https://parral.notigram.com/2019/12/26/se-suicida-hombre-en-rancho-cabadena/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/12/26/se-\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EWdcL5kIwH", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1210394367137079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWdcL5kIwH", "media_key": "3_1210394365241233408"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4656, "type": "Place", "normalized_text": "Cabade\u00f1a"}]}, "id": "1210394367137079296", "text": "Se suicida hombre en rancho Cabade\u00f1a. https://t.co/GqvAqExiZr https://t.co/EWdcL5kIwH", "lang": "es", "author_id": "1551205861", "created_at": "2019-12-27T02:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394367137079296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210394337453977601", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "92559229", "created_at": "2019-12-27T02:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394337453977601"]}, {"id": "1210394324317491201", "text": "estoy viendo midachi quien me suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "midachi"}]}, "author_id": "139464927", "created_at": "2019-12-27T02:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394324317491201"]}, {"in_reply_to_user_id": "107312739", "id": "1210394127583633408", "text": "@pablocarballido @alferdez @CFKArgentina Y si se suicida el gordo merquero cola ardiente, ser\u00eda un negocion!!!! Jajaajaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pablocarballido", "id": "107312739"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209930356947857408"}], "author_id": "145522631", "created_at": "2019-12-27T02:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394127583633408"]}, {"id": "1210394121740935168", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1100483226789994497", "created_at": "2019-12-27T02:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394121740935168"]}, {"id": "1210394070746574848", "text": "C\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y se tira de ah\u00ed. Los dos papas", "lang": "es", "author_id": "41813375", "created_at": "2019-12-27T02:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394070746574848"]}, {"id": "1210393911501500416", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "1117530851120693248", "created_at": "2019-12-27T02:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210393911501500416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/3yd7u2Augh", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/763BA86D-9ABB-4C7D-8EC2-136D43304EE8/Norvegia-morto-suicida-lo-scrittore-Ari-Behn", "display_url": "informazione.it/a/763BA86D-9AB\u2026"}]}, "id": "1210393556080349185", "text": "Norvegia, morto suicida lo scrittore Ari Behn https://t.co/3yd7u2Augh", "lang": "it", "author_id": "317679514", "created_at": "2019-12-27T02:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210393556080349185"]}, {"in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1210393497439744000", "text": "@RenattoBautista Votar\u00e9 por el sr. MORA.\nUn arrastrado de un cobarde suicida, no puede ni siquiera mirar a la cara del sr. MORA .\nHablar de NARCOS teniendo en las filas apristas a tanto lavador de dinero y protegido por los compa\u00f1eros en su \u00e9poca de gobierno, no ayuda. Narcoindultos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.5748, "type": "Person", "normalized_text": "NARCOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210033534255149056"}], "author_id": "2732929516", "created_at": "2019-12-27T02:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210393497439744000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1210393314857541633", "text": "RT @pauloap: Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210380294987141120"}], "author_id": "180201591", "created_at": "2019-12-27T02:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210393314857541633"]}, {"in_reply_to_user_id": "47007081", "id": "1210393129465061376", "text": "@EllabarSuicide kkkkkkkkkkkkkkkkkk mds kkk ja mandou inscri\u00e7\u00e3o pra entrar no esquadr\u00e3o suicida? acho q te aceitariam la kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EllabarSuicide", "id": "47007081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210387763247357953"}], "author_id": "93492371", "created_at": "2019-12-27T02:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210393129465061376"]}, {"id": "1210392829182255104", "text": "RT @mellosflavia: faz 6 dias q eu e o tavinho nos vemos DIRETO e a gente n\u00e3o se matou ainda\neu acho que isso \u00e9 um progresso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mellosflavia", "id": "3848278581"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "tavinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210361283872280576"}], "author_id": "1087172372908728325", "created_at": "2019-12-27T02:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210392829182255104"]}, {"id": "1210392655806550021", "text": "Tem gente que \u00e9 foda, ficando de boa pq o cachorro matou uma crian\u00e7a , mano?? Culpando a crian\u00e7a por ter morrido, cara \u00e9 uma crian\u00e7a, v\u00e3o se foder, se fosse uma crian\u00e7a matando um cachorro que entrou na casa dela voc\u00eas estariam em como\u00e7\u00e3o nacional", "lang": "pt", "author_id": "258179671", "created_at": "2019-12-27T02:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210392655806550021"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5msAg8T7h0", "expanded_url": "https://twitter.com/Pasion_Basket1/status/1210183227685703681", "display_url": "twitter.com/Pasion_Basket1\u2026"}]}, "id": "1210392490970353664", "text": "Es casi de suicida ponerte en frente a este animal \ud83d\ude28\ud83d\ude28 https://t.co/5msAg8T7h0", "lang": "es", "author_id": "1032811489319690240", "created_at": "2019-12-27T02:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210392490970353664"]}, {"id": "1210392447714496512", "text": "RT @MariaEd29189010: Gente pra vcs verem q n \u00e9 mentira essa \u00e9 a lista e nessa lista tem a Choi jin Ri q por sinal se suic\u00eddou em outubro ge\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaEd29189010", "id": "1184880740858814465"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Choi jin Ri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209098780437598209"}], "author_id": "1208981269108994050", "created_at": "2019-12-27T02:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210392447714496512"]}, {"in_reply_to_user_id": "3311716376", "id": "1210391830644379650", "text": "@peterjordan100 Se liga, ser vivo frango tb \u00e9. O cara matou uma mulher", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210260853007798273"}], "author_id": "1138428324752089088", "created_at": "2019-12-27T02:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391830644379650"]}, {"id": "1210391815976837120", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "40086743", "created_at": "2019-12-27T02:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391815976837120"]}, {"in_reply_to_user_id": "28958495", "id": "1210391802420838401", "text": "@pauloap O Epstein se matou, disso n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380294987141120"}], "author_id": "819964729414287361", "created_at": "2019-12-27T02:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391802420838401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1210391791708573696", "text": "RT @pauloap: Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210380294987141120"}], "author_id": "948178021202251776", "created_at": "2019-12-27T02:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391791708573696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HLSczMaPrS", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/papa-de-ex-participante-de-la-academia-mata-a-su-esposa-y-se-suicida", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}]}, "id": "1210391602142810112", "text": "#Estados: La joven form\u00f3 parte del reality musical la Academia 6\nhttps://t.co/HLSczMaPrS", "lang": "ca", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-12-27T02:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391602142810112"]}, {"in_reply_to_user_id": "3062711937", "id": "1210391339122204680", "text": "@shaidersolutt Eu pensei em um suicida  por segundos. '-'", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shaidersolutt", "id": "3062711937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210390909621342208"}], "author_id": "2900931256", "created_at": "2019-12-27T02:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391339122204680"]}, {"id": "1210391180065808384", "text": "La mente de un suicida no cambia nunca", "lang": "es", "author_id": "1087641950155669504", "created_at": "2019-12-27T02:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391180065808384"]}, {"id": "1210391178715250688", "text": "RT @karin_arcuschin: Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extr\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263741364887553"}], "author_id": "2900947893", "created_at": "2019-12-27T02:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391178715250688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/55nP4bSvex", "expanded_url": "https://www.codigosanluis.com/en-plena-navidad-se-suicida-un-hombre-en-coxcatlan/", "display_url": "codigosanluis.com/en-plena-navid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}]}, "id": "1210391097379155968", "text": "#Seguridad \nMinutos antes habr\u00eda amenazado con suicidarse, pero al estar ebrio no creyeron que fuera verdad\nhttps://t.co/55nP4bSvex", "lang": "es", "author_id": "245189536", "created_at": "2019-12-27T02:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391097379155968"]}, {"id": "1210391085287198721", "text": "RT @karin_arcuschin: Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extr\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210263741364887553"}], "author_id": "1857719958", "created_at": "2019-12-27T02:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391085287198721"]}, {"id": "1210391055117492225", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "1461052843", "created_at": "2019-12-27T02:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391055117492225"]}, {"id": "1210390986947473408", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "753031837228892160", "created_at": "2019-12-27T02:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390986947473408"]}, {"id": "1210390784383602689", "text": "Mi pap\u00e1 vio mi remera de suicidal tendencies y me pregunto todo indignado porqu\u00e9 tenia una remera suicida jajajajaj, se\u00f1or tranquilo que es una banda, no me voy a matar", "lang": "es", "author_id": "1016766041136029697", "created_at": "2019-12-27T02:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390784383602689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/QHAdVkbuRj", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCuervoUru/status/1210390640996966401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHAdVkbuRj", "media_key": "3_1210390595841249281"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.6658, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9quiem"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Fight Club"}]}, "id": "1210390640996966401", "text": "Hoy 26 de diciembre cumple 48 a\u00f1os Jared Leto: actor y cantante estadounidense, famoso por sus papeles en pel\u00edculas como Escuadr\u00f3n suicida, R\u00e9quiem por un sue\u00f1o y Fight Club. https://t.co/QHAdVkbuRj", "lang": "es", "author_id": "3074250669", "created_at": "2019-12-27T02:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390640996966401"]}, {"id": "1210390554032459784", "text": "RT @igorlt: Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "igorlt", "id": "15509258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210390031992598528"}], "author_id": "28958495", "created_at": "2019-12-27T02:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390554032459784"]}, {"in_reply_to_user_id": "387371799", "id": "1210390327560982528", "text": "@JaazminAguilar Asjajjsja re pensamiento suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JaazminAguilar", "id": "387371799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210384207207419904"}], "author_id": "424643432", "created_at": "2019-12-27T02:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390327560982528"]}, {"in_reply_to_user_id": "1035101529366253569", "id": "1210390211391303680", "text": "aproveitando que estamos nesse t\u00f3pico se vcs me permitirem vou lansar a seguinte brava\n\nlast shadow puppets&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;arctic monkeys \n\nalex turner geniozinho \no tumblr matou o AM que eh (pasmem) um dos melhores \u00e1lbuns de pop rock da d\u00e9cada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 106, "probability": 0.7661, "type": "Other", "normalized_text": "last shadow puppets"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.388, "type": "Other", "normalized_text": "arctic monkeys"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "alex turner"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.3125, "type": "Other", "normalized_text": "AM"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.6926, "type": "Other", "normalized_text": "pop rock"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210388211878510598"}], "author_id": "1035101529366253569", "created_at": "2019-12-27T02:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390211391303680"]}, {"in_reply_to_user_id": "15509258", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390014057689089"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390019057299457"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390025030033409"}]}, "id": "1210390031992598528", "text": "Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/wPTCRh0BPP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210389161812877312"}], "author_id": "15509258", "created_at": "2019-12-27T02:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 11, "like_count": 122, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390031992598528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/hljWoBBOV9", "expanded_url": "https://twitter.com/emptysorcerer/status/1210353162990870528", "display_url": "twitter.com/emptysorcerer/\u2026"}]}, "id": "1210389887389560833", "text": "Yo soy el suicida, que t\u00f3xicos. https://t.co/hljWoBBOV9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210353162990870528"}], "author_id": "837090966221705216", "created_at": "2019-12-27T02:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210389887389560833"]}, {"id": "1210389175142359040", "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina...", "lang": "pt", "author_id": "4267872075", "created_at": "2019-12-27T02:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210389175142359040"]}, {"id": "1210388895797596161", "text": "contei minha desgra\u00e7a pra dhiu e ela se matou rindo kkkkkkkkk fico feliz que algu\u00e9m se divirta com a situa\u00e7\u00e3o pelo menos", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "dhiu"}]}, "author_id": "238437441", "created_at": "2019-12-27T02:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210388895797596161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JjwSxCUTeb", "expanded_url": "https://twitter.com/kuramaboy_/status/1210280842758627328", "display_url": "twitter.com/kuramaboy_/sta\u2026"}]}, "id": "1210388882132480001", "text": "Meu \u00faltimo neur\u00f4nio se matou akkcshdjuxdkdjslsjdjkdmdjdkdd https://t.co/JjwSxCUTeb", "lang": "pt", "author_id": "1186711901151121408", "created_at": "2019-12-27T02:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210388882132480001"]}, {"in_reply_to_user_id": "1101986154096791552", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/2CyIq8RPDt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizCrazylots/status/1210388822971863040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2CyIq8RPDt", "media_key": "16_1210388813685690368"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Toffolli"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Alcolumbre"}]}, "id": "1210388822971863040", "text": "@Maga8H @jairbolsonaro Momento analfabeto funcional: meus amigos? \ud83d\ude1d\n\nMas, falando s\u00e9rio, hoje na live Bolsonaro citou bom relacionamento com Toffolli, kkkkkkkkkkk... se n\u00e3o me engano o adjetivo foi BOM, j\u00e1 pro Maia e Alcolumbre ele usou CORDIAL... Ou seja, BINGO, vc matou a charada...kkk https://t.co/2CyIq8RPDt", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210387581294325760"}], "author_id": "67041232", "created_at": "2019-12-27T02:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210388822971863040"]}, {"id": "1210388660606124032", "text": "Se eu morrer foi naclara que matou", "lang": "pt", "author_id": "1181715427392655362", "created_at": "2019-12-27T02:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210388660606124032"]}, {"in_reply_to_user_id": "1001935345628450816", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/YSwvumoFNY", "expanded_url": "https://twitter.com/AniraGringa/status/1210388584898973696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSwvumoFNY", "media_key": "3_1210388582361378821"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1210388584898973696", "text": "@daiana74750663 tem no youtube. tem um que diz que foi os EUA em conluio com o Bolsonaro que matou o Gugu visando comover o Brasil pra que ninguem se sentisse com a soltura do Lula https://t.co/YSwvumoFNY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210346813951299585"}], "author_id": "871143791218044928", "created_at": "2019-12-27T02:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210388584898973696"]}, {"id": "1210388527512530944", "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "author_id": "1206647129860648966", "created_at": "2019-12-27T02:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210388527512530944"]}, {"id": "1210387590056206336", "text": "RT @Ae_Niick: @ItaloAnderson1 @ELSanPabloFC @Flamengo @VascodaGama @FluminenseFC @Botafogo @Palmeiras @Corinthians @SaoPauloFC @SantosFC T\u00e1\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ae_Niick", "id": "1081233605114892289"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "ItaloAnderson1", "id": "209026239"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "ELSanPabloFC", "id": "406329198"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209960042079965190"}], "author_id": "209026239", "created_at": "2019-12-27T02:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387590056206336"]}, {"id": "1210387561572642819", "text": "Estou assistindo 1\u00ba epis\u00f3dio da 2\u00aa temporada de YOU. E pelo que me parece, a Love vai se vingar por todo mundo que ele j\u00e1 prejudicou/matou. Ser\u00e1 que \u00e9 isso?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "YOU"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}]}, "author_id": "222312404", "created_at": "2019-12-27T02:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387561572642819"]}, {"in_reply_to_user_id": "628015213", "id": "1210387470724030464", "text": "@socioperiodismo @suselparedes Claro, es producto de los gobiernos del suicida, Toledo, y el japon\u00e9s, hoy sus chacales se mueven por toda pradera mal informando, estos a la ves graduados como profesional con calidad \u00e9tica, demostrado que para nada sirven solo abogado tinterillos, mafiosos, de cient\u00edficos NADA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "suselparedes", "id": "72361116"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7626, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210374231625805825"}], "author_id": "1209242408749273088", "created_at": "2019-12-27T02:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387470724030464"]}, {"id": "1210387452000657410", "text": "Tudo chato, eu ranzinza\nBebo pra colorir meu mundo cinza\nMatou a vontade, mas n\u00e3o saciou a fome\nProcurei o que foi bom e n\u00e3o achei seu nome\nPerguntou se eu me lembro\nComo que eu n\u00e3o vou lembrar?\nVoc\u00ea \u00e9 aquela mensagem que eu esqueci de ignorar", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "820323149095071746", "created_at": "2019-12-27T02:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387452000657410"]}, {"in_reply_to_user_id": "531708086", "id": "1210387183254810625", "text": "Por senten\u00e7a suicida entende-se aquela em que a parte dispositiva (conclus\u00e3o) contraria a fundamenta\u00e7\u00e3o, em flagrante contradi\u00e7\u00e3o. A senten\u00e7a que concede perd\u00e3o judicial (instituto expressamente previsto no CP \u2013 art. 121, \u00a7 5\u00ba) n\u00e3o \u00e9 contradit\u00f3ria e n\u00e3o est\u00e1 eivada de v\u00edcio.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210387091592380416"}], "author_id": "531708086", "created_at": "2019-12-27T02:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387183254810625"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162327399457050627", "id": "1210387146701455361", "text": "como se j\u00e1 n\u00e3o bastasse tudo isso ela vira e fala que matou outras pessoas tbm e que tinha matado a irm\u00e3 da Elle , CARAMBA A IRM\u00c3 DELA SABENDO QUE ELA IRIA TER QUE FICAR SOZINHA, a\u00ed penso ele definitivamente tem problemas psicol\u00f3gicos a\u00ed ela vem e mostra que tem tbm e ele acha +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Elle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210386801246003202"}], "author_id": "1162327399457050627", "created_at": "2019-12-27T02:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387146701455361"]}, {"id": "1210387091592380416", "text": "A senten\u00e7a concessiva de perd\u00e3o judicial, de fato, \u00e9 vista como \u201cautof\u00e1gica\u201d, porquanto embora reconhe\u00e7a o crime e a culpabilidade do r\u00e9u, acaba isentando-o da pena. Ocorre que essa senten\u00e7a n\u00e3o \u00e9 classificada como \u201csuicida\u201d.", "lang": "pt", "author_id": "531708086", "created_at": "2019-12-27T02:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387091592380416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xhA6eGYZ9V", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn", "display_url": "eluniversal.com.mx/cultura/letras\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210386893734473728", "text": "RT @RedLopezDiaz: Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/xhA6eGYZ9V v\u00eda\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362618822713349"}], "author_id": "725119485531803649", "created_at": "2019-12-27T02:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386893734473728"]}, {"id": "1210386876047249409", "text": "Bueno si quien se suicida conmigo", "lang": "es", "author_id": "958539486715109376", "created_at": "2019-12-27T02:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386876047249409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/h9dB0riOkr", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1577410246", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/26/emp\u2026"}]}, "id": "1210386581095362560", "text": "Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo https://t.co/h9dB0riOkr", "lang": "es", "author_id": "2868580233", "created_at": "2019-12-27T02:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386581095362560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4XCRnpbkGe", "expanded_url": "https://www.sanjuanpordentro.com/2019/12/oficial-pn-hiere-su-pareja-de-un.html#.XgVr5_9JBQY.twitter", "display_url": "sanjuanpordentro.com/2019/12/oficia\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.6161, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "id": "1210386535931138049", "text": "Oficial PN hiere a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en comunidad de Montecristi https://t.co/4XCRnpbkGe", "lang": "es", "author_id": "856238974028926976", "created_at": "2019-12-27T02:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386535931138049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/1jUvjyGaA5", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210263172105543680", "display_url": "twitter.com/statusdozap/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "suti\u00e3"}]}, "id": "1210386464309174273", "text": "N\u00e3o sei o que mais me matou, se foi ela falando do short ou usando suti\u00e3 com essa blusa https://t.co/1jUvjyGaA5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210263172105543680"}], "author_id": "1001941548156837888", "created_at": "2019-12-27T02:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386464309174273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/08NOpr3hup", "expanded_url": "https://paper.li/CIELO_TRONADOR/1568254907?read=https%3A%2F%2Fcnnespanol.cnn.com%2F2019%2F12%2F26%2Fari%2Dbehn%2Dexesposo%2Dde%2Dprincesa%2Dnoruega%2Dmartha%2Dlouise%2Dse%2Dsuicida%2F", "display_url": "paper.li/CIELO_TRONADOR\u2026"}]}, "id": "1210386340757594112", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/08NOpr3hup", "lang": "it", "author_id": "42150702", "created_at": "2019-12-27T02:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386340757594112"]}, {"id": "1210386313725300737", "text": "de calmo em um estado normal para um suicida", "lang": "pt", "author_id": "911603520876564481", "created_at": "2019-12-27T02:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386313725300737"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "id": "1210386285749317635", "text": "@hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1 as pr\u00f3prias MULHERES est\u00e3o passando pano nele. Tudo isso pelo o que ele fez no Flamengo, cara eu t\u00f4 tipo fodase o que ele fez no flamengo ELE MATOU A M\u00c3E DO FILHO DELE V\u00c9I", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "author_id": "760166858481893376", "created_at": "2019-12-27T02:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386285749317635"]}, {"id": "1210385594838343680", "text": "RT @alvasga: @lugave20 @CanalRCN @NoticiasRCN Como todos los empresarios colombianos, fabricando la misma soga con que los van a ahorcar, l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alvasga", "id": "2620331259"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "lugave20", "id": "402754321"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "CanalRCN", "id": "60613480"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210383133071335429"}], "author_id": "402754321", "created_at": "2019-12-27T02:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210385594838343680"]}, {"in_reply_to_user_id": "1177795790913331201", "id": "1210385499367649286", "text": "@aimikawai15 Reto suicida: Tr\u00e1eme la luna", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210367911736619010"}], "author_id": "1850208710", "created_at": "2019-12-27T02:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210385499367649286"]}, {"in_reply_to_user_id": "33705457", "id": "1210385430610358272", "text": "@felipesolari Brasil \u00e9 um pa\u00eds onde se tieta um cara que matou a ex e se desfez do corpo. D\u00e1 vergonha demais pqp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "felipesolari", "id": "33705457"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210341304057704448"}], "author_id": "894278766364684288", "created_at": "2019-12-27T02:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210385430610358272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1210384820754358273", "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362172062220288"}], "author_id": "801087542238085121", "created_at": "2019-12-27T02:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210384820754358273"]}, {"id": "1210384309691002880", "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "author_id": "960370735607926784", "created_at": "2019-12-27T02:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210384309691002880"]}, {"id": "1210384155579703296", "text": "Em 2001 eu fui morar fora para estudar. Foi o mesmo ano em que meu pai foi diagnosticado com Parkinson, doen\u00e7a que o matou em outubro deste ano. Desde ent\u00e3o mam\u00e3e se dedicou a cuidar dele. Hoje, depois de 18 anos, eu e ela sentamos para assistir um filme juntos. To bem feliz!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Parkinson"}]}, "author_id": "38188264", "created_at": "2019-12-27T02:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210384155579703296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/N6CUriwgQl", "expanded_url": "https://www.compuservboricua.info/2019/12/hombre-se-suicida-de-un-disparo-en-la.html#.XgVpaBdn4M4.twitter", "display_url": "compuservboricua.info/2019/12/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5636, "type": "Place", "normalized_text": "Loiza"}]}, "id": "1210383896493338624", "text": "Hombre se suicida de un disparo en la cabeza en Loiza https://t.co/N6CUriwgQl", "lang": "es", "author_id": "85481471", "created_at": "2019-12-27T02:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383896493338624"]}, {"in_reply_to_user_id": "124010482", "id": "1210383845037617152", "text": "@jotaalonso la misma que llam\u00f3 un mont\u00f3n de veces al fiscal suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210381955604320258"}], "author_id": "188589124", "created_at": "2019-12-27T02:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383845037617152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/h4xh4dD8z2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13306", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13306"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2928, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "id": "1210383812154183680", "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u4eba\u6c17\u30c8\u30c3\u30d7\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u73fe\u5f79\u5f15\u9000\u3092\u767a\u8868\u3002\u5f15\u9000\u306e\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026 Discover\uff08Google\uff09\u304b\u3089 https://t.co/h4xh4dD8z2\n\n\u5f15\u9000\u3059\u308b\u306e\u304b\u3002\u3002", "lang": "ja", "author_id": "101836791", "created_at": "2019-12-27T02:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383812154183680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ki4UNrXlCd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzjP8", "display_url": "dlvr.it/RLzjP8"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/sBhzfuvT6s", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1210383684366303232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBhzfuvT6s", "media_key": "3_1210383682445299712"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "cenote"}]}, "id": "1210383684366303232", "text": "Suicida queda atorado al tratar de arrojarse a cenote https://t.co/ki4UNrXlCd https://t.co/sBhzfuvT6s", "lang": "es", "author_id": "717357030609018880", "created_at": "2019-12-27T02:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383684366303232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1210383648970727424", "text": "RT @pauloap: Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210380294987141120"}], "author_id": "16461476", "created_at": "2019-12-27T02:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383648970727424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YnJrAq8kqc", "expanded_url": "http://ow.ly/wZEh30q4XVz", "display_url": "ow.ly/wZEh30q4XVz"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CViTboOPip", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1210277876739825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CViTboOPip", "media_key": "3_1210277875020156928"}]}, "id": "1210383562148589568", "text": "Se suicida Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/YnJrAq8kqc https://t.co/CViTboOPip", "lang": "it", "author_id": "110082343", "created_at": "2019-12-27T02:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383562148589568"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159248273619718145", "id": "1210383222867148806", "text": "@clar1nea erick o suicida de 19 anos q nao sabe abrir uma janela d-correr", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "erick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210379875485470720"}], "author_id": "3202359514", "created_at": "2019-12-27T02:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383222867148806"]}, {"id": "1210383206547152899", "text": "RT @romi77arg: Ojal\u00e1 q despues de 25 a\u00f1os (si no se suicida, seguro sale antes) los cague matando a los t\u00f3rtolos jajaja #Atav", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 125, "tag": "Atav"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "romi77arg", "id": "38801671"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4573, "type": "Organization", "normalized_text": "Atav"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210382911704313862"}], "author_id": "3312316594", "created_at": "2019-12-27T02:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383206547152899"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210383137504743425", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "171463986", "created_at": "2019-12-27T02:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383137504743425"]}, {"in_reply_to_user_id": "402754321", "id": "1210383133071335429", "text": "@lugave20 @CanalRCN @NoticiasRCN Como todos los empresarios colombianos, fabricando la misma soga con que los van a ahorcar, llamando a #NoQueremosA AdrianaLucia, pautando en la W, Faracol, El Espectador, Semana. Esa actitud suicida es incomprensible.", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "NoQueremosA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lugave20", "id": "402754321"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "CanalRCN", "id": "60613480"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 160, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "AdrianaLucia"}, {"start": 178, "end": 178, "probability": 0.325, "type": "Person", "normalized_text": "W"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Faracol"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "El Espectador"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210363802514014208"}], "author_id": "2620331259", "created_at": "2019-12-27T02:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383133071335429"]}, {"id": "1210382989873561600", "text": "\"C\u00f3mo se suicida un Argentino?\nSube a la cima de su ego y se tira\"\nCon eso debe ganar a mejor gui\u00f3n xD!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4561, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}]}, "author_id": "121571926", "created_at": "2019-12-27T02:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210382989873561600"]}, {"in_reply_to_user_id": "1195749585890742280", "id": "1210382936543027200", "text": "@gbventuri Deusolivre quase se matou kkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "Deusolivre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210382744838115328"}], "author_id": "974503760683712513", "created_at": "2019-12-27T02:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210382936543027200"]}, {"id": "1210382911704313862", "text": "Ojal\u00e1 q despues de 25 a\u00f1os (si no se suicida, seguro sale antes) los cague matando a los t\u00f3rtolos jajaja #Atav", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Atav"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4367, "type": "Organization", "normalized_text": "Atav"}]}, "lang": "es", "author_id": "38801671", "created_at": "2019-12-27T02:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210382911704313862"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1210382908151738368", "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "1125198447018172418", "created_at": "2019-12-27T02:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210382908151738368"]}, {"id": "1210382676676493313", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "754811466478477314", "created_at": "2019-12-27T02:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210382676676493313"]}, {"in_reply_to_user_id": "3465993792", "id": "1210382559642865666", "text": "@BangBangtan_Esp @BTS_twt *c suicida *", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210300618608435214"}], "author_id": "1170398820074741760", "created_at": "2019-12-27T02:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210382559642865666"]}, {"id": "1210382149951602691", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "448987361", "created_at": "2019-12-27T02:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210382149951602691"]}, {"id": "1210381778843820036", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "469214464", "created_at": "2019-12-27T02:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210381778843820036"]}, {"id": "1210381646832295937", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "3331621096", "created_at": "2019-12-27T02:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210381646832295937"]}, {"id": "1210381527235932160", "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "887756034579869697", "created_at": "2019-12-27T02:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210381527235932160"]}, {"in_reply_to_user_id": "1186713486308630528", "id": "1210381506251804672", "text": "@nuno_trigueiros Mas tu \u00e9s suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nuno_trigueiros", "id": "1186713486308630528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210374269655494658"}], "author_id": "1019725084280401920", "created_at": "2019-12-27T02:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210381506251804672"]}, {"id": "1210381427801575424", "text": "a kelela tinha que matar essa mina a\u00ed da mesma forma que ela matou a camila cabello nos stories", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7982, "type": "Person", "normalized_text": "kelela"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "camila cabello"}]}, "author_id": "2788069619", "created_at": "2019-12-27T02:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210381427801575424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "id": "1210381160339124224", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "2327342527", "created_at": "2019-12-27T02:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210381160339124224"]}, {"id": "1210381103619551232", "text": "Poha eu s\u00f3 Tho amigo suicida vai a merda", "lang": "pt", "author_id": "1149654757352624128", "created_at": "2019-12-27T02:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210381103619551232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QLzgxhF7CC", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/papa-de-ex-academica-mata-a-su-esposa-y-se-suicida/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/papa-de-ex-aca\u2026"}]}, "id": "1210380946874273792", "text": "Pap\u00e1 de ex acad\u00e9mica, mata a su esposa y se\u00a0suicida https://t.co/QLzgxhF7CC", "lang": "es", "author_id": "353703334", "created_at": "2019-12-27T02:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380946874273792"]}, {"id": "1210380802078466048", "text": "Meu 2019 escolar\ud83d\udc40\n+ Briguou com os colegas:\u2705\n+Nota vermelha:\u2705\n+Desafiou a diretora:\u2705\n+Matou aula:\u2705\n+Pegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n+deu perdido na sala de aula:\u2705\n+Roubou canetas: eu fazia estoque e vendia \n+Reprovou:\u2705\n+Se popularizou: tamb\u00e9m com a minha fixa\n\nEu sou pat\u00e9tica", "lang": "pt", "author_id": "1136075815421186048", "created_at": "2019-12-27T02:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380802078466048"]}, {"in_reply_to_user_id": "1191062745413763074", "id": "1210380418215743488", "text": "@BTSlixo6 Viva?ainda ti fala viva?eles tao se cagando pra vc amada!vc pode ser prossesada a qualquer momento!e vc ta sabida dms pra uma hater nem eu que spu army sabia que alguem se matou por eles,,,VC E UM LIXO NA HUMANIDADE #forahaters", "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 237, "tag": "forahaters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BTSlixo6", "id": "1191062745413763074"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191472270872592387"}], "author_id": "1210368946932736000", "created_at": "2019-12-27T02:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380418215743488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1210380294987141120", "text": "Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210379798649942016"}], "author_id": "28958495", "created_at": "2019-12-27T02:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380294987141120"]}, {"id": "1210380271721353216", "text": "o mateus confundiu esquadr\u00e3o suicida com clube da luta kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "mateus"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5655, "type": "Organization", "normalized_text": "da luta"}]}, "author_id": "4624988775", "created_at": "2019-12-27T02:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380271721353216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/N0eH7egUuo", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/lujo/2019/12/26/5e04afcdca4741831b8b45a2.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/luj\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 109, "username": "marca", "id": "15095537"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5163, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210380185285079040", "text": "Se suicida Ari Behn, el ex marido de Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/N0eH7egUuo v\u00eda @marca", "lang": "es", "author_id": "856516312486600710", "created_at": "2019-12-27T02:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380185285079040"]}, {"id": "1210380079550914564", "text": "RT @kribshna: Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kribshna", "id": "152785933"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210349903475564544"}], "author_id": "4222649723", "created_at": "2019-12-27T02:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380079550914564"]}, {"id": "1210379965411340288", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1139194254826364929", "created_at": "2019-12-27T02:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379965411340288"]}, {"id": "1210379955206598657", "text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}], "author_id": "3449386588", "created_at": "2019-12-27T02:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379955206598657"]}, {"id": "1210379924898533376", "text": "2h e meia no rod\u00edzio de japa e a \u00fanica d\u00favida que tenho \u00e9 se eu matei o sushi ou ele que me matou", "lang": "pt", "author_id": "373698503", "created_at": "2019-12-27T02:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379924898533376"]}, {"id": "1210379810087854080", "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "235178584", "created_at": "2019-12-27T02:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379810087854080"]}, {"id": "1210379777233870848", "text": "instagram es el postureito de la pe\u00f1a fardando de q estan bien y twitter es tu lado depresivo y suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1154195135367962624", "created_at": "2019-12-27T02:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379777233870848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/FlTWY2dsci", "expanded_url": "http://ow.ly/xdIW30q4ZxN", "display_url": "ow.ly/xdIW30q4ZxN"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}]}, "id": "1210379773253443585", "text": "#Espect\u00e1culos | Padre de exacad\u00e9mica le confes\u00f3 que mat\u00f3 a su madre y luego se suicid\u00f3 \n\nEl hombre le cont\u00f3 a la cantante que golpe\u00f3 a su esposa, la encaden\u00f3 y asesin\u00f3, despu\u00e9s colg\u00f3, se encaden\u00f3 y tom\u00f3 un raticida para acabar con su vida. https://t.co/FlTWY2dsci", "lang": "es", "author_id": "100279749", "created_at": "2019-12-27T02:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379773253443585"]}, {"in_reply_to_user_id": "1308870841", "id": "1210379724591181828", "text": "@delfiwithlali jaksjsjajssj seguro se suicida antes de casarse pobre iluso", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210379387473977344"}], "author_id": "4926017955", "created_at": "2019-12-27T01:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379724591181828"]}, {"in_reply_to_user_id": "3224883495", "id": "1210379336408354819", "text": "@SgJacqueline Duas coisas me irritaram profundamente. Desde o 2 epis\u00f3dio j\u00e1 tinha se desenhado tudo que iria acontecer durante toda a s\u00e9rie. N\u00e3o faz sentindo algum algu\u00e9m matar 4 pessoas do jeito que ele matou e ainda continuar solto. Sem falar que a crush dele \u00e9 muuuuuuito tapada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SgJacqueline", "id": "3224883495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210378314315161600"}], "author_id": "27264063", "created_at": "2019-12-27T01:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379336408354819"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/TODX4z0H5j", "expanded_url": "https://twitter.com/tweetand/status/1210272861178466306", "display_url": "twitter.com/tweetand/statu\u2026"}]}, "id": "1210379300379283456", "text": "o pai bateu tanto nas m\u00e3os do menino que os m\u00e9dicos tiveram q amputar qnd recebeu a not\u00edcia ele n\u00e3o aguentou a dor da culpa pegou a arma guardada em cima do guarda roupa e se matou https://t.co/TODX4z0H5j", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210272861178466306"}], "author_id": "275159794", "created_at": "2019-12-27T01:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379300379283456"]}, {"in_reply_to_user_id": "211673323", "id": "1210379290048638976", "text": "@holdingneon adorei???? que bom que a gente nao se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210379148214054912"}], "author_id": "2276012128", "created_at": "2019-12-27T01:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379290048638976"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031069020592791552", "id": "1210378975043825664", "text": "@Oparbento1 @gatoazulratoros Nos \u00faltimos tr\u00eas natal na minha rua dois irm\u00e3os e a esposa morreram , o primeiro no ano retrasado se enforcou na pedreira aqui perto, ano passado a esposa morreu com derrame, esse ano o irm\u00e3o do primeiro tbm se enforcou, essa \u00e9poca do ano \u00e9 triste e conturbada.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Oparbento1", "id": "1031069020592791552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210311830402457613"}], "author_id": "112245059", "created_at": "2019-12-27T01:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378975043825664"]}, {"id": "1210378926004035589", "text": "Tudo pq postaram uma noticia de um garoto que se suicidou ap\u00f3s descobrir que ficou de recupera\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "302837517", "created_at": "2019-12-27T01:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378926004035589"]}, {"id": "1210378874443501571", "text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}], "author_id": "892555367003152389", "created_at": "2019-12-27T01:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378874443501571"]}, {"id": "1210378405256015872", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "author_id": "857343391", "created_at": "2019-12-27T01:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378405256015872"]}, {"id": "1210378362432176129", "text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}], "author_id": "1054208861526245376", "created_at": "2019-12-27T01:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378362432176129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210378311379148800", "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "259399649", "created_at": "2019-12-27T01:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378311379148800"]}, {"in_reply_to_user_id": "299169296", "id": "1210378309298720773", "text": "@lolAcampe17 @cleo0471 Adem\u00e1s en la serie y en pel\u00edcula Shooter, se muestra c\u00f3mo se \"suicida\" a la gente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolAcampe17", "id": "299169296"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cleo0471", "id": "2194128253"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210343821265002498"}], "author_id": "4818806993", "created_at": "2019-12-27T01:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378309298720773"]}, {"id": "1210378305041555456", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "author_id": "1207107565701750787", "created_at": "2019-12-27T01:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378305041555456"]}, {"id": "1210378261722812416", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "author_id": "1071825369618092033", "created_at": "2019-12-27T01:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378261722812416"]}, {"id": "1210378175924097025", "text": "Quinta feira, 22:51 e eu pensando e pesquisando se ser\u00e1 se o coringa matou ou n\u00e3o matou a personagem da Zazie Beetz", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4915, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Zazie Beetz"}]}, "author_id": "17855110", "created_at": "2019-12-27T01:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378175924097025"]}, {"in_reply_to_user_id": "514020683", "id": "1210378108345307137", "text": "@_nostalgiadrive acho q minha placa de v\u00eddeo se matou pq fiz a msm coisa, cuidado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_nostalgiadrive", "id": "514020683"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210298322612826112"}], "author_id": "2291737056", "created_at": "2019-12-27T01:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378108345307137"]}, {"id": "1210378068914667520", "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "author_id": "291119664", "created_at": "2019-12-27T01:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378068914667520"]}, {"id": "1210377727964004353", "text": "RT @guerrerochipres: El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210223378767831041"}], "author_id": "887860002672840704", "created_at": "2019-12-27T01:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210377727964004353"]}, {"id": "1210377642320502786", "text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}], "author_id": "3304108965", "created_at": "2019-12-27T01:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210377642320502786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210377611437891584", "text": "RT @la_patilla: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210362157591941120"}], "author_id": "1206570074498379777", "created_at": "2019-12-27T01:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210377611437891584"]}, {"in_reply_to_user_id": "3331514638", "id": "1210377598989144065", "text": "sendo que, os caras lutam, andam, agem de forma como que n\u00e3o fossem cegos, primeira batalha e tem uns lances que tu fica \"porra se nem vendo dava pra fazer isso, quem dir\u00e1 cego\" \nMas enfim, tudo parece ser bom, mas esse lance de cegueira nos personagens matou a s\u00e9rie total.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210377596258705408"}], "author_id": "3331514638", "created_at": "2019-12-27T01:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210377598989144065"]}, {"in_reply_to_user_id": "3331514638", "id": "1210377596258705408", "text": "Porra 20 minutos de s\u00e9rie e n\u00e3o d\u00e1 mais pra assistir, porra.\nOlha as ideias, se passa depois de uma epidemia que matou 80% da popula\u00e7\u00e3o mundial e reduziu tudo a mato, a humanidade voltou a era primitiva, e todo ficaram cegos, TODOS", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210371848132812801"}], "author_id": "3331514638", "created_at": "2019-12-27T01:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210377596258705408"]}, {"id": "1210377463651540992", "text": "estaba x rascarme la cabeza con el cuchillo, suicida, no lo entender\u00edas", "lang": "es", "author_id": "918209786793070592", "created_at": "2019-12-27T01:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210377463651540992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GOLJfIOLCp", "expanded_url": "https://paper.li/AlertaVR/1457588782?read=https%3A%2F%2Fcnnespanol.cnn.com%2F2019%2F12%2F26%2Fari%2Dbehn%2Dexesposo%2Dde%2Dprincesa%2Dnoruega%2Dmartha%2Dlouise%2Dse%2Dsuicida%2F", "display_url": "paper.li/AlertaVR/14575\u2026"}]}, "id": "1210377448610844673", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GOLJfIOLCp", "lang": "it", "author_id": "3426754877", "created_at": "2019-12-27T01:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210377448610844673"]}, {"id": "1210376987052654592", "text": "RT @eldiariony: Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo | El Diario NY https://t.co/hF9gpMS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiariony", "id": "18872608"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "Diario NY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210376216676642816"}], "author_id": "1161564906", "created_at": "2019-12-27T01:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210376987052654592"]}], "includes": {"users": [{"name": "nieves", "username": "nievesDuende", "id": "398116739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 52, "tweet_count": 13708, "listed_count": 1}}, {"name": "salud y alegr\u00eda!!\ud83c\udf97", "username": "saludalegria", "id": "1662875576", "verified": false, "location": "Sistema Totalitario Mercantil", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1152, "tweet_count": 26402, "listed_count": 21}}, {"name": "CGT Zona Sur", "username": "cgtzonasur", "id": "2461972724", "verified": false, "location": "Madrid Sur", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2106, "tweet_count": 40419, "listed_count": 66}}, {"name": "Julio Ceroni", "username": "julioceroni", "id": "873221545115758592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 307, "tweet_count": 7547, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicholas Santos", "username": "nicholasantos89", "id": "531708086", "verified": false, "location": "Manaus/AM", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 4987, "tweet_count": 14558, "listed_count": 12}}, {"name": "Johnny Congo \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\ude7a \ud83d\udd3b", "username": "Jcongo15", "id": "185206454", "verified": false, "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1024, "tweet_count": 29552, "listed_count": 27}}, {"name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "username": "BenetBeca", "id": "2735497645", "verified": false, "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}}, {"name": "Abra\u00e3o", "username": "lamegoy", "id": "829905143609118721", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 1769, "tweet_count": 98407, "listed_count": 0}}, {"name": "Krishna", "username": "kribshna", "id": "152785933", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 125008, "following_count": 628, "tweet_count": 208429, "listed_count": 251}}, {"name": "\u30bb\u30fc\u30e9\u30fc\u30e0\u30d5\u30fc\u30f3\ud83d\udc83", "username": "Samidare_Bijyo", "id": "990592536665190400", "verified": false, "location": "\u5bae\u57ce \u9752\u8449\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 127, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}}, {"name": "Lily\ud83e\udd82", "username": "lastarderetour", "id": "1164677458932772865", "verified": false, "location": "Toulon", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 1414, "tweet_count": 36779, "listed_count": 0}}, {"name": "Lette72\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd96\ud83c\udffc\ud83e\udd9c\u26a1\u2649\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u24dc", "username": "manu0572", "id": "3364318894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 859, "tweet_count": 44633, "listed_count": 0}}, {"name": "soy.donnadie@hotmail.com", "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86582, "listed_count": 11}}, {"name": "zendaya drogada", "username": "Sarahregis862", "id": "1199459550279147520", "verified": false, "location": "Contagem ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 243, "tweet_count": 10778, "listed_count": 0}}, {"name": "leo", "username": "_Lnardo", "id": "3394930264", "verified": false, "location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 668, "tweet_count": 61460, "listed_count": 0}}, {"name": "*\u0a48\u2729\u2027\u208a\u02da", "username": "saftdark", "id": "1616662088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 114, "tweet_count": 19366, "listed_count": 6}}, {"name": "Pedro Meni", "username": "PedroMeni", "id": "243732189", "verified": false, "location": "Chiclana-Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 651, "tweet_count": 55535, "listed_count": 2}}, {"name": "ACAB \ud83d\udc8b", "username": "atikkkteimporta", "id": "987388562520887296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}}, {"name": "Gogoulart R.", "username": "ringoulart", "id": "245909273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 583, "tweet_count": 341141, "listed_count": 7}}, {"name": "Igor \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\u2708\ufe0f", "username": "igorlt", "id": "15509258", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 583, "tweet_count": 89931, "listed_count": 80}}, {"name": "Radyja", "username": "radyrodriguess", "id": "1106568850823413760", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 531, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}}, {"name": "O Tempo", "username": "otempo", "id": "29274419", "verified": true, "location": "Contagem / MG", "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501555, "listed_count": 1050}}, {"name": "\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd9d\ud835\udd98", "username": "franciscus_gro", "id": "168210897", "verified": false, "location": "CDMX/Mty \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 541, "tweet_count": 35520, "listed_count": 6}}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22212257, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}}, {"name": "jukia13", "username": "BEID0UBAE", "id": "51604603", "verified": false, "location": "she/her (ela/dela) \u00d7\u00d7 19/12", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 484, "tweet_count": 25389, "listed_count": 0}}, {"name": "Operadores/as SUMMA112. Secci\u00f3n CGT", "username": "OSumma112", "id": "1028799540189642753", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 883, "tweet_count": 5577, "listed_count": 4}}, {"name": "dre", "username": "kylmbappe", "id": "4899860536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 2573, "tweet_count": 129915, "listed_count": 10}}, {"name": "ems", "username": "prfctclean", "id": "3263231032", "verified": false, "location": "camp half-blood", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 909, "tweet_count": 15736, "listed_count": 1}}, {"name": "IlSankarista", "username": "il_sankarista", "id": "821245141184823296", "verified": false, "location": "Mondo", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 917, "tweet_count": 36120, "listed_count": 2}}, {"name": "Franco Maria Fontana", "username": "francofontana43", "id": "437533038", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 45087, "following_count": 6588, "tweet_count": 152469, "listed_count": 379}}, {"name": "N\u00e9stor", "username": "4Nestor", "id": "380246788", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 113, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}}, {"name": "EsperanZa", "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320", "verified": false, "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 12760, "following_count": 656, "tweet_count": 20733, "listed_count": 56}}, {"name": "nini", "username": "cutenobara", "id": "780158994639794176", "verified": false, "location": "propriedade do @Einarukami", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 306, "tweet_count": 83433, "listed_count": 10}}, {"name": "zabella", "username": "BELLACPBRITO", "id": "71345704", "verified": false, "location": "062", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 540, "tweet_count": 2248, "listed_count": 1}}, {"name": "dona de casa \ud83c\udfe0", "username": "lahscristo", "id": "22008925", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 678, "tweet_count": 70409, "listed_count": 14}}, {"name": "Tenera Valse", "username": "TeneraValse", "id": "234776952", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 4870, "tweet_count": 90624, "listed_count": 37}}, {"name": "Paqui", "username": "nena64738317", "id": "787183770206138368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 4681, "tweet_count": 233249, "listed_count": 16}}, {"name": "I_am_gone", "username": "colabella63", "id": "1387904203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 488, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}}, {"name": "Mangino Brioches", "username": "manginobrioches", "id": "39240661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}}, {"name": "Lumpa Lumpa", "username": "Lois_Emanuelle", "id": "734893570482704384", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 758, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}}, {"name": "davy | my mind & me", "username": "souvervy", "id": "780375505904205824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2796, "tweet_count": 33872, "listed_count": 3}}, {"name": "Manu_K_tal\u00e0 \u270c\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea #Llibertat", "username": "Manu_K_tala", "id": "986285578030379008", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya, EU", "public_metrics": {"followers_count": 5431, "following_count": 5970, "tweet_count": 493240, "listed_count": 2}}, {"name": "II*IICAT a l'ONU \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "voluntatdeser", "id": "917534216", "verified": false, "location": "Rep Catalunya-Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1594, "tweet_count": 243447, "listed_count": 30}}, {"name": "\ud83e\udd87\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83d\udc9a", "username": "saturnoias", "id": "1164394598866796544", "verified": false, "location": "saturn", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 749, "tweet_count": 45705, "listed_count": 3}}, {"name": "francisco jose marqu", "username": "fjmerid", "id": "127794253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 3160, "tweet_count": 291715, "listed_count": 28}}, {"name": "Mamen", "username": "mamenga33", "id": "1848965100", "verified": false, "location": "el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 9863, "following_count": 9425, "tweet_count": 188384, "listed_count": 27}}, {"name": "desastre", "username": "sorathekidd", "id": "607610126", "verified": false, "location": "Colegiales", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 459, "tweet_count": 34588, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabio Montale", "username": "FabioMontale", "id": "14394318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 609, "tweet_count": 67437, "listed_count": 34}}, {"name": "Belu \ud83c\udf3b", "username": "beluflores_", "id": "2341297652", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba-Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 409, "tweet_count": 18784, "listed_count": 1}}, {"name": "milagros", "username": "xmilicastro_", "id": "311688637", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1236, "tweet_count": 32538, "listed_count": 7}}, {"name": "Jose Alvarez", "username": "josetabanu", "id": "2475886654", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 5000, "tweet_count": 43516, "listed_count": 12}}, {"name": "Domenico Mazzilli", "username": "DomenicoMazzil5", "id": "1440784603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 5001, "tweet_count": 410265, "listed_count": 164}}, {"name": "Agenzia ANSA", "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695", "verified": true, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1901779, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6499}}, {"name": "Argentino del Futuro. Rajen Mientras Puedan.", "username": "feinmann1963", "id": "4210098027", "verified": false, "location": "En el Vientre de La Bestia", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1240, "tweet_count": 98083, "listed_count": 0}}, {"name": "LA NACION", "username": "LANACION", "id": "33989170", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876166, "following_count": 226, "tweet_count": 479975, "listed_count": 10903}}, {"name": "Inma", "username": "NubeTrasto", "id": "789810690", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1523, "tweet_count": 75425, "listed_count": 22}}, {"name": "Borja Adsuara Varela \u2696\ufe0f", "username": "adsuara", "id": "95177547", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 28554, "following_count": 5623, "tweet_count": 296787, "listed_count": 1211}}, {"name": "M\u00aa Antonia Rentero Flor", "username": "trentero", "id": "1691625384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 578, "tweet_count": 170150, "listed_count": 8}}, {"name": "Luis Solache", "username": "JakeRotten", "id": "65865150", "verified": false, "location": "Mexico,DF", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1798, "tweet_count": 97085, "listed_count": 10}}, {"name": "Simone Genovese", "username": "toshir8", "id": "30341473", "verified": false, "location": "Triest, Friuli-Venezia Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 146, "tweet_count": 428, "listed_count": 4}}, {"name": "NTKalet", "username": "NTKalet", "id": "333200514", "verified": false, "location": "Vernon, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 367, "tweet_count": 34915, "listed_count": 14}}, {"name": "\ud83c\udf14Pool Piscina\ud83c\udf0a\ud83c\udf1b", "username": "polchitexx", "id": "2352822481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 255, "tweet_count": 34036, "listed_count": 0}}, {"name": "Web_Peru", "username": "Web_Peru", "id": "282257444", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155844, "listed_count": 0}}, {"name": "rafa bayon", "username": "rafa6913", "id": "1116071712628539393", "verified": false, "location": "Leon ,Spain", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 316, "tweet_count": 33987, "listed_count": 1}}, {"name": "Yo Vivo en Salamanca", "username": "VivoSalamanca", "id": "2967645946", "verified": false, "location": "Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 163, "tweet_count": 7312, "listed_count": 1}}, {"name": "DiMiTri_ErVa.", "username": "Ninhooxavier1", "id": "860918985679941632", "verified": false, "location": "Dale City, VA", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 184, "tweet_count": 1364, "listed_count": 0}}, {"name": "r.", "username": "almostoneangel", "id": "1031528705808588802", "verified": false, "location": "\u2735 16-22", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 5351, "tweet_count": 44982, "listed_count": 18}}, {"name": "tonta texas", "username": "radioladio", "id": "160042394", "verified": false, "location": "aki odiamos a la sara flores", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 724, "tweet_count": 26615, "listed_count": 2}}, {"name": "CarTop@#\u24b6\u24b6\u24b6 #NONFACCIORETE \u26bd\ufe0f\ud83e\udd45", "username": "Topking581", "id": "808004585474420736", "verified": false, "location": " South Pole \ud83c\udf0d ma mi sposto", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 3403, "tweet_count": 122665, "listed_count": 28}}, {"name": "R\u0454\u043c\u03c3 J\u03c3\u043d\u03b7 L\u03c5\u03c1\u03b9\u03b7", "username": "RemoJohnLupin1", "id": "1141706705115525120", "verified": false, "location": "Floresta Negra, Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 99, "tweet_count": 1807, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u03b9\u2113\u03c5 - the end :)", "username": "lillylunapttr", "id": "1049813220150652928", "verified": false, "location": "\ud835\ude4a\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56 ", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 418, "tweet_count": 11767, "listed_count": 0}}, {"name": "whatswrong?", "username": "stamosjodi2", "id": "900443685892050947", "verified": false, "location": "Tarragona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2062, "tweet_count": 13237, "listed_count": 2}}, {"name": "haru", "username": "saitouszz", "id": "956040564142637056", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 698, "tweet_count": 18044, "listed_count": 1}}, {"name": "andre", "username": "charliyyxy", "id": "3893175761", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 760, "tweet_count": 29071, "listed_count": 9}}, {"name": "u\u0250\u0265\u0287\u0250u the end", "username": "nathanthayle", "id": "1161806204336836608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 55, "tweet_count": 3445, "listed_count": 0}}, {"name": "lena", "username": "debrelena", "id": "2303578082", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 934, "tweet_count": 96076, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriella Bonora", "username": "BonoraGabriella", "id": "2460104746", "verified": false, "location": "Poggio Renatico", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1339, "tweet_count": 79455, "listed_count": 44}}, {"name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1f\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "username": "DiasTapada", "id": "1051959919660978178", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1968, "tweet_count": 21064, "listed_count": 2}}, {"name": "lex", "username": "Iifemendes", "id": "1636540296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17605, "following_count": 14361, "tweet_count": 29371, "listed_count": 8}}, {"name": "Sanderson", "username": "sancapo", "id": "160030183", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1862, "tweet_count": 10596, "listed_count": 1}}, {"name": "guizo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "akailudido", "id": "2342475134", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 927, "tweet_count": 63111, "listed_count": 0}}, {"name": "Peninsular Punto Medio", "username": "peninsularpm", "id": "89496981", "verified": false, "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85774, "listed_count": 163}}, {"name": "kelvin", "username": "timeschanges", "id": "32737534", "verified": false, "location": "new jersey", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 4725, "tweet_count": 156364, "listed_count": 35}}, {"name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jupao3116", "id": "556207845", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}}, {"name": "Renato Carabelli", "username": "rcarabelli", "id": "127591237", "verified": false, "location": "\u00dcT: -12.112232,-77.00796", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 586, "tweet_count": 34418, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83d\udf32\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Roxas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\u26e9\ufe0f", "username": "RoxasSantorski", "id": "2640059325", "verified": false, "location": "in a depression Box", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 150, "tweet_count": 14343, "listed_count": 4}}, {"name": "Drai", "username": "draivanred", "id": "250903545", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1541, "tweet_count": 12343, "listed_count": 12}}, {"name": "Trisha Takanawa", "username": "missTakanawa", "id": "192699893", "verified": false, "location": "Iru\u00f1a \u2014 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1068, "tweet_count": 66080, "listed_count": 52}}, {"name": "Amparo Babiloni", "username": "aBabiloni", "id": "112517077", "verified": true, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4655, "following_count": 738, "tweet_count": 12878, "listed_count": 93}}, {"name": "eleany", "username": "eleany", "id": "29138546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 217, "tweet_count": 1811, "listed_count": 1}}, {"name": "Dra. Lavagirl\ud83d\udc96", "username": "vannegamez", "id": "42315669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 301, "tweet_count": 3060, "listed_count": 1}}, {"name": "D", "username": "D45029770", "id": "911647189176406021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 124, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}}, {"name": "Telecinco", "username": "telecincoes", "id": "20013148", "verified": true, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1758352, "following_count": 1352, "tweet_count": 164194, "listed_count": 3953}}, {"name": "Rick Kas", "username": "rkastrejon", "id": "858984690", "verified": false, "location": "Mex", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3277, "tweet_count": 687298, "listed_count": 133}}, {"name": "Atilio Boron", "username": "atilioboron", "id": "203555695", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}}, {"name": "Aline Almeida", "username": "enilaanitsirc", "id": "81438281", "verified": false, "location": "Belford Roxo, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 769, "tweet_count": 37351, "listed_count": 4}}, {"name": "aaa", "username": "Warwick32743274", "id": "1027327727244861441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 107, "tweet_count": 3242, "listed_count": 1}}, {"name": "Hdez1983", "username": "Hdez19831", "id": "1172958145448153093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 60, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}}, {"name": "YUCATAN AL MINUTO", "username": "YUCATANALMINUTO", "id": "110082343", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 203359, "following_count": 42554, "tweet_count": 366163, "listed_count": 434}}, {"name": "c\u03b1\u0280la", "username": "Carlurognone", "id": "2722689247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 288, "tweet_count": 19877, "listed_count": 0}}, {"name": "goldenloro", "username": "mendezcpedro", "id": "398512554", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 428, "tweet_count": 24020, "listed_count": 2}}, {"name": "Borja Gallegos", "username": "BorjaAgallegos", "id": "3380554973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86258, "listed_count": 0}}, {"name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964", "id": "102830647", "verified": false, "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}}, {"name": "Roger Barros", "username": "figueira_roger", "id": "586058607", "verified": false, "location": "praia do Rosa\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1265, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc57\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud83e\uddf8", "username": "pao_paola16", "id": "2633917027", "verified": false, "location": "Aguas Buenas,Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 608, "tweet_count": 41578, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\u2728", "username": "_angefh", "id": "735657807194820608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 429, "tweet_count": 15385, "listed_count": 0}}, {"name": "fellipo", "username": "feIIipo", "id": "800882953", "verified": false, "location": "internet", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 549, "tweet_count": 66473, "listed_count": 2}}, {"name": "graziela", "username": "deusmemata", "id": "2798524552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 917, "tweet_count": 138893, "listed_count": 26}}, {"name": "satan's main bitch\u2763", "username": "wtfparrola", "id": "210264003", "verified": false, "location": "snapchat: paolaziolli", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 83, "tweet_count": 41543, "listed_count": 20}}, {"name": "Sbisolo - Terrachiattista", "username": "Sbisolo", "id": "14914483", "verified": false, "location": "Barge, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 490, "tweet_count": 28938, "listed_count": 6}}, {"name": "y\u00e1", "username": "YE9MSEUL", "id": "1035246155872002050", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 2982, "tweet_count": 12068, "listed_count": 2}}, {"name": "\u30c7 \u30df \u3055 \u3093", "username": "Takenoco0803", "id": "513806222", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac23\u533a\u306e\u7aef\u3063\u3053", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 2453, "tweet_count": 49244, "listed_count": 37}}, {"name": "KxGx", "username": "la_suicida", "id": "226559856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 166, "tweet_count": 2767, "listed_count": 8}}, {"name": "Eric J", "username": "EricJosuel", "id": "1873044487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 103, "tweet_count": 106953, "listed_count": 10}}, {"name": "\u24b9\u24d4\u24d0\u24e3\u24d7 \u24df\u24d8\u24d0\u24dd\u24de\ud83d\udd2a\ud83c\udfb9", "username": "king_RMoon", "id": "1155646895890534410", "verified": false, "location": "jjk + pjm ", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1140, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruna\u2661\ud83d\udc3e", "username": "iluvpkjimin", "id": "1083090203454119936", "verified": false, "location": "ot7\u2726\u2801\u22b9", "public_metrics": {"followers_count": 18642, "following_count": 20495, "tweet_count": 35123, "listed_count": 26}}, {"name": "Agencia VMC", "username": "AgenciaVmc", "id": "3897004573", "verified": false, "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4967, "tweet_count": 67731, "listed_count": 5}}, {"name": "Eduardo Eckert", "username": "eckerteduardo_", "id": "2353685772", "verified": false, "location": "Dion\u00edsio Cerqueira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1010, "tweet_count": 45276, "listed_count": 3}}, {"name": "John Henry Parish", "username": "WillxSonny", "id": "1337384874", "verified": false, "location": "Kingdom of Doom", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 161, "tweet_count": 48797, "listed_count": 0}}, {"name": "El Patron", "username": "RaylanRodrigu11", "id": "967999525834117120", "verified": false, "location": "Lado sul Do Mapa \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 465, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}}, {"name": "Jazminzita", "username": "jazlucero2", "id": "2745541542", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 179, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}}, {"name": "Rulito", "username": "AxelVillagra1", "id": "1250383099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1420, "tweet_count": 41595, "listed_count": 0}}, {"name": "rai \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "luvkaminari", "id": "2750786842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2315, "tweet_count": 107803, "listed_count": 13}}, {"name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106004, "listed_count": 17}}, {"name": "lalitoquejas", "username": "lalitocorcuera", "id": "193888166", "verified": false, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 270, "tweet_count": 14991, "listed_count": 1}}, {"name": "lupeee \ud83e\udd40", "username": "lupitodrn", "id": "183461262", "verified": false, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 13903, "following_count": 467, "tweet_count": 58044, "listed_count": 8}}, {"name": "M\u00e0ldeCap", "username": "SANVICENTINO", "id": "217121203", "verified": false, "location": "Sigo buscandome.              ", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 81, "tweet_count": 51382, "listed_count": 2}}, {"name": "pepe | crybaby", "username": "xxtwitchxx616xx", "id": "857362954890735616", "verified": false, "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 247, "tweet_count": 5466, "listed_count": 0}}, {"name": "Dayda GG \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udf97", "username": "DaylingTF", "id": "2160843579", "verified": false, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 2592, "tweet_count": 71820, "listed_count": 45}}, {"name": "la fabi \ud83e\udeb7", "username": "flperez_", "id": "862696526849736706", "verified": false, "location": "PUERTO RICO ESTA BIEN CABRON", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 728, "tweet_count": 61204, "listed_count": 0}}, {"name": "Heydi zuniga", "username": "Vanelope17", "id": "2200355792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 550, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}}, {"name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcfe\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8", "username": "Matheus_sccp100", "id": "1127708052830982147", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 751, "tweet_count": 13212, "listed_count": 1}}, {"name": "ge \u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "username": "geclaudd", "id": "1126998735425286150", "verified": false, "location": "Jardim Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11340, "following_count": 11465, "tweet_count": 18378, "listed_count": 1}}, {"name": "eduardo amarillo", "username": "eduardoama1", "id": "100821407", "verified": false, "location": "paso de los toros", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 849, "tweet_count": 10862, "listed_count": 3}}, {"name": "M\u033d\u0353a\u033d\u0353l\u033d\u0353e\u033d\u0353r\u033d\u0353b\u033d\u0353o\u033d\u0353", "username": "malerb0", "id": "1028847129635237889", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 272, "tweet_count": 14378, "listed_count": 0}}, {"name": "pumpkin", "username": "pfldcl", "id": "771398811377958912", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 656, "tweet_count": 6502, "listed_count": 0}}, {"name": "lucas", "username": "02LucasSantos", "id": "2326919625", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 175, "tweet_count": 72176, "listed_count": 3}}, {"name": "Juliettt.", "username": "JuuLiVillarroel", "id": "265167930", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 673, "tweet_count": 82767, "listed_count": 3}}, {"name": "Jei", "username": "Jeilimarie", "id": "1491868166", "verified": false, "location": "Puerto Rico \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 572, "tweet_count": 22295, "listed_count": 0}}, {"name": "Juleno de Freitas", "username": "juleno_14", "id": "33827865", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10591, "following_count": 10417, "tweet_count": 515822, "listed_count": 44}}, {"name": "hendryl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "hendrylferreli", "id": "725534845020037121", "verified": false, "location": "Cachoeira do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 282, "tweet_count": 9430, "listed_count": 0}}, {"name": "Ren\u00e9 del Valle B. La Aldea (de la Informaci\u00f3n)", "username": "renedelvalleb", "id": "185270291", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 2104, "tweet_count": 83405, "listed_count": 28}}, {"name": "\u0618", "username": "ggukvocalist", "id": "1075533886443143168", "verified": false, "location": "metallica ", "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 4834, "tweet_count": 116967, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\u2077", "username": "TAEVANT4S", "id": "760166858481893376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 14438, "tweet_count": 66082, "listed_count": 23}}, {"name": "Asturies", "username": "FAUSR7", "id": "1108666554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1192, "tweet_count": 81065, "listed_count": 1}}, {"name": "@edu", "username": "eduardo61115488", "id": "1204108052670103553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 37, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"name": "Fede.", "username": "MiraandaFede", "id": "1099732951", "verified": false, "location": "Lujan-Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 253, "tweet_count": 32250, "listed_count": 2}}, {"name": "guidoggggg", "username": "guidoggggg", "id": "3316019879", "verified": false, "location": "uwu  Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 120, "tweet_count": 26223, "listed_count": 1}}, {"name": "Oscar", "username": "ogonzalesgarcia", "id": "403606582", "verified": false, "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 633, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233178, "listed_count": 5}}, {"name": "Demi Beneviento", "username": "mangekeyinbow", "id": "893282228737777664", "verified": false, "location": "\ud835\udc3c\ud835\udc5b \ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc51\ud835\udc4e.", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 5000, "tweet_count": 60039, "listed_count": 6}}, {"name": "Es Maiki", "username": "Maiki_snshn", "id": "2477440200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 999, "tweet_count": 5900, "listed_count": 0}}, {"name": "blue", "username": "angelleemar", "id": "1080571436383776769", "verified": false, "location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 448, "tweet_count": 32674, "listed_count": 0}}, {"name": "ak", "username": "karina0ariana", "id": "3194737081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 758, "tweet_count": 76937, "listed_count": 1}}, {"name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "username": "berthazamora", "id": "171830345", "verified": false, "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132681, "listed_count": 2}}, {"name": "valad\u00e3o", "username": "aldrinswift", "id": "1145806991098621961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 959, "tweet_count": 47776, "listed_count": 1}}, {"name": "Leo", "username": "leorubi", "id": "180838186", "verified": false, "location": "Made In (Disco) Heaven", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 352, "tweet_count": 36268, "listed_count": 1}}, {"name": "LUIS JAEGER", "username": "jaferlui", "id": "66071167", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}}, {"name": "triste,tristinho.", "username": "lemuel_matias", "id": "1174865116480835586", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 28, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"name": "exausta", "username": "erbafs", "id": "897685687696228353", "verified": false, "location": "universo paralelo", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 850, "tweet_count": 11205, "listed_count": 0}}, {"name": "memes para pessoas tristes", "username": "memedepressivos", "id": "1140040111528316928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743146, "following_count": 72, "tweet_count": 3928, "listed_count": 546}}, {"name": "Josean Dur", "username": "JoseanDuran45", "id": "4228308581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 602, "tweet_count": 132253, "listed_count": 4}}, {"name": "M!", "username": "marianananamb", "id": "103067929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 5001, "tweet_count": 9002, "listed_count": 1}}, {"name": "vanessa", "username": "vann_mg", "id": "245935097", "verified": false, "location": "L\u00e0.", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1021, "tweet_count": 2954, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniela Lozano \ud83d\udc9c", "username": "danlozs", "id": "605828670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 223, "tweet_count": 6994, "listed_count": 11}}, {"name": "jose garnica", "username": "0662f", "id": "123284961", "verified": false, "location": "lerin, navarra", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 245, "tweet_count": 94824, "listed_count": 10}}, {"name": "lulu zuzuarregui", "username": "luzumi", "id": "134603334", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1011, "tweet_count": 7679, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucia Cabral", "username": "LuciaCa83596362", "id": "1107860267369750528", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 447, "tweet_count": 26327, "listed_count": 0}}, {"name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NatanaelBSAlme1", "id": "1090100071109140480", "verified": false, "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169856, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis C\u00e1r Mundo AL \ud83d\udc99 !!", "username": "lcasymx", "id": "1275867678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 563, "tweet_count": 31802, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"name": "Ali*.\u2727", "username": "canyonboo_", "id": "1147682658761269248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1746, "tweet_count": 16774, "listed_count": 7}}, {"name": "Carlos Alfaro Flores", "username": "CarlosAlfaroFl1", "id": "911090950209912834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 300, "tweet_count": 28332, "listed_count": 0}}, {"name": "...John Wick...\ud83c\udf40", "username": "paulorf2", "id": "516616563", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 220, "tweet_count": 8029, "listed_count": 0}}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438969, "following_count": 303, "tweet_count": 492491, "listed_count": 13485}}, {"name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala", "id": "2334970492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"name": "angie\ud83e\udd21", "username": "Angiezuritaa", "id": "1144292717394124801", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 80, "tweet_count": 9517, "listed_count": 0}}, {"name": "vian", "username": "ViianSantiago", "id": "2389971779", "verified": false, "location": "Guayama, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 402, "tweet_count": 25146, "listed_count": 5}}, {"name": "El Patr\u00f3n", "username": "mfge_2020", "id": "765936231523946496", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 3685, "tweet_count": 23945, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Morales", "username": "SergioMorales_5", "id": "907650270326345729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7878, "following_count": 579, "tweet_count": 22938, "listed_count": 19}}, {"name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "username": "OraleQChiquito", "id": "268858132", "verified": false, "location": "Durango, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 28234, "following_count": 1040, "tweet_count": 385871, "listed_count": 217}}, {"name": "\u00c9 O FRAMENGO \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "hlemoscrf", "id": "2438796899", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1612, "tweet_count": 46073, "listed_count": 0}}, {"name": "c\u00e1ssia", "username": "cassinhagomess", "id": "1128736018818109441", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 232, "tweet_count": 7997, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Albano", "username": "feralbano", "id": "96760231", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 272, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "username": "samiabomfim", "id": "27703690", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 534489, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1109}}, {"name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcce\u2019\ud835\udcc8 \ud83c\udf3a", "username": "yanishkange", "id": "1161564486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 761, "tweet_count": 115083, "listed_count": 12}}, {"name": "El Universal", "username": "ElUniversal", "id": "6015212", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5240419, "following_count": 59495, "tweet_count": 1574747, "listed_count": 19408}}, {"name": "Noticieros GREM", "username": "NoticierosGREM", "id": "260370353", "verified": false, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 21780, "following_count": 5694, "tweet_count": 200460, "listed_count": 143}}, {"name": "Bekia", "username": "bekiaes", "id": "297997140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18894, "following_count": 1672, "tweet_count": 362636, "listed_count": 206}}, {"name": "Eric", "username": "ericjaavier", "id": "2159812286", "verified": false, "location": "D\u2019Cire21", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1027, "tweet_count": 43229, "listed_count": 5}}, {"name": "Ana Odj", "username": "ana_odj", "id": "1125159409104109569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 97, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}}, {"name": "Pulzo", "username": "pulzo", "id": "1733793840", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 168262, "following_count": 7913, "tweet_count": 445176, "listed_count": 808}}, {"name": "Coelh\u00e3o rubro-negro", "username": "douglascoelholu", "id": "980785160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 157, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}}, {"name": "informacion real de GH", "username": "nicoalberico", "id": "1325817330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1594, "tweet_count": 26775, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez", "id": "149991703", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2259465, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}}, {"name": "letty", "username": "ccmdl22", "id": "807824221", "verified": false, "location": "P FKN R", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 651, "tweet_count": 136216, "listed_count": 10}}, {"name": "Domingues", "username": "Dominguesxxs", "id": "1020140615542157312", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 589, "tweet_count": 17046, "listed_count": 0}}, {"name": "Molusco", "username": "Moluskein", "id": "34010442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397759, "following_count": 1094, "tweet_count": 48824, "listed_count": 934}}, {"name": "Maite", "username": "MaiLleyda", "id": "1080639442275176453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 87, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2113\u03b1\u044f", "username": "laraproettoo", "id": "744518978614198274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 136, "tweet_count": 7483, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pauloap", "id": "28958495", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89594, "following_count": 879, "tweet_count": 374038, "listed_count": 0}}, {"name": "Capital EdoMex", "username": "CapitalEdomex", "id": "194673835", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 22548, "following_count": 17096, "tweet_count": 193943, "listed_count": 182}}, {"name": "Cronicante", "username": "ElCronicante", "id": "309997837", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 752, "tweet_count": 87969, "listed_count": 27}}, {"name": "Javier La Rosa Calle", "username": "javier_la_rosa", "id": "1043194381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 495, "tweet_count": 3968, "listed_count": 6}}, {"name": "Rede Info News", "username": "redeinfonews", "id": "4009649429", "verified": false, "location": "Regi\u00e3o Serrana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 527, "tweet_count": 3811, "listed_count": 1}}, {"name": "lena", "username": "toosucker", "id": "940199376198291456", "verified": false, "location": "benj \ud83e\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1870, "tweet_count": 43693, "listed_count": 1}}, {"name": "tocaraul nas elei\u00e7\u00f5es 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "_tocaraul", "id": "21822738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 4995, "tweet_count": 95088, "listed_count": 11}}, {"name": "Carme_StCugat", "username": "Carme_StCugat", "id": "916683659914235904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 991, "tweet_count": 49898, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo Guzm\u00e1n Porras", "username": "pggp_cl", "id": "122132769", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 310, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}}, {"name": "CNN Chile", "username": "CNNChile", "id": "18248645", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928095, "following_count": 883, "tweet_count": 454487, "listed_count": 9553}}, {"name": "Reporte Nivel Uno", "username": "ReporteNivelUno", "id": "3515408356", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}}, {"name": "Diario de Q. Roo", "username": "DQROO", "id": "106461611", "verified": false, "location": "Chetumal, Q.R.", "public_metrics": {"followers_count": 15488, "following_count": 199, "tweet_count": 105928, "listed_count": 143}}, {"name": "Luciana Pellegrino", "username": "LPieceofart", "id": "934476271", "verified": false, "location": "Perugia, Umbria   NO TAG", "public_metrics": {"followers_count": 14053, "following_count": 14969, "tweet_count": 129873, "listed_count": 141}}, {"name": "radio_zek", "username": "radio_zek", "id": "550416702", "verified": false, "location": "Under the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 10526, "following_count": 973, "tweet_count": 14496, "listed_count": 63}}, {"name": "v", "username": "ballardiaefrost", "id": "1164303893574107138", "verified": false, "location": "between dream and reality", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 492, "tweet_count": 29021, "listed_count": 2}}, {"name": "La PortadaMX", "username": "La_PortadaMX", "id": "751079212010921984", "verified": false, "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 101, "tweet_count": 30237, "listed_count": 2}}, {"name": "Mel L. \u062a \ud83d\udc99", "username": "MelLuperdi", "id": "154581104", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 221, "tweet_count": 31495, "listed_count": 6}}, {"name": "Fabio Moraes \u0646", "username": "fabiomoraes", "id": "14692201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 656, "tweet_count": 432828, "listed_count": 76}}, {"name": "Marie France", "username": "MarieFr12579649", "id": "895915496046030849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2301, "tweet_count": 124948, "listed_count": 0}}, {"name": "Beto Sta Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "StaBeto", "id": "1432989974", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 4997, "tweet_count": 145968, "listed_count": 5}}, {"name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315469, "listed_count": 15371}}, {"name": "Gabriel", "username": "Marreta20133", "id": "992889428317233155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 516, "tweet_count": 14539, "listed_count": 0}}, {"name": "Dudu \ud83c\udf1f\ud83d\udccf\ud83e\udd4b", "username": "dluiz22", "id": "2780547333", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1325, "tweet_count": 14416, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos GSS", "username": "CarlosL46984152", "id": "1057729638150127617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 731, "tweet_count": 105908, "listed_count": 2}}, {"name": "LuisCarlos\u0646 \u200f  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "LuisCarlos17f", "id": "879712212100710400", "verified": false, "location": "Roquetas de Mar, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 3967, "tweet_count": 135810, "listed_count": 2}}, {"name": "Sereia Tia \ud83e\udd8b\ud83d\udc0d #HOLYFVCK", "username": "La_putaquemanda", "id": "3388378408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 336, "tweet_count": 26523, "listed_count": 2}}, {"name": "Sandra Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "sandravieira_", "id": "63196514", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 3258, "tweet_count": 126014, "listed_count": 2}}, {"name": "ana", "username": "melslovs", "id": "1209961340158251009", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 213, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo", "username": "laloloo1", "id": "1148566427953242114", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 1621, "tweet_count": 1758, "listed_count": 0}}, {"name": "Rene Guevara", "username": "reneguevarag", "id": "189205643", "verified": false, "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 43, "tweet_count": 12646, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa Campo", "username": "glitterroads", "id": "1154013659712184320", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1061, "tweet_count": 13177, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaDaniel Grandes\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "dgrandesm", "id": "167467538", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1129, "tweet_count": 5662, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udd1c", "username": "ltrvgs_", "id": "2850316935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 391, "tweet_count": 14830, "listed_count": 1}}, {"name": "Musashi de Tamandar\u00e9", "username": "fabrabreu", "id": "3026623595", "verified": false, "location": "R\u00fassia brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1131, "tweet_count": 40490, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud83e\udd87", "username": "a_eris1", "id": "624265568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 484, "tweet_count": 215156, "listed_count": 18}}, {"name": "Papai da Yuki", "username": "DrunkGaru", "id": "2612817294", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 225, "tweet_count": 7633, "listed_count": 1}}, {"name": "Marle Prado\ud83d\udc23\ud83d\udc1d\ud83d\ude9c", "username": "marleguarico", "id": "210606358", "verified": false, "location": "\u00f7 Cagua y Las Mcds", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2135, "tweet_count": 40802, "listed_count": 1}}, {"name": "Heriberto Rodriguez", "username": "rodriguezcheri", "id": "22878369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 5002, "tweet_count": 170326, "listed_count": 37}}, {"name": "La Jornada", "username": "lajornadaonline", "id": "35977487", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2769984, "following_count": 288, "tweet_count": 353224, "listed_count": 11776}}, {"name": "Jokin", "username": "Jokin_EH", "id": "2448104041", "verified": false, "location": "Bizkaia, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 163, "tweet_count": 55972, "listed_count": 0}}, {"name": "carlos Leo \u00c1lvarez Mancilla", "username": "CarlosLa62", "id": "1656674131", "verified": false, "location": "chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 668, "tweet_count": 35137, "listed_count": 8}}, {"name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620", "verified": true, "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632682, "listed_count": 1844}}, {"name": "\u2730 Karma is about Selina Kyle \u2730", "username": "goistosaa", "id": "1586376469", "verified": false, "location": "loa", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 986, "tweet_count": 62197, "listed_count": 8}}, {"name": "Araceli G\u00e1mez", "username": "hitalulu", "id": "624055523", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 388, "tweet_count": 18508, "listed_count": 1}}, {"name": "pedro", "username": "andradphb", "id": "749781975477653504", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1878, "tweet_count": 14228, "listed_count": 0}}, {"name": "luis \ud83e\ude78", "username": "waitinforyow", "id": "315425794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 4094, "tweet_count": 51181, "listed_count": 26}}, {"name": "eduarda", "username": "MariaEduarda630", "id": "307627294", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 112, "tweet_count": 5584, "listed_count": 0}}, {"name": "Mr. Hunk ||", "username": "Inmortal__Death", "id": "810757406619799553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 998, "tweet_count": 59113, "listed_count": 22}}, {"name": "victoria", "username": "andueza928", "id": "520855415", "verified": false, "location": "New York, New York", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 36, "tweet_count": 61553, "listed_count": 4}}, {"name": "Estela ChaMa", "username": "estelacm", "id": "34761081", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82568, "listed_count": 3}}, {"name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026428, "following_count": 418, "tweet_count": 317741, "listed_count": 1426}}, {"name": "La Voz dela Frontera", "username": "lavozfrontera", "id": "222592054", "verified": false, "location": "Mexicali, B.C. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12344, "following_count": 326, "tweet_count": 154940, "listed_count": 192}}, {"name": "Pablo Diaz de Brito", "username": "pablodb1", "id": "200264886", "verified": false, "location": "Rosario, SFe, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2318, "tweet_count": 166361, "listed_count": 23}}, {"name": "juan barrera", "username": "juanbar40309332", "id": "1055798663388241921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 73, "tweet_count": 20902, "listed_count": 0}}, {"name": "Alerta V Regi\u00f3n", "username": "AlertaVR", "id": "3426754877", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 62745, "following_count": 432, "tweet_count": 585757, "listed_count": 308}}, {"name": "ICP", "username": "calpillastre", "id": "1291394894", "verified": false, "location": "Horta d'Avinyo", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 725, "tweet_count": 15474, "listed_count": 0}}, {"name": "Hocico E' Tarro", "username": "Hocico_E_Tarro", "id": "2153643096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2443, "tweet_count": 11525, "listed_count": 0}}, {"name": "Librepensante", "username": "andres________1", "id": "600314727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 314, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}}, {"name": "Emo Anarquista1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2605\ud83c\udff4", "username": "AlbuquerqueMatt", "id": "1005924386275291136", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 238, "tweet_count": 14527, "listed_count": 0}}, {"name": "lea michele no mobral", "username": "cariocaecansada", "id": "53986380", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 331, "tweet_count": 138694, "listed_count": 5}}, {"name": "Lissa || adocica", "username": "melsouzx", "id": "938254933249396736", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 92, "tweet_count": 3026, "listed_count": 1}}, {"name": "Sol Trezeguet", "username": "SolTrezeguet", "id": "118243595", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 843, "tweet_count": 2939, "listed_count": 3}}, {"name": "Enrique Valderrama", "username": "Valderrama_En", "id": "86457557", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10790, "following_count": 3755, "tweet_count": 15040, "listed_count": 56}}, {"name": "Monike Guadanhini", "username": "Moguadanhinii", "id": "1011320042741551105", "verified": false, "location": "Amparo,sp", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 140, "tweet_count": 4847, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2605", "username": "nicoIasneno", "id": "3051658292", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | ele/dele \uaa04\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 866, "tweet_count": 18743, "listed_count": 0}}, {"name": "archety", "username": "archetyy", "id": "2959529937", "verified": false, "location": "@annefragax2", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 367, "tweet_count": 58922, "listed_count": 3}}, {"name": "alana", "username": "deadignity", "id": "781714128209575936", "verified": false, "location": "ele/ela | 18", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 134, "tweet_count": 31837, "listed_count": 1}}, {"name": "Central Ezra Miller Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "centralezra", "id": "888943408773025792", "verified": false, "location": "Hawaii", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 529, "tweet_count": 14628, "listed_count": 1}}, {"name": "Splash UOL", "username": "Splash_UOL", "id": "14594895", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493468, "following_count": 418, "tweet_count": 235638, "listed_count": 1473}}, {"name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "username": "Radio_Zocalo", "id": "219342782", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275697, "listed_count": 165}}, {"name": "Super Channel 12", "username": "SuperChannel_12", "id": "3254924130", "verified": false, "location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196766, "listed_count": 130}}, {"name": "Girnia Passa", "username": "felizica", "id": "194222821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 178, "tweet_count": 7761, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Bozza", "username": "BzBroono", "id": "963567355774341125", "verified": false, "location": "Arrecife, Lanzarote", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 353, "tweet_count": 49932, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb Gustavo Machado \ud83d\udca1 Desarrollador Web \ud83d\ude80", "username": "mxideas", "id": "131520893", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1715, "tweet_count": 11253, "listed_count": 6}}, {"name": "Napole\u00f3n Cornejo", "username": "napocornejo", "id": "202541347", "verified": false, "location": "Delft, The Netherlands", "public_metrics": {"followers_count": 20301, "following_count": 1539, "tweet_count": 54089, "listed_count": 37}}, {"name": "Oskar , ac\u00e1 se apoya la paz", "username": "AcaOskar", "id": "377447248", "verified": false, "location": " Sincinaty Valley", "public_metrics": {"followers_count": 11327, "following_count": 12371, "tweet_count": 105342, "listed_count": 3}}, {"name": "Batmam \ud83d\udc27", "username": "NaahueGonzalez", "id": "483557858", "verified": false, "location": "Argentina Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1203, "tweet_count": 83189, "listed_count": 7}}, {"name": "Flor\ud83d\udc9a", "username": "Floor_Rivero", "id": "365575106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 305, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"name": "\u043c\u03b9\u2113\u03b1", "username": "liIacjin", "id": "1187405199364755456", "verified": false, "location": " \u2726 \u1933 \ud835\ude00\ud835\uddbe\ud835\uddfc\ud835\uddc4\ud835\uddf7\ud835\uddc2\ud835\uddfb \ud81a\udc33. \u25df", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2114, "tweet_count": 17761, "listed_count": 1}}, {"name": "pathetic \ud835\ude6c\ud835\ude5a\ud835\ude5e", "username": "taxianjwn", "id": "2831756823", "verified": false, "location": "\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude56 ", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 2970, "tweet_count": 143205, "listed_count": 21}}, {"name": "\ud835\ude29 \ud835\udc56 \ud835\udc5b \ud835\udc4e \u2600 \ud835\udc50\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc52", "username": "ddoceanime", "id": "1537280252", "verified": false, "location": "Shinkane \u2661 \u2502Pack edit by: Eu ", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 631, "tweet_count": 24252, "listed_count": 5}}, {"name": "Alber Avenda\u00f1o", "username": "ALBERANiBAL9005", "id": "606049877", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 3391, "tweet_count": 239769, "listed_count": 5}}, {"name": "Dorita de Alba.", "username": "chucurena", "id": "145316569", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7928, "following_count": 484, "tweet_count": 138571, "listed_count": 0}}, {"name": "Donatella D'Agati", "username": "DonatellaDAgati", "id": "2466390186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 134, "tweet_count": 4970, "listed_count": 3}}, {"name": "melhfitnes", "username": "melhfitnes", "id": "305711621", "verified": false, "location": "Guipuzcoa, Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 6, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}}, {"name": "En el punto de mira", "username": "puntodemira_tv", "id": "4901031567", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11436, "following_count": 148, "tweet_count": 4908, "listed_count": 49}}, {"name": "La Informaci\u00f3n", "username": "la_informacion", "id": "18717943", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 412735, "following_count": 2536, "tweet_count": 457920, "listed_count": 7388}}, {"name": "Yali\ud83c\udf0862%\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "JAKforever2022", "id": "932422263206531072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 3236, "tweet_count": 49396, "listed_count": 2}}, {"name": "Eva \ud83e\udd89\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc8d", "username": "Evorma_", "id": "45353011", "verified": false, "location": "Burgos, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1780, "tweet_count": 80704, "listed_count": 18}}, {"name": "Netflix Espa\u00f1a", "username": "NetflixES", "id": "3143260474", "verified": true, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2937863, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}}, {"name": "Cansadodeesperarte", "username": "LoleivaLuis", "id": "938905459", "verified": false, "location": "Pobre argentina", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 337, "tweet_count": 2263, "listed_count": 0}}, {"name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180653, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"name": "Mad Perneta", "username": "MadPerneta", "id": "1049789052717813765", "verified": false, "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 456, "tweet_count": 8297, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f \ud83e\udd8b", "username": "whosbeatriz_", "id": "741750186121306112", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 475, "tweet_count": 41806, "listed_count": 0}}, {"name": "Lala Sarmiento Yanac", "username": "Lalabril", "id": "280525152", "verified": false, "location": "Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5. \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 743, "tweet_count": 17291, "listed_count": 1}}, {"name": "Juancho70", "username": "Juancho7011", "id": "1203181125696466945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 476, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}}, {"name": "cesar millan", "username": "tthouriet", "id": "1200987391483400193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 110, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}}, {"name": "Hanzar Garc\u00eda", "username": "Hagavil", "id": "282621515", "verified": false, "location": "Alajuela, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 288, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}}, {"name": "Dai", "username": "DaiJuncos", "id": "441255674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 431, "tweet_count": 35396, "listed_count": 1}}, {"name": "cami contratti", "username": "CamiContratti", "id": "449933084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 208, "tweet_count": 11731, "listed_count": 0}}, {"name": "Tom k-pop Lucitor \ud83d\ude08", "username": "tomlucitor23", "id": "95911088", "verified": false, "location": "Beach City", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1604, "tweet_count": 220190, "listed_count": 5}}, {"name": "Renner Monnerat /\u2720/", "username": "rennermonnerat", "id": "168057016", "verified": false, "location": "Cantagalo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13497, "following_count": 953, "tweet_count": 59598, "listed_count": 39}}, {"name": "MRB", "username": "maurobremer", "id": "178327369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4320, "following_count": 3611, "tweet_count": 89260, "listed_count": 25}}, {"name": "thales", "username": "othalesbarbosa", "id": "1016321131261972480", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 520, "tweet_count": 8422, "listed_count": 0}}, {"name": "Esquire M\u00e9xico", "username": "esquiremx", "id": "59881333", "verified": false, "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 41899, "following_count": 363, "tweet_count": 65714, "listed_count": 574}}, {"name": "anuka", "username": "nctznx", "id": "926635722743975936", "verified": false, "location": "KPOP INDIE BANDS & ANIME", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 262, "tweet_count": 36054, "listed_count": 7}}, {"name": "tsukk\u00a1 \u263e", "username": "blweperiod", "id": "427784561", "verified": false, "location": "kpop/r&b/hh \u02d6 utaite \u02d6 jpop", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 1848, "tweet_count": 491654, "listed_count": 37}}, {"name": "Thalia Vilela", "username": "thaliahvilela", "id": "4768613176", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 113, "tweet_count": 3222, "listed_count": 0}}, {"name": "Paiva", "username": "caiogomes275", "id": "1203054510140198918", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 231, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"name": "Cadelinha do Alexandre Alem\u00e3o\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "lanabobanana_", "id": "1029773616521601024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1228, "tweet_count": 37398, "listed_count": 0}}, {"name": "Juu", "username": "julietasalv___", "id": "4004734864", "verified": false, "location": "alejandro korn", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 405, "tweet_count": 26020, "listed_count": 1}}, {"name": "Leo", "username": "LeonelDavidM", "id": "1445209927", "verified": false, "location": "Glew city ", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 487, "tweet_count": 21377, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "pksiqueira", "id": "328618871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 300, "tweet_count": 26557, "listed_count": 1}}, {"name": "quirox", "username": "iFerQuiroz", "id": "705742531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 331, "tweet_count": 12925, "listed_count": 5}}, {"name": "Giuliano Michelini", "username": "HelmutG", "id": "6790522", "verified": false, "location": "Udine, Friuli-Venezia Giulia / SP-Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 309, "tweet_count": 1739, "listed_count": 4}}, {"name": "Rob", "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089", "verified": false, "location": "From NJ, in AL", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2064, "tweet_count": 21183, "listed_count": 19}}, {"name": "Rafael Mendez", "username": "fogondesanjuan", "id": "184441324", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 534, "tweet_count": 21096, "listed_count": 3}}, {"name": "lia", "username": "paigeymccullers", "id": "46744932", "verified": false, "location": "\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 659, "tweet_count": 75354, "listed_count": 30}}, {"name": "madja", "username": "maygiaco", "id": "80447318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 895, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc4i", "username": "LovattoNicol", "id": "1069378096242049024", "verified": false, "location": "Federaci\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 415, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udd02\ud83e\udd0d", "username": "MeloZanandrea", "id": "1188650191827718146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 236, "tweet_count": 1081, "listed_count": 1}}, {"name": "Cibien\u26a1\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "CibienCaique", "id": "1101651982652243969", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 510, "tweet_count": 6376, "listed_count": 0}}, {"name": "Lizz \ud83c\udf53\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "lizzguima", "id": "765028588756295680", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 692, "tweet_count": 30694, "listed_count": 0}}, {"name": "paiN Grabiis", "username": "_Grabiis", "id": "1001510252058116096", "verified": false, "location": "Minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 279, "tweet_count": 10550, "listed_count": 2}}, {"name": "\u25cfYoutuber Omar Monky Desmadre\u25cf(Modelo)", "username": "AnguilaMx", "id": "819561368558960640", "verified": false, "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2778, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}}, {"name": "Uno TV", "username": "UnoNoticias", "id": "37705479", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 376986, "following_count": 1274, "tweet_count": 362137, "listed_count": 2191}}, {"name": "Francosaurio", "username": "Francosauriorex", "id": "550130989", "verified": false, "location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5031, "following_count": 3108, "tweet_count": 112893, "listed_count": 20}}, {"name": "\ud83d\udc40", "username": "tatycobelas", "id": "1098488904", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 919, "tweet_count": 55286, "listed_count": 3}}, {"name": "Tuquita", "username": "Tuquita11", "id": "367396547", "verified": false, "location": "Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 2623, "tweet_count": 488214, "listed_count": 8}}, {"name": "Vilda Aponte", "username": "apontev1", "id": "4818806993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10842, "following_count": 10807, "tweet_count": 262656, "listed_count": 3}}, {"name": "Chams", "username": "LaBrusPristin", "id": "21967179", "verified": false, "location": "iPhone: -34.583382,-58.433666", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 287, "tweet_count": 11031, "listed_count": 6}}, {"name": "Lator1", "username": "Lator1", "id": "14073057", "verified": false, "location": "santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1344, "tweet_count": 46153, "listed_count": 25}}, {"name": "Miguel \u00c1ngel Guti\u00e9rrez", "username": "Miguel050887", "id": "1191722065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 231, "tweet_count": 10459, "listed_count": 0}}, {"name": "Amandaverso", "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14049, "following_count": 939, "tweet_count": 66144, "listed_count": 30}}, {"name": "mundinho she-hulk br", "username": "badbadallan", "id": "1039355424368148482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 790, "tweet_count": 57385, "listed_count": 0}}, {"name": "Betoquike", "username": "Robert_latino", "id": "554843634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219015, "listed_count": 9}}, {"name": "Italo", "username": "icocio", "id": "37554713", "verified": false, "location": "Mississauga, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 2041, "tweet_count": 91223, "listed_count": 14}}, {"name": "CultoLT", "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26479, "following_count": 213, "tweet_count": 96362, "listed_count": 215}}, {"name": "La garza", "username": "giovannanievas", "id": "2228015927", "verified": false, "location": "Montevideo Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 683, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}}, {"name": "Liss \ud83d\udc9a\ud83c\udf3f", "username": "_Lissandra9", "id": "328274824", "verified": false, "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1024, "tweet_count": 6328, "listed_count": 2}}, {"name": "Mar\u00eda Cecilia Merced", "username": "CeciCorna", "id": "269149321", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 14364, "listed_count": 2}}, {"name": "Juan Alonso", "username": "jotaalonso", "id": "124010482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116458, "following_count": 10567, "tweet_count": 102782, "listed_count": 359}}, {"name": "J U A N\ud83c\udf41", "username": "its_Ju4n", "id": "1210179285446733824", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 217, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}}, {"name": "gigi enterprises \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "gi_ggr", "id": "257592633", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 692, "tweet_count": 36960, "listed_count": 1}}, {"name": "Ator-Doado \u2720", "username": "Gabriel_Deeaz", "id": "2342426408", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1670, "tweet_count": 28261, "listed_count": 5}}, {"name": "letisia\ud83c\udf2a", "username": "_leaalves", "id": "742196115680952320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15895, "following_count": 1356, "tweet_count": 48247, "listed_count": 1}}, {"name": "DOOUGLAS MATIASS", "username": "dododograu98", "id": "1005949212855595008", "verified": false, "location": "Toritama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 70, "tweet_count": 11977, "listed_count": 2}}, {"name": "#244P\u20a9", "username": "McPretow", "id": "1150814795534413824", "verified": false, "location": "No Meu Moc\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 164, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Carlos", "username": "Tuaregcoelho", "id": "2833304205", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1841, "tweet_count": 50997, "listed_count": 2}}, {"name": "Brian-80", "username": "Brian8013", "id": "1030869792205561859", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 440, "tweet_count": 20405, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "id": "990790455813132288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"name": "Aldoex", "username": "aldoexito", "id": "300016685", "verified": false, "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}}, {"name": "MaximoRogelioAyala", "username": "Marcelo53662839", "id": "1210136603185885184", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 74, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}}, {"name": "@TrenClaypole", "username": "TrenClaypole", "id": "729633726930554880", "verified": false, "location": "Claypole, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5028, "following_count": 3087, "tweet_count": 28033, "listed_count": 19}}, {"name": "Pais Republicano", "username": "PaisRepublicano", "id": "940335079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 902, "tweet_count": 20623, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral", "id": "1281596280", "verified": false, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}}, {"name": "Cau\u00e3 \ud83d\ude1c", "username": "CauapBH", "id": "1027742105098170369", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 847, "tweet_count": 7232, "listed_count": 0}}, {"name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30", "id": "408117733", "verified": false, "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Arana Vivar", "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 8282, "following_count": 6720, "tweet_count": 31925, "listed_count": 33}}, {"name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"name": "Arnom1101\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "ARNOM1101", "id": "701252440092450816", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 470, "tweet_count": 11592, "listed_count": 0}}, {"name": "Maldaninha", "username": "gabrielmal", "id": "399729077", "verified": false, "location": "Na  regiao", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 398, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}}, {"name": "jc", "username": "Jerssonphotos", "id": "47549800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2422, "tweet_count": 50631, "listed_count": 41}}, {"name": "paulina m", "username": "PauMoriondo", "id": "928637995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1666, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}}, {"name": "meli", "username": "_MelinaCruz", "id": "1055283453212663809", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 245, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}}, {"name": "margit", "username": "zw_Jonas", "id": "958120254034599936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 235, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2654 Monark", "username": "monark", "id": "242967720", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1311853, "following_count": 7604, "tweet_count": 17631, "listed_count": 933}}, {"name": "ponso", "username": "elponsoo", "id": "1128670016994463746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 664, "tweet_count": 3954, "listed_count": 2}}, {"name": "Alicate 13", "username": "alicate13", "id": "622183939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032323, "listed_count": 92}}, {"name": "\ud835\udc68", "username": "AdryChena", "id": "753391262", "verified": false, "location": "CABA. San Telmo ", "public_metrics": {"followers_count": 42052, "following_count": 22728, "tweet_count": 55094, "listed_count": 35}}, {"name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec", "id": "1327528638", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77518, "listed_count": 2}}, {"name": "caracoles", "username": "annacarolrez", "id": "972289270403694592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 111, "tweet_count": 5023, "listed_count": 0}}, {"name": "Princesinha \ud83d\udc51", "username": "anaa_azambujaa", "id": "1131351882625163264", "verified": false, "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 293, "tweet_count": 2778, "listed_count": 0}}, {"name": "Recanto", "username": "Recantooo", "id": "734156301744394240", "verified": false, "location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 692, "tweet_count": 10652, "listed_count": 0}}, {"name": "Firminx", "username": "RhuanFirmino", "id": "739953188808327168", "verified": false, "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 241, "tweet_count": 20943, "listed_count": 0}}, {"name": "Nanico\u1566\u1d98 \u1d52\u3268\u1d52\u1d85\u1564", "username": "Genildo47123110", "id": "1104776344003637251", "verified": false, "location": "Bom Jardim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Marr\u00f3n G.", "username": "RafaelMarronG", "id": "87547500", "verified": false, "location": "Puerto Ordaz ", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 611, "tweet_count": 35063, "listed_count": 28}}, {"name": "LN", "username": "Luisjoargue", "id": "160194192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}}, {"name": "Marcelo", "username": "moportop", "id": "70711587", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 996, "tweet_count": 36612, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf1fG\ud83c\udd71\ufe0fR\u271d \u26c8 \u2639G\ud83c\udd71\ufe0fC\ud83d\udc94", "username": "darchriz", "id": "3063163816", "verified": false, "location": "Lugar Nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 839, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}}, {"name": "andr\u00e9", "username": "andreariell", "id": "4577970257", "verified": false, "location": "Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 88444, "following_count": 50527, "tweet_count": 22394, "listed_count": 68}}, {"name": "jeon", "username": "jjkgoId", "id": "1065134965715857409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 2, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}}, {"name": "Sol Santaniello \u2665\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "solfuguet", "id": "391529246", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 3112, "tweet_count": 45612, "listed_count": 17}}, {"name": "INFORME REAL RD", "username": "InformeRealRD", "id": "262450609", "verified": false, "location": "Montecristi Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 899, "tweet_count": 12681, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udd51", "username": "Yema2PM", "id": "107515485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 301, "tweet_count": 76677, "listed_count": 18}}, {"name": "edumartegani", "username": "edumartegani", "id": "1125278658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 882, "tweet_count": 8469, "listed_count": 1}}, {"name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico", "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23374, "following_count": 22831, "tweet_count": 24278, "listed_count": 23}}, {"name": "Meli Gajardo\ud83c\udf38", "username": "gajardo_melissa", "id": "3048706663", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1361, "tweet_count": 43664, "listed_count": 1}}, {"name": "gabru", "username": "royalwrecker", "id": "2587564838", "verified": false, "location": "a different kind of human", "public_metrics": {"followers_count": 5388, "following_count": 3264, "tweet_count": 115976, "listed_count": 19}}, {"name": "hyuckatiau \u05b6\u05b6\u05b8\u05b8\u05a2\u05aa\u05a2\u05aa \ud83c\udf53 VIU OS DPR", "username": "RMSBlTCH", "id": "963929575217618944", "verified": false, "location": "leia o carrd byf", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 2208, "tweet_count": 107426, "listed_count": 42}}, {"name": "bigode", "username": "Matheus__bigode", "id": "1094309483852021766", "verified": false, "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 284, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}}, {"name": "Jonathan", "username": "kitsunedefuego", "id": "2418779485", "verified": false, "location": "asturias", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 232, "tweet_count": 160288, "listed_count": 6}}, {"name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes", "id": "535707261", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390913, "following_count": 470, "tweet_count": 378237, "listed_count": 13415}}, {"name": "nadien", "username": "javisepu23456", "id": "1131532474692046848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}}, {"name": "scar", "username": "thvdelicate", "id": "1147174006191251456", "verified": false, "location": "tetas", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 792, "tweet_count": 51512, "listed_count": 18}}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcee - Sommelier de zolpidem", "username": "PAR4LYSIS_", "id": "1158231257416908800", "verified": false, "location": "The gazettE \u2661 \u8475 \u2661 INFP \u2661 22yo ", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1729, "tweet_count": 48947, "listed_count": 8}}, {"name": "Liss \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4_", "username": "Lichy_O", "id": "28044540", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7555, "following_count": 6260, "tweet_count": 166492, "listed_count": 23}}, {"name": "valent!na", "username": "valeenpedernera", "id": "1059910717028159489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 253, "tweet_count": 14120, "listed_count": 0}}, {"name": "Arqu\u00edmedes Garc\u00eda", "username": "Helsivus", "id": "157886374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1043, "tweet_count": 12707, "listed_count": 0}}, {"name": "C.A. Marco Polo", "username": "johnnyrafdurand", "id": "2907198287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 0}}, {"name": "Andres Vazquez", "username": "andresparatodos", "id": "373105093", "verified": false, "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 100, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}}, {"name": "El Rotativo", "username": "El_Rotativo_mx", "id": "1089195837551345664", "verified": false, "location": "Orizaba Veracruz M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 36, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}}, {"name": "Mono Claudio", "username": "claudionisiaco", "id": "700100358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 5003, "tweet_count": 70083, "listed_count": 16}}, {"name": "Lucas Vega", "username": "lucasvegap", "id": "3628017196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 505, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}}, {"name": "Ing(c). Eve", "username": "ecabrera___", "id": "971550396740141056", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 624, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}}, {"name": "CALR", "username": "mrcesarlopez", "id": "627798694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3107, "tweet_count": 243271, "listed_count": 47}}, {"name": "helo\ud83e\uddad", "username": "lopesheloa_", "id": "1204885174439350273", "verified": false, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 350, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}}, {"name": "Luci \ud83c\udf86", "username": "Luci9711", "id": "1180317463378038784", "verified": false, "location": "Emilia Romagna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4883, "following_count": 1497, "tweet_count": 29804, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10", "username": "PPTenel13", "id": "3328795281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159044, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}}, {"name": "Let \ud83d\udc0d", "username": "slepereira13", "id": "1144233195954692097", "verified": false, "location": "Puta que Pariu", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 525, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}}, {"name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "username": "sandra_miria", "id": "1053681848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 8157, "tweet_count": 698262, "listed_count": 0}}, {"name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "username": "JusPartidaria", "id": "2458064395", "verified": false, "location": "tucanistao,brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263150, "listed_count": 3}}, {"name": "marilia cheia das dores \u26a2", "username": "vampiradobrejo", "id": "1049354969395208192", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 435, "tweet_count": 11558, "listed_count": 8}}, {"name": "\u2728Dj Sandrinha do Chicote\ud83c\udf44 (COMISS\u00d5ES ABERTAS)", "username": "Syderas", "id": "1175892404710400000", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 765, "tweet_count": 16222, "listed_count": 0}}, {"name": "Richard", "username": "ri8166", "id": "3161929384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3060, "tweet_count": 348278, "listed_count": 28}}, {"name": "Karin Arcuschin \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "KarinArcus_ok", "id": "1857719958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 158, "tweet_count": 128760, "listed_count": 26}}, {"name": "M\u04bd\u0285\u03b9\u0273\u03b1 \ud83d\udda4", "username": "melinaggray", "id": "1102321188297207811", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 145, "tweet_count": 7467, "listed_count": 0}}, {"name": "M.Milenio", "username": "MIlenalis0", "id": "1033587366693355522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92730, "following_count": 0, "tweet_count": 3107, "listed_count": 100}}, {"name": "Miguel A. Sebastiano", "username": "MiguelASebasti1", "id": "810611806150520836", "verified": false, "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 3890, "tweet_count": 242939, "listed_count": 2}}, {"name": "\u0274\u026a\u1d04\u1d0f\u029f\u1d07", "username": "nixolekin", "id": "1133854839472099329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 150, "tweet_count": 3085, "listed_count": 0}}, {"name": "Paola Martinez Pulido", "username": "bylizzz", "id": "208284672", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 365, "tweet_count": 11421, "listed_count": 0}}, {"name": "Annie\ud83e\uddc8", "username": "Lynxhyun", "id": "1099395145034842114", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 379, "tweet_count": 23520, "listed_count": 0}}, {"name": "Rai", "username": "Raimundo_25", "id": "563284630", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 693, "tweet_count": 7631, "listed_count": 4}}, {"name": "Pa\u00fal", "username": "poolguevara", "id": "583453641", "verified": false, "location": "Ambato - Quito - Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 ", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 724, "tweet_count": 62692, "listed_count": 4}}, {"name": "Revista Vistazo", "username": "revistavistazo", "id": "47384568", "verified": true, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 633347, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}}, {"name": "#LeyDeEndometriosisYA Solcis Bustos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "SolAilenBustos", "id": "277091506", "verified": false, "location": "Adrogu\u00e9, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 903, "tweet_count": 30515, "listed_count": 3}}, {"name": "mila \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kein_salat", "id": "1078358324092039168", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26504, "following_count": 1250, "tweet_count": 32423, "listed_count": 49}}, {"name": "Luca Spedicati", "username": "luca_spedicati", "id": "1046741886151643136", "verified": false, "location": "Nard\u00f2, Apulia", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 607, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd88", "username": "Balem1909", "id": "1018525282087653376", "verified": false, "location": "Campo Novo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 348, "tweet_count": 25772, "listed_count": 0}}, {"name": "Churchy\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b \u270a", "username": "jsprieto30", "id": "2292065369", "verified": false, "location": "Castilla y Le\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1765, "tweet_count": 30538, "listed_count": 26}}, {"name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"name": "Carlos Campoy Lorente", "username": "CarltonPiedra", "id": "3308682580", "verified": false, "location": "221b, Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 268, "tweet_count": 13971, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udd23\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd1e \u2728", "username": "flamengata_47", "id": "924528558525112321", "verified": false, "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1185, "tweet_count": 31195, "listed_count": 0}}, {"name": "gabr", "username": "toldelle", "id": "4395528502", "verified": false, "location": "manic\u00f4mio", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1044, "tweet_count": 34841, "listed_count": 2}}, {"name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "username": "ParralNoticias", "id": "1551205861", "verified": false, "location": "Parral, Chihuahua.", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}}, {"name": "arbocenc", "username": "calbasi", "id": "92559229", "verified": false, "location": "Rosa de Foc", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 706, "tweet_count": 9092, "listed_count": 9}}, {"name": "\uea00 wwido; \ud83d\udc3c", "username": "GuidoViani27", "id": "139464927", "verified": false, "location": "Himalaya", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 186, "tweet_count": 20610, "listed_count": 1}}, {"name": "ANTIZURDOS", "username": "iceman50d4", "id": "145522631", "verified": false, "location": "SAN LUIS", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 416, "tweet_count": 7876, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Carballido", "username": "pablocarballido", "id": "107312739", "verified": false, "location": "R.Calzada Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 490, "tweet_count": 8922, "listed_count": 4}}, {"name": "Kaki reyez", "username": "KakiReyez", "id": "1100483226789994497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 3495, "tweet_count": 73915, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge U.", "username": "jorgeulisses", "id": "41813375", "verified": false, "location": "Mexico CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 690, "tweet_count": 43745, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "fabiss1072", "id": "1117530851120693248", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 486, "tweet_count": 157108, "listed_count": 0}}, {"name": "informazione estero", "username": "infoitestero", "id": "317679514", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}}, {"name": "Jorge Franco Yepez", "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45989, "listed_count": 1}}, {"name": "JCJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "CAP11JCJ", "id": "180201591", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2409, "tweet_count": 237254, "listed_count": 13}}, {"name": "kura", "username": "cris8081", "id": "93492371", "verified": false, "location": "Lovelandia", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 3681, "tweet_count": 145103, "listed_count": 12}}, {"name": "Ella (subscribe my 0nlyfans)", "username": "EllabarSuicide", "id": "47007081", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12458, "following_count": 1100, "tweet_count": 220577, "listed_count": 48}}, {"name": "Ot\u00e1vio Avila\uf8ff", "username": "OtavioAvila08", "id": "1087172372908728325", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 415, "tweet_count": 4489, "listed_count": 0}}, {"name": "Fl\u00e1via Mello", "username": "mellosflavia", "id": "3848278581", "verified": false, "location": "Charqueadas RS", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 876, "tweet_count": 39869, "listed_count": 0}}, {"name": "VTK", "username": "vtkoficial", "id": "258179671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 253, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Ayala \ud83d\ude07", "username": "Joseliod1", "id": "1032811489319690240", "verified": false, "location": "Pilar, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 736, "tweet_count": 4150, "listed_count": 2}}, {"name": "Samaravilhosa94", "username": "samaravilhosa94", "id": "1208981269108994050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 62, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"name": "Mari_kim", "username": "MariaEd29189010", "id": "1184880740858814465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 39, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"name": "oinjusticeiro", "username": "oinjusticeiro1", "id": "1138428324752089088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 255, "tweet_count": 32790, "listed_count": 12}}, {"name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100", "id": "3311716376", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689392, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}}, {"name": "\u0131(\u203a Josi", "username": "JoSilko", "id": "40086743", "verified": false, "location": "Riooo, Rioo-ooo-oo, Rio-o-o \u266a ", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 271, "tweet_count": 24088, "listed_count": 12}}, {"name": "Matheus", "username": "matheuscruz21", "id": "819964729414287361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 216, "tweet_count": 40193, "listed_count": 3}}, {"name": "criptogirl\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FEARLESS", "username": "_criptogirl", "id": "948178021202251776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1451, "tweet_count": 8126, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd2e J\u00fanior\ud83d\udd2e", "username": "user_legends", "id": "2900931256", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 1725, "listed_count": 1}}, {"name": "shai", "username": "shaidersolutt", "id": "3062711937", "verified": false, "location": "paraty - rj", "public_metrics": {"followers_count": 127755, "following_count": 19352, "tweet_count": 32536, "listed_count": 149}}, {"name": "\ud83d\udd4c", "username": "palacioszv", "id": "1087641950155669504", "verified": false, "location": "Lanzarote, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 105, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}}, {"name": "el peronismo es el hecho maldito del pa\u00eds burgu\u00e9s", "username": "otrolt_avaladna", "id": "2900947893", "verified": false, "location": "\u00fanico pais con 1 \" nunca m\u00e1s \"", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 5001, "tweet_count": 503194, "listed_count": 49}}, {"name": "C\u00f3digo San Luis", "username": "codigosanluisi", "id": "245189536", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 30645, "following_count": 897, "tweet_count": 187911, "listed_count": 185}}, {"name": "Major Tom", "username": "agropescajacare", "id": "1461052843", "verified": false, "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 787, "tweet_count": 6026, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrico", "username": "rico_zandonai", "id": "753031837228892160", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 285, "tweet_count": 19550, "listed_count": 0}}, {"name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd36 \ud835\udd1a\ud835\udd1e\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd30\ud83c\udf52", "username": "mortemsita22", "id": "1016766041136029697", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 127, "tweet_count": 16499, "listed_count": 0}}, {"name": "Radio Cuervo Latin", "username": "RCLatin1", "id": "3074250669", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 926, "tweet_count": 113517, "listed_count": 12}}, {"name": "sebastiancito", "username": "sebastiandemasi", "id": "424643432", "verified": false, "location": "Arg", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 341, "tweet_count": 8135, "listed_count": 0}}, {"name": "Jazinta", "username": "JaazminAguilar", "id": "387371799", "verified": false, "location": "Berazategui, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 758, "tweet_count": 21411, "listed_count": 3}}, {"name": "maria \ud83d\udc06", "username": "mariaccsalvi", "id": "1035101529366253569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 654, "tweet_count": 38910, "listed_count": 2}}, {"name": "\u060c\u060c\u0332 \ud835\ude4f\ud835\ude88\ud835\ude7b\ud835\ude74\ud835\ude81 ahora en @CHXRMTY", "username": "BXDGUHRRY", "id": "837090966221705216", "verified": false, "location": "\ud81a\udd7b\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude85\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude81\ud835\ude7f \u2315  \u066b", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 70, "tweet_count": 7100, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udd92\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27 .", "username": "emptysorcerer", "id": "1192201599822782471", "verified": false, "location": "i was \ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d ignoring all the \ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc27\ud835\udc2c , \u2800\u2800 \u2800\u2800 \u2800\u2800 \u2800\u2800 \u2800\u2800 \u2800\u2800 \u2800\u2800 until \ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc96 saved me.  ( \ud835\udcee )", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 197, "tweet_count": 10536, "listed_count": 8}}, {"name": "Carla \ud83e\udd0d", "username": "VianaCarla9", "id": "4267872075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 566, "tweet_count": 34683, "listed_count": 0}}, {"name": "juju", "username": "jubsserra_", "id": "238437441", "verified": false, "location": "053", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 934, "tweet_count": 62465, "listed_count": 2}}, {"name": "Cassiano Mafra", "username": "mafra_cassiano", "id": "1186711901151121408", "verified": false, "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 290, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00f3 sei que nada sei", "username": "LuizCrazylots", "id": "67041232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 195, "tweet_count": 21762, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafaela Santos\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "_rafaelafran_", "id": "1181715427392655362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 177, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}}, {"name": "Anira Gringa", "username": "AniraGringa", "id": "871143791218044928", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 253, "tweet_count": 23583, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf99\u25cf\u2022\u06f0\u261e \u2605\u15ea\u15e9\u142fI\u15ea\u2605 \u261c\u06f0\u2022\u25cf\ud83c\udf99 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "TheShowCosmico", "id": "1206647129860648966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1239, "tweet_count": 46985, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruja Quinn", "username": "Brujaquinn", "id": "1190289724486930437", "verified": false, "location": "OIGAN A ESTE PATO", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 319, "tweet_count": 13588, "listed_count": 2}}, {"name": "Italo Anderson", "username": "ItaloAnderson1", "id": "209026239", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 1747, "tweet_count": 26947, "listed_count": 4}}, {"name": "Nick \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Ae_Niick", "id": "1081233605114892289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 271, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}}, {"name": "Renata", "username": "otoigal", "id": "222312404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 385, "tweet_count": 57974, "listed_count": 0}}, {"name": "Paurol", "username": "Paurol6", "id": "1209242408749273088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 54, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}}, {"name": "Rene Gastelumendi", "username": "socioperiodismo", "id": "628015213", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 262768, "following_count": 1224, "tweet_count": 39577, "listed_count": 416}}, {"name": "eu, meu inimigo \u00edntimo", "username": "Fee__wL", "id": "820323149095071746", "verified": false, "location": "Hamara Pakistan - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 700, "tweet_count": 27366, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2058 bii\u0251 \u2058", "username": "linssda", "id": "1162327399457050627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 287, "tweet_count": 3451, "listed_count": 0}}, {"name": "Cecy C Gonzalez", "username": "cecygonzalez218", "id": "725119485531803649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 221, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}}, {"name": "Ana", "username": "anaazuniga_", "id": "958539486715109376", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 309, "tweet_count": 4109, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramon Garcia", "username": "RAYGARCIASHOW", "id": "2868580233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 42, "tweet_count": 28103, "listed_count": 1}}, {"name": "servio montilla", "username": "DbrawnServio", "id": "856238974028926976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 134, "tweet_count": 15576, "listed_count": 0}}, {"name": "r\ud83e\udd8b", "username": "pretinhabjjs_", "id": "1001941548156837888", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 994, "tweet_count": 31551, "listed_count": 0}}, {"name": "status malucos do WhatsApp", "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785075, "following_count": 9, "tweet_count": 1218, "listed_count": 618}}, {"name": "CIELO TRONADOR", "username": "CIELO_TRONADOR", "id": "42150702", "verified": false, "location": "Talcahuano - CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 8136, "following_count": 4835, "tweet_count": 181055, "listed_count": 75}}, {"name": "tudo oq preciso falar e nao falo", "username": "DudaMorbio", "id": "911603520876564481", "verified": false, "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 0, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a3UG@V\u20ac", "username": "lugave20", "id": "402754321", "verified": false, "location": "San Martin de los Llanos ", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 2855, "tweet_count": 55821, "listed_count": 4}}, {"name": "Alvaro Vasquez", "username": "alvasga", "id": "2620331259", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 676, "tweet_count": 62875, "listed_count": 2}}, {"name": "Sebastian Pereyra", "username": "SebastianEmi126", "id": "1850208710", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 401, "tweet_count": 12609, "listed_count": 0}}, {"name": "Nara Mendes", "username": "naraahmendes", "id": "894278766364684288", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 347, "tweet_count": 9725, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Solari", "username": "felipesolari", "id": "33705457", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851280, "following_count": 1583, "tweet_count": 40262, "listed_count": 3880}}, {"name": "Jorge Arroba Ditto", "username": "JorgeArrobaD", "id": "801087542238085121", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 280, "tweet_count": 166384, "listed_count": 13}}, {"name": "Mar", "username": "Mardel_mar_", "id": "960370735607926784", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1442, "tweet_count": 35126, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ray\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "tuiterdoray", "id": "38188264", "verified": false, "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 464, "tweet_count": 40534, "listed_count": 10}}, {"name": "CentroMeteorologicoPR\u2122\ud83c\udf10", "username": "CompuServBoriQa", "id": "85481471", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 642, "tweet_count": 22666, "listed_count": 15}}, {"name": "Gabriel MDQ \ud83d\udc8e #CFK2023 #TodosConCristina", "username": "gaboesa", "id": "188589124", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7303, "following_count": 6067, "tweet_count": 306038, "listed_count": 40}}, {"name": "\u30b8\u30e5\u30b7\u30e5\u3055\u3093", "username": "jyusyu", "id": "101836791", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac ", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1314, "tweet_count": 142478, "listed_count": 50}}, {"name": "De Peso Yucat\u00e1n", "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26259, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "egty", "id": "16461476", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2713, "tweet_count": 439106, "listed_count": 22}}, {"name": "erickschiavon \u2623", "username": "tiurick_", "id": "3202359514", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11183, "following_count": 339, "tweet_count": 5593, "listed_count": 1}}, {"name": "M.", "username": "dtts08", "id": "1159248273619718145", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 167, "tweet_count": 4613, "listed_count": 0}}, {"name": "LILIANA D'ELIA", "username": "cecililiana1", "id": "3312316594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 2369, "tweet_count": 134730, "listed_count": 2}}, {"name": "Romi \ud83e\udde1", "username": "romi77arg", "id": "38801671", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 400, "tweet_count": 11162, "listed_count": 2}}, {"name": "v", "username": "Chernest_10", "id": "171463986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 620, "tweet_count": 13786, "listed_count": 4}}, {"name": "Aru", "username": "Aru_x3", "id": "121571926", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 369, "tweet_count": 115528, "listed_count": 12}}, {"name": "GAVRON\u26a1", "username": "gavroon_", "id": "974503760683712513", "verified": false, "location": " S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1353, "tweet_count": 7058, "listed_count": 0}}, {"name": "Lorena Gonzalez", "username": "LorenaG50742649", "id": "1125198447018172418", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 27, "tweet_count": 10573, "listed_count": 0}}, {"name": "eduarda", "username": "xxxxaquino", "id": "754811466478477314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 182, "tweet_count": 31209, "listed_count": 0}}, {"name": "Jenniffer\ud83c\udf4a", "username": "diemixii", "id": "91191175", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 1779, "tweet_count": 62487, "listed_count": 9}}, {"name": "ScarLetCR", "username": "Azul_JKBTS97", "id": "1170398820074741760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 452, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}}, {"name": "Portugu\u00e9sOportunista", "username": "PrtgsOportunist", "id": "448987361", "verified": false, "location": "en serio?", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 734, "tweet_count": 120638, "listed_count": 6}}, {"name": "TXE Guevara \u5929\u9a6c \u0427\u0435\u043c\u0430 \u0421\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441", "username": "txemasg", "id": "469214464", "verified": false, "location": "SISLAVIA", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 835, "tweet_count": 41909, "listed_count": 33}}, {"name": "moonshine \ud83c\udf19", "username": "ithairodriguess", "id": "3331621096", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 642, "tweet_count": 47360, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd82", "username": "raissa___sz", "id": "887756034579869697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 238, "tweet_count": 5526, "listed_count": 0}}, {"name": "Mafi", "username": "mafaldapcf2", "id": "1019725084280401920", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 288, "tweet_count": 4948, "listed_count": 0}}, {"name": "Nuno Trigueiros", "username": "nuno_trigueiros", "id": "1186713486308630528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 302, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}}, {"name": "dominick willy wonka", "username": "dalmivin", "id": "2788069619", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 5212, "following_count": 618, "tweet_count": 127347, "listed_count": 9}}, {"name": "an", "username": "hazteunp0rro", "id": "2327342527", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 57, "tweet_count": 61761, "listed_count": 13}}, {"name": "pirulito", "username": "shitposterarrom", "id": "1149654757352624128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 329, "tweet_count": 4567, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticiero Altavoz", "username": "Altavoznoticias", "id": "353703334", "verified": false, "location": "Los Mochis, Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9465, "following_count": 323, "tweet_count": 227409, "listed_count": 58}}, {"name": "Laiane Belegante", "username": "laianebelegante", "id": "1136075815421186048", "verified": false, "location": "\u00c1gua Santa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 636, "tweet_count": 7255, "listed_count": 0}}, {"name": "Ei_hater_vai_toma_no_c\u00fa", "username": "HaterCu", "id": "1210368946932736000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"name": "BTS lixo", "username": "BTSlixo6", "id": "1191062745413763074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 4, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"name": "TMZ", "username": "TMZ", "id": "16331010", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 6194491, "following_count": 933, "tweet_count": 392974, "listed_count": 20115}}, {"name": "tg 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thiagge", "id": "4624988775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 267, "tweet_count": 15664, "listed_count": 0}}, {"name": "Pensando en Ellos", "username": "pensando_ellos", "id": "856516312486600710", "verified": false, "location": "Pinto, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 30, "tweet_count": 823, "listed_count": 1}}, {"name": "Mali", "username": "marianamcps", "id": "4222649723", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 205, "tweet_count": 3822, "listed_count": 1}}, {"name": "Leo de Cuba", "username": "LeoCubas123", "id": "1139194254826364929", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 1944, "tweet_count": 24380, "listed_count": 0}}, {"name": "fabiana", "username": "fabsx13", "id": "3449386588", "verified": false, "location": "blm | she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 291, "tweet_count": 58966, "listed_count": 0}}, {"name": "Senpai \ud83c\udf3f", "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 407, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98", "username": "CerveJaliss", "id": "373698503", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 250, "tweet_count": 57712, "listed_count": 1}}, {"name": "Alfredo Perdomo", "username": "Alper_2011", "id": "235178584", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 575, "tweet_count": 9936, "listed_count": 0}}, {"name": "lilcarlos\u26a1\ufe0f", "username": "lilcarlosgp", "id": "1154195135367962624", "verified": false, "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 152, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias Oaxaca NVI", "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749", "verified": true, "location": "Oaxaca, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 157507, "following_count": 314, "tweet_count": 112425, "listed_count": 453}}, {"name": "lucia dolan", "username": "aboutemilystone", "id": "4926017955", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 369, "tweet_count": 41505, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83c\udfd4\ufe0f", "username": "jumpppman", "id": "27264063", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 475, "tweet_count": 18922, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacqueline Faccio", "username": "SgJacqueline", "id": "3224883495", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 122218, "following_count": 273, "tweet_count": 4952, "listed_count": 375}}, {"name": "rios e MARIS", "username": "CortezWithZ", "id": "275159794", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 754, "tweet_count": 87337, "listed_count": 2}}, {"name": "Andreza", "username": "tweetand", "id": "106732660", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 779, "tweet_count": 52020, "listed_count": 9}}, {"name": "gabi", "username": "heronpetals", "id": "2276012128", "verified": false, "location": "\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc60 \u210e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 4295, "tweet_count": 110844, "listed_count": 70}}, {"name": "\u0438\u03b1\u0438e \u096b | LULA 13 \ud83d\udea9", "username": "sooyroses", "id": "211673323", "verified": false, "location": "gg st\u0251n \u2022 dor\u0251m\u0251s \u2022 bookst\u0251n", "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 1737, "tweet_count": 114954, "listed_count": 23}}, {"name": "-M", "username": "Ma_lopess2", "id": "112245059", "verified": false, "location": "Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 2082, "tweet_count": 45987, "listed_count": 3}}, {"name": "Pedro Carvalho", "username": "Oparbento1", "id": "1031069020592791552", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40323, "following_count": 3612, "tweet_count": 24687, "listed_count": 123}}, {"name": "juju", "username": "srta_ravenclaw", "id": "302837517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1924, "tweet_count": 41986, "listed_count": 7}}, {"name": "s \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "crf_su16", "id": "892555367003152389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 970, "tweet_count": 37333, "listed_count": 0}}, {"name": "Dorita", "username": "doraeijo", "id": "857343391", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 102, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706", "verified": true, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"name": "Allyz", "username": "alllygiance", "id": "1054208861526245376", "verified": false, "location": "the truth is in there", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 94, "tweet_count": 47153, "listed_count": 0}}, {"name": "IOSU ASTI.", "username": "arkaizt", "id": "259399649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3785, "tweet_count": 36321, "listed_count": 3}}, {"name": "Anita C\u00f3mo me doles Argentina!", "username": "lolAcampe17", "id": "299169296", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7570, "following_count": 5948, "tweet_count": 226574, "listed_count": 18}}, {"name": "Juan Santos Atahualpa", "username": "JAthaualpa", "id": "1207107565701750787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1404, "tweet_count": 83342, "listed_count": 2}}, {"name": "lorenza Zubillaga", "username": "lorenza18156667", "id": "1071825369618092033", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 396, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}}, {"name": "Brynks 182 \u26a1\ufe0f", "username": "Brynks_182", "id": "17855110", "verified": false, "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o / Osasco", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1612, "tweet_count": 216521, "listed_count": 16}}, {"name": "pup 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "dreadpupper", "id": "2291737056", "verified": false, "location": "\u2022 maria \u2022 28 \u2022 brasil \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 243, "tweet_count": 11771, "listed_count": 0}}, {"name": "jo\u00e3o", "username": "_nostalgiadrive", "id": "514020683", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 156, "tweet_count": 71772, "listed_count": 1}}, {"name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "username": "UlisesUrra", "id": "291119664", "verified": false, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}}, {"name": "Jorge Espinosa Lemus", "username": "EspinosaLemus", "id": "887860002672840704", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 99, "tweet_count": 213875, "listed_count": 1}}, {"name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "username": "guerrerochipres", "id": "185369552", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27205, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}}, {"name": "alasca. \u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "byrkbicalho", "id": "3304108965", "verified": false, "location": "rk", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1570, "tweet_count": 36505, "listed_count": 3}}, {"name": "Jonathanchaparro20", "username": "Jonatha82737225", "id": "1206570074498379777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 43, "tweet_count": 8043, "listed_count": 0}}, {"name": "Klebinho Monarquista", "username": "__awesomedio", "id": "3331514638", "verified": false, "location": "campo grande, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 255, "tweet_count": 27107, "listed_count": 8}}, {"name": "franxi", "username": "franpazzarelli_", "id": "918209786793070592", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 751, "tweet_count": 16954, "listed_count": 0}}, {"name": "000000000000", "username": "Codigo3lena", "id": "1161564906", "verified": false, "location": "xD Everywhere.", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1040, "tweet_count": 77370, "listed_count": 49}}, {"name": "El Diario Nueva York", "username": "eldiariony", "id": "18872608", "verified": true, "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 51112, "following_count": 1683, "tweet_count": 291092, "listed_count": 979}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/71omaeQckz", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Madrid"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "capitalismo"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210329587323981824", "text": "VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps://t.co/71omaeQckz", "lang": "es", "author_id": "2461972724", "created_at": "2019-12-26T22:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210329587323981824"]}, {"id": "1210387091592380416", "text": "A senten\u00e7a concessiva de perd\u00e3o judicial, de fato, \u00e9 vista como \u201cautof\u00e1gica\u201d, porquanto embora reconhe\u00e7a o crime e a culpabilidade do r\u00e9u, acaba isentando-o da pena. Ocorre que essa senten\u00e7a n\u00e3o \u00e9 classificada como \u201csuicida\u201d.", "lang": "pt", "author_id": "531708086", "created_at": "2019-12-27T02:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387091592380416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1210239228241682432", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "lang": "es", "author_id": "2735497645", "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"]}, {"in_reply_to_user_id": "152785933", "id": "1210349903475564544", "text": "Minha m\u00fasica favorita do Caetano \u00e9 a Caju\u00edna. (Existirmos: A que ser\u00e1 que se destina?)\n\nO Caetano escreveu essa m\u00fasica pra um amigo dele, o Torquato Neto, que tamb\u00e9m era tropicalista e se suicidou. Na \u00e9poca o Caetano tava distante dele.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210349553293111304"}], "author_id": "152785933", "created_at": "2019-12-27T00:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 895, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1210349903475564544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "id": "1209807876476350464", "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "author_id": "233693503", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "id": "1210241479295287297", "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "lang": "es", "author_id": "987388562520887296", "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"]}, {"in_reply_to_user_id": "15509258", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390014057689089"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390019057299457"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wPTCRh0BPP", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210390031992598528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPTCRh0BPP", "media_key": "3_1210390025030033409"}]}, "id": "1210390031992598528", "text": "Detalhe \u00e9 que o cara que se matou agora n\u00e3o \u00e9 o primeiro envolvido no caso que morre em circunst\u00e2ncias estranhas. https://t.co/wPTCRh0BPP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210389161812877312"}], "author_id": "15509258", "created_at": "2019-12-27T02:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 11, "like_count": 122, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390031992598528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s7TTgc5P7v", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/superfc/goleiro-bruno-\u00e9-tietado-por-flamenguistas-em-shopping-1.2278268", "display_url": "otempo.com.br/superfc/goleir\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2sevCJgiJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sevCJgiJ4", "media_key": "3_1209884485136867328"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1209884487083077634", "text": "Goleiro Bruno \u00e9 tietado por flamenguistas em shopping https://t.co/s7TTgc5P7v https://t.co/2sevCJgiJ4", "lang": "pt", "author_id": "29274419", "created_at": "2019-12-25T17:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 2054, "like_count": 3827, "quote_count": 9375}, "edit_history_tweet_ids": ["1209884487083077634"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5NKJiK7SBa", "expanded_url": "https://cnn.it/360ISB4", "display_url": "cnn.it/360ISB4"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XsJOqOT8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210362172062220288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsJOqOT8YF", "media_key": "3_1210362170237759489"}]}, "id": "1210362172062220288", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/5NKJiK7SBa https://t.co/XsJOqOT8YF", "lang": "it", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-12-27T00:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210362172062220288"]}, {"id": "1210449303245934592", "text": "YU BEM JIN SEU FILHO DA PUTAAAAAAAAA VC MATOU ELA EU N ACREDITO MANO EU VOU COMER O SEU CUZINHO NO MEU ALMO\u00c7O SEU MERDA EU VO TE MATAAAAAA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "JIN"}]}, "author_id": "51604603", "created_at": "2019-12-27T06:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210449303245934592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "id": "1210441226060779520", "text": "Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "author_id": "437533038", "created_at": "2019-12-27T06:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210441226060779520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R8U6K30wqW", "expanded_url": "https://twitter.com/JeSuisEspe_/status/1210167711512313856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8U6K30wqW", "media_key": "7_1210166925340413954"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "Idlib"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1210167711512313856", "text": "Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado es tal cual atentan y han atentado en Europa, sin embargo los medios occidentales insisten en llamarles \"v\u00edctimas\". \n\"V\u00edctimas\" cuando asesinan en #Siria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe https://t.co/R8U6K30wqW", "lang": "es", "author_id": "1104344103179960320", "created_at": "2019-12-26T11:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210167711512313856"]}, {"id": "1210132943865368576", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}, "lang": "it", "author_id": "39240661", "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"]}, {"in_reply_to_user_id": "734893570482704384", "id": "1210446243027202048", "text": "@Lois_Emanuelle @polipxcket swiftie \u00e9 f\u00e3 da taylor", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lois_Emanuelle", "id": "734893570482704384"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "polipxcket", "id": "1634509940"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210444689830301696"}], "author_id": "780375505904205824", "created_at": "2019-12-27T06:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210446243027202048"]}, {"in_reply_to_user_id": "917534216", "id": "1209994700834426881", "text": "4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instruccions clares de qui mana.\nC/ El Pt Puigdemont @KRLS\nTamb\u00e9 est\u00e0 informat del canvi de paradigma, n'estic segur. La paci\u00e8ncia amb ESP a l'UE s'ha acabat.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 170, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209994699542544384"}], "author_id": "917534216", "created_at": "2019-12-26T00:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209994700834426881"]}, {"in_reply_to_user_id": "2341297652", "id": "1210444157849948161", "text": "@beluflores__ LO PEOR ES QUE VOS NO DECIS NADA Y ME SEGUIS, VOS NOS TENES QUE CUIDAR", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "beluflores__", "id": "1508408770984091658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210422732606840837"}], "author_id": "311688637", "created_at": "2019-12-27T06:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210444157849948161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MRQadQ7mEm", "expanded_url": "http://ow.ly/D87R30q4Vi8", "display_url": "ow.ly/D87R30q4Vi8", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2019/12/26/norvegia-suicida-ex-marito-principessa_bb30e28a-0347-477e-b85a-19d2bbe625ae.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Norvegia"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}]}, "id": "1210297998254706688", "text": "#Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.co/MRQadQ7mEm", "lang": "it", "author_id": "150725695", "created_at": "2019-12-26T20:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210297998254706688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1208867696177082369", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "lang": "es", "author_id": "33989170", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MRQadQ7mEm", "expanded_url": "http://ow.ly/D87R30q4Vi8", "display_url": "ow.ly/D87R30q4Vi8", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2019/12/26/norvegia-suicida-ex-marito-principessa_bb30e28a-0347-477e-b85a-19d2bbe625ae.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Norvegia"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}]}, "id": "1210217330967535617", "text": "#Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.co/MRQadQ7mEm", "lang": "it", "author_id": "150725695", "created_at": "2019-12-26T15:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210217330967535617"]}, {"in_reply_to_user_id": "95177547", "id": "1210438318145593345", "text": "@adsuara @bajoelbillete @elconfidencial Totalmente de acuerdo! Sufre el que se suicida y luego sufren los familiares y amigos...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "adsuara", "id": "95177547"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "bajoelbillete", "id": "29491384"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210436380662419457"}], "author_id": "1691625384", "created_at": "2019-12-27T05:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438318145593345"]}, {"in_reply_to_user_id": "86457557", "id": "1210413286933639168", "text": "@Valderrama_En @peruenlanoticia Jajajajaja\nAqu\u00ed la seuda renovaci\u00f3n aprista, m\u00e1s de lo mismo, fan\u00e1ticos del capo AG.\n\nEl triste gordito enamorado de AG hablando de corruptos\n\nEst\u00e1 confundiendo a su l\u00edder corrupto suicida con Vizcarra \n\n#DobleRasero del gordito Valderrama", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 248, "tag": "DobleRasero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "DobleRasero"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Valderrama"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210380217006592000"}], "author_id": "282257444", "created_at": "2019-12-27T04:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210413286933639168"]}, {"in_reply_to_user_id": "160042394", "id": "1210443119520448512", "text": "Resulta y resalta que la historia inicia en X fecha, supongamos que en el a\u00f1o 0, entonces en este a\u00f1o se pierde 1 morrito que ya vali\u00f3 verga", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 44, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "X"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210443117385535488"}], "author_id": "160042394", "created_at": "2019-12-27T06:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210443119520448512"]}, {"in_reply_to_user_id": "1049813220150652928", "id": "1210440010312364032", "text": "//De vdd, por mim vc faz o plot que quiser, se quiser turnar cmg, e matar a lilly, tudo bem.\nEu dou reboot dps, at\u00e9 pq Umbridge ja matou minha personagem V\u00c1RIAS vezes, e ainda estou aqui.\nMas falar que incesto \u00e9 normal, eu n\u00e3o aceito.\nFalar que Pedofilia \u00e9 \"de boa se os pais +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "lilly"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Umbridge"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.7395, "type": "Other", "normalized_text": "Pedofilia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210440008370446336"}], "author_id": "1049813220150652928", "created_at": "2019-12-27T05:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210440010312364032"]}, {"in_reply_to_user_id": "956040564142637056", "id": "1210439489908293633", "text": "@saitouszz descobriram uma conta dela de 8anos atr\u00e1s com tweet racista e f\u00e3 de fifth harmony", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saitouszz", "id": "956040564142637056"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "fifth harmony"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210438760443392000"}], "author_id": "3893175761", "created_at": "2019-12-27T05:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210439489908293633"]}, {"in_reply_to_user_id": "556207845", "id": "1210437738631176192", "text": "@Jupao3116 @LCHAIRO @SalvadorHeresi @congresoperu En resumen, PPK es el que ha organizado todo lava jato con Odebrecht desde el 98 y el que coordin\u00f3 la primera obra (iirsa) en el 2003-2004. Los fujis solo son idiotas, igual que los antifujis, manipulados que le han entregado el pa\u00eds a PPK y mafia en bandeja de plata", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jupao3116", "id": "556207845"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "LCHAIRO", "id": "234166652"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.8435, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7645, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 286, "end": 288, "probability": 0.8988, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210252365405851649"}], "author_id": "127591237", "created_at": "2019-12-27T05:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210437738631176192"]}, {"id": "1210440008370446336", "text": "//Vamo falar s\u00e9rio agora.\nPelo visto, muitos Potter se odeiam, inclusive a lilly. Entendo.\nEu erro em v\u00e1rias partes do rp, mas t\u00e3o falando que incesto e pedofilia \u00e9 \"normal\". Ja tivemos caso de pedofilia aqui, e achei que nunca mais iria acontecer, e pelo visto, estava errada. +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Potter"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3765, "type": "Person", "normalized_text": "lilly"}]}, "author_id": "1049813220150652928", "created_at": "2019-12-27T05:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210440008370446336"]}, {"id": "1210438856178372608", "text": "Descripci\u00f3n de una relaci\u00f3n t\u00f3xica: \nEn (el juego) lobo, cupido enamora a dos personas, si matan a uno, el otro se suicida por amor.", "lang": "es", "author_id": "42315669", "created_at": "2019-12-27T05:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210438856178372608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/CmkNxUDjrn", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/ari-behn-suicida-maria-luisa-noruega-casa-real_18_2873070002.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/ari-behn-suicida-maria-luisa-noruega-casa-real_18_2873070002.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6793, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210103839338172416", "text": "Ari Behn, escritor noruego y exmarido de Marta Luisa de Noruega, \"se ha quitado la vida\" a los 47 a\u00f1os, seg\u00fan ha informado el representante de la familia https://t.co/CmkNxUDjrn", "lang": "es", "author_id": "20013148", "created_at": "2019-12-26T07:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210103839338172416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "id": "1209950857405571072", "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "lang": "es", "author_id": "203555695", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"]}, {"in_reply_to_user_id": "95177547", "id": "1210436380662419457", "text": "@bajoelbillete @elconfidencial \"Porque es la realidad. A todos nos puede pasar. Toda persona cuerda ha pensado al menos una vez en su vida en suicidarse. No es lo que sabes, sino lo que sientes. Hay momentos en que puedes saber de forma racional que no eres un in\u00fatil, pero da igual saberlo si te sientes as\u00ed\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bajoelbillete", "id": "29491384"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210435705610092546"}], "author_id": "95177547", "created_at": "2019-12-27T05:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210436380662419457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YnJrAq8kqc", "expanded_url": "http://ow.ly/wZEh30q4XVz", "display_url": "ow.ly/wZEh30q4XVz"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CViTboOPip", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1210277876739825664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CViTboOPip", "media_key": "3_1210277875020156928"}]}, "id": "1210383562148589568", "text": "Se suicida Ari Behn, exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/YnJrAq8kqc https://t.co/CViTboOPip", "lang": "it", "author_id": "110082343", "created_at": "2019-12-27T02:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383562148589568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Z4SrO48Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1210368790233518080", "text": "Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori se hace el moribundo y da \u00f3rdenes desde la Diroes y ninguno los desmiente, igual sucede con los hijos del suicida Alan Garc\u00eda se sienten felices.\nS\u00e1trapas https://t.co/9Z4SrO48Bt", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}], "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-27T01:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210368790233518080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/3cI2TRmCwk", "expanded_url": "https://twitter.com/Moluskein/status/1210259110089887745", "display_url": "twitter.com/Moluskein/stat\u2026"}]}, "id": "1210423666216964100", "text": "Este pa\u00eds no le da la importancia que merece el \u00e1rea de la salud mental y deja mucho que decir con tantos casos de suicidio, violencia y asesinatos. Todavia piensan que ir al psic\u00f3logo es de \u201clocos\u201d, pero cuando alguien se suicida se preguntan el por qu\u00e9... https://t.co/3cI2TRmCwk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210259110089887745"}], "author_id": "735657807194820608", "created_at": "2019-12-27T04:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210423666216964100"]}, {"id": "1210437201223278592", "text": "A minha mente me tortura cada dia Q passa", "lang": "pt", "author_id": "210264003", "created_at": "2019-12-27T05:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210437201223278592"]}, {"in_reply_to_user_id": "513806222", "id": "1209810137503809536", "text": "@Takenoco0803 \u5e74\u306e\u702c\u306b\u3084\u308b\u6c17\u51fa\u3055\u308c\u305f\u3068\u3053\u308d\u3067\u3001\u5e74\u672b\u5e74\u59cb\u306e\u55a7\u9a12\u306b\u304b\u304d\u6d88\u3055\u308c\u308b\u6c17\u304c\u3002\n\u305d\u308c\u304c\u72d9\u3044\u3058\u3083\u306a\u3044\u3053\u3068\u3092\u7948\u308a\u307e\u3059\u3002", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Takenoco0803", "id": "513806222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209764556081262592"}], "author_id": "226559856", "created_at": "2019-12-25T12:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209810137503809536"]}, {"id": "1210435869972291584", "text": "Pq vc ainda n\u00e3o dormiu???", "lang": "pt", "author_id": "1083090203454119936", "created_at": "2019-12-27T05:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210435869972291584"]}, {"in_reply_to_user_id": "2353685772", "id": "1210434970445070336", "text": "ACHAM Q SABEM...MAS VIV\u00caNCIA SOBRE MORTE \u00c9 AP\u00d3S E N\u00c3O ANTES....", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210434750357364736"}], "author_id": "2353685772", "created_at": "2019-12-27T05:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210434970445070336"]}, {"in_reply_to_user_id": "1337384874", "id": "1210434218993573888", "text": "por isso q esse plot \u00e9 mto ruim, pq \u00e9 algo que eu nunca ia imaginar que wilson iria passar, nunca que o sonny iria escolher n\u00e3o ficar do lado do will. se a ciara ta ai tentando provar a inoc\u00eancia do ben, pq o sonny nao ta fazendo o mesmo com o will?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "wilson"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "sonny"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "ciara"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "sonny"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "will"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210433831918034944"}], "author_id": "1337384874", "created_at": "2019-12-27T05:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210434218993573888"]}, {"id": "1210422847535009794", "text": "Me da miedo cuando gente que conoc\u00ed hace poco me encuentra en tw, soy re suicida ac\u00e1 culia jajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "author_id": "1250383099", "created_at": "2019-12-27T04:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210422847535009794"]}, {"id": "1210206797124063234", "text": "Barba branca:o teach matou o tatch,la se vai um filho meu\n\nAce:MALTIDO COMO OUSA,EU VOU TE PERSEGUIR E TE FAZER PAGAR TEACH\n\nBB:ai ace deixa isso quieto,e melhor n\u00e3o ir\n\nAce no barquinho dele a 300 metros de dist\u00e2ncia: TEEEEEEEEEEAAAAAAAAACH\n\nBB:meu enel do c\u00e9u...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "teach"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "tatch"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}]}, "author_id": "4100398883", "created_at": "2019-12-26T14:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206797124063234"]}, {"id": "1210083206789304321", "text": "apoco nunca entraron en una depresion momentanea bn rara cuando sus papas los rega\u00f1aban y se ponin a sacar cuentas de cuanto dinero se hubieran ahorrado sus papas si ustedes no hubieran nacido nunca?? jajaja yo si", "lang": "es", "author_id": "183461262", "created_at": "2019-12-26T06:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 6, "like_count": 2199, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1210083206789304321"]}, {"id": "1191908890146942976", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"in_reply_to_user_id": "33827865", "id": "1210431322897952769", "text": "@juleno_14 Mds, agora eu t\u00f4 aqui ouvindo \"velocidade da laz\" e at\u00e9 que faz sentido ser uma carta suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juleno_14", "id": "33827865"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "velocidade da laz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210430145615605768"}], "author_id": "725534845020037121", "created_at": "2019-12-27T05:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210431322897952769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/56Tt4C2cyj", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/mundo/ultimas-\u2026"}]}, "id": "1210426463897497601", "text": "https://t.co/56Tt4C2cyj", "lang": "zxx", "author_id": "185270291", "created_at": "2019-12-27T05:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426463897497601"]}, {"in_reply_to_user_id": "725534845020037121", "id": "1210430145615605768", "text": "@hendrylferreli Segundo boatos era uma toalha de mesa do RJ que puxava a carreira do Leme ao pontal pra cheirar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hendrylferreli", "id": "725534845020037121"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8853, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Leme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210429429220085760"}], "author_id": "33827865", "created_at": "2019-12-27T05:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210430145615605768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "id": "1210386285749317635", "text": "@hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1 as pr\u00f3prias MULHERES est\u00e3o passando pano nele. Tudo isso pelo o que ele fez no Flamengo, cara eu t\u00f4 tipo fodase o que ele fez no flamengo ELE MATOU A M\u00c3E DO FILHO DELE V\u00c9I", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "author_id": "760166858481893376", "created_at": "2019-12-27T02:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386285749317635"]}, {"id": "1210424129058459649", "text": "Ojala me atropelle un auto a la salida", "lang": "es", "author_id": "3316019879", "created_at": "2019-12-27T04:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210424129058459649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/CrRpWb8RxS", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4796, "type": "Place", "normalized_text": "Unidos"}]}, "id": "1210395060547788800", "text": "Los que son Unidos son los lameculos del suicida que se cobijan en una banda de DELINCUENTES, que llaman \"partido pol\u00edtico\". https://t.co/CrRpWb8RxS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-12-27T03:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395060547788800"]}, {"id": "1209707528776507392", "text": "ok foda-se eu admito talvez eu esteja com uma vontade imensa de cometer suic\u00eddio", "lang": "pt", "author_id": "1140040111528316928", "created_at": "2019-12-25T05:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1384, "reply_count": 46, "like_count": 3353, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1209707528776507392"]}, {"in_reply_to_user_id": "152785933", "id": "1210366840565829632", "text": "Agora vamos de TEORIAS. Essas eu quero tamb\u00e9m que voc\u00eas opinem.\n\n1- A m\u00fasica MULHERES do Martinho da Vila \u00e9 para UM HOMEM.\n\nEle fala fala fala de mulher na m\u00fasica e termina dizendo MAS NENHUMA DELAS ME FEZ T\u00c3O FELIZ COMO VOC\u00ca ME FAZ.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 104, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Martinho da Vila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210365681486749696"}], "author_id": "152785933", "created_at": "2019-12-27T01:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 32, "like_count": 1034, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1210366840565829632"]}, {"in_reply_to_user_id": "103067929", "id": "1210426651106070528", "text": "@marianananamb PERO SUBMARINO NO ME BLOQUE\u00d3 EMOCIONALMENTE. Pinche Chazelle. \n\nYa me acord\u00e9 de otra que no puedo terminar de ver, Atonement. Esa me mata.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianananamb", "id": "103067929"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "SUBMARINO"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Chazelle"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Atonement"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425025196699653"}], "author_id": "245935097", "created_at": "2019-12-27T05:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210426651106070528"]}, {"in_reply_to_user_id": "282155394", "id": "1209879894018215938", "text": "tuvieron el coraje de decirles \u00a1BASTA! El cobarde suicida tb permiti\u00f3 q sigan proliferando estas \"Universidades truchas\".", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209879891686174720"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-25T16:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209879894018215938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/w0FuUh0WDX", "expanded_url": "http://bit.ly/2StJzic", "display_url": "bit.ly/2StJzic", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2StJzic"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "EstadaoEsporte", "id": "97293135"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1210318619588120577", "text": "&gt;@EstadaoEsporte Goleiro Bruno \u00e9 'tietado' por torcedores do Flamengo em loja do clube https://t.co/w0FuUh0WDX", "lang": "pt", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-12-26T21:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 451, "like_count": 161, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1210318619588120577"]}, {"id": "1210423871167455232", "text": "Estoy seguro que no estamos preparados para algunas despedidas. Aveces tienen que irse para entender lo que significaron o significan en un lugar. Ma\u00f1ana novedades", "lang": "es", "author_id": "907650270326345729", "created_at": "2019-12-27T04:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 43, "like_count": 146, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1210423871167455232"]}, {"in_reply_to_user_id": "2438796899", "id": "1210415560024084481", "text": "@hlemoscrf @otempo Amigo, isso vai muito al\u00e9m do Flamengo ele matou uma pessoa, se ele n\u00e3o jogasse no Flamengo voc\u00ea teria a mesma compaix\u00e3o?", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hlemoscrf", "id": "2438796899"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210070020803440641"}], "author_id": "1128736018818109441", "created_at": "2019-12-27T04:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210415560024084481"]}, {"id": "1210037039275675649", "text": "Grupo de extrema-direita, Comando de Insurg\u00eancia Popular Nacionalista, assume ataque terrorista ao Porta dos Fundos. Criminosos gravaram a a\u00e7\u00e3o. \u00c9 preciso m\u00e1ximo rigor na apura\u00e7\u00e3o e puni\u00e7\u00e3o. Todos devemos cobrar: m\u00eddia, pol\u00edticos, artistas, sociedade civil. \u00c9 urgente barr\u00e1-los.", "lang": "pt", "author_id": "27703690", "created_at": "2019-12-26T03:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 842, "reply_count": 218, "like_count": 6184, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1210037039275675649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zSAkptKnIa", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/suicida-escritor-noruego-que-denuncio-actor-kevin-spacey-por-acoso-sexual-PP820937", "display_url": "pulzo.com/mundo/suicida-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2SonqD2yGn", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1210409889413001216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SonqD2yGn", "media_key": "3_1210409887223599105"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210409889413001216", "text": "Se suicida a sus 47 a\u00f1os escritor noruego que denunci\u00f3 a actor Kevin Spacey por acoso https://t.co/zSAkptKnIa https://t.co/2SonqD2yGn", "lang": "es", "author_id": "1733793840", "created_at": "2019-12-27T03:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210409889413001216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/TLI0cydFIU", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1210397303665758208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TLI0cydFIU", "media_key": "3_1210397296988438529"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Maradona"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Bicho"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "id": "1210397303665758208", "text": "Aunque algunos lo llamen dios, para m\u00ed Diego Maradona es profundamente humano. Con aciertos y con errores.\n\nComo presidente, como argentino y como fana del Bicho le estar\u00e9 eternamente agradecido por habernos hecho tan felices jugando a la pelota.\n\nGracias, Diego. https://t.co/TLI0cydFIU", "lang": "es", "author_id": "149991703", "created_at": "2019-12-27T03:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5654, "reply_count": 4184, "like_count": 42086, "quote_count": 7180}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397303665758208"]}, {"id": "1208898613788729344", "text": "da fav \n\nprimeira impress\u00e3o:\nseu apelido na minha cabe\u00e7a:\nn\u00edvel de proximidade:\nte gosto?:\nvoc\u00ea \u00e9 meu:\nsendo sincero:", "lang": "pt", "author_id": "1020140615542157312", "created_at": "2019-12-22T23:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 28, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208898613788729344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YCRkFaE4Rl", "expanded_url": "https://twitter.com/Moluskein/status/1210259110089887745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCRkFaE4Rl", "media_key": "3_1210259100484952065"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 209, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea PAS"}]}, "id": "1210259110089887745", "text": "Desgarrador relato de esta madre. Mucha fortaleza para ella y su familia. Y a todo el que me lee y sigue, busca ayuda s\u00ed en alg\u00fan momento has pensado en cometer una decisi\u00f3n fatal contra tu vida. \ud83d\ude14\nLa L\u00ednea PAS 1-800-981-0023 est\u00e1 disponible 24 horas los 7 d\u00edas de la semana. https://t.co/YCRkFaE4Rl", "lang": "es", "author_id": "34010442", "created_at": "2019-12-26T18:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 25, "like_count": 354, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1210259110089887745"]}, {"in_reply_to_user_id": "1080639442275176453", "id": "1210418693089431557", "text": "@Mai_lleyda_ Ni el dia de tu cumplea\u00f1os paras de quejarte vos", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210389989655285760"}], "author_id": "744518978614198274", "created_at": "2019-12-27T04:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210418693089431557"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/I4RW5W2y4C", "expanded_url": "https://twitter.com/TMZ/status/1210379798649942016", "display_url": "twitter.com/TMZ/status/121\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1210380294987141120", "text": "Ah sim, se matou do mesmo jeito que o Epstein https://t.co/I4RW5W2y4C", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210379798649942016"}], "author_id": "28958495", "created_at": "2019-12-27T02:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380294987141120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/8QotmasG3w", "expanded_url": "https://twitter.com/bearamirezh/status/1210356291853438977", "display_url": "twitter.com/bearamirezh/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Zavala"}]}, "id": "1210362470029832192", "text": "Para Mar\u00eda Zavala, no habr\u00eda problema en nombrar como juez o fiscal a un abogado que haya defendido narcotraficantes, porque todos tienen \u201cderecho a la igualdad\u201d. As\u00ed est\u00e1 la calidad \u00e9tica y  jur\u00eddica de esta postulante. https://t.co/8QotmasG3w", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210356291853438977"}], "author_id": "1043194381", "created_at": "2019-12-27T00:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 21, "like_count": 152, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1210362470029832192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/5wiza4oNNK", "expanded_url": "http://bit.ly/39h4b3e", "display_url": "bit.ly/39h4b3e"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/0P4Q3FOXUr", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1210331594080292865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P4Q3FOXUr", "media_key": "7_1210331530956025858"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 154, "tag": "MRCNN"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "mjossandon", "id": "185748219"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "Big Data"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "MRCNN"}]}, "id": "1210331594080292865", "text": "Senador @mjossandon sobre informe Big Data: \"Eso demuestra lo superadas que est\u00e1n algunas personas en el Gobierno (...) Al final hacen el rid\u00edculo\" #MRCNN https://t.co/5wiza4oNNK https://t.co/0P4Q3FOXUr", "lang": "es", "author_id": "18248645", "created_at": "2019-12-26T22:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 26, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1210331594080292865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/39hhTZimuL", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_zek/status/1209393257874112513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39hhTZimuL", "media_key": "3_1209393253373685761"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "24dicembre"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "AlanTuring"}]}, "id": "1209393257874112513", "text": "Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge inglese nel 1952 alla castrazione chimica perch\u00e9 gay e morto suicida nel 1954. Un gesto che non cancella la vergogna dell\u2019omofobia di Stato https://t.co/39hhTZimuL", "lang": "it", "author_id": "550416702", "created_at": "2019-12-24T08:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 7, "like_count": 902, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1209393257874112513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/eF1iCaXOOJ", "expanded_url": "https://t.co/eF1iCaXOOJ", "display_url": "t.co/eF1iCaXOOJ"}]}, "id": "1210306645739397127", "text": "Gente eu nao consigo expressar a resolva que da esse video, irm\u00e3o FODA-SE se vc e da igreja ou nao apoia tortura, o mlk matou a mae da mina na frente dela!!!!! Tem que sofrer muito antes de morrer MUITO!!! https://t.co/eF1iCaXOOJ", "lang": "pt", "author_id": "2780547333", "created_at": "2019-12-26T21:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210306645739397127"]}, {"id": "1210418927664353280", "text": "gente teve uma \u00e9poca no meu tt que eu era mega wolfer e f\u00e3 de reign, s\u00f3 tem foto disso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "mega wolfer"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "reign"}]}, "author_id": "3388378408", "created_at": "2019-12-27T04:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210418927664353280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/rH2c3WP4NI", "expanded_url": "https://twitter.com/melslovs/status/1210418364604190720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rH2c3WP4NI", "media_key": "3_1210418352725905417"}]}, "id": "1210418364604190720", "text": "alguem de vcs conhecia ela?? ou sabe noticia ou se ela realmente se ***** https://t.co/rH2c3WP4NI", "lang": "pt", "author_id": "1209961340158251009", "created_at": "2019-12-27T04:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210418364604190720"]}, {"in_reply_to_user_id": "21867287", "id": "1210389570317099009", "text": "@jquesadas @jdealthaus \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jquesadas", "id": "21867287"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210218881933033472"}], "author_id": "189205643", "created_at": "2019-12-27T02:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210389570317099009"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154013659712184320", "id": "1210417175854493696", "text": "@glitterroads @KeroPeru @julioguzmanperu Mafia? Por eso estamos como estamos, no entro la mafia Fujimorista, pero entro la Mafia de Toledo y Elian, la Mafia de Alan, la mafia de Humala y Nadine, la mafia de PPK, y ahora insistimos con el inepto de Vizcarra y seguimos contando?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "glitterroads", "id": "1154013659712184320"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "Mafia"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.2956, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Elian"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.3799, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210415728311955456"}], "author_id": "167467538", "created_at": "2019-12-27T04:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210417175854493696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/1mRj8SVCct", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/espectaculos/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey-9991.html#.XgUFECDtsaQ.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/espect\u2026"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 83, "end": 104, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Sad as Hell"}]}, "id": "1210277105973510145", "text": "En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Behn fue conocido por escribir la colecci\u00f3n de cuentos 'Sad as Hell', de la que vendi\u00f3 m\u00e1s de 100 mil ejemplares. https://t.co/1mRj8SVCct", "lang": "es", "author_id": "35977487", "created_at": "2019-12-26T19:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210277105973510145"]}, {"in_reply_to_user_id": "29274419", "id": "1210070020803440641", "text": "@otempo As pessoas acham que torcedores do FLAMENGO idolatram ele pelo oq ele fez fora de campo. Foda-se oq ele fez fora de campo, ali \u00e9 a vida pessoal dele. Torcedor rubro-negro id\u00f3latra pelo oq ele fez pelo FLAMENGO, dentro de campo. Isso que nos interessa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209884487083077634"}], "author_id": "2438796899", "created_at": "2019-12-26T05:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1210070020803440641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HLSczMaPrS", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/papa-de-ex-participante-de-la-academia-mata-a-su-esposa-y-se-suicida", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}]}, "id": "1210391602142810112", "text": "#Estados: La joven form\u00f3 parte del reality musical la Academia 6\nhttps://t.co/HLSczMaPrS", "lang": "ca", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-12-27T02:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210391602142810112"]}, {"in_reply_to_user_id": "315425794", "id": "1210412914965917696", "text": "@waitinforyow Eu n\u00e3o sou eu sem voc\u00ea.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "waitinforyow", "id": "315425794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210308066421415937"}], "author_id": "307627294", "created_at": "2019-12-27T04:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412914965917696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "id": "1210231555358167049", "text": "Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-12-26T16:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210231555358167049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/bUwjf5bDSh", "expanded_url": "https://goo.gl/bGfRDV", "display_url": "goo.gl/bGfRDV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581995331952472064/EUmtXkDD?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581995331952472064/EUmtXkDD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Peru Quiosco", "description": "Peru Quiosco", "unwound_url": "https://beta.peruquiosco.pe/"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/kYGm1MXJjf", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1210168382177169408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kYGm1MXJjf", "media_key": "3_1210039894883655681"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "portadaEC"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4269, "type": "Other", "normalized_text": "portadaEC"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6866, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht\nLee"}]}, "id": "1210168382177169408", "text": "\u00a1Buen d\u00eda! Hoy en #portadaEC: \n- Congreso nunca present\u00f3 denuncia contra Humala\n- Ponen grilletes electr\u00f3nicos a dos investigados por coimas de Odebrecht\nLee esto y mucho m\u00e1s en nuestra versi\u00f3n impresa, aqu\u00ed \u25ba https://t.co/bUwjf5bDSh https://t.co/kYGm1MXJjf", "lang": "es", "author_id": "233033221", "created_at": "2019-12-26T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 40, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1210168382177169408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GOLJfIOLCp", "expanded_url": "https://paper.li/AlertaVR/1457588782?read=https%3A%2F%2Fcnnespanol.cnn.com%2F2019%2F12%2F26%2Fari%2Dbehn%2Dexesposo%2Dde%2Dprincesa%2Dnoruega%2Dmartha%2Dlouise%2Dse%2Dsuicida%2F", "display_url": "paper.li/AlertaVR/14575\u2026"}]}, "id": "1210377448610844673", "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GOLJfIOLCp", "lang": "it", "author_id": "3426754877", "created_at": "2019-12-27T01:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210377448610844673"]}, {"in_reply_to_user_id": "802152040310960128", "id": "1209555599530319877", "text": "@pia2gc @melnicksergio Un m\u00e1rtir no se suicida... muere luchando con las botas puestas. \nVivir con honor o morir con gloria. Ninguna de las dos aplica al Sr. Allende.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209550003057909760"}], "author_id": "600314727", "created_at": "2019-12-24T19:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209555599530319877"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/f2sbiwFDEE", "expanded_url": "https://twitter.com/Valderrama_En/status/1210380217006592000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2sbiwFDEE", "media_key": "7_1210380174048534530"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 237, "end": 259, "probability": 0.4188, "type": "Other", "normalized_text": "Club de la Construcci\u00f3n"}]}, "id": "1210380217006592000", "text": "\u00bfDonde est\u00e1n los 80 hospitales y los 1000 colegios que prometiste, Martin Vizcarra? Faltan 5 d\u00edas para que termine el a\u00f1o y no has hecho nada. Te burlas de todo el Per\u00fa;, sobre todo de los m\u00e1s pobres. Solo gobiernas para tus amigos del \"Club de la Construcci\u00f3n\".Corrupto incapaz. https://t.co/f2sbiwFDEE", "lang": "es", "author_id": "86457557", "created_at": "2019-12-27T02:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 90, "like_count": 471, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1210380217006592000"]}, {"in_reply_to_user_id": "4152606094", "id": "1210412487822204929", "text": "@bibisouzzz @nicolasneno_ Tamb\u00e9m acho que a pena devia ter sido maior, mas em todos aqueles bagulho de r\u00e9u primario, sem antecedentes, bom comportamento, a pena dele foi de 23 anos, com esses bagulho tudo cai BASTANTE, tinha que ter tomado uma pena grande o suficiente pra ficar os 23 anos com tudo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bibisouzzz", "id": "4152606094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210412106434129920"}], "author_id": "2959529937", "created_at": "2019-12-27T04:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210412487822204929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zFqMqNrzs5", "expanded_url": "http://zpr.io/txZb6", "display_url": "zpr.io/txZb6"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1209306182009139200", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Ayer diz que James Gunn est\u00e1 reinventando a franquia https://t.co/zFqMqNrzs5", "lang": "pt", "author_id": "14594895", "created_at": "2019-12-24T02:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209306182009139200"]}, {"in_reply_to_user_id": "336357469", "id": "1210280137700319232", "text": "@luisegzel En casos excepcionales. La eutanasia por ejemplo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210279907554660355"}], "author_id": "202541347", "created_at": "2019-12-26T19:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210280137700319232"]}, {"in_reply_to_user_id": "2959529937", "id": "1210410852756668416", "text": "@dumerquepietro se arrepender n \u00e9 nd mais nd menos q obriga\u00e7\u00e3o dele como SER HUMANO n\u00e9 djkskfks dai o cara \u00e9 solto e continua rico e sendo amado por a\u00ed dps de acabar com uma vida e dar sofrimento pra uma fam\u00edlia p sempre", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210410447398195200"}], "author_id": "3051658292", "created_at": "2019-12-27T04:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210410852756668416"]}, {"id": "1210408007814799360", "text": "Amo las situaciones de estar deprimida, hablar con mi mejor amigo y que \u00e9l me hable de cualquier otra cosa. Somos esto, no podemos dar m\u00e1s", "lang": "es", "author_id": "365575106", "created_at": "2019-12-27T03:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210408007814799360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hJXS9Nz9pp", "expanded_url": "https://twitter.com/taxianjwn/status/1210391836361142273", "display_url": "twitter.com/taxianjwn/stat\u2026"}]}, "id": "1210404282157146112", "text": "Rainha injusti\u00e7ada! Desde a primeira temporada ela faz de tudo para salvar as pessoas e ainda acaba PRESA! https://t.co/hJXS9Nz9pp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210391836361142273"}], "author_id": "1537280252", "created_at": "2019-12-27T03:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210404282157146112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/yY5KNwBH9K", "expanded_url": "http://mdia.st/direct4", "display_url": "mdia.st/direct4"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/EZla9f45wv", "expanded_url": "https://twitter.com/puntodemira_tv/status/1202360059327602688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZla9f45wv", "media_key": "3_1202360007460827137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PuntoManipuladores"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.4371, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00f3digo Penal"}]}, "id": "1202360059327602688", "text": "#PuntoManipuladores \"Actualmente ser l\u00edder de una secta no es delito, y de momento no lo ser\u00e1. El C\u00f3digo Penal no contempla la palabra\" https://t.co/yY5KNwBH9K https://t.co/EZla9f45wv", "lang": "es", "author_id": "4901031567", "created_at": "2019-12-04T22:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202360059327602688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}]}, "id": "1208072439239979013", "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "author_id": "3143260474", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"]}, {"id": "1208802099137527810", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "1114590254", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"]}, {"in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1210212809121812481", "text": "@yturbe_ Como olvidar ese gabinete de honorables del SUICIDA COBARDE:\n- Cornejo\n- Garrido Lecca\n- Aurelio Pastor\n- Del Castillo\n- Chang\n- Velasquez \n- Remigio Morales \n- Romulo Le\u00f3n\n- V\u00e1squez Bazan \nQ tiempos aquellos, entra una nostalgia!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5414, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelio Pastor"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Remigio Morales"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.5938, "type": "Person", "normalized_text": "Romulo Le\u00f3n"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e1squez Bazan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210191397854294016"}], "author_id": "1203181125696466945", "created_at": "2019-12-26T14:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210212809121812481"]}, {"id": "1210408601396928517", "text": "Me quiero matar x suerte tengo una amiga q se prende cuando quiera @DaiJuncos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 77, "username": "DaiJuncos", "id": "441255674"}]}, "author_id": "449933084", "created_at": "2019-12-27T03:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210408601396928517"]}, {"in_reply_to_user_id": "168057016", "id": "1210408686801301505", "text": "@rennermonnerat @fgeada Ent\u00e3o, se eu tivesse aspira\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, tentaria convencer eleitores contr\u00e1rios \u00e0 minha chapa para conhecer, conversar e claro, tentar traz\u00ea-los para meu lado. Aqui acontece o que? Porrada!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rennermonnerat", "id": "168057016"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "fgeada", "id": "1373694798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210407432473763841"}], "author_id": "178327369", "created_at": "2019-12-27T03:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210408686801301505"]}, {"in_reply_to_user_id": "926635722743975936", "id": "1210406987168698368", "text": "@nctznx mds amiga sim e tipo todo mundo acreditava e falava que era verdade sim eu ficava MANO Q caralho a musica mt mais triste e tals e uau \u00e9 mentira  \nreveluv s\u00f3 sonha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nctznx", "id": "926635722743975936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210406386393387009"}], "author_id": "427784561", "created_at": "2019-12-27T03:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210406987168698368"]}, {"in_reply_to_user_id": "4004734864", "id": "1210407008656072704", "text": "@julietasalv___ Jajjajajsjd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julietasalv___", "id": "4004734864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210405435259473921"}], "author_id": "1445209927", "created_at": "2019-12-27T03:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210407008656072704"]}, {"id": "1210397385945427968", "text": "Mi puddin\ud83d\ude0d", "lang": "en", "author_id": "1188650191827718146", "created_at": "2019-12-27T03:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397385945427968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h368K4pz0w", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoNoticias/status/1210299786902962176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/h368K4pz0w", "media_key": "13_1210298990597591040"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Slipknot"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "KanyeWest"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "MariahCarey"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "UnoNoticias"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "TatianaPalacios", "id": "59939552"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "daddy_yankee", "id": "36483808"}, {"start": 263, "end": 271, "username": "Tinajas", "id": "80104534"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}, {"start": 79, "end": 99, "probability": 0.7931, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Machaca 2020"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "KanyeWest"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "MariahCarey"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210299786902962176", "text": "\u2705 @TatianaPalacios planea \u00e1lbum de duetos para 2020\n\u2705 #Slipknot, headliner del Festival Machaca 2020\n\u2705 #KanyeWest lanza otro \u00e1lbum evang\u00e9lico \n\u2705 @daddy_yankee supera a #MariahCarey \n\u2705 Se suicida escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de tocamientos \n\n#UnoNoticias con @Tinajas https://t.co/h368K4pz0w", "lang": "es", "author_id": "37705479", "created_at": "2019-12-26T20:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210299786902962176"]}, {"in_reply_to_user_id": "299169296", "id": "1210378309298720773", "text": "@lolAcampe17 @cleo0471 Adem\u00e1s en la serie y en pel\u00edcula Shooter, se muestra c\u00f3mo se \"suicida\" a la gente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolAcampe17", "id": "299169296"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cleo0471", "id": "2194128253"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210343821265002498"}], "author_id": "4818806993", "created_at": "2019-12-27T01:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378309298720773"]}, {"in_reply_to_user_id": "21967179", "id": "1210401332361879553", "text": "@LaBrusPristin Bueno ya sabemos que eran fuegos artificiales  \ud83d\udca5", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaBrusPristin", "id": "21967179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210398205629911040"}], "author_id": "14073057", "created_at": "2019-12-27T03:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210401332361879553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/LwqfHCIgb7", "expanded_url": "http://is.gd/8yGvAy", "display_url": "is.gd/8yGvAy"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jBsxh9fA4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1210395232753377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jBsxh9fA4n", "media_key": "3_1210395227627958272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210395232753377280", "text": "Escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey se suicida https://t.co/LwqfHCIgb7 https://t.co/jBsxh9fA4n", "lang": "es", "author_id": "811709008054775808", "created_at": "2019-12-27T03:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395232753377280"]}, {"in_reply_to_user_id": "2228015927", "id": "1210402307927674880", "text": "@giovannanievas NUNCA me pas\u00f3 nada de eso. Ni me quebr\u00e9, ni estuve internada, ni me lastime feo. Y era tremenda india, viv\u00eda arriba de los \u00e1rboles. \nAntes del a\u00f1o tome nafta, pero eso fue negligencia de mis padres . \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giovannanievas", "id": "2228015927"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "india"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210401073929867264"}], "author_id": "328274824", "created_at": "2019-12-27T03:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210402307927674880"]}, {"in_reply_to_user_id": "124010482", "id": "1210336287854616576", "text": "La decisi\u00f3n de @SabinaFrederic de revisar la pericia escandalosa de Gendarmer\u00eda sobre Nisman es fundamental para la democracia. La mini era Macri us\u00f3 la muerte de Nisman como un intento de persecuci\u00f3n y golpe contra @CFKArgentina La pericia se bas\u00f3 en ketamina que no existi\u00f3.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "SabinaFrederic", "id": "225145116"}, {"start": 216, "end": 229, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.4115, "type": "Person", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210336285908492288"}], "author_id": "124010482", "created_at": "2019-12-26T23:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 4, "like_count": 431, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1210336287854616576"]}, {"in_reply_to_user_id": "257592633", "id": "1210401278997803008", "text": "@gi_ggr Achei fraco e nem assisti tudo. Galera despiroca por pouco... Povo tinha q ficar puto de ficarem pintando Jesus de branco e loiro... Kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gi_ggr", "id": "257592633"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210400558026297344"}], "author_id": "2342426408", "created_at": "2019-12-27T03:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210401278997803008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ljH9soj2UM", "expanded_url": "https://t.co/ljH9soj2UM", "display_url": "t.co/ljH9soj2UM"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Kariya"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Kariya"}]}, "id": "1210400820019240960", "text": "Si lo dices por como el cuerpo de Kariya fue consumido es m\u00e1s por el tiempo de entrenamiento, Sakura estuvo entrenando 11 a\u00f1os, su cuerpo se aclimato paulatinamente a los familiares gusanos. Pero Kariya tuvo que soportar d\u00e9cadas de entrenamiento en tan s\u00f3lo 1 a\u00f1o, su cuerpo (+) https://t.co/ljH9soj2UM", "lang": "es", "author_id": "1030869792205561859", "created_at": "2019-12-27T03:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210400820019240960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/96eDCfy217", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/si-usted-piensa-en-el-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/si-usted-piens\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3zwtappOzt", "expanded_url": "https://twitter.com/TrenClaypole/status/1210170501290745860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3zwtappOzt", "media_key": "3_1210170497184518146"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 262, "tag": "TrenRoca"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "TrenBelgranoSur"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1210170501290745860", "text": "\u26a0\ufe0f En Argentina mueren cada a\u00f1o m\u00e1s de 3200 personas a causa de suicidio y otras 4000 en eventos que podr\u00edan ser suicidios. \ud83d\udc49 Por favor comunicate con la L\u00ednea de Asistencia al Suicida al 135 o al 011-\u200b5275-1135. @casbuenosaires https://t.co/96eDCfy217 #TrenRoca #TrenBelgranoSur https://t.co/3zwtappOzt", "lang": "es", "author_id": "729633726930554880", "created_at": "2019-12-26T12:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210170501290745860"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "id": "1208807863008796677", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "lang": "es", "author_id": "1281596280", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"]}, {"in_reply_to_user_id": "3044790214", "id": "1210398777095475205", "text": "@julioguzmanperu Eso demuestra q no estas preparado para gobernar, tu intolerancia desnuda tu esp\u00edritu pro dictadura, ser\u00e1s un peligro para joven democracia peruana.. Sunedu no est\u00e1 mal, pero su labor es parcial, NO puede genersr tanto da\u00f1o al objetivo ulterior de la educaci\u00f3n q es el estudiante!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210334534648156162"}], "author_id": "240402317", "created_at": "2019-12-27T03:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210398777095475205"]}, {"in_reply_to_user_id": "318670419", "id": "1210278051264761857", "text": "@marit_alainsan @sergiotej @AlanGarciaPeru Si deseas leer algo bueno, \"El reino de la impunidad\" y deseas papel para los desechos de tus mascotas el libro del suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 94, "probability": 0.8247, "type": "Other", "normalized_text": "El reino de la impunidad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210273587233468416"}], "author_id": "701252440092450816", "created_at": "2019-12-26T19:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210278051264761857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/s9M9zwVGBS", "expanded_url": "https://twitter.com/ahretincho/status/1210367790852583424", "display_url": "twitter.com/ahretincho/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "Pauli"}]}, "id": "1210372046670225409", "text": "esa frase me suena muy a la suicida de Pauli https://t.co/s9M9zwVGBS", "lang": "es", "author_id": "1055283453212663809", "created_at": "2019-12-27T01:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210372046670225409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/V3zGF4fp8F", "expanded_url": "http://ow.ly/Vyvs30q4YbI", "display_url": "ow.ly/Vyvs30q4YbI"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Sociales"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "id": "1210394950799634432", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/V3zGF4fp8F", "lang": "es", "author_id": "6015212", "created_at": "2019-12-27T03:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210394950799634432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/9p7pxJTEhs", "expanded_url": "https://www.eleconomista.com.mx/politica/Finlandia-suprimio-la-educacion-privada-y-con-ello-disminuyo-las-desigualdades-20180827-0060.html", "display_url": "eleconomista.com.mx/politica/Finla\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "id": "1210367180858114048", "text": "Finlandia. Las mejores puntuaciones internacionales de sus sistema educativo y la menor desigualdad entre sus habitantes, obtenidos a partir de la decisi\u00f3n de suprimir la educaci\u00f3n privada\n\nhttps://t.co/9p7pxJTEhs", "lang": "es", "author_id": "1160893964205088769", "created_at": "2019-12-27T01:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 22, "like_count": 570, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1210367180858114048"]}, {"id": "1210397752875716608", "text": "porra eu entendo que a vida t\u00e1 uma BOSTA e que n\u00e3o h\u00e1 como ser positivista mas meu pai traz tanta negatividade", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "2587564838", "created_at": "2019-12-27T03:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397752875716608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PIYNi5f9nY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/internacional/Ari-Behn-Marta-Luisa-Noruega_0_978152182.html", "display_url": "eldiario.es/internacional/\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/khXiTHdNax", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1210353348584468480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khXiTHdNax", "media_key": "3_1210301446442250240"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}]}, "id": "1210353348584468480", "text": "El escritor Ari Behn, exmarido de la princesa noruega Marta Luisa, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/PIYNi5f9nY https://t.co/khXiTHdNax", "lang": "es", "author_id": "535707261", "created_at": "2019-12-27T00:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210353348584468480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348524438802433"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348530348560386"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348533632716801"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MCYM5VeV1r", "expanded_url": "https://twitter.com/SoftTaehyunguwu/status/1210348539475353603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYM5VeV1r", "media_key": "3_1210348537629814785"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Taekook\n\nTh"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "id": "1210348539475353603", "text": "Au Taekook\n\nTh y Jungkook se hab\u00edan casado hace cinco a\u00f1os, hasta que el d\u00eda de su sexto aniversario Jungkook se suicida en el mismo puente donde se casaron dejando una nota que dec\u00eda:\n\"Me cans\u00e9 de esperar a que me amaras de la misma manera\" https://t.co/MCYM5VeV1r", "lang": "es", "author_id": "1147174006191251456", "created_at": "2019-12-26T23:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210348539475353603"]}, {"in_reply_to_user_id": "963929575217618944", "id": "1210397456615268354", "text": "@murphsimulation Qualquer coisa eu t\u00f4 aqui viu?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210397222828937216"}], "author_id": "1158231257416908800", "created_at": "2019-12-27T03:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210397456615268354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/BbDDTexxYJ", "expanded_url": "http://www.elrotativo.com.mx/index.php/policia/item/4819-frustran-intento-de-suicidio-en-cordoba", "display_url": "elrotativo.com.mx/index.php/poli\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://www.elrotativo.com.mx/index.php/policia/item/4819-frustran-intento-de-suicidio-en-cordoba"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "\u00daltimahora"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "ElRotativo"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Orizaba"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "Veracruz"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "M\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8312, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "id": "1210344211691778053", "text": "Frustran intento de suicidio en C\u00f3rdoba\n#\u00daltimahora #ElRotativo #Orizaba #Veracruz #M\u00e9xico\nC\u00f3rdoba, Ver.- Otro intento suicida se registr\u00f3 en la Unidad Habitacional El Dorado del... https://t.co/BbDDTexxYJ", "lang": "es", "author_id": "1089195837551345664", "created_at": "2019-12-26T23:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210344211691778053"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/LoBrLSH2Dy", "expanded_url": "https://twitter.com/nderakoreami_/status/1210282087321948161", "display_url": "twitter.com/nderakoreami_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "PD1"}]}, "id": "1210396221833129984", "text": "Ya casi termina el 2019 y sigo sin ser fan de mi facu y no s\u00e9 si me gusta mucho la vida  \n\nPD1: Si no soy fan de mi facu no s\u00e9 qlq soy entonces jajajaj\nPD2: Aijue JAJAJAJAJA pq tan sad https://t.co/LoBrLSH2Dy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210282087321948161"}], "author_id": "971550396740141056", "created_at": "2019-12-27T03:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396221833129984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eTHzbRWr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/jotaalonso/status/1210336283710631940", "display_url": "twitter.com/jotaalonso/sta\u2026"}]}, "id": "1210387717458137088", "text": "Que casualidad que el perito de parte se haya suicidado en su ba\u00f1era simplemente por tener una larga enfermedad. \n\nNo todos los Argentinos nos creemos lo que dice un librito con intenciones pol\u00edticas. https://t.co/eTHzbRWr3C", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210336283710631940"}], "author_id": "3328795281", "created_at": "2019-12-27T02:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 8, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387717458137088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1660695121", "id": "1210395510735069185", "text": "@PatoCorporation @jornalnacional Perdi um tio agricultor que se matou nessa \u00e9poca, a fam\u00edlia saiu de uma fazenda imensa para uma casa de coab \ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210354665810006016"}], "author_id": "2458064395", "created_at": "2019-12-27T03:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210395510735069185"]}, {"in_reply_to_user_id": "1175892404710400000", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/tLoVlxD4Qu", "expanded_url": "https://twitter.com/GabiSyderas/status/1210396183597867009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLoVlxD4Qu", "media_key": "3_1210396173703536640"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Macale"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8532, "type": "Other", "normalized_text": "Besta Fera"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "Jards"}]}, "id": "1210396183597867009", "text": "Jards Macale - Besta Fera\n\nUm dos albums que eu mais escutei esse ano, acho maravilhoso como transpareceu uma vibe proxima a nova onda da vanguarda paulista, mas com o espirito inquestionavelmente carioca que o Jards sempre teve. \n\nMusica favorita : Buraco da consola\u00e7\u00e3o https://t.co/tLoVlxD4Qu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210396170452910080"}], "author_id": "1175892404710400000", "created_at": "2019-12-27T03:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210396183597867009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nNYYcfBhoe", "expanded_url": "https://twitter.com/karin_arcuschin/status/1210263741364887553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNYYcfBhoe", "media_key": "3_1210263738475057154"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1210263741364887553", "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\".\n\nLes pido un favor: si llego as\u00ed a la vejez m\u00e1tenme sin piedad. https://t.co/nNYYcfBhoe", "lang": "es", "author_id": "1857719958", "created_at": "2019-12-26T18:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210263741364887553"]}, {"id": "1210216539418288131", "text": "Mi pregunta siempre es, \u00bfy si fuera al rev\u00e9s?", "lang": "es", "author_id": "1033587366693355522", "created_at": "2019-12-26T15:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8109, "reply_count": 25, "like_count": 12424, "quote_count": 290}, "edit_history_tweet_ids": ["1210216539418288131"]}, {"in_reply_to_user_id": "975862954280341505", "id": "1210393173295542272", "text": "@Jxfran9 @Yo_LizMartinez @felipe10854665 Exacto pero netflix es doble moral y censuran otras cosas de las dem\u00e1s series cuando no deber\u00edan...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jxfran9", "id": "975862954280341505"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9937, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210370557113438208"}], "author_id": "1099395145034842114", "created_at": "2019-12-27T02:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210393173295542272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/m90Uf2Sh1x", "expanded_url": "http://bit.ly/2t8QSRL", "display_url": "bit.ly/2t8QSRL"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9Y9S2FqokR", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1210348176093450243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Y9S2FqokR", "media_key": "3_1210348163497910272"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ACTUALIDAD"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Atamaint"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}]}, "id": "1210348176093450243", "text": "#ACTUALIDAD | El juicio pol\u00edtico contra Atamaint lo impulsa CREO, aunque la jugada pudiera tener un efecto suicida: a fin de asegurar los votos para la censura, terminar\u00edan por ser destituidos los actuales consejeros. https://t.co/m90Uf2Sh1x https://t.co/9Y9S2FqokR", "lang": "es", "author_id": "47384568", "created_at": "2019-12-26T23:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210348176093450243"]}, {"id": "1210304189601067008", "text": "A mi bisabuela la casaron con 11 a\u00f1os. A los 19 ya ten\u00eda varias cr\u00edas y era viuda, producto de la Segunda Guerra Mundial. A mi abuela a los 15, con un amigo de su viejo. Era suicida, porque mi abuelo la cag\u00f3 a trompadas toda su vida.\nSomos fruto de la pedofilia y violaciones.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 119, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "author_id": "1078358324092039168", "created_at": "2019-12-26T20:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210304189601067008"]}, {"id": "1210206916451983360", "text": "Los padres de los drogadictos son un clan bien unido, por lo menos, en el Per\u00fa.\n\u00a1Gentuza me dan risa porque no pudieron formar bien a sus hijos!\n\u00a1Perdedores!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "283279534", "created_at": "2019-12-26T14:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 94, "like_count": 54, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1210206916451983360"]}, {"in_reply_to_user_id": "3308682580", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/FnyS4NuSSk", "expanded_url": "https://twitter.com/CarltonPiedra/status/1210360647810191361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnyS4NuSSk", "media_key": "16_1210360639761321985"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8683, "type": "Other", "normalized_text": "Hellboy"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Neil Marshall"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Del Toro"}]}, "id": "1210360647810191361", "text": "147. Hellboy (Neil Marshall, 2019)\n\nAdem\u00e1s del olor a piloto y la horrible premura, Del Toro comprendi\u00f3 que para ser carism\u00e1tico no hace falta ser un adolescente. https://t.co/FnyS4NuSSk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210214168026132482"}], "author_id": "3308682580", "created_at": "2019-12-27T00:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210360647810191361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AnRDcnTk56", "expanded_url": "https://twitter.com/pablocarballido/status/1209930356947857408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnRDcnTk56", "media_key": "3_1209930341550563330"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "id": "1209930356947857408", "text": "Idea p/ @alferdez y @CFKArgentina \nSi tuvi\u00e9ramos 1 billete d 10 mil pesos d curso legal con la cara de Maradona(o Messi)muchos fan\u00e1ticos en el mundo quisieran tenerlo. \n$10.000 = u$s 158 \nSi 50 millones en el mundo lo cambiar\u00e1n obtendr\u00edamos 7900 millones de d\u00f3lares.Sin pedir nada https://t.co/AnRDcnTk56", "lang": "es", "author_id": "107312739", "created_at": "2019-12-25T20:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3951, "reply_count": 582, "like_count": 17833, "quote_count": 1003}, "edit_history_tweet_ids": ["1209930356947857408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/IvhNixwcEs", "expanded_url": "https://twitter.com/Dmorazevallos/status/1209605092418236417", "display_url": "twitter.com/Dmorazevallos/\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "Hermosa R\u00edos"}]}, "id": "1210033534255149056", "text": "Habla de educaci\u00f3n quien tiene un hijo drogadicto que le peg\u00f3 delante de las c\u00e1maras de la televisi\u00f3n sumado a que le cargaba las maletas al general montesinista Hermosa R\u00edos. https://t.co/IvhNixwcEs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209605092418236417"}], "author_id": "283279534", "created_at": "2019-12-26T03:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 254, "like_count": 336, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1210033534255149056"]}, {"in_reply_to_user_id": "93492371", "id": "1210387763247357953", "text": "@cris8081 ai ja to confusa, por isso preferia ir com a bebada e morrer msm kkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cris8081", "id": "93492371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210387474423406592"}], "author_id": "47007081", "created_at": "2019-12-27T02:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210387763247357953"]}, {"id": "1210361283872280576", "text": "faz 6 dias q eu e o tavinho nos vemos DIRETO e a gente n\u00e3o se matou ainda\neu acho que isso \u00e9 um progresso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "tavinho"}]}, "author_id": "3848278581", "created_at": "2019-12-27T00:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210361283872280576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Ilf1SalxZP", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaEd29189010/status/1209098780437598209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ilf1SalxZP", "media_key": "3_1209098773496057857"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 159, "tag": "ProtectTaehyung"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.6995, "type": "Person", "normalized_text": "Choi jin Ri"}]}, "id": "1209098780437598209", "text": "Gente pra vcs verem q n \u00e9 mentira essa \u00e9 a lista e nessa lista tem a Choi jin Ri q por sinal se suic\u00eddou em outubro gente ent\u00e3o pfv repostem a #ProtectTaehyung https://t.co/Ilf1SalxZP", "lang": "pt", "author_id": "1184880740858814465", "created_at": "2019-12-23T13:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209098780437598209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/hJieVKsVqL", "expanded_url": "https://twitter.com/bbnicio/status/1210371036958674945/video/1", "display_url": "twitter.com/bbnicio/status\u2026"}]}, "id": "1210390909621342208", "text": "\"n vo esquentar cabe\u00e7a cm isso nao\"\n\n1min dps:\nhttps://t.co/hJieVKsVqL", "lang": "pt", "author_id": "3062711937", "created_at": "2019-12-27T02:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 17, "like_count": 1338, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1210390909621342208"]}, {"in_reply_to_user_id": "424643432", "id": "1210384207207419904", "text": "@Zense_dm Pinta jugar a la ruleta rusa? Me prendo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "rusa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210384008053432321"}], "author_id": "387371799", "created_at": "2019-12-27T02:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210384207207419904"]}, {"id": "1210388211878510598", "text": "unpopular opinion \n\n\u00e9 impossivel gostar de the neighbourhood tendo mais d 15 anos\nthe 1975 eh uma bosta e sempre foi mas td mundo ia toddy no hype \nsempre bom refor\u00e7ar que a maioria desses artistas idolatrados nao passam de uns cherador de po com talento extremamente question\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.409, "type": "Other", "normalized_text": "the neighbourhood"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "toddy"}]}, "author_id": "1035101529366253569", "created_at": "2019-12-27T02:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210388211878510598"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/LtLCLfXffo", "expanded_url": "https://youtu.be/WCuuKhjLB0Q", "display_url": "youtu.be/WCuuKhjLB0Q"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/gmEoGX5WHN", "expanded_url": "https://twitter.com/igorlt/status/1210389161812877312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gmEoGX5WHN", "media_key": "3_1210389155924066305"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7325, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "id": "1210389161812877312", "text": "Kevin Spacey soltou um v\u00eddeo bizarro de Natal dizendo que voc\u00ea pode matar as pessoas que te fizeram mal com bondade. Horas depois um dos caras que o acusou de ass\u00e9dio foi encontrado morto num aparente suic\u00eddio https://t.co/LtLCLfXffo https://t.co/gmEoGX5WHN", "lang": "pt", "author_id": "15509258", "created_at": "2019-12-27T02:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 37, "like_count": 334, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1210389161812877312"]}, {"id": "1210353162990870528", "text": "Creo que soy el t\u00edpico hermano raro que nunca sale de su habitaci\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "1192201599822782471", "created_at": "2019-12-27T00:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210353162990870528"]}, {"id": "1210359977325604864", "text": "Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el concurso se suicida. #hugoesgh27d #VivaGranHermanoDBT", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "hugoesgh27d"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "VivaGranHermanoDBT"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "hugoesgh27d"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "VivaGranHermanoDBT"}]}, "lang": "es", "author_id": "1190289724486930437", "created_at": "2019-12-27T00:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210359977325604864"]}, {"in_reply_to_user_id": "209026239", "id": "1209960042079965190", "text": "@ItaloAnderson1 @ELSanPabloFC @Flamengo @VascodaGama @FluminenseFC @Botafogo @Palmeiras @Corinthians @SaoPauloFC @SantosFC T\u00e1 t\u00e1 legal em mas me conta a\u00ed e os 10 mlks q o Flamengo matou??? \nSe negando a pagar uma pens\u00e3o de 10 mil", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ItaloAnderson1", "id": "209026239"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ELSanPabloFC", "id": "406329198"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209941745020084224"}], "author_id": "1081233605114892289", "created_at": "2019-12-25T22:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209960042079965190"]}, {"id": "1210374231625805825", "text": "Qu\u00e9 desastre lo de las Universidades Peruanas. Por a\u00f1os, el estado no intervino y el negocio descontrolado de la educaci\u00f3n superior trajo consigo casas de estudios combis, a tono con nuestra cultura negligente a informal. Miles de v\u00ecctimas. En alg\u00f9n otro pa\u00ecs de la regi\u00f2n sucede?", "lang": "es", "author_id": "628015213", "created_at": "2019-12-27T01:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 171, "like_count": 1582, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1210374231625805825"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162327399457050627", "id": "1210386801246003202", "text": "ajudar e mostra toda a verdade mas ningu\u00e9m acredita blz, ele at\u00e9 soltou o Will que j\u00e1 n\u00e3o tava nem a\u00ed com a vida mais e pensou ok vou deixar esse psicopata deboas, ele continuou matando um monte de gente, ent\u00e3o o irm\u00e3o dela vai atr\u00e1s do doutor l\u00e1 da Beck e ELE N\u00c3O T\u00c1 NEM AI +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210386460257529856"}], "author_id": "1162327399457050627", "created_at": "2019-12-27T02:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210386801246003202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xhA6eGYZ9V", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn", "display_url": "eluniversal.com.mx/cultura/letras\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/letras/se-suicida-el-escritor-danes-ari-behn"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210362618822713349", "text": "Se suicida el escritor dan\u00e9s Ari Behn; con su muerte resurge su acusaci\u00f3n contra Kevin Spacey https://t.co/xhA6eGYZ9V v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "author_id": "1153810906138238976", "created_at": "2019-12-27T00:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210362618822713349"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/503i4mbJZc", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210263172105543680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/503i4mbJZc", "media_key": "3_1210263163339464705"}]}, "id": "1210263172105543680", "text": "https://t.co/503i4mbJZc", "lang": "zxx", "author_id": "1171178493348057088", "created_at": "2019-12-26T18:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 587, "reply_count": 113, "like_count": 3351, "quote_count": 216}, "edit_history_tweet_ids": ["1210263172105543680"]}, {"in_reply_to_user_id": "402754321", "id": "1210383133071335429", "text": "@lugave20 @CanalRCN @NoticiasRCN Como todos los empresarios colombianos, fabricando la misma soga con que los van a ahorcar, llamando a #NoQueremosA AdrianaLucia, pautando en la W, Faracol, El Espectador, Semana. Esa actitud suicida es incomprensible.", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "NoQueremosA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lugave20", "id": "402754321"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "CanalRCN", "id": "60613480"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 160, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "AdrianaLucia"}, {"start": 178, "end": 178, "probability": 0.325, "type": "Person", "normalized_text": "W"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Faracol"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "El Espectador"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210363802514014208"}], "author_id": "2620331259", "created_at": "2019-12-27T02:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210383133071335429"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/hQn3iqAfcN", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1210318619588120577", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "id": "1210341304057704448", "text": "Oi? https://t.co/hQn3iqAfcN", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "qst", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210318619588120577"}], "author_id": "33705457", "created_at": "2019-12-26T23:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210341304057704448"]}, {"in_reply_to_user_id": "124010482", "id": "1210381955604320258", "text": "Se trata de la misma persona que llev\u00f3 a cabo una delirante pericia de Gendarmer\u00eda especialmente dise\u00f1ada para determinar una mentira: el homicidio de Nisman. Pero hay un problema: no hay homicidas ni sustancia t\u00f3xica porque la ketamina no estaba en el cuerpo del fiscal. \nHechos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.2878, "type": "Place", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210381953708494848"}], "author_id": "124010482", "created_at": "2019-12-27T02:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 329, "reply_count": 9, "like_count": 650, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1210381955604320258"]}, {"in_reply_to_user_id": "3202359514", "id": "1210379875485470720", "text": "@tiurick_ lembrar de quando vc vier pra c\u00e1 p casa eu p\u00f4r tranca nas janelas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tiurick_", "id": "3202359514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210379725572640768"}], "author_id": "1159248273619718145", "created_at": "2019-12-27T02:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379875485470720"]}, {"id": "1210382911704313862", "text": "Ojal\u00e1 q despues de 25 a\u00f1os (si no se suicida, seguro sale antes) los cague matando a los t\u00f3rtolos jajaja #Atav", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "Atav"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4367, "type": "Organization", "normalized_text": "Atav"}]}, "lang": "es", "author_id": "38801671", "created_at": "2019-12-27T02:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210382911704313862"]}, {"id": "1210363802514014208", "text": "#NoQueremosAAdrianaLucia\nSi los que manejan a @CanalRCN @NoticiasRCN tienen algo de dignidad ni de fundas contratan a la que representa a los que odian al canal y lo acusan de cu\u00e1nta barbaridad se les ocurre\nSe van a pegar un tiro en el pie?", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "NoQueremosAAdrianaLucia"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 55, "username": "CanalRCN", "id": "60613480"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "lang": "es", "author_id": "402754321", "created_at": "2019-12-27T00:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210363802514014208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}]}, "id": "1210301764622331905", "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-12-26T20:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1210301764622331905"]}, {"id": "1210175028362395648", "text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "lang": "pt", "author_id": "91191175", "created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"]}, {"in_reply_to_user_id": "1019725084280401920", "id": "1210374269655494658", "text": "@mafaldapcf2 Tamb\u00e9m digo isso...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mafaldapcf2", "id": "1019725084280401920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210265677841543329"}], "author_id": "1186713486308630528", "created_at": "2019-12-27T01:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210374269655494658"]}, {"id": "1191472270872592387", "text": "Ok, cad\u00ea os argumentos? \n\nQUANTO MAIS XINGA, MAIS FAMOSO EU FICO, E OUTRA S\u00d3 PORQUE EU ODEIO BTS N\u00c3O SIGNIFICA QUE EU ODEIO KPOP KKKKKKKKK VIVA OS HATERS DO BTS!\n\nLIXONA DO KRL", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "KPOP"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.9415, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.4053, "type": "Organization", "normalized_text": "KRL"}]}, "author_id": "1191062745413763074", "created_at": "2019-11-04T21:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191472270872592387"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/LjfRjpzrhr", "expanded_url": "http://tmz.me/8rjNm3a", "display_url": "tmz.me/8rjNm3a", "status": 200, "title": "Kevin Spacey's Sexual Assault Accuser Commits Suicide", "description": "A man who accused Kevin Spacey of sexually assaulting him -- once part of the Royal Family of Norway -- has committed suicide.", "unwound_url": "https://www.tmz.com/2019/12/26/kevin-spacey-accuser-commits-suicide/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "id": "1210379798649942016", "text": "Kevin Spacey's Sexual Assault Accuser Commits Suicide https://t.co/LjfRjpzrhr", "lang": "en", "author_id": "16331010", "created_at": "2019-12-27T02:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 96, "like_count": 235, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379798649942016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Jn5K51ZH79", "expanded_url": "https://twitter.com/Chib4kuTensei/status/1210336049173532672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jn5K51ZH79", "media_key": "16_1210336040906641408"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "YouNetflix"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}]}, "id": "1210336049173532672", "text": "O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se dando conta que encontrou algu\u00e9m pior que ele #YouNetflix https://t.co/Jn5K51ZH79", "lang": "pt", "author_id": "1194050333053464578", "created_at": "2019-12-26T23:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1210336049173532672"]}, {"in_reply_to_user_id": "27264063", "id": "1210378314315161600", "text": "@jumpppman do que n\u00e3o gostou, por exemplo? acho o roteiro bem inteligente e \u00e9 isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jumpppman", "id": "27264063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210375451065159681"}], "author_id": "3224883495", "created_at": "2019-12-27T01:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210378314315161600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OCHQDe8sqs", "expanded_url": "https://twitter.com/tweetand/status/1210272861178466306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCHQDe8sqs", "media_key": "3_1210272843214282757"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OCHQDe8sqs", "expanded_url": "https://twitter.com/tweetand/status/1210272861178466306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCHQDe8sqs", "media_key": "3_1210272843189100545"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OCHQDe8sqs", "expanded_url": "https://twitter.com/tweetand/status/1210272861178466306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCHQDe8sqs", "media_key": "3_1210272843180756997"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "id": "1210272861178466306", "text": "Imaginando o papai do Lorenzo recebendo todo esse amor em caneta permanente \ud83e\udd70 https://t.co/OCHQDe8sqs", "lang": "pt", "author_id": "106732660", "created_at": "2019-12-26T18:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8028, "reply_count": 494, "like_count": 47843, "quote_count": 1704}, "edit_history_tweet_ids": ["1210272861178466306"]}, {"in_reply_to_user_id": "2276012128", "id": "1210379148214054912", "text": "@aftermigraine vc transa cmg eu caso ctg sera se eu sou emocionada kkkkkkk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210378498906447872"}], "author_id": "211673323", "created_at": "2019-12-27T01:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210379148214054912"]}, {"in_reply_to_user_id": "767832237232492545", "id": "1210311830402457613", "text": "@gatoazulratoros Ou @gatoazulratoros gatona n\u00e3o culpei o Natal. S\u00f3 disse que o odeio. N\u00e3o fiz nexo causal. A culpa \u00e9 do machismo e dos homens mesmo. A quest\u00e3o \u00e9 que muita coisa ruim se manifesta nessa data. Vc est\u00e1 corret\u00edssima qto aos culpados", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210301344470491138"}], "author_id": "1031069020592791552", "created_at": "2019-12-26T21:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 187, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210311830402457613"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "id": "1209124198360199169", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "lang": "es", "author_id": "748259155849416706", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"]}, {"id": "1210343821265002498", "text": "Mi hija, ya saben, es Criminalista, a las 48 hs del asesinato de Nisman, uno de sus profesores,le dijo: lo mataron, el mismo estuvo en la autopista. No importa el nombre, es un capo forense.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "author_id": "299169296", "created_at": "2019-12-26T23:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 21, "like_count": 460, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210343821265002498"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/7oX9DjCk9y", "expanded_url": "https://twitter.com/_nostalgiadrive/status/1210298322612826112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7oX9DjCk9y", "media_key": "3_1210298308750536704"}]}, "id": "1210298322612826112", "text": "So this is happening. Fuck me, right\u00bf https://t.co/7oX9DjCk9y", "lang": "en", "author_id": "514020683", "created_at": "2019-12-26T20:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210298322612826112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/DIkqZjIN1m", "expanded_url": "https://www.multimedios.com/video/cdmx-tv-en-vivo/v2879", "display_url": "multimedios.com/video/cdmx-tv-\u2026", "status": 200, "title": "CDMX TV En Vivo", "description": "Sigue aqu\u00ed toda la programaci\u00f3n de Multimedios Televisi\u00f3n y Multimedios Radio; noticias, deportes y entretenimiento. Sitio de libre acceso", "unwound_url": "https://www.multimedios.com/video/cdmx-tv-en-vivo/v2879"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "deividmedrano", "id": "115547701"}, {"start": 224, "end": 235, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}]}, "id": "1210223378767831041", "text": "El apoyo inmediato, para una persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida, es indispensable. Por eso, en @elconsejomx  estamos al pendiente todos los d\u00edas y todo el d\u00eda. Gracias a @deividmedrano por recibirme en el estudio de @telediario \u2b07 https://t.co/DIkqZjIN1m", "lang": "es", "author_id": "185369552", "created_at": "2019-12-26T15:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210223378767831041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SGaoTUyHKD", "expanded_url": "http://j.mp/37eQ0d5", "display_url": "j.mp/37eQ0d5", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/26/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "id": "1210362157591941120", "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/SGaoTUyHKD", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-12-27T00:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210362157591941120"]}, {"in_reply_to_user_id": "3331514638", "id": "1210377596258705408", "text": "Porra 20 minutos de s\u00e9rie e n\u00e3o d\u00e1 mais pra assistir, porra.\nOlha as ideias, se passa depois de uma epidemia que matou 80% da popula\u00e7\u00e3o mundial e reduziu tudo a mato, a humanidade voltou a era primitiva, e todo ficaram cegos, TODOS", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210371848132812801"}], "author_id": "3331514638", "created_at": "2019-12-27T01:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210377596258705408"]}, {"id": "1210371848132812801", "text": "Comecei a ver \"SEE\" estou achando conceitual, mas acredito que vai ser um coc\u00f4.\nVou dar meu feed mais tarde", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "SEE"}]}, "author_id": "3331514638", "created_at": "2019-12-27T01:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210371848132812801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hF9gpMSdwq", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577410477", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/26/emp\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/X3unUinOdN", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1210376216676642816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X3unUinOdN", "media_key": "3_1210376214151663616"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}]}, "id": "1210376216676642816", "text": "Empuja a sus hijos desde un \u00faltimo piso y se suicida despu\u00e9s de discusi\u00f3n con el esposo | El Diario NY https://t.co/hF9gpMSdwq https://t.co/X3unUinOdN", "lang": "es", "author_id": "18872608", "created_at": "2019-12-27T01:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210376216676642816"]}], "places": [{"full_name": "Garanhuns, Brasil", "id": "4c75b532cd450600"}, {"full_name": "Guajar\u00e1-Mirim, Brasil", "id": "60a750241cdfff2f"}, {"full_name": "Presidente M\u00e9dici, Brasil", "id": "87b4dbc8ae537875"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Cantagalo, Brasil", "id": "547933c52f60c9ff"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Palmas, Brasil", "id": "559fe09585259001"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1068214975959838721", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068214975959838721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068214975959838721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210396141625499650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210396141625499650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210396141625499650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210450180690075654", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210450180690075654", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210450180690075654].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210213218074988545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210213218074988545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210213218074988545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210342868759519233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210342868759519233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210342868759519233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210339198177304579", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210339198177304579].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210339198177304579", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1543453525", "value": "1543453525", "detail": "User has been suspended: [1543453525].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210378272049111040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210378272049111040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210378272049111040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210437204343959553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210437204343959553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210437204343959553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210363940762456066", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210363940762456066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210363940762456066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1071484910576254977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1071484910576254977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071484910576254977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210185644145860609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210185644145860609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210185644145860609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "186102133", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [186102133].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "186102133", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210297656314155008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210297656314155008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210297656314155008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2422611872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2422611872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2422611872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210419335866593280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210419335866593280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210419335866593280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1921785350", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1921785350].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1921785350", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210279303524552704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210279303524552704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210279303524552704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210414836443574272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210414836443574272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210414836443574272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210412812369039360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210412812369039360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210412812369039360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189985473994928128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1189985473994928128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189985473994928128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210399112492916737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210399112492916737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210399112492916737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210405910268563456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210405910268563456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210405910268563456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "768643644458987524", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [768643644458987524].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "768643644458987524", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210322509603717120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210322509603717120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210322509603717120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4509038476", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4509038476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4509038476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210406509563318272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210406509563318272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210406509563318272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210403824265027584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210403824265027584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210403824265027584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "26452641", "value": "26452641", "detail": "User has been suspended: [26452641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210193760161800192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210193760161800192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210193760161800192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1152370789863362561", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152370789863362561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152370789863362561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210398942636249088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210398942636249088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210398942636249088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210398891281125377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210398891281125377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210398891281125377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1110566335", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110566335].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110566335", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210398568869183488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210398568869183488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210398568869183488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "882287808983027716", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [882287808983027716].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "882287808983027716", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210398710187876352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210398710187876352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210398710187876352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209816327097143298", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209816327097143298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209816327097143298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1088814526143836161", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088814526143836161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088814526143836161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210343133617278976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210343133617278976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210343133617278976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3146358761", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3146358761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3146358761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210395731468664833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210395731468664833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210395731468664833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210354665810006016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210354665810006016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210354665810006016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210260853007798273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210260853007798273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210260853007798273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1101986154096791552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1101986154096791552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1101986154096791552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210387581294325760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210387581294325760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210387581294325760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001935345628450816", "value": "1001935345628450816", "detail": "User has been suspended: [1001935345628450816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210346813951299585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210346813951299585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210346813951299585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210213218074988545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210213218074988545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210213218074988545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177795790913331201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177795790913331201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177795790913331201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210367911736619010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210367911736619010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210367911736619010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195749585890742280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195749585890742280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195749585890742280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210382744838115328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210382744838115328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210382744838115328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3465993792", "value": "3465993792", "detail": "User has been suspended: [3465993792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210300618608435214", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210300618608435214", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210300618608435214].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1308870841", "value": "1308870841", "detail": "User has been suspended: [1308870841].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210379387473977344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210379387473977344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210379387473977344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1210453639615188992", "oldest_id": "1210376987052654592", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1b7f24v16a32l3izneioezo1p"}}