{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199544194957815808"], "created_at": "2019-11-27T04:23:17.000Z", "author_id": "1073711104885436416", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199544194957815808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199544194123096064"], "created_at": "2019-11-27T04:23:16.000Z", "author_id": "234359501", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199544194123096064"}, {"text": "RT @paidobento: @abdalafarah @sandra_miria Pois \u00e9 fato q s\u00e3o idiotas, mas tamb\u00e9m acho q esse escracho, esse jeito aparentemente suicida tbm\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199544141086113792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paidobento", "id": "1424247024"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:23:04.000Z", "author_id": "1053681848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199542461108047872"}], "id": "1199544141086113792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199544062887497730"], "created_at": "2019-11-27T04:22:45.000Z", "author_id": "3060208167", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199544062887497730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199544014367838208"], "created_at": "2019-11-27T04:22:34.000Z", "author_id": "1154542907652759558", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199544014367838208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199543923221422081"], "created_at": "2019-11-27T04:22:12.000Z", "author_id": "1182866845793214464", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199543923221422081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "Blitz"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3862, "type": "Other", "normalized_text": "Hearth"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/nDRewcgchi", "expanded_url": "https://twitter.com/ningningJK/status/1199543812797931520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nDRewcgchi", "media_key": "3_1199543805365628928"}]}, "text": "e l\u00e1 vai o Rick mandar Blitz e Hearth em mais uma miss\u00e3o potencialmente suicida pra eles\n\nEU CHAMO DE PERSEGUI\u00c7\u00c3O https://t.co/nDRewcgchi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199543812797931520"], "created_at": "2019-11-27T04:21:46.000Z", "author_id": "2308827954", "in_reply_to_user_id": "2308827954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199528180358565888"}], "id": "1199543812797931520"}, {"text": "[VIDEO] Conductor de un autobus salva a una suicida. https://t.co/BI9QOpHAby https://t.co/gX8VRswHke", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199543582396424192"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BI9QOpHAby", "expanded_url": "http://tinyurl.com/jvc728c", "display_url": "tinyurl.com/jvc728c"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gX8VRswHke", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1199543582396424192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gX8VRswHke", "media_key": "3_1199543580232171522"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:20:51.000Z", "author_id": "1849064682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199543582396424192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199543495805095937"], "created_at": "2019-11-27T04:20:30.000Z", "author_id": "2338787039", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199543495805095937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Cundi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPrensaTachira", "id": "967130853720707072"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Mundo"}]}, "text": "RT @LaPrensaTachira: #Mundo | Hace pocas horas se conoci\u00f3 el fallecimiento del soldado Brandon Cely Paez, uniformado del Ej\u00e9rcito en #Cundi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199543230787919872"], "created_at": "2019-11-27T04:19:27.000Z", "author_id": "110398565", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199522096956821504"}], "id": "1199543230787919872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199543229533892608"], "created_at": "2019-11-27T04:19:27.000Z", "author_id": "111041257", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199543229533892608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "Marley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dramasmentales", "id": "1023274681120505856"}]}, "text": "@dramasmentales No entiendo a la gente que es tan suicida como para ver Marley y yo \nNo pienso ver nunca esa pel\u00edcula", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199543074508214272"], "created_at": "2019-11-27T04:18:50.000Z", "author_id": "935585958", "in_reply_to_user_id": "1023274681120505856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199438603929161728"}], "id": "1199543074508214272"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199543065016442880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:18:47.000Z", "author_id": "214770580", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199543065016442880"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199543025204170752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:18:38.000Z", "author_id": "227712140", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199543025204170752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542980564127745"], "created_at": "2019-11-27T04:18:27.000Z", "author_id": "1947876524", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199542980564127745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.3955, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "digamosverdades", "id": "238818029"}]}, "text": "@digamosverdades O sea que para el pensamiento de Macri, el Beto se suicida... ser\u00eda algo as\u00ed? Fue el triste final de una de las tantas tragedias griegas... Ant\u00edmona suicidada \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nLa pucha! Todo lo que encierra la frase del Beto! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542899454726144"], "created_at": "2019-11-27T04:18:08.000Z", "author_id": "146002142", "in_reply_to_user_id": "238818029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199495905755435008"}], "id": "1199542899454726144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199542684383399937"], "created_at": "2019-11-27T04:17:17.000Z", "author_id": "1038631751965392896", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199542684383399937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199542604632862722"], "created_at": "2019-11-27T04:16:58.000Z", "author_id": "912380564354879488", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199542604632862722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542532847341568"], "created_at": "2019-11-27T04:16:40.000Z", "author_id": "1076988990929154050", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199542532847341568"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542496348520448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:16:32.000Z", "author_id": "348801716", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1199542496348520448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542488568156160"], "created_at": "2019-11-27T04:16:30.000Z", "author_id": "1089312252602318848", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199542488568156160"}, {"text": "@abdalafarah @sandra_miria Pois \u00e9 fato q s\u00e3o idiotas, mas tamb\u00e9m acho q esse escracho, esse jeito aparentemente suicida tbm \u00e9 proposital, banalizaram os esc\u00e2ndalos amparados pela impunidade e o brasileiro em geral se adapta r\u00e1pido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199542461108047872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:16:23.000Z", "author_id": "1424247024", "in_reply_to_user_id": "336878973", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199526066383134721"}], "id": "1199542461108047872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542431584178176"], "created_at": "2019-11-27T04:16:16.000Z", "author_id": "560574530", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199542431584178176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 265, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/RtMnwtMuoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1199333117695340544", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}]}, "text": "\u201cN\u00e3o se constr\u00f3i o futuro com experi\u00eancias fracassadas do passado\u201d. Por um momento pensei que o ministro se referia \u00e0 apologia ao terrorismo pelo condenado mais honesto do pa\u00eds; o mesmo terrorismo esquerdista que matou 19 pessoas antes do decreto autorit\u00e1rio do AI-5. https://t.co/RtMnwtMuoQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199542426194632705"], "created_at": "2019-11-27T04:16:15.000Z", "author_id": "311647088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199333117695340544"}], "id": "1199542426194632705"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542234175221760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:15:29.000Z", "author_id": "314919343", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199542234175221760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542231423705088"], "created_at": "2019-11-27T04:15:29.000Z", "author_id": "419890786", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199542231423705088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "hillary clinton"}]}, "text": "Eu to chocada que o tio da hillary clinton se suicidou com um cigarro como diabos isso \u00e9 possivel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199542078587494400"], "created_at": "2019-11-27T04:14:52.000Z", "author_id": "3995613915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199542078587494400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542043338584064"], "created_at": "2019-11-27T04:14:44.000Z", "author_id": "339140396", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199542043338584064"}, {"text": "JAJAJAJAJ yo soy re suicida para cruzar \ud83e\udd23 https://t.co/sxXQ1AiV8M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199542029971345409"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/sxXQ1AiV8M", "expanded_url": "https://twitter.com/AhreShaggy/status/1199484809573257217", "display_url": "twitter.com/AhreShaggy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:14:41.000Z", "author_id": "2602551312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199484809573257217"}], "id": "1199542029971345409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/w7Ma1No3Ac", "expanded_url": "https://twitter.com/_gabluel/status/1197265650621788160", "display_url": "twitter.com/_gabluel/statu\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 5\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 8\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8 https://t.co/w7Ma1No3Ac", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199542015064760321"], "created_at": "2019-11-27T04:14:37.000Z", "author_id": "733083076193095682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197265650621788160"}], "id": "1199542015064760321"}, {"text": "RT @Dapaixao157: Eu fico de bobeira quando nego morre ai vem um e fala agora voc\u00ea esta em um bom lugar como se o indiv\u00edduo j\u00e1 matou j\u00e1 roub\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199541985062850560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dapaixao157", "id": "995919605481734144"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:14:30.000Z", "author_id": "806329204811956226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199539443499188225"}], "id": "1199541985062850560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541852808060928"], "created_at": "2019-11-27T04:13:58.000Z", "author_id": "1287340423", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199541852808060928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.8614, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/2upMgqHuIg", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html"}]}, "text": "No te pierdas esta noticia Guanajuato, ruta suicida https://t.co/2upMgqHuIg via @periodicoam", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541847967911936"], "created_at": "2019-11-27T04:13:57.000Z", "author_id": "1164745781808467970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199541847967911936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "parciaisoficias", "id": "838767559910514688"}]}, "text": "@parciaisoficias Estou \u00e9 descansando e ainda v\u00e3o dizer que a gente se matou para tirar a fav deles\nHER\u00d3IS UNIDOS PELO LUCAS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199541830070755329"], "created_at": "2019-11-27T04:13:53.000Z", "author_id": "1103383018046218240", "in_reply_to_user_id": "838767559910514688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199541534477160448"}], "id": "1199541830070755329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541708289183751"], "created_at": "2019-11-27T04:13:24.000Z", "author_id": "113972832", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199541708289183751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541661480767488"], "created_at": "2019-11-27T04:13:13.000Z", "author_id": "577156879", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199541661480767488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541651460505600"], "created_at": "2019-11-27T04:13:10.000Z", "author_id": "1003161554", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199541651460505600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541521332219905"], "created_at": "2019-11-27T04:12:39.000Z", "author_id": "167116647", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199541521332219905"}, {"text": "RT @ssantana_g: Eu to sem acreditar que essa menina se matou \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199541450221989888"], "created_at": "2019-11-27T04:12:22.000Z", "author_id": "375743366", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199452445056913408"}], "id": "1199541450221989888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541439841099776"], "created_at": "2019-11-27T04:12:20.000Z", "author_id": "1383035322", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199541439841099776"}, {"text": "Cara eu acabei de queimar meu p\u00e9 com um milho de pipoca caramelizado\n\nEstava eu na tentativa de fazer uma pipoca doce abri a panela pra ver como estava e o desgra\u00e7ado do milho se suicidou diretamente no meu p\u00e9\n\nDeu 2 bolhas, s\u00e3o pequenas mas est\u00e3o ardendo MTO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199541389601759234"], "created_at": "2019-11-27T04:12:08.000Z", "author_id": "1009521642018607105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199541389601759234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela vig\u00e9sima vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199541330487185410"], "created_at": "2019-11-27T04:11:54.000Z", "author_id": "927707402715193346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1199541330487185410"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541139239514112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:11:08.000Z", "author_id": "215868513", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199541139239514112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541138870415362"], "created_at": "2019-11-27T04:11:08.000Z", "author_id": "1160805157", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199541138870415362"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199541079873331200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:10:54.000Z", "author_id": "72434076", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199541079873331200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5901, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "MatheusNat18", "id": "1146198790916968449"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "NerdArquivo", "id": "749250048773517312"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "text": "@lipe_ic @MatheusNat18 @NerdArquivo @GeracaodeValor Verdade, n se compara. Pois \u00e9 MUITO pior. Nazismo matou cerca de 6 milh\u00f5es, j\u00e1 o comunismo 100 milh\u00f5es e contando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199541012831571968"], "created_at": "2019-11-27T04:10:38.000Z", "author_id": "799423934261317633", "in_reply_to_user_id": "716612016912384002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199514596844941313"}], "id": "1199541012831571968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199540899379851266"], "created_at": "2019-11-27T04:10:11.000Z", "author_id": "295321812", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199540899379851266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7988, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 142, "end": 160, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.3418, "type": "Other", "normalized_text": "TelaLarga"}, {"start": 177, "end": 178, "probability": 0.4688, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/357sdZ3A1m", "expanded_url": "https://twitter.com/telalarga/status/1199540732891213825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/357sdZ3A1m", "media_key": "3_1199540726411014146"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "TelaLarga"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "dc"}, {"start": 180, "end": 193, "tag": "avesderapina"}, {"start": 194, "end": 212, "tag": "esquadraosuicida2"}]}, "text": "A DC pretende investir em filmes que seguem a linha do Coringa, ou seja, para maiores de idade. \nOs pr\u00f3ximos da lista s\u00e3o \"Aves de Rapina\" e \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\".\n\n#TelaLarga #dc #avesderapina #esquadraosuicida2 https://t.co/357sdZ3A1m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199540732891213825"], "created_at": "2019-11-27T04:09:31.000Z", "author_id": "60800170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199540732891213825"}, {"text": "@JulinFe19385173 El fot\u00f3grafo suicida \nEl fantasma de la mam\u00e1 de cj \n... Etc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199540702943883264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulinFe19385173", "id": "1186142756642656257"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:09:24.000Z", "author_id": "727634469537091584", "in_reply_to_user_id": "1186142756642656257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199526941314949120"}], "id": "1199540702943883264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "Vancouver"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/SZHpHGIUYT", "expanded_url": "https://web.facebook.com/Radiocuervouruguay/posts/2543459085750228?__xts__%5B0%5D=68.ARCujoLCB2GjxIePZHZs2XJJY-Jc_ukr0PwZu8TEaA3sxkbab2Ai5HZOftqlOzuJRofGBPL23f0MFC6uVPxkHX08ndnp1umf_Y2rMNeWoEatLTTEBq2Unlc1vUcmEk_jquwsGXPYvSG498ydMEjtmfyKRM_cPvvaNc7kI5nr0XPjOGGr7e8wF_ADvuiwJAzobzZ3U3OPUvB4zdnMsDabkgaS2xUaCjwUkXh0KAydun1RoL_ME9oERwvYiYQhETulqzxTcO1bELivtDw2McT_Th81d4aPQDEBFo7i-W0xNmFQGzTunUvJCRZCyZKEhUTCVxqGUigvcZzbjg4HPdHA9Q&__tn__=-R", "display_url": "web.facebook.com/Radiocuervouru\u2026"}]}, "text": "Repasamos:\nUn hombre hiere a dos mujeres con un arma de fuego y luego se suicida.\n\nUn hombre hiri\u00f3 este martes a dos mujeres con un arma de fuego en el parking de una escuela de Vancouver (Washington, EE.UU.) y, tras ser \nhttps://t.co/SZHpHGIUYT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199540566377320457"], "created_at": "2019-11-27T04:08:52.000Z", "author_id": "3074250669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199540566377320457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 271, "probability": 0.8384, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "@eugiulysilva \" foi pro inferno \"ele n merece respeito\" e ela ? Ela n tem nd haver cm as atitudes dele, vcs s\u00f3  querem julgar as pessoas! se ele foi bandido ou n, matou mts pessoas ou n idai, qm vcs pensam q s\u00e3o p dzr p onde ele foi, s\u00f3 qm tem o poder p  nos julgar \u00e9 Deus, falta amor em vcs!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199540284624973824"], "created_at": "2019-11-27T04:07:44.000Z", "author_id": "1052558898241130496", "in_reply_to_user_id": "199535635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199341527329230848"}], "id": "1199540284624973824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "castro"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/w7cvMuaVKy", "expanded_url": "https://twitter.com/KarolCariola/status/1199480663457648645", "display_url": "twitter.com/KarolCariola/s\u2026"}]}, "text": "quere decir ..bestia inhumana....... q a los q intenten vandalizar los van a mandar a juntarse con el borracho suicida  el dictador castro y el cerdo chavez ..te quedo claro????? https://t.co/w7cvMuaVKy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199540137576804353"], "created_at": "2019-11-27T04:07:09.000Z", "author_id": "3079492541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199480663457648645"}], "id": "1199540137576804353"}, {"text": "Os Cortes Ja N\u00e3o Doem Mais, Quero Ficar Em Paz, Mais Nao Aqui Na Terra, Ah Morte Me Espera. N\u00e3o Tem Mais Outra Sa\u00edda Sou Um Anjo Suicida... \ud83c\udfa4\u2764\ud83d\udc89\ud83d\udd2a\ud83d\udccf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199540129150488576"], "created_at": "2019-11-27T04:07:07.000Z", "author_id": "1160369200675860481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199540129150488576"}, {"text": "RT @SodaStereo_Mx: \"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a \u00e9sta hora de la vida es lo mejor\"\n\nhttps://t.co/rUoQflun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199540092055908354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SodaStereo_Mx", "id": "1621385785"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:06:58.000Z", "author_id": "45609346", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199525377799938048"}], "id": "1199540092055908354"}, {"text": "@Rap24HorasBlog se ele matou os 2 caras nao vai adiantar nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199540075794747393"], "created_at": "2019-11-27T04:06:55.000Z", "author_id": "953120674238910464", "in_reply_to_user_id": "329120391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199533654126538752"}], "id": "1199540075794747393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199539922887225344"], "created_at": "2019-11-27T04:06:18.000Z", "author_id": "789293219041382400", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199539922887225344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199539899130626048"], "created_at": "2019-11-27T04:06:12.000Z", "author_id": "730771449590493184", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199539899130626048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.3834, "type": "Person", "normalized_text": "Irishman"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "text": "Ali\u00e1s, The Irishman \u00e9 um pouco isso: a morte do fim de gangsters em paralelo a morte dos EUA. E as raizes do crime organizado EUA (seus syndicates etc) com os pol\u00edticos de ambos partidos... Epstein se suicidou mesmo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199539842859831296"], "created_at": "2019-11-27T04:05:59.000Z", "author_id": "71324985", "in_reply_to_user_id": "71324985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199539578241200128"}], "id": "1199539842859831296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "AmanhaVaiSerMaior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 99, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}]}, "text": "RT @sudornelles: A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 clar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199539613125300224"], "created_at": "2019-11-27T04:05:04.000Z", "author_id": "34250058", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199357092437594112"}], "id": "1199539613125300224"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199539473249439744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:04:31.000Z", "author_id": "1133793270096650241", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199539473249439744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Eu fico de bobeira quando nego morre ai vem um e fala agora voc\u00ea esta em um bom lugar como se o indiv\u00edduo j\u00e1 matou j\u00e1 roubo ai voc\u00ea vem me fala que ele esta em um bom lugar incr\u00edvel isso so acontece no Brasil \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199539443499188225"], "created_at": "2019-11-27T04:04:24.000Z", "author_id": "995919605481734144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199539443499188225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199539235059109889"], "created_at": "2019-11-27T04:03:34.000Z", "author_id": "1702657964", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199539235059109889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199539025159376896"], "created_at": "2019-11-27T04:02:44.000Z", "author_id": "1604050262", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199539025159376896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199539017257230336"], "created_at": "2019-11-27T04:02:42.000Z", "author_id": "470617343", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199539017257230336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538944427384832"], "created_at": "2019-11-27T04:02:25.000Z", "author_id": "114306469", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199538944427384832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538844858798080"], "created_at": "2019-11-27T04:02:01.000Z", "author_id": "1678086288", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199538844858798080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538840828071936"], "created_at": "2019-11-27T04:02:00.000Z", "author_id": "2523837968", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199538840828071936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "text": "Se dan cuenta que si Ed Maverick se suicida nos vamos a quedar con una culpa bien cabrona?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538777288531968"], "created_at": "2019-11-27T04:01:45.000Z", "author_id": "197222006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199538777288531968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538748054278144"], "created_at": "2019-11-27T04:01:38.000Z", "author_id": "3365405943", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199538748054278144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538716106207233"], "created_at": "2019-11-27T04:01:30.000Z", "author_id": "779819078076727296", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199538716106207233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 259, "probability": 0.8012, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}]}, "text": "Mi terapeuta: entonces que vas hacer cuando salgas?\nYo: ir a los plantones en la universidad.\nMi terapeuta: pero acabas de firmar un desistimiento informado de no hospitalizacion por que conocemos que tu idea suicida esta basada en enfrentamientos con el ESMAD. \nYo: por eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538673567588352"], "created_at": "2019-11-27T04:01:20.000Z", "author_id": "390940861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199538673567588352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "text": "@sigridbazan Topos topos topos.. el suicida Alan decia la VERDAD!!!!-ten\u00eda sus,fuentes enquistados dentro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538601886916608"], "created_at": "2019-11-27T04:01:03.000Z", "author_id": "1144286177673043970", "in_reply_to_user_id": "54797928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199494807024021504"}], "id": "1199538601886916608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538548854132737"], "created_at": "2019-11-27T04:00:51.000Z", "author_id": "113091308", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199538548854132737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538540062879744"], "created_at": "2019-11-27T04:00:48.000Z", "author_id": "269897917", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199538540062879744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538150047137798"], "created_at": "2019-11-27T03:59:15.000Z", "author_id": "1198978795929247744", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199538150047137798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538138139578369"], "created_at": "2019-11-27T03:59:13.000Z", "author_id": "497866458", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199538138139578369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199538123836985344"], "created_at": "2019-11-27T03:59:09.000Z", "author_id": "133127457", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199538123836985344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537975731871744"], "created_at": "2019-11-27T03:58:34.000Z", "author_id": "857577969052680192", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199537975731871744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537871763509248"], "created_at": "2019-11-27T03:58:09.000Z", "author_id": "1470391302", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199537871763509248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537813957558273"], "created_at": "2019-11-27T03:57:55.000Z", "author_id": "1074041581152411648", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199537813957558273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537775265165312"], "created_at": "2019-11-27T03:57:46.000Z", "author_id": "155236852", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199537775265165312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537683539931143"], "created_at": "2019-11-27T03:57:24.000Z", "author_id": "199088583", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199537683539931143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Gargano"}, {"start": 23, "end": 48, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "United States Championship"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Gallows"}]}, "text": "Johnny Gargano won the United States Championship from Luke Gallows with a tope suicida at a house show", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199537663298154496"], "created_at": "2019-11-27T03:57:19.000Z", "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199537663298154496"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537623112572929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:57:10.000Z", "author_id": "950144761977102338", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199537623112572929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537529621491712"], "created_at": "2019-11-27T03:56:48.000Z", "author_id": "1042763512626536448", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199537529621491712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "m nome de Jesus, o nazareno\nOnde houver depress\u00e3o, s\u00edndrome, panico\nAutomutila\u00e7\u00e3o, desejo suicida\nEm nome de Jesus, o nazareno, eu estou repreendendo agora\nChega de suicidio, chega de morte, chega\nO c\u00e9u te alcan\u00e7a agora\nO c\u00e9u te sara\nO c\u00e9u te liberta\nEm nome de Jesus\ud83d\ude4c\u261d\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199537424361304065"], "created_at": "2019-11-27T03:56:22.000Z", "author_id": "158910091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199537424361304065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537331730038784"], "created_at": "2019-11-27T03:56:00.000Z", "author_id": "226015848", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199537331730038784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537285055815680"], "created_at": "2019-11-27T03:55:49.000Z", "author_id": "1123185965416308737", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199537285055815680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537127459106816"], "created_at": "2019-11-27T03:55:12.000Z", "author_id": "2801068942", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199537127459106816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199537007854272512"], "created_at": "2019-11-27T03:54:43.000Z", "author_id": "2227541713", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199537007854272512"}, {"text": "Que forte.Milico colombiano se suicidou, depois de ser pressionado e acusado por superiores de ser \"esquerdista extremo\", por apoiar as manifs nas ruas. Disse que n\u00e3o restava outra op\u00e7\u00e3o e reiterou apoio \u00e0 greve.A consci\u00eancia imposs\u00edvel dentro das for\u00e7as repressivas? @acacio1871 https://t.co/kcHX4GWZsp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199536996936507392"], "entities": {"mentions": [{"start": 268, "end": 279, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/kcHX4GWZsp", "expanded_url": "https://twitter.com/OrlenysOV/status/1199526189293015040", "display_url": "twitter.com/OrlenysOV/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:54:41.000Z", "author_id": "157495199", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199526189293015040"}], "id": "1199536996936507392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536984462680067"], "created_at": "2019-11-27T03:54:38.000Z", "author_id": "403522587", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199536984462680067"}, {"text": "Vey meu vizinho se suicidou hoje, \u00e9 uma coisa muito pesada pra mim, tem 3 dias qie minha v\u00f3 sonhou com uma pessoa aaui da rua se matando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199536949603819520"], "created_at": "2019-11-27T03:54:29.000Z", "author_id": "801585821140795396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199536949603819520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536843592798208"], "created_at": "2019-11-27T03:54:04.000Z", "author_id": "393407770", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199536843592798208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536830728810496"], "created_at": "2019-11-27T03:54:01.000Z", "author_id": "136652195", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199536830728810496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536743076257792"], "created_at": "2019-11-27T03:53:40.000Z", "author_id": "822410548197425152", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199536743076257792"}, {"text": "RT @xmasvida: Si tienes a  alguien que est\u00e9 en crisis suicida, no hagas de menos su queja, m\u00e1s vale correr que lamentarlo. https://t.co/Qj5\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536659810918400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "xmasvida", "id": "1122650054"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:53:20.000Z", "author_id": "177847378", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199424398542954497"}], "id": "1199536659810918400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "mc daleste"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "clealbuquerquee", "id": "1185294959605436417"}]}, "text": "RT @clealbuquerquee: mrm tem gente que se acha a bala que matou mc daleste e n foi descoberta, sai da\u00ed saco de bosta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199536639225270272"], "created_at": "2019-11-27T03:53:15.000Z", "author_id": "987735692515127304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199536334517493761"}], "id": "1199536639225270272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536495993982978"], "created_at": "2019-11-27T03:52:41.000Z", "author_id": "271506056", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199536495993982978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536475483844608"], "created_at": "2019-11-27T03:52:36.000Z", "author_id": "68572222", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199536475483844608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536474577866752"], "created_at": "2019-11-27T03:52:36.000Z", "author_id": "2346138880", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199536474577866752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536459834953729"], "created_at": "2019-11-27T03:52:32.000Z", "author_id": "294090263", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199536459834953729"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536443288379393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:52:29.000Z", "author_id": "803424374", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199536443288379393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "daleste"}]}, "text": "mrm tem gente que se acha a bala que matou mc daleste e n foi descoberta, sai da\u00ed saco de bosta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199536334517493761"], "created_at": "2019-11-27T03:52:03.000Z", "author_id": "1185294959605436417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "id": "1199536334517493761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536250367201281"], "created_at": "2019-11-27T03:51:43.000Z", "author_id": "195929181", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199536250367201281"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536107211415553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:51:08.000Z", "author_id": "280182386", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199536107211415553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199536020490014720"], "created_at": "2019-11-27T03:50:48.000Z", "author_id": "140604743", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199536020490014720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535837169496064"], "created_at": "2019-11-27T03:50:04.000Z", "author_id": "504497265", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199535837169496064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Cundi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPrensaTachira", "id": "967130853720707072"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Mundo"}]}, "text": "RT @LaPrensaTachira: #Mundo | Hace pocas horas se conoci\u00f3 el fallecimiento del soldado Brandon Cely Paez, uniformado del Ej\u00e9rcito en #Cundi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535774653399041"], "created_at": "2019-11-27T03:49:49.000Z", "author_id": "957761930181120000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199522096956821504"}], "id": "1199535774653399041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535742042726400"], "created_at": "2019-11-27T03:49:41.000Z", "author_id": "116036301", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199535742042726400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535728884998144"], "created_at": "2019-11-27T03:49:38.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "740331820370165760", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199535728884998144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NnaaVlhm7z", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/NnaaVlhm7z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535645141680128"], "created_at": "2019-11-27T03:49:18.000Z", "author_id": "928468748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199535645141680128"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535508600307713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:48:46.000Z", "author_id": "393407770", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199535508600307713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535486311813120"], "created_at": "2019-11-27T03:48:40.000Z", "author_id": "148054059", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199535486311813120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535407261728768"], "created_at": "2019-11-27T03:48:22.000Z", "author_id": "2201891172", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199535407261728768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535317927317506"], "created_at": "2019-11-27T03:48:00.000Z", "author_id": "227900157", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199535317927317506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "no"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/80nrYlFFDu", "expanded_url": "https://criticaalaeconomia.com/2019/11/26/video-soldado-se-suicida-tras-presiones-por-apoyar-paro-nacional-colombiano/?preview=true&frame-nonce=43827f2763", "display_url": "criticaalaeconomia.com/2019/11/26/vid\u2026"}]}, "text": "V\u00eddeo: Soldado se suicida tras presiones por apoyar Paro Nacional colombiano. - Cr\u00edtica a la Econom\u00eda no Cr\u00edtica https://t.co/80nrYlFFDu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535123525505025"], "created_at": "2019-11-27T03:47:14.000Z", "author_id": "2908823343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199535123525505025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535078428303360"], "created_at": "2019-11-27T03:47:03.000Z", "author_id": "1021300134", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199535078428303360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199535057637171201"], "created_at": "2019-11-27T03:46:58.000Z", "author_id": "1146331457465569280", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199535057637171201"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199534906977730560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:46:22.000Z", "author_id": "491946554", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199534906977730560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199534833875202048"], "created_at": "2019-11-27T03:46:05.000Z", "author_id": "120908392", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199534833875202048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaResiste"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 125, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/FMsfy1Yrky", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ColombiaResiste"}]}, "text": "#ColombiaResiste Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/FMsfy1Yrky v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199534661816455169"], "created_at": "2019-11-27T03:45:24.000Z", "author_id": "359411479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199534661816455169"}, {"text": "Si no es desempleado, suicida o drogadependiente no me gusta se ve", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199534630032031745"], "created_at": "2019-11-27T03:45:16.000Z", "author_id": "821719971495608321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199534630032031745"}, {"text": "@Mbappevk @Cordeiroo_ @eugiulysilva Oq ele fez vai se resolver com o pai l\u00e1 de cima, tlgd n\u00e3o? Agora quem \u00e9 voc pra julgar ai? Para de julgar e respeita, s\u00f3 isso. Ela posta onde ela quiser, s\u00f3 olha como voc comenta ai cria, s\u00f3 isso, a dor que ela esta sentindo o pessoal que ele matou os familiares sentiu tbm.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199534592807624704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mbappevk", "id": "936400505210834944"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Cordeiroo_", "id": "785202518"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:45:07.000Z", "author_id": "1176020623639928832", "in_reply_to_user_id": "936400505210834944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199490580230881282"}], "id": "1199534592807624704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199534572582703104"], "created_at": "2019-11-27T03:45:03.000Z", "author_id": "825878097740386306", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199534572582703104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199534524805341184"], "created_at": "2019-11-27T03:44:51.000Z", "author_id": "940596310809423872", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199534524805341184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199534505222123521"], "created_at": "2019-11-27T03:44:46.000Z", "author_id": "1046661206", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199534505222123521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "nando"}]}, "text": "O Suicida e o nando tem sido os meus maiores apoios mm, c o resto n posso contar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199534496942579712"], "created_at": "2019-11-27T03:44:45.000Z", "author_id": "1103344346072580096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199534496942579712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YlTAiGElz6", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/YlTAiGElz6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199534417871622146"], "created_at": "2019-11-27T03:44:26.000Z", "author_id": "338159437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199534417871622146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199533831608578048"], "created_at": "2019-11-27T03:42:06.000Z", "author_id": "1537569746", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199533831608578048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199533819084320768"], "created_at": "2019-11-27T03:42:03.000Z", "author_id": "3220560246", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199533819084320768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199533675290988544"], "created_at": "2019-11-27T03:41:29.000Z", "author_id": "1159986893486002176", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199533675290988544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199533604403060737"], "created_at": "2019-11-27T03:41:12.000Z", "author_id": "493699425", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199533604403060737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199533569053462529"], "created_at": "2019-11-27T03:41:03.000Z", "author_id": "103408996", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199533569053462529"}, {"text": "minha sina gana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199533406717202432"], "created_at": "2019-11-27T03:40:25.000Z", "author_id": "310826194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199533406717202432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199533220351692800"], "created_at": "2019-11-27T03:39:40.000Z", "author_id": "1029595999", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199533220351692800"}, {"text": "Minha garganta ficou queimando por um bom tempo e eu bebi \u00e1gua pra caramba pra ver se ajudava, melhorou um pouco. Eu tava com a garganta ruim, agora ela ta boa, acho que matou as c\u00e9lulas que tavam doentes kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199533028978102274"], "created_at": "2019-11-27T03:38:55.000Z", "author_id": "1038939223380963328", "in_reply_to_user_id": "1038939223380963328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199531807953342464"}], "id": "1199533028978102274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532984925335553"], "created_at": "2019-11-27T03:38:44.000Z", "author_id": "211166456", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199532984925335553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532983264387072"], "created_at": "2019-11-27T03:38:44.000Z", "author_id": "966457293985415168", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199532983264387072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532941040345088"], "created_at": "2019-11-27T03:38:34.000Z", "author_id": "1173366947909709825", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199532941040345088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532856671903745"], "created_at": "2019-11-27T03:38:13.000Z", "author_id": "250694822", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199532856671903745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el discurso panfletario, que acostumbraba a paporretear y hacer gala el suicida #AlanGarc\u00eda, ahora difundido en su libro #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532854415376384"], "created_at": "2019-11-27T03:38:13.000Z", "author_id": "2588812315", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199496512578998272"}], "id": "1199532854415376384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532843770269698"], "created_at": "2019-11-27T03:38:10.000Z", "author_id": "1153333205568765952", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199532843770269698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "Hara"}]}, "text": "Gente, n\u00e3o consigo acreditar que a Hara faleceu. O mais triste \u00e9 saber que ela tirou a pr\u00f3pria vida. Ela era um amor e \u00e9 t\u00e3o triste imaginar o quanto ela estava sofrendo \ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199532815756517376"], "created_at": "2019-11-27T03:38:04.000Z", "author_id": "1098704382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199532815756517376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532793795100672"], "created_at": "2019-11-27T03:37:58.000Z", "author_id": "329378782", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199532793795100672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532775390535681"], "created_at": "2019-11-27T03:37:54.000Z", "author_id": "1098389902444691461", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199532775390535681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532770516783104"], "created_at": "2019-11-27T03:37:53.000Z", "author_id": "2355026063", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199532770516783104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532747724926976"], "created_at": "2019-11-27T03:37:47.000Z", "author_id": "423053601", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199532747724926976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532567030124544"], "created_at": "2019-11-27T03:37:04.000Z", "author_id": "73970288", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199532567030124544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532513867304960"], "created_at": "2019-11-27T03:36:52.000Z", "author_id": "444767381", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199532513867304960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "micho"}]}, "text": "[27/11/19 00:33:18] lu\ud83d\udc9c: yo voy a emezar una ayuda suicida\n [27/11/19 00:33:27] lu\ud83d\udc9c: porque ayer me quise matar\n [27/11/19 00:33:53] lu\ud83d\udc9c: me tire un pedo\n [27/11/19 00:33:58] lu\ud83d\udc9c: con micho olor\n [27/11/19 00:34:02] lu\ud83d\udc9c: y casi muero\n [27/11/19 00:34:05] lu\ud83d\udc9c: asfixiada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532387899707392"], "created_at": "2019-11-27T03:36:22.000Z", "author_id": "1191772517326839808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199532387899707392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532249093423104"], "created_at": "2019-11-27T03:35:49.000Z", "author_id": "972681191097815040", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199532249093423104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532152322437121"], "created_at": "2019-11-27T03:35:26.000Z", "author_id": "923870521", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199532152322437121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199532136124100608"], "created_at": "2019-11-27T03:35:22.000Z", "author_id": "745879866", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199532136124100608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199531852995842048"], "created_at": "2019-11-27T03:34:14.000Z", "author_id": "210814317", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199531852995842048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "bonirow"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}]}, "text": "conhe\u00e7o h\u00e1 um temp\u00e3o, j\u00e1 passamos por mts coisas e adora contar as hist\u00f3rias de qnd \u00e9ramos pequenxs (das in\u00fameras vezes q agi como uma criancinha suicida kk), msm dps de tanto tempo continuamos pr\u00f3ximxs no q bonirow e no pagode. teu jeitinho eh \u00fanico, tu eh lindx e eu te amo mt\ud83d\udc98", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199531831454060544"], "created_at": "2019-11-27T03:34:09.000Z", "author_id": "859112062320082948", "in_reply_to_user_id": "859112062320082948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199519940740632576"}], "id": "1199531831454060544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Vanderson"}]}, "text": "Eu ainda estou sem acreditar q o Vanderson se suicidou, ele NUNCA demonstrou estar t\u00e3o mal por dentro, smp sorrindo, smp alegre..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199531810729922560"], "created_at": "2019-11-27T03:34:04.000Z", "author_id": "2678246252", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199531810729922560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199531805713584128"], "created_at": "2019-11-27T03:34:03.000Z", "author_id": "1176998299095748609", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199531805713584128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199531706320998405"], "created_at": "2019-11-27T03:33:39.000Z", "author_id": "93938832", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199531706320998405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "xl"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "xie"}]}, "text": "entendo o porque esse foi o gatilho do bwx... ele chamou a aten\u00e7\u00e3o desde que salvou a crian\u00e7a, e j\u00e1 se sentia familiarizado com o xl, ent\u00e3o quando ele matou um dos clones e o xie disse aquela frase, ele teve uma sensa\u00e7\u00e3o de conforto? que algu\u00e9m o entendeu? n\u00e3o sei, mas... eh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199531491753177089"], "created_at": "2019-11-27T03:32:48.000Z", "author_id": "1160666767166976002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199531491753177089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199531471876308992"], "created_at": "2019-11-27T03:32:43.000Z", "author_id": "184434777", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199531471876308992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199531418839404544"], "created_at": "2019-11-27T03:32:31.000Z", "author_id": "999112810838683648", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199531418839404544"}, {"text": "cada d\u00eda lo siento peor lo \u00fanico q quiero es morir we xq tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199531243433603073"], "created_at": "2019-11-27T03:31:49.000Z", "author_id": "795038474374184960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199531243433603073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199531208172081152"], "created_at": "2019-11-27T03:31:40.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "944797406322937856", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199531208172081152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199531066593304577"], "created_at": "2019-11-27T03:31:07.000Z", "author_id": "1158150524400820225", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199531066593304577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199531064571711488"], "created_at": "2019-11-27T03:31:06.000Z", "author_id": "1699221948", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199531064571711488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Katleen"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "THIAGO"}, {"start": 124, "end": 142, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefARevanche"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/GlDsnftOIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_KettyCarvalho/status/1199531009001361409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GlDsnftOIQ", "media_key": "16_1199530998951747584"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 143, "tag": "MasterChefARevanche"}]}, "text": "\"Thiago, voc\u00ea se despede...\n\n... da Katleen porque ela vai embora!\" \nQUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O ACHANDO QUE THIAGO IA SAIR. #MasterChefARevanche https://t.co/GlDsnftOIQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199531009001361409"], "created_at": "2019-11-27T03:30:53.000Z", "author_id": "2283996960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199531009001361409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530902289833984"], "created_at": "2019-11-27T03:30:27.000Z", "author_id": "514575908", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530902289833984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530894219972611"], "created_at": "2019-11-27T03:30:26.000Z", "author_id": "130622699", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530894219972611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530833226452992"], "created_at": "2019-11-27T03:30:11.000Z", "author_id": "172420263", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530833226452992"}, {"text": "RT @igualitalu: @CIDH @ONUHumanRights @ONU_derechos  un soldado Colombiano se suicida porque no puede desertar... El servicio militar no de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530832056242177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "igualitalu", "id": "387464217"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "ONUHumanRights", "id": "95326483"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:30:11.000Z", "author_id": "858312953598275584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199364427511926784"}], "id": "1199530832056242177"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530828155502592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:30:10.000Z", "author_id": "721909171914993664", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199530828155502592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530752372879360"], "created_at": "2019-11-27T03:29:52.000Z", "author_id": "310545573", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530752372879360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wilfaad", "id": "492716761"}]}, "text": "RT @wilfaad: \u00bfSuicidio? \ud83e\udd14\nAlguien que ama su pa\u00eds como Brandon, no se suicida.\nLos h\u00e9roes en Colombia s\u00ed existen.\n\u00bfJusticia penal militar?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530744298782722"], "created_at": "2019-11-27T03:29:50.000Z", "author_id": "858312953598275584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199368675104559106"}], "id": "1199530744298782722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530709049888768"], "created_at": "2019-11-27T03:29:41.000Z", "author_id": "843046027", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530709049888768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530599419195393"], "created_at": "2019-11-27T03:29:15.000Z", "author_id": "313511770", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530599419195393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530571908755456"], "created_at": "2019-11-27T03:29:09.000Z", "author_id": "88321496", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530571908755456"}, {"text": "@alanortegon @edmaverickmus \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 y si se suicida?:o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530523238051842"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alanortegon", "id": "1455557326082035715"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "edmaverickmus", "id": "1011889358813556738"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:28:57.000Z", "author_id": "4305138373", "in_reply_to_user_id": "2196900337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199530268723482624"}], "id": "1199530523238051842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530476224090113"], "created_at": "2019-11-27T03:28:46.000Z", "author_id": "512785873", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199530476224090113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530449615368193"], "created_at": "2019-11-27T03:28:40.000Z", "author_id": "1093917774", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199530449615368193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530423996624897"], "created_at": "2019-11-27T03:28:33.000Z", "author_id": "2751325144", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199530423996624897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530418225188866"], "created_at": "2019-11-27T03:28:32.000Z", "author_id": "901945010161156096", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530418225188866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530388839976963"], "created_at": "2019-11-27T03:28:25.000Z", "author_id": "4635655533", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530388839976963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "R_cieloslatinos", "id": "903082716467527680"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Colombia"}]}, "text": "RT @R_cieloslatinos: #Colombia Militar se suicida tras ser intimidado por apoyar a manifestantes contra Iv\u00e1n Duque (+Video) https://t.co/gV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530357881786369"], "created_at": "2019-11-27T03:28:18.000Z", "author_id": "858312953598275584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199497057947602944"}], "id": "1199530357881786369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530327397535749"], "created_at": "2019-11-27T03:28:10.000Z", "author_id": "210926594", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530327397535749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "malikath_", "id": "2884890255"}]}, "text": "RT @malikath_: Se elas n\u00e3o colassem do Lucas la nas letrinhas, tavam tentando descobrir at\u00e9 agora kkkkk e olha que elas s\u00e3o as \u201ctop\u201d hein..\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199530284494053382"], "created_at": "2019-11-27T03:28:00.000Z", "author_id": "407665030", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199520762610245632"}], "id": "1199530284494053382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530268601790464"], "created_at": "2019-11-27T03:27:56.000Z", "author_id": "363980692", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199530268601790464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adelinaveintim2", "id": "839945283769368576"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @adelinaveintim2: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de public\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530259986731009"], "created_at": "2019-11-27T03:27:54.000Z", "author_id": "858312953598275584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521871772958720"}], "id": "1199530259986731009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530253217079296"], "created_at": "2019-11-27T03:27:53.000Z", "author_id": "2421580169", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530253217079296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "QuadratinR", "id": "1472934871244939267"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/HKPbvCaK5P", "expanded_url": "https://twitter.com/QuadratinR/status/1199521176177000448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKPbvCaK5P", "media_key": "7_1199520776925384704"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}, {"start": 26, "end": 33, "tag": "Canc\u00fan"}]}, "text": "RT @QuadratinR: #Suicidio #Canc\u00fan \nSe suicida hombre en regi\u00f3n 253 de  Canc\u00fan. https://t.co/HKPbvCaK5P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530244937568256"], "created_at": "2019-11-27T03:27:51.000Z", "author_id": "2953347921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521176177000448"}], "id": "1199530244937568256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.2949, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ukordan44", "id": "2161705039"}]}, "text": "@Ukordan44 Mano eu n\u00e3o relacionei isso, pode ser tamb\u00e9m, mas vendo a cultura, complicado, o foda \u00e9 que a companheira de grupo e amiga, A Sulli, se matou a um m\u00eas eu acho, pode ter sido uma das causas a press\u00e3o e os caralho, n\u00e3o procurei muito a fundo!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199530191346909184"], "created_at": "2019-11-27T03:27:38.000Z", "author_id": "312772119", "in_reply_to_user_id": "2161705039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199529593964765184"}], "id": "1199530191346909184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530189501468673"], "created_at": "2019-11-27T03:27:38.000Z", "author_id": "586664391", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530189501468673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530119876009984"], "created_at": "2019-11-27T03:27:21.000Z", "author_id": "4260434416", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199530119876009984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199530057557053440"], "created_at": "2019-11-27T03:27:06.000Z", "author_id": "1151284289247600641", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199530057557053440"}, {"text": "@planwac @antoniocarriza3 Este no se encuentra ni con una mosca y ahora a estos pata en el suelo y son tan descarados que vienen a exijir cuando en su pa\u00eds la gente se suicida por no tener vivienda con que moral Jajajajajajaja ya estamos averiguando qui\u00e9n les pago Jaja jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529902887833600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "planwac", "id": "119804910"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "antoniocarriza3", "id": "2747602365"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:26:29.000Z", "author_id": "284824073", "in_reply_to_user_id": "119804910", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199457864257019905"}], "id": "1199529902887833600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529808037842944"], "created_at": "2019-11-27T03:26:07.000Z", "author_id": "108777650", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199529808037842944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529667239325696"], "created_at": "2019-11-27T03:25:33.000Z", "author_id": "713215843400810496", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "id": "1199529667239325696"}, {"text": "@MijaelGLP Ese pan con libertad, es el que le dieron a los narcos, en el segundo gobierno del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529644095148033"], "created_at": "2019-11-27T03:25:27.000Z", "author_id": "608426886", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199528956803895301"}], "id": "1199529644095148033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529548217507841"], "created_at": "2019-11-27T03:25:05.000Z", "author_id": "242109660", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199529548217507841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529475085615104"], "created_at": "2019-11-27T03:24:47.000Z", "author_id": "978277500324339712", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199529475085615104"}, {"text": "@aguz122 Epico momento cuando salve a todos los pibes de hacer suicida !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529447470387201"], "created_at": "2019-11-27T03:24:41.000Z", "author_id": "776174774", "in_reply_to_user_id": "1462600153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199528192043888641"}], "id": "1199529447470387201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529431724941313"], "created_at": "2019-11-27T03:24:37.000Z", "author_id": "252649458", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199529431724941313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "malikath_", "id": "2884890255"}]}, "text": "RT @malikath_: Se elas n\u00e3o colassem do Lucas la nas letrinhas, tavam tentando descobrir at\u00e9 agora kkkkk e olha que elas s\u00e3o as \u201ctop\u201d hein..\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199529338040913920"], "created_at": "2019-11-27T03:24:15.000Z", "author_id": "942398594421854209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199520762610245632"}], "id": "1199529338040913920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199529277198340096"], "created_at": "2019-11-27T03:24:00.000Z", "author_id": "1122153002696085505", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199529277198340096"}, {"text": "RT @tomilescano: @ErnesSole suicida https://t.co/IgF4Gnsyir", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199529252405858304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomilescano", "id": "145420219"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ErnesSole", "id": "1231435910"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/IgF4Gnsyir", "expanded_url": "https://twitter.com/AhreShaggy/status/1199484809573257217", "display_url": "twitter.com/AhreShaggy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:23:54.000Z", "author_id": "1231435910", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199528989787856896"}], "id": "1199529252405858304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7105, "type": "Other", "normalized_text": "K-POP"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Hara"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.3139, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "Eu ia perguntar o que t\u00e1 acontecendo com o K-POP, mas eu sei o que \u00e9, depois de saber que a Hara se suicidou ap\u00f3s o suic\u00eddio da Sulli, \u00e9 um choque, querendo ou n\u00e3o eu vi muita coisa do mercado por algum tempo e via a cobran\u00e7a nos grupos e \"idols\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199529244663197696"], "created_at": "2019-11-27T03:23:52.000Z", "author_id": "312772119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199529244663197696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529237067321349"], "created_at": "2019-11-27T03:23:50.000Z", "author_id": "720967996294959106", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199529237067321349"}, {"text": "Eu to achando q vou me suicida mesmo \u00e9 isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199529193878495232"], "created_at": "2019-11-27T03:23:40.000Z", "author_id": "995169208324493312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199529193878495232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529074848342016"], "created_at": "2019-11-27T03:23:12.000Z", "author_id": "1345667023", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199529074848342016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199529017520644098"], "created_at": "2019-11-27T03:22:58.000Z", "author_id": "1354646353", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199529017520644098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.8564, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "MTn\u00f3s"}]}, "text": "\u00c9 , ele se matou , se matou pq ningu\u00e9m realmente chegava pra ajudar ele , por mais que ele vivia em uma roda de amigos,ele se sentia s\u00f3 QUANDO ESTAVA SOZINHO Chorava sem parar\nO BRASIL CLAMA POR SOCORRO!\nO \u00edndice de suicido tem crescido MTn\u00f3s \u00faltimos anos!\nCuide do seu pr\u00f3ximo!\ud83d\udc96", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199528992015032322"], "created_at": "2019-11-27T03:22:52.000Z", "author_id": "1197681437731893248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199528992015032322"}, {"text": "@ErnesSole suicida https://t.co/IgF4Gnsyir", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199528989787856896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ErnesSole", "id": "1231435910"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/IgF4Gnsyir", "expanded_url": "https://twitter.com/AhreShaggy/status/1199484809573257217", "display_url": "twitter.com/AhreShaggy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:22:51.000Z", "author_id": "145420219", "in_reply_to_user_id": "1231435910", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199484809573257217"}], "id": "1199528989787856896"}, {"text": "ELE TACANDO EXTINTOR KLKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKMKKKKKKKK UM JACARE A MINA DO ESQUADRAO SUICIDA EU SEI LA SABE https://t.co/4rZ1DEIb4M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199528945001086978"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/4rZ1DEIb4M", "expanded_url": "https://twitter.com/OBQDC/status/1199467368222732289", "display_url": "twitter.com/OBQDC/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:22:41.000Z", "author_id": "67711176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199467368222732289"}], "id": "1199528945001086978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528919449374721"], "created_at": "2019-11-27T03:22:35.000Z", "author_id": "195542643", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199528919449374721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528918023364608"], "created_at": "2019-11-27T03:22:34.000Z", "author_id": "2291671842", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199528918023364608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199528794576609281"], "created_at": "2019-11-27T03:22:05.000Z", "author_id": "717859460866244608", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199528794576609281"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528770446774273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:21:59.000Z", "author_id": "173273484", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199528770446774273"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528743297003520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:21:53.000Z", "author_id": "316026080", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199528743297003520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.472, "type": "Other", "normalized_text": "Kevony"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7947, "type": "Place", "normalized_text": "Jacar\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eudaisyanne", "id": "883074554"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "kevonymartins", "id": "1017230907265241088"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "mannuvianaa", "id": "3016323106"}]}, "text": "RT @eudaisyanne: @kevonymartins @mannuvianaa N\u00e3o \u00e9 mesmo Kevony, dei aula num projeto no Jacar\u00e9, era a fuga dos meus alunos, eu dava aula d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199528694076919808"], "created_at": "2019-11-27T03:21:41.000Z", "author_id": "839932869447401472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199524689548382210"}], "id": "1199528694076919808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528582390931458"], "created_at": "2019-11-27T03:21:14.000Z", "author_id": "92100723", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199528582390931458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528560211443713"], "created_at": "2019-11-27T03:21:09.000Z", "author_id": "3484556354", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199528560211443713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528498857152512"], "created_at": "2019-11-27T03:20:54.000Z", "author_id": "2561160519", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199528498857152512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528439935574018"], "created_at": "2019-11-27T03:20:40.000Z", "author_id": "1067572031158448129", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199528439935574018"}, {"text": "RT @SodaStereo_Mx: \"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a \u00e9sta hora de la vida es lo mejor\"\n\nhttps://t.co/rUoQflun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528352328978432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SodaStereo_Mx", "id": "1621385785"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:20:20.000Z", "author_id": "981673141", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199525377799938048"}], "id": "1199528352328978432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Montreal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "text": "@alexagomez2000 Esas noticias entristecen a cualquiera, pueden politizarlo si quieren, pero los suicidios de j\u00f3venes son un problema de la sociedad actual a nivel mundial.  Ac\u00e1 en Montreal todos los d\u00edas se suicida gente, preocupa ver que incluso ni\u00f1os de 10 a\u00f1os toman esa decisi\u00f3n \u2639", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528317029883905"], "created_at": "2019-11-27T03:20:11.000Z", "author_id": "867941820", "in_reply_to_user_id": "53863905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199480722043604998"}], "id": "1199528317029883905"}, {"text": "minha amg quase me matou de susto, primeiro ela posta que vai se matar, depois posta a carta de suic\u00eddio a\u00ed eu mando mensagem p ela e as mensagens n\u00e3o chegam, liguei n\u00e3o atendeu, mandei mensagem de novo, ela ficou puta falando que tava querendo dormir...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199528278509395968"], "created_at": "2019-11-27T03:20:02.000Z", "author_id": "1149789315502919681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199528278509395968"}, {"text": "#OjosSinCulpa encima trabaja en asistencia al suicida y ahora en la polic\u00eda\ud83d\ude31 est\u00e1 buena, original", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528250449510401"], "created_at": "2019-11-27T03:19:55.000Z", "author_id": "190447546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199528250449510401", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "OjosSinCulpa"}]}}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528245265391617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:19:54.000Z", "author_id": "4595764235", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199528245265391617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528219902455814"], "created_at": "2019-11-27T03:19:48.000Z", "author_id": "1225885272", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199528219902455814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SERGIOB70809392", "id": "1102736175075344386"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AndreWinnikes", "id": "852514467485298688"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "RubinhoNunesMBL", "id": "1264983664208814080"}]}, "text": "@SERGIOB70809392 @AndreWinnikes @RubinhoNunesMBL Era necess\u00e1rio se rebelar contra os Estados Unidos, como era insignificante contra eles, matou seu pr\u00f3prio povo uns a tiros, outros de fome outros afogados enquanto fugiram para Miami, e desta forma se tornou um \u00eddolo de outros canalhas como ele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199528219688480770"], "created_at": "2019-11-27T03:19:48.000Z", "author_id": "498090952", "in_reply_to_user_id": "1102736175075344386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199527279715639297"}], "id": "1199528219688480770"}, {"text": "@SanAlessa2 Pero sin un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528192043888641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SanAlessa2", "id": "776174774"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:19:41.000Z", "author_id": "1462600153", "in_reply_to_user_id": "776174774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199525672458375168"}], "id": "1199528192043888641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528182539587584"], "created_at": "2019-11-27T03:19:39.000Z", "author_id": "237046165", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199528182539587584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528149488472065"], "created_at": "2019-11-27T03:19:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "346321145", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199528149488472065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528147030544384"], "created_at": "2019-11-27T03:19:31.000Z", "author_id": "383316110", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199528147030544384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528021935439873"], "created_at": "2019-11-27T03:19:01.000Z", "author_id": "875700082187915265", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199528021935439873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199527970014138369"], "created_at": "2019-11-27T03:18:48.000Z", "author_id": "61401153", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199527970014138369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199527810429259776"], "created_at": "2019-11-27T03:18:10.000Z", "author_id": "895299367254577153", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199527810429259776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199527782717542400"], "created_at": "2019-11-27T03:18:04.000Z", "author_id": "633744893", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199527782717542400"}, {"text": "@Agusrivera03 Pinta pacto suicida, que te parece\u00bf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199527760147963904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Agusrivera03", "id": "931928610952359936"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:17:58.000Z", "author_id": "447958788", "in_reply_to_user_id": "931928610952359936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199526996562337795"}], "id": "1199527760147963904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4042, "type": "Other", "normalized_text": "ander"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "omar seu viadinho"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jyuzS0QnhD", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1199475621581201409", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}]}, "text": "Se matar o ander eu vou pra Espanha de bicicleta pegar esse diretor pelo pesco\u00e7o \"pq vc matou o namorado do omar seu viadinho?\" https://t.co/jyuzS0QnhD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199527737922347013"], "created_at": "2019-11-27T03:17:53.000Z", "author_id": "1055799534981468160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199475621581201409"}], "id": "1199527737922347013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/9tG0IeZow4", "expanded_url": "https://twitter.com/johniadarola/status/1199386993320321024", "display_url": "twitter.com/johniadarola/s\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\npaguei 45 conto naquela bosta https://t.co/9tG0IeZow4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199527712144146432"], "created_at": "2019-11-27T03:17:47.000Z", "author_id": "4789715836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199386993320321024"}], "id": "1199527712144146432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.8338, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lucius_48", "id": "917065959655043074"}]}, "text": "RT @Lucius_48: Fui mostrar pra Ana, como que eles faziam as mudan\u00e7as de casa la em SC, e ela se matou rindo ksksksks", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199527674550661120"], "created_at": "2019-11-27T03:17:38.000Z", "author_id": "931224468185337858", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199520953019097090"}], "id": "1199527674550661120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199527465628164102"], "created_at": "2019-11-27T03:16:48.000Z", "author_id": "102210468", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199527465628164102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "KORRUPTO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "text": "@esquinabaja La.hija del suicida y ex presidente KORRUPTO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199527431624769541"], "created_at": "2019-11-27T03:16:40.000Z", "author_id": "943643291555389441", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199437359638601730"}], "id": "1199527431624769541"}, {"text": "@lumiziara @AiltonBenedito @EdGaarcia Vc nao entendeu.\nMesmo sendo o ex namorado.\nEle n\u00e3o matou ela pq ela \u00e9 mulher, e sim por algum motivo de ciumes, trai\u00e7\u00e3o, inconformismo com a separa\u00e7\u00e3o, etc...\nFeminic\u00eddio seria se algum psicopata matar mulheres s\u00f3 por serem mulheres.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199527360812466176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lumiziara", "id": "198606567"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "EdGaarcia", "id": "51588583"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:16:23.000Z", "author_id": "761345899859705856", "in_reply_to_user_id": "198606567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199519064345006080"}], "id": "1199527360812466176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199527303979683840"], "created_at": "2019-11-27T03:16:10.000Z", "author_id": "458792093", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199527303979683840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199527303912591360"], "created_at": "2019-11-27T03:16:10.000Z", "author_id": "63056549", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199527303912591360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199527130876526592"], "created_at": "2019-11-27T03:15:28.000Z", "author_id": "1180674846214299653", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199527130876526592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199527017290620931"], "created_at": "2019-11-27T03:15:01.000Z", "author_id": "1162540778419314693", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199527017290620931"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526998684700674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:14:57.000Z", "author_id": "553065983", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199526998684700674"}, {"text": "\u00bfO sea, quer\u00eda salvaguardar su bienestar pero se \"suicida\" ? \u00bfEn serio piensan que somos tan imb\u00e9ciles como para creer una noticia que m\u00e1s que esto deber\u00eda llamarse FARSA? \ud83d\ude20 https://t.co/fGNGuMYH0b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526918636347392"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/fGNGuMYH0b", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:14:38.000Z", "author_id": "2897266419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "id": "1199526918636347392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526747278135296"], "created_at": "2019-11-27T03:13:57.000Z", "author_id": "1488660930", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199526747278135296"}, {"text": "@alexmcs__ mano n fala isso q eu vo si suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199526500271316993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexmcs__", "id": "4115929575"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:12:58.000Z", "author_id": "1095364123209203713", "in_reply_to_user_id": "4115929575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199526420256567296"}], "id": "1199526500271316993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526479455019008"], "created_at": "2019-11-27T03:12:53.000Z", "author_id": "125192522", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199526479455019008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526478414831616"], "created_at": "2019-11-27T03:12:53.000Z", "author_id": "15747708", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199526478414831616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526463478874113"], "created_at": "2019-11-27T03:12:49.000Z", "author_id": "295441083", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199526463478874113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526332721446914"], "created_at": "2019-11-27T03:12:18.000Z", "author_id": "2771665816", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199526332721446914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199526231038930944"], "created_at": "2019-11-27T03:11:54.000Z", "author_id": "2954556893", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199526231038930944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526226580385792"], "created_at": "2019-11-27T03:11:53.000Z", "author_id": "72661381", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199526226580385792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526153515651072"], "created_at": "2019-11-27T03:11:35.000Z", "author_id": "851460512", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199526153515651072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526121710247937"], "created_at": "2019-11-27T03:11:28.000Z", "author_id": "78886375", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199526121710247937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526108665982977"], "created_at": "2019-11-27T03:11:25.000Z", "author_id": "781654974", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199526108665982977"}, {"text": "RT @paulinaamr_: Me encantaaaa que me manden memes, gracias por hacerme re\u00edr unos segundos en esta semana suicida, xoxooo!!!\u2764\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525982450995205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "paulinaamr_", "id": "1095037906421510145"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:10:54.000Z", "author_id": "801533864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199522503540039680"}], "id": "1199525982450995205"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525932475863041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:10:43.000Z", "author_id": "384482924", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199525932475863041"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525921960734722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:10:40.000Z", "author_id": "981645383045611522", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199525921960734722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525896576737280"], "created_at": "2019-11-27T03:10:34.000Z", "author_id": "157480789", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199525896576737280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "EXODEUX"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "EXODEUX"}]}, "text": "SE O TEASER MATOU A GENTE IMAGINE O MV #EXODEUX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199525811398889472"], "created_at": "2019-11-27T03:10:14.000Z", "author_id": "286376069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199525811398889472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525802548899841"], "created_at": "2019-11-27T03:10:12.000Z", "author_id": "145877739", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199525802548899841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525766519775233"], "created_at": "2019-11-27T03:10:03.000Z", "author_id": "149372117", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199525766519775233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/A8tzywHLc9", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/A8tzywHLc9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525713742831616"], "created_at": "2019-11-27T03:09:50.000Z", "author_id": "3460732037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199525713742831616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525637473677312"], "created_at": "2019-11-27T03:09:32.000Z", "author_id": "3059578413", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199525637473677312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199525529914953734"], "created_at": "2019-11-27T03:09:07.000Z", "author_id": "882818195752660994", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199525529914953734"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525516681854976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:09:03.000Z", "author_id": "294871877", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199525516681854976"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525393390329861"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:08:34.000Z", "author_id": "200229321", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199525393390329861"}, {"text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a \u00e9sta hora de la vida es lo mejor\"\n\nhttps://t.co/rUoQfluncR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525377799938048"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rUoQfluncR", "expanded_url": "https://youtu.be/qf2KRxss_70", "display_url": "youtu.be/qf2KRxss_70"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:08:30.000Z", "author_id": "1621385785", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1199525377799938048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199525188569833472"], "created_at": "2019-11-27T03:07:45.000Z", "author_id": "2757809229", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199525188569833472"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525188079095808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:07:45.000Z", "author_id": "1161802530705334272", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199525188079095808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199525011213692929"], "created_at": "2019-11-27T03:07:03.000Z", "author_id": "11843682", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199525011213692929"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199525007187173378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:07:02.000Z", "author_id": "55585134", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199525007187173378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525003026403330"], "created_at": "2019-11-27T03:07:01.000Z", "author_id": "965791466340667392", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199525003026403330"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524988476375042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:06:58.000Z", "author_id": "1189962578644127745", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199524988476375042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524946675978240"], "created_at": "2019-11-27T03:06:48.000Z", "author_id": "114059859", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199524946675978240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524807613792256"], "created_at": "2019-11-27T03:06:14.000Z", "author_id": "3191583403", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199524807613792256"}, {"text": "@viniciusfcc @Rafael39831511 @Xeilasoares @WendelSM_ @adrianafialho6 @GustVersiani @TiagoTrindade87 @roxmo Ele simula um assalto e n\u00e3o leva o dinheiro? Se simulasse, levaria. Se fosse crime passional, chegaria e ja atiraria na menina quando a visse.\nPossivelmente ficou puto por n\u00e3o ter dinheiro suficiente e matou a garota, depois saiu correndo no susto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199524789062447105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciusfcc", "id": "956954689295220737"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Xeilasoares", "id": "723748767460106240"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "WendelSM_", "id": "327579977"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "adrianafialho6", "id": "1011445076"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "GustVersiani", "id": "4910399596"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "TiagoTrindade87", "id": "359000130"}, {"start": 100, "end": 106, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:06:10.000Z", "author_id": "80756158", "in_reply_to_user_id": "956954689295220737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199470637603000321"}], "id": "1199524789062447105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524777481920512"], "created_at": "2019-11-27T03:06:07.000Z", "author_id": "63176407", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199524777481920512"}, {"text": "@BarbaraMtzB1 jajajaja bien suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524762092998656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BarbaraMtzB1", "id": "1178109909235318789"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:06:04.000Z", "author_id": "1184116673596379137", "in_reply_to_user_id": "1178109909235318789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199524526931009536"}], "id": "1199524762092998656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Kevony"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8592, "type": "Place", "normalized_text": "Jacar\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kevonymartins", "id": "1017230907265241088"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "mannuvianaa", "id": "3016323106"}]}, "text": "@kevonymartins @mannuvianaa N\u00e3o \u00e9 mesmo Kevony, dei aula num projeto no Jacar\u00e9, era a fuga dos meus alunos, eu dava aula de dan\u00e7a, mas mtas vezes conversava com eles, cm se fosse uma m\u00e3e, e mtas vezes nn tinha aula, pq o morro tava em guerra, e a pauta das aulas sempre eram: a pol\u00edcia matou + um men\u00f3!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199524689548382210"], "created_at": "2019-11-27T03:05:46.000Z", "author_id": "883074554", "in_reply_to_user_id": "1017230907265241088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199484279652339713"}], "id": "1199524689548382210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Polombia"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8463, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bolivar_abg", "id": "1184662604620468224"}]}, "text": "RT @bolivar_abg: Esto fue en Polombia? Ah no en la Asamblea Nacional de Venezuela. Que cosas traer a gente que saca ancianos de sus casas y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524598162903041"], "created_at": "2019-11-27T03:05:24.000Z", "author_id": "1184438984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199465879349665793"}], "id": "1199524598162903041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524597718298628"], "created_at": "2019-11-27T03:05:24.000Z", "author_id": "2982472073", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199524597718298628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4178, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuciaMunizMD", "id": "118441238"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "text": "@LuciaMunizMD @horaciorlarreta Por eso estoy preguntando a @horaciorlarreta. Es importante conocer la composici\u00f3n del alumnado. El alumno de CABA debe tener preferencia sobre otras jurisdicciones/pa\u00edses. Si no es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524549391519744"], "created_at": "2019-11-27T03:05:13.000Z", "author_id": "161838613", "in_reply_to_user_id": "118441238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199524141935792128"}], "id": "1199524549391519744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524526729682944"], "created_at": "2019-11-27T03:05:07.000Z", "author_id": "1598819863", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199524526729682944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524517355360259"], "created_at": "2019-11-27T03:05:05.000Z", "author_id": "985693841289334784", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199524517355360259"}, {"text": "@ABCDigital @ABCCardinal Q sinverg\u00fcenza el tipo,si estaba con el sueldo m\u00ednimo se suicida, se burlan del pueblo pusil\u00e1nime.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524486644666370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ABCCardinal", "id": "218488955"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:04:58.000Z", "author_id": "835615643084984320", "in_reply_to_user_id": "28191953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199279918200307712"}], "id": "1199524486644666370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524465207627778"], "created_at": "2019-11-27T03:04:53.000Z", "author_id": "211568474", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199524465207627778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524371376803841"], "created_at": "2019-11-27T03:04:30.000Z", "author_id": "440578101", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199524371376803841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524334768984069"], "created_at": "2019-11-27T03:04:22.000Z", "author_id": "124024139", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199524334768984069"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524328401973253"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:04:20.000Z", "author_id": "1699174052", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199524328401973253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524276296192000"], "created_at": "2019-11-27T03:04:08.000Z", "author_id": "859932115105968129", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "id": "1199524276296192000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524192712101888"], "created_at": "2019-11-27T03:03:48.000Z", "author_id": "248470043", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199524192712101888"}, {"text": "@AnotherYusuke01 @Miamotto_zodd @pauloap Tomate que flope como aquela bela bosta do esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199524125750022145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnotherYusuke01", "id": "1179591136635183104"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Miamotto_zodd", "id": "1192924141160153093"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "pauloap", "id": "28958495"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:03:32.000Z", "author_id": "1177221730013786114", "in_reply_to_user_id": "1179591136635183104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199512766643605505"}], "id": "1199524125750022145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524044317609984"], "created_at": "2019-11-27T03:03:12.000Z", "author_id": "187238995", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199524044317609984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3909, "type": "Place", "normalized_text": "ATACA"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/rL9wTGEM2w", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/334994-eeuu-herir-mujeres-arma-fuego-suicidarse", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/334\u2026"}]}, "text": "ATACA Y LUEGO SE SUICIDA https://t.co/rL9wTGEM2w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523950897840128"], "created_at": "2019-11-27T03:02:50.000Z", "author_id": "936871693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199523950897840128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523948540702720"], "created_at": "2019-11-27T03:02:50.000Z", "author_id": "167815809", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199523948540702720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523892378898437"], "created_at": "2019-11-27T03:02:36.000Z", "author_id": "1347468968", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199523892378898437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199523856203030528"], "created_at": "2019-11-27T03:02:28.000Z", "author_id": "961019083385917440", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199523856203030528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/rL9wTGEM2w", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/334994-eeuu-herir-mujeres-arma-fuego-suicidarse", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/334\u2026"}]}, "text": "EE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida - RT https://t.co/rL9wTGEM2w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523836972195846"], "created_at": "2019-11-27T03:02:23.000Z", "author_id": "936871693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199523836972195846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6952, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManosLimpiasCo", "id": "326918491"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 53, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "21N"}]}, "text": "RT @ManosLimpiasCo: As\u00ed va el #ParoNacionalIndefinido\n\nMarcha del #21N\nCacerolazo del #21N\nNoche de Terror en Cali\nNoche de Terror en Bogot\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523732345249792"], "created_at": "2019-11-27T03:01:58.000Z", "author_id": "1199410869496668160", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199434600885506048"}], "id": "1199523732345249792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Shakira"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bvnf1TcgF8", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosvives/status/1199300109445545984", "display_url": "twitter.com/carlosvives/st\u2026"}]}, "text": "Que desmoronada tan grande te est\u00e1s pegando tarado!No has visto los v\u00eddeos donde Dilan pr\u00e1cticamente se suicida?Cuando alguien se atreve a atacar a la fuerza p\u00fablica eso es lo que est\u00e1 cometiendo,posible suicidio, aprenda de Shakira dele la oportunidad educativa a los ni\u00f1os!! https://t.co/bvnf1TcgF8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523652766720000"], "created_at": "2019-11-27T03:01:39.000Z", "author_id": "776299626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199300109445545984"}], "id": "1199523652766720000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523650069835776"], "created_at": "2019-11-27T03:01:38.000Z", "author_id": "2756030277", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199523650069835776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199523581690023936"], "created_at": "2019-11-27T03:01:22.000Z", "author_id": "37359275", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199523581690023936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523501734027266"], "created_at": "2019-11-27T03:01:03.000Z", "author_id": "228693477", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199523501734027266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523460646686721"], "created_at": "2019-11-27T03:00:53.000Z", "author_id": "3378073864", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199523460646686721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523425238364160"], "created_at": "2019-11-27T03:00:45.000Z", "author_id": "759895780706529280", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199523425238364160"}, {"text": "@tinixcastmarvel Se suicida \ud83d\ude48", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523338290417664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tinixcastmarvel", "id": "719289943"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:00:24.000Z", "author_id": "171922849", "in_reply_to_user_id": "1150111540034592768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199523035713331200"}], "id": "1199523338290417664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523314936565760"], "created_at": "2019-11-27T03:00:19.000Z", "author_id": "401628337", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199523314936565760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.3991, "type": "Other", "normalized_text": "GoT"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.57, "type": "Organization", "normalized_text": "Vikings"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Cersei"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Cersei"}]}, "text": "Queria dizer que se voc\u00ea se chocava com os plot twists de GoT, \u00e9 pq vc nunca viu Vikings.\n\nCOMASSIM MANOOOO???????\n\nEssa foi pior que a Cersei MUITO agora \ud83d\ude31 chocad\u00edssima! Ao menos a Cersei n\u00e3o matou o pr\u00f3prio filho! MANO DO C\u00c9U!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199523290819092482"], "created_at": "2019-11-27T03:00:13.000Z", "author_id": "174466417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199523290819092482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523202181009408"], "created_at": "2019-11-27T02:59:52.000Z", "author_id": "1189013427878010880", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199523202181009408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523102713110528"], "created_at": "2019-11-27T02:59:28.000Z", "author_id": "2333898548", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199523102713110528"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199523037453996032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:59:12.000Z", "author_id": "1181901301564739584", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199523037453996032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199523005615001600"], "created_at": "2019-11-27T02:59:05.000Z", "author_id": "1037657172656701441", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199523005615001600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522911138275328"], "created_at": "2019-11-27T02:58:42.000Z", "author_id": "2238375807", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199522911138275328"}, {"text": "cada d\u00eda lo siento peor lo \u00fanico q quiero es morir we xq tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522883313242113"], "created_at": "2019-11-27T02:58:36.000Z", "author_id": "2374680799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199522883313242113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522876304453632"], "created_at": "2019-11-27T02:58:34.000Z", "author_id": "38573306", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199522876304453632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "text": "Esp\u00edritu suicida de Kurt Cobain ven a m\u00ed...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522806238593027"], "created_at": "2019-11-27T02:58:17.000Z", "author_id": "1022366817761652737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199522806238593027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522780888412160"], "created_at": "2019-11-27T02:58:11.000Z", "author_id": "588513144", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199522780888412160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522717898280960"], "created_at": "2019-11-27T02:57:56.000Z", "author_id": "768648774763810816", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199522717898280960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522651913490438"], "created_at": "2019-11-27T02:57:40.000Z", "author_id": "848689159652945920", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199522651913490438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wk1OWPAhBV", "expanded_url": "https://twitter.com/RoyBarreras/status/1199172759454179328", "display_url": "twitter.com/RoyBarreras/st\u2026"}]}, "text": "Tarado,ya vio los v\u00eddeos donde Dilan pr\u00e1cticamente se suicida? No disque nunca atenta contra la fuerza p\u00fablica ? https://t.co/wk1OWPAhBV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522555863982081"], "created_at": "2019-11-27T02:57:18.000Z", "author_id": "776299626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199172759454179328"}], "id": "1199522555863982081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522536146571264"], "created_at": "2019-11-27T02:57:13.000Z", "author_id": "4579015402", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199522536146571264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522522670227457"], "created_at": "2019-11-27T02:57:10.000Z", "author_id": "733127784315289600", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199522522670227457"}, {"text": "@ActualidadRT Se suicida? No se\u00f1ores, a \u00e9l lo callo el maldito estado Colombiano", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522503657435136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:57:05.000Z", "author_id": "2876444417", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199417671802064898"}], "id": "1199522503657435136"}, {"text": "Me encantaaaa que me manden memes, gracias por hacerme re\u00edr unos segundos en esta semana suicida, xoxooo!!!\u2764\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522503540039680"], "created_at": "2019-11-27T02:57:05.000Z", "author_id": "1095037906421510145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199522503540039680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522486213316609"], "created_at": "2019-11-27T02:57:01.000Z", "author_id": "585805747", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199522486213316609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "text": "@Haddad_Fernando O governo oqual vc fez parte, em que matou milhares se pessoas e roubou uma na\u00e7\u00e3o inteira eh chamado de que? No M\u00cdNIMO covarde. Que Deus tenha piedade no final de suas vidas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199522440524775424"], "created_at": "2019-11-27T02:56:50.000Z", "author_id": "14603184", "in_reply_to_user_id": "354095556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199254434146066432"}], "id": "1199522440524775424"}, {"text": "Toda aquella persona o ser humano q se suicida es un cobarde. Le da miedo enfrentar la vida y eso es para todos nosotros", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522348103323649"], "created_at": "2019-11-27T02:56:28.000Z", "author_id": "1199140693043798018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199522348103323649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ld3epJXsFI", "expanded_url": "https://twitter.com/MabelLaraNews/status/1199355666915311628", "display_url": "twitter.com/MabelLaraNews/\u2026"}]}, "text": "Soldado matoneado por compa\u00f1eros y superiores y obligado a encubrir abusos se suicida tras ratificar su apoyo al paro. https://t.co/ld3epJXsFI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522321150750720"], "created_at": "2019-11-27T02:56:22.000Z", "author_id": "277774138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199355666915311628"}], "id": "1199522321150750720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "Qi"}]}, "text": "outro que adorava me zoar no Qi kkkkk aff sinto mt falta do segundo ano, lembro at\u00e9 hj do esquadr\u00e3o suicida de vcs kkk mds credo, vcs n\u00e3o tem jeito por\u00e9m SAUDADES, voc\u00ea \u00e9 mt braboooo e adorei te conhecer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199522319426830339"], "created_at": "2019-11-27T02:56:21.000Z", "author_id": "3423347140", "in_reply_to_user_id": "3423347140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199488461838934017"}], "id": "1199522319426830339"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522313139560448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:56:20.000Z", "author_id": "950190424425205760", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199522313139560448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "text": "se a hariany ficar os grudinhos v\u00e3o dizer que a gente se matou pra ela sair mas n\u00e3o aconteceu hahahahaha tem que aguentar eles", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199522144260112384"], "created_at": "2019-11-27T02:55:39.000Z", "author_id": "1157054004997869568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199522144260112384"}, {"text": "RT @Barriosnazarena: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522106263920640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BarriosNazarena", "id": "1566998633207287809"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:55:30.000Z", "author_id": "992827060367306753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199429534812196864"}], "id": "1199522106263920640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ZAHnh88aFg", "expanded_url": "https://www.laprensatachira.com/nota/4895/2019/11/soldado-colombiano-se-suicida-por-maltrato", "display_url": "laprensatachira.com/nota/4895/2019\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "Cundinamarca"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "26Nov"}]}, "text": "#Mundo | Hace pocas horas se conoci\u00f3 el fallecimiento del soldado Brandon Cely Paez, uniformado del Ej\u00e9rcito en #Cundinamarca \u271d\ufe0fSu buen visto con respecto al paro y la presi\u00f3n a la que se vi\u00f3 sometido, le llev\u00f3 al #suicidio #26Nov \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \nhttps://t.co/ZAHnh88aFg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522096956821504"], "created_at": "2019-11-27T02:55:28.000Z", "author_id": "967130853720707072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199522096956821504"}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522083757268992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:55:25.000Z", "author_id": "1165140341516902400", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "id": "1199522083757268992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522069668679682"], "created_at": "2019-11-27T02:55:22.000Z", "author_id": "141384561", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199522069668679682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521977943384064"], "created_at": "2019-11-27T02:55:00.000Z", "author_id": "1190085995540176901", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199521977943384064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521953171689472"], "created_at": "2019-11-27T02:54:54.000Z", "author_id": "348901763", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199521953171689472"}, {"text": "RT @MeuAmigoPinguim: Eu queria pedir perd\u00e3o se a minhas piadas sobre religi\u00e3o ofendem algu\u00e9m, eu n\u00e3o quero ser desrespeitosa com as pessoas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199521928475815936"], "created_at": "2019-11-27T02:54:48.000Z", "author_id": "884090845418463234", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199476350639321089"}], "id": "1199521928475815936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/cPRJqHTtV2", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPRJqHTtV2", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}]}, "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/cPRJqHTtV2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521871772958720"], "created_at": "2019-11-27T02:54:34.000Z", "author_id": "839945283769368576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199521871772958720"}, {"text": "Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que ocupan el cargo por mandato.\nBien dicen, la ignorancia es atrevida y suicida https://t.co/diAQB6XvOd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521797496090625"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/diAQB6XvOd", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1199379889369100292", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:54:17.000Z", "author_id": "821454471712612354", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199379889369100292"}], "id": "1199521797496090625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "malikath_", "id": "2884890255"}]}, "text": "RT @malikath_: Se elas n\u00e3o colassem do Lucas la nas letrinhas, tavam tentando descobrir at\u00e9 agora kkkkk e olha que elas s\u00e3o as \u201ctop\u201d hein..\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199521791842168833"], "created_at": "2019-11-27T02:54:15.000Z", "author_id": "1008045802978148353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199520762610245632"}], "id": "1199521791842168833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6952, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManosLimpiasCo", "id": "326918491"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 53, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "21N"}]}, "text": "RT @ManosLimpiasCo: As\u00ed va el #ParoNacionalIndefinido\n\nMarcha del #21N\nCacerolazo del #21N\nNoche de Terror en Cali\nNoche de Terror en Bogot\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521767330635776"], "created_at": "2019-11-27T02:54:10.000Z", "author_id": "1195543530187440128", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199434600885506048"}], "id": "1199521767330635776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521763257995264"], "created_at": "2019-11-27T02:54:09.000Z", "author_id": "728982357064192000", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199521763257995264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8756, "type": "Other", "normalized_text": "La Feria"}]}, "text": "Montarse en una machina de La Feria claramente es una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "bdef504b14998834"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199521699848507392"], "created_at": "2019-11-27T02:53:53.000Z", "author_id": "4902479960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199521699848507392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521681125052417"], "created_at": "2019-11-27T02:53:49.000Z", "author_id": "121139168", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199521681125052417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521642059304960"], "created_at": "2019-11-27T02:53:40.000Z", "author_id": "119458746", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199521642059304960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "JessicaPirexx", "id": "817600815670132737"}]}, "text": "@PorciunculaGEB7 @JessicaPirexx Kkkkkkkk aquele Ralf \u00e9 suicida kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199521550430543872"], "created_at": "2019-11-27T02:53:18.000Z", "author_id": "897655036129497089", "in_reply_to_user_id": "802346121498599424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199521390979952643"}], "id": "1199521550430543872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521493992005632"], "created_at": "2019-11-27T02:53:04.000Z", "author_id": "821891077", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199521493992005632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521483166498816"], "created_at": "2019-11-27T02:53:02.000Z", "author_id": "164969574", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199521483166498816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5489, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zb2x9YPxH4", "expanded_url": "https://quintanaroo.quadratin.com.mx/se-suicida-hombre-en-region-253-de-cancun/", "display_url": "quintanaroo.quadratin.com.mx/se-suicida-hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://quintanaroo.quadratin.com.mx/se-suicida-hombre-en-region-253-de-cancun/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "Canc\u00fan"}]}, "text": "#Suicidio #Canc\u00fan\nEl cuerpo fue encontrado colgado de una cuerda al interior de uno de los cuartos de la vivienda.\nhttps://t.co/zb2x9YPxH4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521474371039232"], "created_at": "2019-11-27T02:53:00.000Z", "author_id": "1099054639612346373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199521474371039232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YusIbAQ6w5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/YusIbAQ6w5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521449352015872"], "created_at": "2019-11-27T02:52:54.000Z", "author_id": "130010920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199521449352015872"}, {"text": "mulher se matou/marido matou no meu bairro, s\u00f3 o iml vai saber, mas acho engra\u00e7ado esse povo falando q n pode brincar com depress\u00e3o. na hora de falar das pessoas sem saber da realidade delas, n\u00e3o tem empatia! na hora de fazer inferno no psicol\u00f3gico do outro, n\u00e3o d\u00e3o a m\u00ednima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199521423510904837"], "created_at": "2019-11-27T02:52:48.000Z", "author_id": "803078664997007361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199521423510904837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521273711398912"], "created_at": "2019-11-27T02:52:12.000Z", "author_id": "62102741", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199521273711398912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521183974281218"], "created_at": "2019-11-27T02:51:50.000Z", "author_id": "298566235", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199521183974281218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8333, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/HKPbvCaK5P", "expanded_url": "https://twitter.com/QuadratinR/status/1199521176177000448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKPbvCaK5P", "media_key": "7_1199520776925384704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "Canc\u00fan"}]}, "text": "#Suicidio #Canc\u00fan \nSe suicida hombre en regi\u00f3n 253 de  Canc\u00fan. https://t.co/HKPbvCaK5P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521176177000448"], "created_at": "2019-11-27T02:51:49.000Z", "author_id": "1099054639612346373", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199521176177000448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521164512681984"], "created_at": "2019-11-27T02:51:46.000Z", "author_id": "501132118", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199521164512681984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521144501456896"], "created_at": "2019-11-27T02:51:41.000Z", "author_id": "944020105943494657", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199521144501456896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521093226291200"], "created_at": "2019-11-27T02:51:29.000Z", "author_id": "725060538397503489", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199521093226291200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521036464721925"], "created_at": "2019-11-27T02:51:15.000Z", "author_id": "2353513111", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199521036464721925"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521018743808001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:51:11.000Z", "author_id": "864684334325911552", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199521018743808001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.8211, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}]}, "text": "Fui mostrar pra Ana, como que eles faziam as mudan\u00e7as de casa la em SC, e ela se matou rindo ksksksks", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199520953019097090"], "created_at": "2019-11-27T02:50:55.000Z", "author_id": "917065959655043074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199520953019097090"}, {"text": "@laza2315 Le pintaba el suicida al gordoo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520889529864192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "laza2315", "id": "928450408577732609"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:50:40.000Z", "author_id": "1004893727700275202", "in_reply_to_user_id": "928450408577732609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199489321306341376"}], "id": "1199520889529864192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520843233140741"], "created_at": "2019-11-27T02:50:29.000Z", "author_id": "151266952", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199520843233140741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "Se elas n\u00e3o colassem do Lucas la nas letrinhas, tavam tentando descobrir at\u00e9 agora kkkkk e olha que elas s\u00e3o as \u201ctop\u201d hein... meu filho me matou de vergonha e dps de orgulho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199520762610245632"], "created_at": "2019-11-27T02:50:10.000Z", "author_id": "2884890255", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1199520762610245632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camisa_23", "id": "3127142765"}]}, "text": "RT @camisa_23: Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivess\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199520599095357446"], "created_at": "2019-11-27T02:49:31.000Z", "author_id": "325151234", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519101691088899"}], "id": "1199520599095357446"}, {"text": "@raissacrf___ quase morri kkkkkkkk suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199520588500480002"], "created_at": "2019-11-27T02:49:28.000Z", "author_id": "1036826269172813825", "in_reply_to_user_id": "926659413674483713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199520505860182023"}], "id": "1199520588500480002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520512189353985"], "created_at": "2019-11-27T02:49:10.000Z", "author_id": "1707827736", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199520512189353985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camisa_23", "id": "3127142765"}]}, "text": "RT @camisa_23: Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivess\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199520430970867712"], "created_at": "2019-11-27T02:48:51.000Z", "author_id": "971519230087778304", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519101691088899"}], "id": "1199520430970867712"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520425321086976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:48:50.000Z", "author_id": "434226913", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199520425321086976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520409990901760"], "created_at": "2019-11-27T02:48:46.000Z", "author_id": "1198385863287345154", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199520409990901760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520406178320385"], "created_at": "2019-11-27T02:48:45.000Z", "author_id": "336021659", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199520406178320385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520388608405504"], "created_at": "2019-11-27T02:48:41.000Z", "author_id": "132709991", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199520388608405504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camisa_23", "id": "3127142765"}]}, "text": "RT @camisa_23: Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivess\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199520252389920769"], "created_at": "2019-11-27T02:48:08.000Z", "author_id": "886260426098520066", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519101691088899"}], "id": "1199520252389920769"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520237730840576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:48:05.000Z", "author_id": "346035135", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199520237730840576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520220253212675"], "created_at": "2019-11-27T02:48:01.000Z", "author_id": "150733171", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199520220253212675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520180898009089"], "created_at": "2019-11-27T02:47:51.000Z", "author_id": "1023048468825300997", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199520180898009089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520157690937344"], "created_at": "2019-11-27T02:47:46.000Z", "author_id": "620031135", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199520157690937344"}, {"text": "lpm, ya me puse suicida otra vez ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520137126326273"], "created_at": "2019-11-27T02:47:41.000Z", "author_id": "883436704765534209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199520137126326273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199520057686216705"], "created_at": "2019-11-27T02:47:22.000Z", "author_id": "901450748076187648", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199520057686216705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519977470124032"], "created_at": "2019-11-27T02:47:03.000Z", "author_id": "190329145", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199519977470124032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camisa_23", "id": "3127142765"}]}, "text": "RT @camisa_23: Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivess\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519901616164864"], "created_at": "2019-11-27T02:46:45.000Z", "author_id": "3370894425", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519101691088899"}], "id": "1199519901616164864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519900357857281"], "created_at": "2019-11-27T02:46:44.000Z", "author_id": "867320160", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199519900357857281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519888508887045"], "created_at": "2019-11-27T02:46:42.000Z", "author_id": "3051469131", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199519888508887045"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519882838040576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:46:40.000Z", "author_id": "589568832", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199519882838040576"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519810276777984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:46:23.000Z", "author_id": "894244063", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199519810276777984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Hutchison"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "Frightened Rabbit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VeraMar48385252", "id": "1164206256485257216"}]}, "text": "@VeraMar48385252 Essa m\u00fasica tem uma energia t\u00e3o boa. \u00c9 uma homenagem a Scott Hutchison, l\u00edder da banda Frightened Rabbit, que se suicidou, em maio do ano passado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519761182400512"], "created_at": "2019-11-27T02:46:11.000Z", "author_id": "101102438", "in_reply_to_user_id": "1164206256485257216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199519299406323713"}], "id": "1199519761182400512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519723240804354"], "created_at": "2019-11-27T02:46:02.000Z", "author_id": "860723078", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199519723240804354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camisa_23", "id": "3127142765"}]}, "text": "RT @camisa_23: Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivess\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519714134941698"], "created_at": "2019-11-27T02:46:00.000Z", "author_id": "3266801774", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519101691088899"}], "id": "1199519714134941698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519700084023297"], "created_at": "2019-11-27T02:45:57.000Z", "author_id": "3328621354", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199519700084023297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}]}, "text": "@sandra_miria Esses cretinos se estivessem na midia em na decada de 1970 sustentariam que Herzog se matou e que os atentados da esquerdam justificam o endurecimento do regime", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519683919122432"], "created_at": "2019-11-27T02:45:53.000Z", "author_id": "59942292", "in_reply_to_user_id": "1053681848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199512822734114816"}], "id": "1199519683919122432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519671965409280"], "created_at": "2019-11-27T02:45:50.000Z", "author_id": "597537974", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199519671965409280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519656576458752"], "created_at": "2019-11-27T02:45:46.000Z", "author_id": "247942485", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199519656576458752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9947, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3B3NNvsW6i", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/eeuu-un-hombre-hiere-a-dos-mujeres-con-arma-de-fuego-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}]}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EEUU: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/3B3NNvsW6i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519649290997765"], "created_at": "2019-11-27T02:45:45.000Z", "author_id": "1041597313142190080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199506747767099393"}], "id": "1199519649290997765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9841, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "text": "Pra quem queria sair, at\u00e9 que se matou na prova em Lucas  #ProvaDoFazendeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519647432884224"], "created_at": "2019-11-27T02:45:44.000Z", "author_id": "65151410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199519647432884224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camisa_23", "id": "3127142765"}]}, "text": "RT @camisa_23: Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivess\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519622803968001"], "created_at": "2019-11-27T02:45:38.000Z", "author_id": "711731968069771265", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519101691088899"}], "id": "1199519622803968001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camisa_23", "id": "3127142765"}]}, "text": "RT @camisa_23: Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivess\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519615912730624"], "created_at": "2019-11-27T02:45:37.000Z", "author_id": "912017525101252608", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519101691088899"}], "id": "1199519615912730624"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519602960670722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:45:33.000Z", "author_id": "283801437", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199519602960670722"}, {"text": "@LH_Sales Que voc\u00ea se suicida o qu\u00ea.. osh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519566545768448"], "created_at": "2019-11-27T02:45:25.000Z", "author_id": "2955346324", "in_reply_to_user_id": "905598528386420737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199519274609582085"}], "id": "1199519566545768448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.3628, "type": "Other", "normalized_text": "Deliberativo"}]}, "text": "As pessoas com responsabilidade pol\u00edtica no clube tem de fazer a sua parte. Temos de acabar com a luta fratricida e suicida que tomou conta da fragmentada vida pol\u00edtica do Vasco, gerando epis\u00f3dios lamentaveis como o cancelamento da \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519491899764736"], "created_at": "2019-11-27T02:45:07.000Z", "author_id": "1153725469134598144", "in_reply_to_user_id": "1153725469134598144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199519490301681665"}], "id": "1199519491899764736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camisa_23", "id": "3127142765"}]}, "text": "RT @camisa_23: Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivess\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519475680206849"], "created_at": "2019-11-27T02:45:03.000Z", "author_id": "92619261", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199519101691088899"}], "id": "1199519475680206849"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519391458705408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:44:43.000Z", "author_id": "3424420049", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199519391458705408"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519390804430848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:44:43.000Z", "author_id": "4320420981", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199519390804430848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519314161864704"], "created_at": "2019-11-27T02:44:25.000Z", "author_id": "3109296694", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199519314161864704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519153952047111"], "created_at": "2019-11-27T02:43:46.000Z", "author_id": "751168807218151425", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199519153952047111"}, {"text": "@valentinomantii quien se suicida primero", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519139146190848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valentinomantii", "id": "1153454033727827968"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:43:43.000Z", "author_id": "1083192185481244673", "in_reply_to_user_id": "1153454033727827968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199518636056174592"}], "id": "1199519139146190848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}]}, "text": "Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivesse chutando pra 2. \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519101691088899"], "created_at": "2019-11-27T02:43:34.000Z", "author_id": "3127142765", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 270, "quote_count": 0}, "id": "1199519101691088899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199519004882329605"], "created_at": "2019-11-27T02:43:11.000Z", "author_id": "2522101624", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199519004882329605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518991162781696"], "created_at": "2019-11-27T02:43:08.000Z", "author_id": "950892355", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199518991162781696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518818026115073"], "created_at": "2019-11-27T02:42:26.000Z", "author_id": "902888637645324289", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199518818026115073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518788397481984"], "created_at": "2019-11-27T02:42:19.000Z", "author_id": "1154059017578340353", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199518788397481984"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ntos hay que cansados de la vida, enfermos de placer, muertos de tedio; hacen re\u00edr como el actor suicida sin encontrar para su mal remedio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518754448793601"], "created_at": "2019-11-27T02:42:11.000Z", "author_id": "284848816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199518754448793601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199518461627523072"], "created_at": "2019-11-27T02:41:01.000Z", "author_id": "2896543701", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199518461627523072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Antero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnteroTaqueti", "id": "1068967128785723393"}]}, "text": "@AnteroTaqueti Antero VOC\u00ca QUE GANHOU! \nComo ele matou a 1 pegando na sua bola primeiro, em seguida seria sua vez e a bola 1 passou a ser sua. Ou seja, n\u00e3o tem mais bola na mesa. Voc\u00ea ganhou no momento que ele encostou na sua bola. Teria sido melhor pra ele se n\u00e3o tivesse matado a 1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199518274729529344"], "created_at": "2019-11-27T02:40:17.000Z", "author_id": "53052811", "in_reply_to_user_id": "1068967128785723393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199516939653144576"}], "id": "1199518274729529344"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1073711104885436416", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 566, "tweet_count": 13749, "listed_count": 1}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Am\u00e9m", "username": "menino_da_palha", "name": "faz sexting no onibus n\u00e3o que eu to lendo"}, {"verified": false, "id": "943231097193852928", "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"verified": false, "id": "234359501", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1555, "tweet_count": 94355, "listed_count": 12}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "JulianoMejia", "name": "Movie Dick"}, {"verified": true, "id": "1362851972", "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "PizarroMariaJo", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "1053681848", "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 8157, "tweet_count": 698263, "listed_count": 0}, "username": "sandra_miria", "name": "LULA Sandra Miria HADDAD"}, {"verified": false, "id": "1424247024", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 192, "tweet_count": 13667, "listed_count": 0}, "location": "Instagram: @silviopoeta", "username": "paidobento", "name": "Pai do Bento"}, {"verified": false, "id": "3060208167", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 770, "tweet_count": 95361, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "lypa18", "name": "YP"}, {"verified": false, "id": "1154542907652759558", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3269, "tweet_count": 30554, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "FredyGu99948499", "name": "Fredy Guzman"}, {"verified": false, "id": "1182866845793214464", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 98, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "location": "El manso Guayas", "username": "NatacnLeche", "name": "peregrina"}, {"verified": false, "id": "130872790", "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "username": "radiolacalle", "name": "Radio La Calle"}, {"verified": false, "id": "2308827954", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1034, "tweet_count": 107408, "listed_count": 6}, "location": "Army;Lovatic;TXT stan\u2757Ela/She\u2757", "username": "GoogieHyuka", "name": "g\u03b1\u03b1\u0432s\u2077\u2718\ud83e\ude78 vi\u00fava da Kim Garam"}, {"verified": false, "id": "1849064682", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "username": "videospremiumes", "name": "Videospremium ES"}, {"verified": false, "id": "2338787039", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 4281, "tweet_count": 25916, "listed_count": 0}, "username": "ojcordoba66", "name": "OSCAR CORDOBA"}, {"verified": false, "id": "110398565", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 65, "tweet_count": 5328, "listed_count": 0}, "username": "carmenaurorarui", "name": "carmen ruiz"}, {"verified": false, "id": "967130853720707072", "public_metrics": {"followers_count": 28174, "following_count": 2397, "tweet_count": 79150, "listed_count": 64}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "LaPrensaTachira", "name": "La Prensa del T\u00e1chira"}, {"verified": false, "id": "111041257", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 370, "tweet_count": 76513, "listed_count": 5}, "username": "privas55", "name": "Yo soy Venezolano"}, {"verified": false, "id": "114480045", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AmericoMartin", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "935585958", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 798, "tweet_count": 27776, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "scaredeamar", "name": "en las nubes"}, {"verified": false, "id": "214770580", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1433, "tweet_count": 33627, "listed_count": 6}, "username": "jessicasreall", "name": "Jessica S."}, {"verified": false, "id": "1050478391902830592", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 617, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "ana_ana3103", "name": "Ana Costa"}, {"verified": false, "id": "227712140", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1704, "tweet_count": 106577, "listed_count": 10}, "username": "ginachv2", "name": "Gina Ch\u00e1vez"}, {"verified": false, "id": "46703236", "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "robinrobles", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e"}, {"verified": false, "id": "1947876524", "public_metrics": {"followers_count": 8953, "following_count": 8863, "tweet_count": 312883, "listed_count": 44}, "location": "Caminante inquieto...", "username": "funurbiano", "name": "ignacioalvarez"}, {"verified": false, "id": "146002142", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 539, "tweet_count": 41321, "listed_count": 4}, "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "username": "cecibaires", "name": "\ud83d\udd31 Ceci Mollica \ud83d\ude08"}, {"verified": false, "id": "238818029", "public_metrics": {"followers_count": 4480, "following_count": 522, "tweet_count": 25499, "listed_count": 18}, "username": "digamosverdades", "name": "Morricone"}, {"verified": false, "id": "1038631751965392896", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1259, "tweet_count": 23132, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rj_jffj", "name": "Jos\u00e9 Figueiredo"}, {"verified": false, "id": "52431183", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "username": "ph_caixeiro", "name": "Pedro Henrique"}, {"verified": false, "id": "912380564354879488", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 348, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "username": "viininh0", "name": "Vinicius Maia\ud80c\udd8f"}, {"verified": false, "id": "1076988990929154050", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 164, "tweet_count": 19193, "listed_count": 0}, "location": "Caracas,Distrito Federal", "username": "Noescobare2", "name": "Mariela"}, {"verified": false, "id": "348801716", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 559, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}, "username": "palomagaleano", "name": "Palo Galeano"}, {"verified": false, "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati"}, {"verified": false, "id": "1089312252602318848", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1594, "tweet_count": 6366, "listed_count": 1}, "username": "leydi09266959", "name": "leydi"}, {"verified": false, "id": "336878973", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31155, "listed_count": 48}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "abdalafarah", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13"}, {"verified": false, "id": "560574530", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 430, "tweet_count": 19297, "listed_count": 0}, "username": "fjarrizo", "name": "francisco aguilar"}, {"verified": false, "id": "311647088", "public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 1312, "tweet_count": 8374, "listed_count": 20}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Walmor_Moreira", "name": "Walmor Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": true, "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536701, "following_count": 1294, "tweet_count": 224336, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista"}, {"verified": false, "id": "314919343", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 2029, "tweet_count": 6483, "listed_count": 0}, "location": "guyaquil", "username": "RicardoJavier40", "name": "Ricardo Javier"}, {"verified": false, "id": "419890786", "public_metrics": {"followers_count": 13942, "following_count": 4410, "tweet_count": 66829, "listed_count": 73}, "location": "Los Rios", "username": "PameFalconi", "name": "Pamela Falconi Loqui"}, {"verified": false, "id": "3995613915", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1490, "tweet_count": 42559, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "copycatkiller11", "name": "Werecat"}, {"verified": false, "id": "339140396", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 229, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}, "username": "jrapsody19", "name": "julian hernandez"}, {"verified": false, "id": "2602551312", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 374, "tweet_count": 27290, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "facuvasques", "name": "Facu"}, {"verified": false, "id": "1172650517463523328", "public_metrics": {"followers_count": 44442, "following_count": 35, "tweet_count": 481, "listed_count": 32}, "location": "Activa mis notificaciones \ud83d\udd14", "username": "AhreShaggy", "name": "\u2022 Shaggy \u2022 \ud83e\udd78"}, {"verified": false, "id": "733083076193095682", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 477, "tweet_count": 11347, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "lucasssmga07", "name": "Lusca"}, {"verified": false, "id": "3144081077", "public_metrics": {"followers_count": 6157, "following_count": 930, "tweet_count": 37760, "listed_count": 42}, "username": "_gabluel", "name": "Gabluel"}, {"verified": false, "id": "806329204811956226", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 1627, "tweet_count": 31064, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "levadoo7", "name": "Felipe \ud83c\udc04"}, {"verified": false, "id": "995919605481734144", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 963, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}, "username": "Dapaixao157", "name": "\ud83d\udcaf limite"}, {"verified": false, "id": "1287340423", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 591, "tweet_count": 13861, "listed_count": 1}, "username": "Francisalvi48", "name": "Francis Alviarez"}, {"verified": false, "id": "1164745781808467970", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 48, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "Heisenb68333046", "name": "Heisenberg"}, {"verified": false, "id": "1103383018046218240", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 7, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "username": "Larissa58287036", "name": "L"}, {"verified": false, "id": "838767559910514688", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 81, "tweet_count": 28, "listed_count": 18}, "username": "parciaisoficias", "name": "PARCIAIS OFICIAIS"}, {"verified": false, "id": "113972832", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 307, "tweet_count": 16978, "listed_count": 1}, "username": "pilarapitz", "name": "Pilar Apitz"}, {"verified": false, "id": "577156879", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 351, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "username": "miguel0312r", "name": "Miguel Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "1003161554", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 342, "tweet_count": 40737, "listed_count": 2}, "location": "Cali, Colombia", "username": "claudiavrodrigu", "name": "claudia v rodriguez"}, {"verified": false, "id": "244592074", "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}, "location": "Colombia", "username": "Paterpau", "name": "Disfuncionario"}, {"verified": false, "id": "167116647", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 110, "tweet_count": 20421, "listed_count": 0}, "username": "juliana2588", "name": "Juliana Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "375743366", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 253, "tweet_count": 8879, "listed_count": 0}, "location": "Linhares", "username": "RicksfSantos", "name": "Trouxa apaixonado"}, {"verified": false, "id": "853037196508626945", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 354, "tweet_count": 21846, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "ysant_g", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1383035322", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 137, "tweet_count": 34045, "listed_count": 1}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "JulioBaSarita", "name": "\ud83c\udf3bS A R A J U D I T H\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1009521642018607105", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 643, "tweet_count": 26090, "listed_count": 0}, "location": "em outro patamar ", "username": "nathgoncalvs", "name": "Nath Comentarista \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "927707402715193346", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 600, "tweet_count": 12987, "listed_count": 0}, "location": "Tim\u00f3teo-MG", "username": "luanaddm", "name": "lulu"}, {"verified": false, "id": "215868513", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 100, "tweet_count": 4995, "listed_count": 0}, "location": "BARCELANDIA/El Oro/Ecuador", "username": "jinc_36BSC", "name": "Jinson Cardenas G."}, {"verified": false, "id": "1160805157", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 196, "tweet_count": 8042, "listed_count": 0}, "location": "Saturno", "username": "julianflaco13", "name": "F L \u0394 C O."}, {"verified": false, "id": "72434076", "public_metrics": {"followers_count": 4862, "following_count": 3684, "tweet_count": 55562, "listed_count": 6}, "location": "Guayas, Ecuador", "username": "bosscec", "name": "Cecilia Bossano"}, {"verified": false, "id": "799423934261317633", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 209, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "username": "jplaguia3", "name": "joao pedro lazaroni"}, {"verified": false, "id": "716612016912384002", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 855, "tweet_count": 6959, "listed_count": 1}, "username": "felipe_lira07", "name": "felipe"}, {"verified": false, "id": "295321812", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 136, "tweet_count": 6215, "listed_count": 5}, "location": "Via Lactea", "username": "danesda", "name": "danesda"}, {"verified": false, "id": "60800170", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 896, "tweet_count": 3536, "listed_count": 15}, "location": "Brasil", "username": "telalarga", "name": "Tela Larga"}, {"verified": false, "id": "727634469537091584", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1460, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal, Tachira, Venezu", "username": "Clown_sad_", "name": "Deyvi Duarte"}, {"verified": false, "id": "1186142756642656257", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "username": "JulinFe19385173", "name": "Juli\u00e1n Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "3074250669", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 926, "tweet_count": 113517, "listed_count": 12}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "RCLatin1", "name": "Radio Cuervo Latin"}, {"verified": false, "id": "1052558898241130496", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 72, "tweet_count": 622, "listed_count": 0}, "username": "BrendaaMarinhoo", "name": "Princesinha\u2764"}, {"verified": false, "id": "3079492541", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 4994, "tweet_count": 24704, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "username": "alfredomanzurl", "name": "Alfredo Manzur Lifschitz"}, {"verified": false, "id": "104020962", "public_metrics": {"followers_count": 557105, "following_count": 2400, "tweet_count": 23061, "listed_count": 803}, "location": "Chile - Distrito N-9 RM", "username": "KarolCariola", "name": "Karol Cariola Oliva"}, {"verified": false, "id": "1160369200675860481", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 103, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AnaBeat69795417", "name": "anjo suicida"}, {"verified": false, "id": "45609346", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1052, "tweet_count": 11056, "listed_count": 9}, "location": "mexico", "username": "megomx", "name": "mego.mx"}, {"verified": false, "id": "1621385785", "public_metrics": {"followers_count": 12934, "following_count": 1818, "tweet_count": 28192, "listed_count": 16}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SodaStereo_Mx", "name": "Soda Stereo MX"}, {"verified": false, "id": "953120674238910464", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 260, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}, "location": "pipopipupopo", "username": "quemen32", "name": "Camartaj"}, {"verified": false, "id": "329120391", "public_metrics": {"followers_count": 40716, "following_count": 1296, "tweet_count": 45761, "listed_count": 92}, "location": "Brasil", "username": "Rap24HorasTV", "name": "Rap 24 Horas \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "789293219041382400", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1352, "tweet_count": 8665, "listed_count": 0}, "username": "jonathang198815", "name": "Jonathan Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "730771449590493184", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 311, "tweet_count": 79343, "listed_count": 2}, "username": "nina_siwonest", "name": "Nina"}, {"verified": false, "id": "71324985", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 2547, "tweet_count": 25103, "listed_count": 5}, "username": "leo_derenze", "name": "Leo Derenze"}, {"verified": false, "id": "34250058", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4214, "tweet_count": 34943, "listed_count": 3}, "location": "BA/SE", "username": "manoelpedro", "name": "Manoel Pedro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "134610796", "public_metrics": {"followers_count": 9985, "following_count": 1146, "tweet_count": 306578, "listed_count": 58}, "location": "porto alegre", "username": "sudornelles", "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1133793270096650241", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1069, "tweet_count": 15675, "listed_count": 0}, "username": "MiltonS58105622", "name": "Mil-SAN"}, {"verified": false, "id": "1702657964", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 270, "tweet_count": 183894, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1 D.C", "username": "felip_utoguerra", "name": "Luis Felipe G"}, {"verified": false, "id": "1604050262", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 309, "tweet_count": 91904, "listed_count": 0}, "username": "PnalLLANO", "name": "Patricia Llano Toro"}, {"verified": false, "id": "470617343", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1243, "tweet_count": 14721, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Elaalring7", "name": "Alexandra Alring"}, {"verified": false, "id": "114306469", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 967, "tweet_count": 3381, "listed_count": 3}, "location": "\u00dcT: 10.2581289,-67.5960895", "username": "pereztla", "name": "Luis A. P\u00e9rez T."}, {"verified": false, "id": "1678086288", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 4999, "tweet_count": 107551, "listed_count": 15}, "location": "Florida, USA", "username": "cbetchi28", "name": "S B"}, {"verified": false, "id": "2523837968", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 164, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "username": "lsantoscortes_a", "name": "Luis Andr\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "197222006", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 235, "tweet_count": 6420, "listed_count": 0}, "username": "edwiin_hdz", "name": "EdwinH"}, {"verified": false, "id": "3365405943", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 207, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JeralS33", "name": "Jeraldin Sierra"}, {"verified": false, "id": "779819078076727296", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 2221, "tweet_count": 64223, "listed_count": 0}, "username": "Luis15647085", "name": "Luis"}, {"verified": false, "id": "390940861", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 170, "tweet_count": 25350, "listed_count": 2}, "username": "_pxwergirl", "name": "lilaa"}, {"verified": false, "id": "1144286177673043970", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 911, "tweet_count": 19938, "listed_count": 0}, "location": "Peru surco", "username": "Rafael11252430", "name": "ralf nochetto. #simplemente detesto a los fujirata"}, {"verified": true, "id": "54797928", "public_metrics": {"followers_count": 429137, "following_count": 2536, "tweet_count": 41075, "listed_count": 531}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "113091308", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 2313, "tweet_count": 7346, "listed_count": 12}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "DafneGil", "name": "Dafne Gil"}, {"verified": false, "id": "269897917", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 558, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "RACM4444", "name": "RAULCORTES"}, {"verified": false, "id": "1198978795929247744", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 78, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "location": "Mi bella Colombia", "username": "Metapoltic1", "name": "Metapol\u00edtic@"}, {"verified": false, "id": "497866458", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1482, "tweet_count": 29278, "listed_count": 3}, "username": "DAIANAJUSTINICO", "name": "Damaris \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "133127457", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 4938, "tweet_count": 45437, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "joseA1202", "name": "Vzla LIBRE"}, {"verified": false, "id": "857577969052680192", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 267, "tweet_count": 30558, "listed_count": 0}, "username": "miraidabellorin", "name": "Miraida Bellorin"}, {"verified": false, "id": "1470391302", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 5010, "tweet_count": 102676, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "RojasWiiliam", "name": "William Rojas"}, {"verified": false, "id": "1074041581152411648", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 85, "tweet_count": 8762, "listed_count": 0}, "username": "SanDorelys", "name": "dorelys_san@hotmail.com"}, {"verified": false, "id": "155236852", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1669, "tweet_count": 30606, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "carlossaulch", "name": "Luchador incansable"}, {"verified": false, "id": "199088583", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1430, "tweet_count": 333, "listed_count": 2}, "username": "Oscarparrat", "name": "Oscar Parra"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"verified": false, "id": "950144761977102338", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2212, "tweet_count": 51721, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador", "username": "AdrianMolip", "name": "EDUMOLIP"}, {"verified": false, "id": "1042763512626536448", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 165, "tweet_count": 26241, "listed_count": 0}, "username": "JhonM56146398", "name": "JhonM"}, {"verified": false, "id": "158910091", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 303, "tweet_count": 22667, "listed_count": 0}, "location": "Esteio", "username": "UmabobaPretah", "name": "Apenas eu! Thammy"}, {"verified": false, "id": "226015848", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 952, "tweet_count": 73500, "listed_count": 7}, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "username": "_azulerrante", "name": "LD"}, {"verified": false, "id": "1123185965416308737", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 102, "tweet_count": 27312, "listed_count": 0}, "username": "AYlianaJimnez1", "name": "A Yliana Jim\u00e9nez"}, {"verified": false, "id": "2801068942", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2931, "tweet_count": 26028, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "rhamburger10", "name": "Ricardo Hamburger S"}, {"verified": false, "id": "2227541713", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1379, "tweet_count": 20352, "listed_count": 5}, "location": "Caracas", "username": "beloqui20", "name": "Miguel Palop Beloqui"}, {"verified": false, "id": "157495199", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1883, "tweet_count": 31753, "listed_count": 8}, "location": "Porto Alegre", "username": "restersolaire", "name": "ju m"}, {"verified": false, "id": "1623272011", "public_metrics": {"followers_count": 105102, "following_count": 7727, "tweet_count": 60625, "listed_count": 258}, "location": "Venezuela", "username": "OrlenysOV", "name": "\u273d Orlenys \ud83c\udf41\ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "403522587", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 3027, "tweet_count": 36091, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "Cmloandrs", "name": "Camilo Espinosa"}, {"verified": false, "id": "801585821140795396", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 690, "tweet_count": 23601, "listed_count": 0}, "location": "ISTJ ", "username": "Kserri_", "name": "Daisy Jones"}, {"verified": false, "id": "393407770", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1727, "tweet_count": 125402, "listed_count": 3}, "location": "Quito-Ecuador", "username": "miguelmorochop", "name": "LuzdeAmerica"}, {"verified": false, "id": "136652195", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 696, "tweet_count": 18685, "listed_count": 0}, "username": "MARYNROMERO", "name": "MARY ROMERO"}, {"verified": false, "id": "822410548197425152", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 2551, "tweet_count": 26936, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "AniVarGo", "name": "Anita Vargas \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "177847378", "public_metrics": {"followers_count": 4806, "following_count": 1163, "tweet_count": 68929, "listed_count": 56}, "location": "Guatemala", "username": "majangrots", "name": "Queen in the North"}, {"verified": false, "id": "1122650054", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 316, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "username": "xmasvida", "name": "Hernan C Ortiz H"}, {"verified": false, "id": "987735692515127304", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 176, "tweet_count": 4536, "listed_count": 1}, "username": "BabiFranca_", "name": "madame"}, {"verified": false, "id": "1185294959605436417", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 389, "tweet_count": 8564, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "clealbuquerquee", "name": "cleo"}, {"verified": false, "id": "271506056", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2106, "tweet_count": 49685, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Qromal", "name": "Jhuan Sin Tierra"}, {"verified": false, "id": "68572222", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1132, "tweet_count": 66471, "listed_count": 7}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "EdgarFiguer", "name": "Edgar Figueroa"}, {"verified": false, "id": "2346138880", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 230, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "username": "FuenmayorLuisf", "name": "Luis Fuenmayor"}, {"verified": false, "id": "294090263", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1420, "tweet_count": 30589, "listed_count": 0}, "username": "guiandres7777", "name": "andres rodriguez"}, {"verified": false, "id": "803424374", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1005, "tweet_count": 16230, "listed_count": 0}, "location": "Quito", "username": "cleliorpalacios", "name": "Clelio R. Palacios Z."}, {"verified": false, "id": "195929181", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 338, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}, "location": "New York, NY", "username": "MarihanithaPere", "name": "Alexandra Rivera"}, {"verified": false, "id": "280182386", "public_metrics": {"followers_count": 4689, "following_count": 559, "tweet_count": 489914, "listed_count": 60}, "username": "forajida57", "name": "M\u00f3nica J\u00e1tiva"}, {"verified": false, "id": "140604743", "public_metrics": {"followers_count": 4186, "following_count": 3490, "tweet_count": 37537, "listed_count": 13}, "location": "Rep. Bolivariana de Venezuela", "username": "Elivelas07", "name": "Amor Patrio \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "504497265", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 80, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}, "username": "susiazzat", "name": "susi azzato"}, {"verified": false, "id": "957761930181120000", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 552, "tweet_count": 86934, "listed_count": 0}, "username": "zoilagarcc1", "name": "Zoila Garcia"}, {"verified": false, "id": "116036301", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 3007, "tweet_count": 56875, "listed_count": 226}, "location": "Cali", "username": "jhonjto_co", "name": "jhon jarol tabares"}, {"verified": false, "id": "740331820370165760", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 37, "tweet_count": 4522, "listed_count": 0}, "username": "JoseVel26923930", "name": "Jose Velasco"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": false, "id": "961925545809281024", "public_metrics": {"followers_count": 382939, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "username": "RTultimahora", "name": "RT \u00daltima Hora"}, {"verified": false, "id": "928468748", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 61, "tweet_count": 30269, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela. ", "username": "OtroUsuarioMas_", "name": "Otro usuario mas. "}, {"verified": false, "id": "148054059", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 263, "tweet_count": 3827, "listed_count": 0}, "location": "Aqui. Ahora", "username": "DMRRSDBR", "name": "Mar es Mar"}, {"verified": false, "id": "2201891172", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 297, "tweet_count": 33265, "listed_count": 0}, "location": "Doral, ", "username": "mpernia8", "name": "Margarita Pernia"}, {"verified": false, "id": "227900157", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 162, "tweet_count": 24340, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "Jersks", "name": "kike"}, {"verified": false, "id": "2908823343", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 65, "tweet_count": 9492, "listed_count": 0}, "username": "dio_camacho", "name": "dionisio"}, {"verified": false, "id": "1021300134", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 75, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}, "username": "mecuentanxalli", "name": "javier semprun"}, {"verified": false, "id": "1146331457465569280", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 72, "tweet_count": 47191, "listed_count": 0}, "username": "c_casanas", "name": "Juan C Casa\u00f1as"}, {"verified": false, "id": "491946554", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 140, "tweet_count": 25717, "listed_count": 0}, "username": "oswalvl", "name": "oswal-v"}, {"verified": false, "id": "120908392", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2682, "tweet_count": 87730, "listed_count": 8}, "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "username": "DaNielPiJao", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Daniel Inhumano."}, {"verified": false, "id": "359411479", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 1, "tweet_count": 3292, "listed_count": 0}, "username": "DamianDonestvez", "name": "Damian Don\u00e9stevez"}, {"verified": false, "id": "821719971495608321", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 215, "tweet_count": 46352, "listed_count": 0}, "location": "Rocksario ", "username": "k4tyaa", "name": "\ud83c\udf65"}, {"verified": false, "id": "1176020623639928832", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 104, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Deborah61265924", "name": "22\ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "936400505210834944", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1607, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mbappevk", "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b"}, {"verified": false, "id": "825878097740386306", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 1042, "tweet_count": 1255, "listed_count": 0}, "username": "cbdeucher", "name": "Cristiano"}, {"verified": false, "id": "940596310809423872", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 347, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "username": "david_ventuss", "name": "Rafael"}, {"verified": false, "id": "1046661206", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 790, "tweet_count": 651, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "delreguero1", "name": "Antonio Del Reguero"}, {"verified": false, "id": "1103344346072580096", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 209, "tweet_count": 9691, "listed_count": 0}, "location": "Set\u00fabal\ud83d\udccd", "username": "de4ateas4dreed", "name": "Claudia Sofia"}, {"verified": false, "id": "338159437", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 496, "tweet_count": 10488, "listed_count": 1}, "username": "julioesco2", "name": "Julio Escobar"}, {"verified": false, "id": "1537569746", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 2668, "tweet_count": 120128, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "username": "Vamycorp", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s morales"}, {"verified": false, "id": "3220560246", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 2643, "tweet_count": 74223, "listed_count": 1}, "location": "Pichincha, Ecuador", "username": "sportibague2", "name": "Minuto 89  F\u00fatbol"}, {"verified": false, "id": "1159986893486002176", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 209, "tweet_count": 80177, "listed_count": 0}, "username": "Elizabe82808957", "name": "Elizabeth Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "493699425", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 580, "tweet_count": 24436, "listed_count": 19}, "location": "Bogot\u00e1, Madrid, Par\u00eds, NYC", "username": "jjimenezjordi", "name": "JavierJim\u00e9nezJordi"}, {"verified": false, "id": "103408996", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 271, "tweet_count": 18414, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "BryanAleksander", "name": "Bryan"}, {"verified": false, "id": "310826194", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 123, "tweet_count": 5741, "listed_count": 0}, "username": "kiaraboari", "name": "kim"}, {"verified": false, "id": "1029595999", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2067, "tweet_count": 146174, "listed_count": 8}, "location": "West New York, NJ", "username": "Roja13Alvarez", "name": "Asi es la vida"}, {"verified": false, "id": "1038939223380963328", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 551, "tweet_count": 11154, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GirafaPequena", "name": "Girafa"}, {"verified": false, "id": "211166456", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 4998, "tweet_count": 40821, "listed_count": 11}, "location": "Saint Thomas", "username": "Verrakko", "name": "Verrako Optimista 2022"}, {"verified": false, "id": "966457293985415168", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 197, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}, "location": "Envigado, Colombia", "username": "d_arcilap", "name": "Diego Arcila"}, {"verified": false, "id": "1173366947909709825", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 187, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Dilis06644694", "name": "Dilis"}, {"verified": false, "id": "250694822", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 344, "tweet_count": 35262, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela", "username": "JosbelBri", "name": "Jb"}, {"verified": false, "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287273, "listed_count": 33}, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "1153333205568765952", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 792, "tweet_count": 34525, "listed_count": 0}, "username": "Yesid58226034", "name": "Yesid"}, {"verified": false, "id": "1098704382", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 590, "tweet_count": 13550, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_Sra_B", "name": "B\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "329378782", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1117, "tweet_count": 7186, "listed_count": 3}, "location": "Jerusal\u00e9n", "username": "JhonCalderon64", "name": "John Calder\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1098389902444691461", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 146, "tweet_count": 6621, "listed_count": 0}, "username": "ssingeniero7", "name": "ssingeniero7@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "2355026063", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 190, "tweet_count": 113829, "listed_count": 2}, "username": "BarriteBermude", "name": "zzzx"}, {"verified": false, "id": "423053601", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 507, "tweet_count": 9880, "listed_count": 0}, "location": "Zulia, Venezuela", "username": "joseitobravo33", "name": "Jose Gregorio Bravo Perez"}, {"verified": false, "id": "73970288", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 182, "tweet_count": 4433, "listed_count": 1}, "username": "juancaman", "name": "juan marquez"}, {"verified": false, "id": "444767381", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 283, "tweet_count": 14451, "listed_count": 0}, "location": "Bogota", "username": "jompds", "name": "Javier Ortegon"}, {"verified": false, "id": "1191772517326839808", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 259, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}, "username": "zoebanegass1", "name": "zoe"}, {"verified": false, "id": "972681191097815040", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 439, "tweet_count": 29739, "listed_count": 0}, "username": "Dvp27378263", "name": "Emancipado"}, {"verified": false, "id": "923870521", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1502, "tweet_count": 79900, "listed_count": 0}, "location": "CALI COLOMBIA SURAMERICA", "username": "reinaldovilla2", "name": "ReinaldoVillafa\u00f1e"}, {"verified": false, "id": "745879866", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 525, "tweet_count": 2594, "listed_count": 1}, "username": "TaniaBravoMicha", "name": "tania bravo"}, {"verified": false, "id": "210814317", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 3506, "tweet_count": 64320, "listed_count": 16}, "location": "Y en Instagram @sergioenahp", "username": "SergioENAHP", "name": "Sergio Arenas"}, {"verified": false, "id": "859112062320082948", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 158, "tweet_count": 6135, "listed_count": 0}, "location": "res\u00edfilis", "username": "purtzlarrson", "name": "saquinho de alixo \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "2678246252", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 561, "tweet_count": 45809, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "rayanegomeez", "name": "\u211b\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6 \ud835\udcae\ud835\udcca\ud835\udcc5\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcc2\ud835\udcb6"}, {"verified": false, "id": "1176998299095748609", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 264, "tweet_count": 3696, "listed_count": 1}, "location": "Bolivia", "username": "_heMob", "name": "God\u00e9rion"}, {"verified": false, "id": "93938832", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1160, "tweet_count": 14335, "listed_count": 1}, "username": "CesarA1", "name": "C\u00e9sar Augusto"}, {"verified": false, "id": "1160666767166976002", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 961, "tweet_count": 59524, "listed_count": 46}, "location": "carrd byf. 20y.", "username": "QSHFOOL", "name": "selene!!!!!! \u26a2\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "184434777", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1216, "tweet_count": 69696, "listed_count": 11}, "location": "San Cristobal/M\u00e9rida ", "username": "carbonelljorge", "name": "Jorge Carbonell"}, {"verified": false, "id": "999112810838683648", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 2199, "tweet_count": 59864, "listed_count": 3}, "username": "alaskacaicedo", "name": "Lucy"}, {"verified": false, "id": "795038474374184960", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 1957, "tweet_count": 21945, "listed_count": 3}, "username": "Igtbharry", "name": "morenilla"}, {"verified": false, "id": "944797406322937856", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "username": "csa7et", "name": "Csa7et"}, {"verified": false, "id": "1158150524400820225", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 154, "tweet_count": 9440, "listed_count": 2}, "username": "AzulCiudadana", "name": "Fuerza Ciudadana Azul"}, {"verified": false, "id": "1699221948", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 150, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "username": "William20200001", "name": "William grisales"}, {"verified": false, "id": "2283996960", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 2396, "tweet_count": 31617, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "KettyCarvalho_", "name": "Ketty"}, {"verified": false, "id": "514575908", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 87, "tweet_count": 1057, "listed_count": 1}, "location": "Manizales, Caldas", "username": "JhonatanEmp", "name": "JhonatanEmp"}, {"verified": false, "id": "130622699", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1615, "tweet_count": 78228, "listed_count": 9}, "location": "Canad\u00e1", "username": "kennethrivadene", "name": "Kenneth Rivadeneira"}, {"verified": false, "id": "172420263", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 106, "tweet_count": 16096, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JHON13777", "name": "JHON EDISON QUIJANO"}, {"verified": false, "id": "858312953598275584", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 912, "tweet_count": 16001, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "MarlonVanegas4", "name": "Marlon Vanegas"}, {"verified": false, "id": "387464217", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 249, "tweet_count": 9204, "listed_count": 0}, "username": "igualitalu", "name": "igualita"}, {"verified": false, "id": "721909171914993664", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 735, "tweet_count": 7359, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "abteobaldomaci2", "name": "Jose Macias Macias"}, {"verified": false, "id": "310545573", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1960, "tweet_count": 55222, "listed_count": 3}, "username": "constryendo", "name": "Enrique Menjura"}, {"verified": false, "id": "492716761", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 345, "tweet_count": 22015, "listed_count": 2}, "location": "Colombia   Te sigue", "username": "wilfaad", "name": "Will"}, {"verified": false, "id": "843046027", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 0, "tweet_count": 16316, "listed_count": 0}, "username": "Albertocantor1", "name": "Alberto cantor"}, {"verified": false, "id": "313511770", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 102, "tweet_count": 13557, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "disqueelperro", "name": "disqueeldiego"}, {"verified": false, "id": "88321496", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 55, "tweet_count": 28850, "listed_count": 1}, "location": "Mars", "username": "YoungCrisB", "name": "Chris\uf8ff"}, {"verified": false, "id": "4305138373", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 77, "tweet_count": 8226, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev", "username": "_vidalro", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc11"}, {"verified": false, "id": "512785873", "public_metrics": {"followers_count": 18247, "following_count": 985, "tweet_count": 137191, "listed_count": 38}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "DilaurenttiCris", "name": "\ud835\udd74'\ud835\udd92 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd93' \ud835\udd7e\ud835\udd9a\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud83c\udff3\u200d\u26a7"}, {"verified": false, "id": "1093917774", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 278, "tweet_count": 23268, "listed_count": 3}, "username": "DouglasRondon4", "name": "Douglas Rondon"}, {"verified": false, "id": "2751325144", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 356, "tweet_count": 48194, "listed_count": 0}, "username": "edilia2014", "name": "Edilia Jaimes"}, {"verified": false, "id": "901945010161156096", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 982, "tweet_count": 7053, "listed_count": 0}, "location": "Guarne, Colombia", "username": "Wil988", "name": "Wil sanchez"}, {"verified": false, "id": "4635655533", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 413, "tweet_count": 19234, "listed_count": 8}, "location": "Barranquilla,Colombia", "username": "Sebasvrll", "name": "puts 'SEBASTIAN'"}, {"verified": false, "id": "903082716467527680", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 107, "tweet_count": 6550, "listed_count": 0}, "location": "Calama", "username": "R_cieloslatinos", "name": "Radio Cielos Latinos"}, {"verified": false, "id": "210926594", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 540, "tweet_count": 36752, "listed_count": 4}, "location": "Bucaramanga", "username": "biopsicosis", "name": "Biopsicosis"}, {"verified": false, "id": "407665030", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1701, "tweet_count": 166139, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina", "username": "lovedoesnothide", "name": "Bea \ud83c\udf7c"}, {"verified": false, "id": "2884890255", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 6861, "tweet_count": 236413, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "malikath_", "name": "Kath"}, {"verified": false, "id": "363980692", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 980, "tweet_count": 45657, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Guayana", "username": "Josedelavega55", "name": "Jos\u00e9 Vega"}, {"verified": false, "id": "839945283769368576", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 92, "tweet_count": 7491, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "username": "adelinaveintim2", "name": "Adelina Veintimilla"}, {"verified": false, "id": "2421580169", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 3581, "tweet_count": 110784, "listed_count": 1}, "username": "EOrlandoea", "name": "Orlando E. Acevedo S"}, {"verified": false, "id": "2953347921", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 751, "tweet_count": 57548, "listed_count": 12}, "username": "flores8008", "name": "Ulises Aranda"}, {"verified": false, "id": "1099054639612346373", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 1173, "tweet_count": 60232, "listed_count": 43}, "location": "Quintana Roo", "username": "QuadratinQRoo", "name": "QuadratinQRoo"}, {"verified": false, "id": "312772119", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 281, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "username": "MATETETEUS", "name": "Matheus, Del Creator"}, {"verified": false, "id": "2161705039", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 610, "tweet_count": 9466, "listed_count": 0}, "location": "Rio Largo, Brasil", "username": "Ukordan44", "name": "Jo\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "586664391", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2010, "tweet_count": 61308, "listed_count": 10}, "username": "ehperezlo", "name": "edgar hernando perez"}, {"verified": false, "id": "4260434416", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 28, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "username": "pipe8_andres", "name": "Andres Rubiano"}, {"verified": false, "id": "1151284289247600641", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 47, "tweet_count": 4888, "listed_count": 0}, "username": "Miguel76378676", "name": "Miguel"}, {"verified": false, "id": "284824073", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 560, "tweet_count": 3445, "listed_count": 0}, "username": "jblancoq1976", "name": "Blanco Quijada"}, {"verified": false, "id": "119804910", "public_metrics": {"followers_count": 189908, "following_count": 1910, "tweet_count": 166390, "listed_count": 477}, "username": "planwac", "name": "William Castillo Boll\u00e9"}, {"verified": false, "id": "108777650", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1029, "tweet_count": 24717, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "maniherba", "name": "Mar\u00eda N. Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "713215843400810496", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 413, "tweet_count": 21850, "listed_count": 1}, "location": "Alc\u00fadia, Mallorc.Espa\u00f1a", "username": "jordanmallorca", "name": "Antonio M\u00e1rquez"}, {"verified": false, "id": "4829313214", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}, "username": "pdiaz222f", "name": "Pilar Diaz Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "608426886", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 46146, "listed_count": 2}, "location": "Laiman =_=", "username": "Eddy0074", "name": "eddy \ud83e\udd95\ud83e\udd96"}, {"verified": false, "id": "242109660", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 982, "tweet_count": 90947, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "pemomor", "name": "Pedro Molero Mora \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "978277500324339712", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 419, "tweet_count": 27305, "listed_count": 0}, "username": "jgvmotos", "name": "gustavo Villalba"}, {"verified": false, "id": "776174774", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 880, "tweet_count": 22819, "listed_count": 1}, "location": "Cordoba, Argentina", "username": "SanAlessa2", "name": "San \ud83c\udccf"}, {"verified": false, "id": "1462600153", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 508, "tweet_count": 9494, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "iannelliagustin", "name": "Agustin"}, {"verified": false, "id": "252649458", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 153, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Volfranpe", "name": "Volfran Pe\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "942398594421854209", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 388, "tweet_count": 20247, "listed_count": 0}, "location": "Parauapebas-Par\u00e1, Brasil", "username": "MarciaLopesTeix", "name": "M\u00e1rcia Lopes"}, {"verified": false, "id": "1122153002696085505", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 176, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "location": "Limeira", "username": "marceeloun", "name": "\ud83d\udd78"}, {"verified": false, "id": "1231435910", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 946, "tweet_count": 38407, "listed_count": 8}, "location": "San Javier - Santa Fe", "username": "ErnesSole", "name": "Ernes Sol\u00e9"}, {"verified": false, "id": "145420219", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 691, "tweet_count": 19731, "listed_count": 0}, "location": "Nunca fue suerte, fue dios", "username": "tomilescano", "name": "Tom\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "720967996294959106", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 3685, "tweet_count": 82151, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "MarcoFonsecaRa1", "name": "Marco Fonseca"}, {"verified": false, "id": "995169208324493312", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 33, "tweet_count": 1128, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00e7ador, Brasil", "username": "brunosa00348306", "name": "bruno santos"}, {"verified": false, "id": "1345667023", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1014, "tweet_count": 4582, "listed_count": 0}, "username": "jjdurandautant", "name": "Jos\u00e9 Javier Dur\u00e1n D."}, {"verified": false, "id": "1354646353", "public_metrics": {"followers_count": 10745, "following_count": 1116, "tweet_count": 143685, "listed_count": 69}, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "username": "EcastilloVa", "name": "Elizabeth Castillo V."}, {"verified": false, "id": "1197681437731893248", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel44289551", "name": "Gabriel Aquele do borel"}, {"verified": false, "id": "67711176", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 348, "tweet_count": 30811, "listed_count": 29}, "location": "Aster\u00f3ide B612", "username": "claustrofobiia", "name": "fuck brazil stupid ass country \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "4774583973", "public_metrics": {"followers_count": 494088, "following_count": 695, "tweet_count": 41311, "listed_count": 516}, "location": "Brasil", "username": "OBQDC", "name": "O Brasil Que Deu Certo"}, {"verified": false, "id": "195542643", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1345, "tweet_count": 24699, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "EmaPor", "name": "\ud83c\udf42Somos m\u00e1s qu(E) dos"}, {"verified": false, "id": "2291671842", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 328, "tweet_count": 4382, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga", "username": "AlexanArchila", "name": "Alexander Archila Si"}, {"verified": false, "id": "538248459", "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "location": "Calle Falsa 123.", "username": "LaSinEstilo", "name": "Ana la vecina"}, {"verified": false, "id": "717859460866244608", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 105, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "cesardavid679", "name": "teu pai"}, {"verified": false, "id": "173273484", "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 9065, "tweet_count": 293240, "listed_count": 5}, "location": "ECUADOR", "username": "K151090", "name": "Iv\u00e1n Benalc@zar HLVS"}, {"verified": false, "id": "316026080", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 632, "tweet_count": 53396, "listed_count": 0}, "username": "LEDYS8", "name": "LEDYS"}, {"verified": false, "id": "839932869447401472", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 676, "tweet_count": 115486, "listed_count": 16}, "location": "\ud83d\udcfa: op - saga final", "username": "nyazkywalker", "name": "u can call me blue 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "883074554", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 525, "tweet_count": 41338, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eudaisyanne", "name": "Daisy Anne \u00e9 cantora, sabia?"}, {"verified": false, "id": "92100723", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 398, "tweet_count": 8644, "listed_count": 1}, "location": "\u00dcT: 10.464184,-66.868879", "username": "facl69", "name": "FRANCISCO CALDERON"}, {"verified": false, "id": "3484556354", "public_metrics": {"followers_count": 14483, "following_count": 5322, "tweet_count": 5969, "listed_count": 15}, "location": "Ci\u00e9naga de Oro, Colombia", "username": "RFLN2", "name": "Est\u00e1s dura sin ir al gym \ud83e\udef6\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "2561160519", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 11, "tweet_count": 18743, "listed_count": 0}, "location": "Al borde del suicidio.", "username": "JvDreamless", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udce5."}, {"verified": false, "id": "1067572031158448129", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 231, "tweet_count": 20055, "listed_count": 0}, "username": "AnaYaez41933166", "name": "Ana Ya\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "981673141", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1240, "tweet_count": 64700, "listed_count": 11}, "location": "Paso Alejo", "username": "ale_cqt", "name": "Cqt Cerati"}, {"verified": false, "id": "867941820", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 528, "tweet_count": 12803, "listed_count": 4}, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "username": "yohappyandyou", "name": "No Name"}, {"verified": false, "id": "53863905", "public_metrics": {"followers_count": 189509, "following_count": 44027, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "alexagomez2000", "name": "@AlexaG\u00f3mez2000"}, {"verified": false, "id": "1149789315502919681", "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 3127, "tweet_count": 53452, "listed_count": 16}, "location": "miles heizer.", "username": "kyljbieber", "name": "leticia \u271e"}, {"verified": false, "id": "190447546", "public_metrics": {"followers_count": 10283, "following_count": 5646, "tweet_count": 417735, "listed_count": 40}, "location": "Argentina BSAS\u2665MDQ \ud83c\udf0a\u2764\u270c", "username": "vedetongaa", "name": "R\u00f8sY\u2665\u0142\u00f8V\u0454\u2665A\u03b7I\u043c\u03b1\u0142\u0454s\u263a\u2665"}, {"verified": false, "id": "4595764235", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 2185, "tweet_count": 24354, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "henrylive2015", "name": "Henry Delgado."}, {"verified": false, "id": "1225885272", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 5000, "tweet_count": 21454, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "username": "RikrdoQB", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd94 \u15d6\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd99 \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8e"}, {"verified": false, "id": "498090952", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 0, "tweet_count": 13865, "listed_count": 0}, "location": "Lagoa do Tocantins, Brasil", "username": "cleytonlqueiroz", "name": "CleytonQueiroz"}, {"verified": false, "id": "237046165", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 4997, "tweet_count": 41298, "listed_count": 4}, "location": "VENEZUELA.", "username": "edgarpremed", "name": "Edgar Reyes."}, {"verified": false, "id": "346321145", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 4986, "tweet_count": 224872, "listed_count": 45}, "location": "Guayaquiljcbb", "username": "juaneloayza49", "name": "Juan Enrique Loayza"}, {"verified": false, "id": "383316110", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 561, "tweet_count": 93121, "listed_count": 0}, "username": "Gloriabarreir52", "name": "Gloria barreiro"}, {"verified": false, "id": "875700082187915265", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 119, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "TeresaBueno2707", "name": "Teresa Bueno"}, {"verified": false, "id": "61401153", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1013, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}, "username": "conuelle", "name": "c"}, {"verified": false, "id": "895299367254577153", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1743, "tweet_count": 6289, "listed_count": 0}, "username": "JosGuil2654", "name": "Jos\u00e9 Guillermo"}, {"verified": false, "id": "633744893", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 459, "tweet_count": 66153, "listed_count": 3}, "location": "CALI", "username": "edwin770610", "name": "EDWIN G"}, {"verified": false, "id": "447958788", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 326, "tweet_count": 18804, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MakiAmpudia", "name": "MOTOMAKI"}, {"verified": false, "id": "931928610952359936", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 311, "tweet_count": 12692, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Agusrivera03", "name": "\u2b50"}, {"verified": false, "id": "1055799534981468160", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 631, "tweet_count": 7566, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Pericles_1921", "name": "Pericles"}, {"verified": false, "id": "984664422084988928", "public_metrics": {"followers_count": 145620, "following_count": 182, "tweet_count": 3766, "listed_count": 99}, "location": "elitenetflixbr@gmail.com", "username": "EliteNetflixBR", "name": "\u00c9lite Brasil \uea00"}, {"verified": false, "id": "4789715836", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 235, "tweet_count": 87461, "listed_count": 1}, "location": "Recife, PE", "username": "mirunayv", "name": "miru"}, {"verified": true, "id": "25694156", "public_metrics": {"followers_count": 263052, "following_count": 478, "tweet_count": 36162, "listed_count": 1675}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "johniadarola", "name": "John Iadarola"}, {"verified": false, "id": "931224468185337858", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 868, "tweet_count": 32491, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha ", "username": "belezais_", "name": "Anita"}, {"verified": false, "id": "917065959655043074", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 389, "tweet_count": 30901, "listed_count": 0}, "location": "Vila da Paz, Cachoeirinha", "username": "Lucius_48", "name": "Lucius"}, {"verified": false, "id": "102210468", "public_metrics": {"followers_count": 15843, "following_count": 5031, "tweet_count": 499679, "listed_count": 95}, "location": "Venezuela", "username": "patriayo", "name": "Tia Vene"}, {"verified": false, "id": "943643291555389441", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1707, "tweet_count": 20527, "listed_count": 2}, "username": "George38852338", "name": "GeorgeHonesto"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "761345899859705856", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 165, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "lisarBnation", "name": "lisarB"}, {"verified": false, "id": "198606567", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 351, "tweet_count": 2449, "listed_count": 1}, "location": "Vila Velha ES - Frutal MG", "username": "lumiziara", "name": "Luciano Miziara"}, {"verified": false, "id": "458792093", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1596, "tweet_count": 81273, "listed_count": 10}, "username": "cardon99", "name": "Cardon99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "63056549", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 240, "tweet_count": 5744, "listed_count": 2}, "location": "Maracay - Venezuela", "username": "YamiiSabrina", "name": "Yamii Sabrina"}, {"verified": false, "id": "1180674846214299653", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 288, "tweet_count": 5595, "listed_count": 0}, "username": "heres_de", "name": "Tom\u00e1s de Heres"}, {"verified": false, "id": "1162540778419314693", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 356, "tweet_count": 9054, "listed_count": 0}, "username": "WalterAbril1", "name": "Walter Abril"}, {"verified": false, "id": "553065983", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1442, "tweet_count": 10610, "listed_count": 0}, "location": "Quito", "username": "88Edram", "name": "EDWIN RIVERA"}, {"verified": false, "id": "2897266419", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 431, "tweet_count": 7509, "listed_count": 0}, "location": "Manizales, Colombia", "username": "Laura0_7", "name": "Laura L\u00f3pez"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "1488660930", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 205, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "location": "Bogota", "username": "caro900523", "name": "Angie Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "1095364123209203713", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 518, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}, "location": "cg/sp - am\u00e9rica latina", "username": "everweary", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "4115929575", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 328, "tweet_count": 23435, "listed_count": 0}, "username": "alexmcs__", "name": "Xande"}, {"verified": false, "id": "125192522", "public_metrics": {"followers_count": 5923, "following_count": 6607, "tweet_count": 142781, "listed_count": 39}, "location": "Cuman\u00e1-estado Sucre-Venezuela", "username": "cesarmendi", "name": "C\u00e9sar Arismendi"}, {"verified": false, "id": "15747708", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 90, "tweet_count": 858, "listed_count": 3}, "location": "Canada", "username": "nanash", "name": "Ana Mar\u00eda RG"}, {"verified": false, "id": "295441083", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 740, "tweet_count": 8431, "listed_count": 0}, "location": "Buenaventura, Colombia ", "username": "PaulOlmedoLopez", "name": "Paul Olmedo Lopez"}, {"verified": false, "id": "2771665816", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 3123, "tweet_count": 25700, "listed_count": 4}, "location": "Zulia, Venezuela", "username": "FumarJaime", "name": "Jaime Buelvas( Fumarola)"}, {"verified": false, "id": "2954556893", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 436, "tweet_count": 28826, "listed_count": 0}, "username": "carlos___maia7k", "name": "c. maia \ud83e\udd2b"}, {"verified": false, "id": "72661381", "public_metrics": {"followers_count": 5153, "following_count": 1699, "tweet_count": 29189, "listed_count": 32}, "location": "Barinas, Venezuela.", "username": "peruchocastillo", "name": "Pedro Luis Castillo"}, {"verified": false, "id": "851460512", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1135, "tweet_count": 10966, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "username": "alejagonzalezbr", "name": "Alejandra Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "78886375", "public_metrics": {"followers_count": 65381, "following_count": 1535, "tweet_count": 126888, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "cjaimesb", "name": "Carolina Jaimes B"}, {"verified": false, "id": "781654974", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 4983, "tweet_count": 15199, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "Martha86986010", "name": "Martha"}, {"verified": false, "id": "801533864", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1417, "tweet_count": 64128, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "camsflos", "name": "Cams (Taylor\u2019s Version)"}, {"verified": false, "id": "1095037906421510145", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 453, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "paulinaamr_", "name": "Paulina Mora"}, {"verified": false, "id": "384482924", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 189, "tweet_count": 37415, "listed_count": 0}, "location": "Pichincha, Ecuador", "username": "Marcell_tc", "name": "Marcell Torres"}, {"verified": false, "id": "981645383045611522", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1118, "tweet_count": 20569, "listed_count": 0}, "username": "inesita2076", "name": "Inesita Moran"}, {"verified": false, "id": "157480789", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 400, "tweet_count": 68453, "listed_count": 4}, "username": "Thatiana_Avila", "name": "\ud83d\uddfc\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "286376069", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1480, "tweet_count": 57563, "listed_count": 12}, "username": "FLOWERKAISOO", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "145877739", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 336, "tweet_count": 31551, "listed_count": 2}, "username": "CarmenFTex", "name": "carmen Felicia"}, {"verified": false, "id": "149372117", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 363, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "username": "mcsardi", "name": "Cristina Sardi"}, {"verified": false, "id": "3460732037", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 6, "tweet_count": 23805, "listed_count": 0}, "username": "Nestor85Morales", "name": "Nestor Morales"}, {"verified": false, "id": "3059578413", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 483, "tweet_count": 23295, "listed_count": 3}, "username": "bianco_vittoria", "name": "Vittoria Bianco"}, {"verified": false, "id": "882818195752660994", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 149, "tweet_count": 29259, "listed_count": 0}, "username": "errege07", "name": "\u0ae8og\u00e9rio \u2720"}, {"verified": false, "id": "294871877", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 733, "tweet_count": 67314, "listed_count": 37}, "username": "AngelTadey", "name": "Angel\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "200229321", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2256, "tweet_count": 129585, "listed_count": 4}, "location": "ECUADOR", "username": "fuser666", "name": "HECTOR VELASCO"}, {"verified": false, "id": "2757809229", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 181, "tweet_count": 6048, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "caio_comunizta", "name": "Charles do Bronx \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1161802530705334272", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1917, "tweet_count": 12316, "listed_count": 1}, "location": "venezuela", "username": "rafadario3", "name": "@RafaDario3"}, {"verified": false, "id": "11843682", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1600, "tweet_count": 17242, "listed_count": 13}, "location": "Recife, Brasil", "username": "fgusmaof", "name": "Fernando Gusm\u00e3o, filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "55585134", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 717, "tweet_count": 22840, "listed_count": 0}, "username": "marfresil", "name": "Mark"}, {"verified": false, "id": "965791466340667392", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 268, "tweet_count": 11333, "listed_count": 0}, "username": "venezolanita012", "name": "jean m"}, {"verified": false, "id": "1189962578644127745", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2189, "tweet_count": 84173, "listed_count": 1}, "username": "Milla19831", "name": "@Milla1983"}, {"verified": false, "id": "114059859", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1425, "tweet_count": 21995, "listed_count": 19}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "cbricenoi", "name": "corina brice\u00f1o-i"}, {"verified": false, "id": "3191583403", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 119, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "alhernandezhe", "name": "Alexander"}, {"verified": false, "id": "80756158", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 522, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "williamdsantos", "name": "William Santos"}, {"verified": false, "id": "956954689295220737", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1050, "tweet_count": 15607, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "viniciusfcc", "name": "Ferreira\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "63176407", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 3178, "tweet_count": 64876, "listed_count": 20}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Stelluchis", "name": "LA FLOR"}, {"verified": false, "id": "1184116673596379137", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 102, "tweet_count": 1665, "listed_count": 0}, "username": "anacecihm", "name": "cecyyy"}, {"verified": false, "id": "1178109909235318789", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 132, "tweet_count": 2543, "listed_count": 0}, "username": "BarbaraMtzB1", "name": "rawr"}, {"verified": false, "id": "1184438984", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 4925, "tweet_count": 31576, "listed_count": 1}, "location": "MADAGASCAR", "username": "somosmaga", "name": "MaGaEnGaMaDa"}, {"verified": false, "id": "1184662604620468224", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 5002, "tweet_count": 41388, "listed_count": 3}, "username": "bolivar_abg", "name": "Abg.Valen Bolivar"}, {"verified": false, "id": "2982472073", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 614, "tweet_count": 26366, "listed_count": 0}, "location": "Mas cerca de lo q se imaginan.", "username": "DavidLasprilla1", "name": "Petro, presidente de Colombia. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0f"}, {"verified": false, "id": "161838613", "public_metrics": {"followers_count": 38851, "following_count": 64, "tweet_count": 214649, "listed_count": 219}, "location": "Buenos Aires y Montevideo", "username": "dardogasparre", "name": "DardoG"}, {"verified": false, "id": "118441238", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 2075, "tweet_count": 982, "listed_count": 12}, "location": "LDN - NY - Now@BA", "username": "LuciaMunizMD", "name": "Lucy in the Sky of TCP/IP"}, {"verified": false, "id": "1598819863", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 167, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "wsmontero98", "name": "Wendy M M M"}, {"verified": false, "id": "985693841289334784", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 356, "tweet_count": 89662, "listed_count": 0}, "username": "GarufaAntonio", "name": "M. Antonioni. \ud83c\udfac \ud83c\udd9a"}, {"verified": false, "id": "835615643084984320", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 2359, "tweet_count": 43884, "listed_count": 3}, "username": "charly_cerez", "name": "Charly Cerez"}, {"verified": true, "id": "28191953", "public_metrics": {"followers_count": 1238119, "following_count": 97, "tweet_count": 296631, "listed_count": 1940}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "ABCDigital", "name": "ABC Digital"}, {"verified": false, "id": "211568474", "public_metrics": {"followers_count": 5235, "following_count": 5126, "tweet_count": 312815, "listed_count": 29}, "username": "oteb1000", "name": "Beethoven"}, {"verified": false, "id": "440578101", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 748, "tweet_count": 136692, "listed_count": 12}, "username": "CsarGonzlez5", "name": "Cesar Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "124024139", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 9, "tweet_count": 1861, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "GNataliCruzM", "name": "Natali Medina"}, {"verified": false, "id": "1699174052", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1709, "tweet_count": 107199, "listed_count": 25}, "username": "harry6983", "name": "enrique llamasco"}, {"verified": false, "id": "859932115105968129", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 4950, "tweet_count": 35738, "listed_count": 3}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "benitez1_m", "name": "J. M. Benitez"}, {"verified": false, "id": "248470043", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 562, "tweet_count": 11313, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "montesmarg", "name": "Margarita Montes"}, {"verified": false, "id": "1177221730013786114", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 287, "tweet_count": 4786, "listed_count": 0}, "username": "conta_ed", "name": "Ed"}, {"verified": false, "id": "187238995", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 297, "tweet_count": 101464, "listed_count": 21}, "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "username": "IJSB", "name": "Ivan J S Belisario"}, {"verified": false, "id": "936871693", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 4444, "tweet_count": 20600, "listed_count": 4}, "location": "MANAGUA, NICARAGUA", "username": "Quijanomacanche", "name": "ABRAHAM CONSTANTINO"}, {"verified": false, "id": "167815809", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 368, "tweet_count": 39953, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "PaulaLdn", "name": "Paula."}, {"verified": false, "id": "1347468968", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 753, "tweet_count": 107360, "listed_count": 16}, "username": "PRINCESANMIGUEL", "name": "QUIEN COMO DIOS..."}, {"verified": false, "id": "961019083385917440", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 97, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MarceloFalcao11", "name": "Marfel"}, {"verified": false, "id": "1199410869496668160", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 60, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "Melysa08814915", "name": "Melysa"}, {"verified": false, "id": "326918491", "public_metrics": {"followers_count": 122683, "following_count": 6550, "tweet_count": 74736, "listed_count": 422}, "location": "#CongresoCorrupto", "username": "ManosLimpiasCo", "name": "Indignados Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "776299626", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2402, "tweet_count": 21709, "listed_count": 0}, "location": "Tampa, FL", "username": "agrotty123", "name": "Juan Pablo Matta"}, {"verified": true, "id": "77694285", "public_metrics": {"followers_count": 5299462, "following_count": 2566, "tweet_count": 27948, "listed_count": 6026}, "location": "Bogota D.C.", "username": "carlosvives", "name": "Carlos Vives"}, {"verified": false, "id": "2756030277", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1384, "tweet_count": 27510, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "javierduquecas", "name": "Solo en Colombia"}, {"verified": false, "id": "37359275", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 160, "tweet_count": 13758, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia-GO, BRasil", "username": "Valtenio", "name": "Valtenio Santos"}, {"verified": false, "id": "15918946", "public_metrics": {"followers_count": 135033, "following_count": 1076, "tweet_count": 21798, "listed_count": 329}, "location": "Londrina", "username": "silviogrimaldo", "name": "Silvio Grimaldo"}, {"verified": false, "id": "228693477", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 2308, "tweet_count": 88519, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn", "username": "Jucegome", "name": "J. G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "3378073864", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 208, "tweet_count": 15475, "listed_count": 0}, "username": "Audreycm49", "name": "Audrey Carpio Marti"}, {"verified": false, "id": "759895780706529280", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 765, "tweet_count": 70952, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Mireyita1910", "name": "Mireya Agra"}, {"verified": false, "id": "171922849", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1229, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}, "location": "La Serena, Chile", "username": "tanus2", "name": "karina"}, {"verified": false, "id": "401628337", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1294, "tweet_count": 186007, "listed_count": 16}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "jfcjimenez", "name": "javier cantor"}, {"verified": false, "id": "174466417", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 180, "tweet_count": 17761, "listed_count": 9}, "location": "Mundo Conhecido", "username": "hey_caaarol", "name": "Carol da Casa Targaryen \ud83c\udf6d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1189013427878010880", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 905, "tweet_count": 149185, "listed_count": 0}, "username": "LACONSE26211142", "name": "LACONSENTIDA"}, {"verified": false, "id": "2333898548", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2631, "tweet_count": 109607, "listed_count": 1}, "username": "emersonpaz21", "name": "Emerson Paz"}, {"verified": false, "id": "1181901301564739584", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 139, "tweet_count": 8280, "listed_count": 0}, "username": "CarmenP22879835", "name": "Carmen Paez"}, {"verified": false, "id": "1037657172656701441", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 142, "tweet_count": 51146, "listed_count": 1}, "username": "brabissimah", "name": "inef\u00e1vel \u2728\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2238375807", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 227, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}, "username": "nadiacarito8712", "name": "Nadia Pe\u00f1a G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "2374680799", "public_metrics": {"followers_count": 9976, "following_count": 2943, "tweet_count": 65114, "listed_count": 26}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "tylerdoubt_", "name": "s\u00f8fita"}, {"verified": false, "id": "38573306", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 361, "tweet_count": 194469, "listed_count": 52}, "location": "Venezuela", "username": "IssaCgv", "name": "Isabel III \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1022366817761652737", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 833, "tweet_count": 4098, "listed_count": 0}, "location": "your mind", "username": "AxlEsquivel1", "name": "Sr. Conejo Maligno \ud83d\udc30"}, {"verified": false, "id": "588513144", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1306, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Arq_bogota", "name": "Arqui"}, {"verified": false, "id": "768648774763810816", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1196, "tweet_count": 39382, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "PALUCA371", "name": "Solrak371"}, {"verified": false, "id": "848689159652945920", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 126, "tweet_count": 14171, "listed_count": 0}, "username": "rfjacome74", "name": "Rosario J\u00e1come E."}, {"verified": true, "id": "62154340", "public_metrics": {"followers_count": 409887, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "RoyBarreras", "name": "Roy Barreras"}, {"verified": false, "id": "4579015402", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1462, "tweet_count": 28923, "listed_count": 0}, "username": "meza_cepera", "name": "Pol\u00edtica y religi\u00f3n: opio del pueblo!"}, {"verified": false, "id": "733127784315289600", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 62, "tweet_count": 2745, "listed_count": 2}, "location": "Richmond, TX", "username": "PedroPepeSanch1", "name": "Pedro Pepe Sanchez"}, {"verified": false, "id": "2876444417", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1356, "tweet_count": 4907, "listed_count": 0}, "username": "psicoronald86", "name": "UnFulanoMas"}, {"verified": false, "id": "585805747", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 56, "tweet_count": 70077, "listed_count": 2}, "location": "Guatire, Venezuela", "username": "leo_briceno", "name": "Leonardo"}, {"verified": false, "id": "14603184", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 273, "tweet_count": 4246, "listed_count": 5}, "location": "Texas, USA", "username": "alexandrecruzzz", "name": "ALCz"}, {"verified": true, "id": "354095556", "public_metrics": {"followers_count": 2541367, "following_count": 615, "tweet_count": 7388, "listed_count": 2620}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad"}, {"verified": false, "id": "1199140693043798018", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 86, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "username": "Fernand53925974", "name": "Fernando Vega"}, {"verified": false, "id": "277774138", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 148, "tweet_count": 23921, "listed_count": 11}, "location": "The big bog", "username": "ambasconzeta", "name": "AnGoRa"}, {"verified": false, "id": "135321834", "public_metrics": {"followers_count": 855002, "following_count": 4751, "tweet_count": 46185, "listed_count": 1340}, "location": "Colombia", "username": "MabelLaraNews", "name": "M\u00e1bel Lara"}, {"verified": false, "id": "3423347140", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 231, "tweet_count": 12516, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "thaaisrib_", "name": "tha\u00eds"}, {"verified": false, "id": "950190424425205760", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1943, "tweet_count": 109252, "listed_count": 2}, "username": "JudasEscariotes", "name": "Arnold Gee"}, {"verified": false, "id": "1157054004997869568", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 338, "tweet_count": 4896, "listed_count": 1}, "location": "N\u00e1rnia ", "username": "mayara00001", "name": "may"}, {"verified": false, "id": "992827060367306753", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 103, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "location": "Cordillera, Paraguay", "username": "saldivar_facu", "name": "Facu Sald\u00edvar\uf8ff"}, {"verified": false, "id": "1370973696", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 342, "tweet_count": 15411, "listed_count": 0}, "username": "enebaav", "name": "nazarena"}, {"verified": false, "id": "1165140341516902400", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 56, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "username": "Csar78957619", "name": "C\u00e9sar"}, {"verified": false, "id": "141384561", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1883, "tweet_count": 87558, "listed_count": 7}, "location": "Municipio Turen", "username": "giselajgc05", "name": "Gisela Gomez"}, {"verified": false, "id": "1190085995540176901", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 57, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "Marisol10829528", "name": "Marisol Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "348901763", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 302, "tweet_count": 2957, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela ", "username": "FelipeReyes07", "name": "Felipe Reyes"}, {"verified": false, "id": "884090845418463234", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 165, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "username": "ribeyro_07", "name": "gab"}, {"verified": false, "id": "1033882272993345540", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 274, "tweet_count": 7305, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "mudar_nome_user", "name": "camundongo marombeiro"}, {"verified": false, "id": "821454471712612354", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru", "username": "guihozeda", "name": "Guillermo Zevallos D"}, {"verified": true, "id": "361042982", "public_metrics": {"followers_count": 75660, "following_count": 5830, "tweet_count": 79293, "listed_count": 331}, "username": "vozdelatierra", "name": "Marco Arana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1008045802978148353", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 134, "tweet_count": 15703, "listed_count": 0}, "username": "marimarimolo", "name": "Ana \u2728"}, {"verified": false, "id": "1195543530187440128", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 263, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "username": "MajoCedielR", "name": "Majo\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "728982357064192000", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 188, "tweet_count": 95194, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "yorsjuridico", "name": "Jorge Orlando"}, {"verified": false, "id": "4902479960", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 169, "tweet_count": 26723, "listed_count": 5}, "username": "mentesonriente", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9e"}, {"verified": false, "id": "121139168", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1195, "tweet_count": 92965, "listed_count": 9}, "location": "Rep\u00fablica Mierdera de Vzla.", "username": "Lopezjuancarlos", "name": "Juan Carlos L\u00f3pez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude00"}, {"verified": false, "id": "119458746", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1196, "tweet_count": 17880, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "jesusnini", "name": "Jes\u00fas Quintero M\u00e9ndez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "897655036129497089", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 809, "tweet_count": 18330, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "lkurt136", "name": "lucas kurt\ud83e\udd18\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "802346121498599424", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 931, "tweet_count": 22613, "listed_count": 0}, "location": "11/07 \u2764\ufe0f", "username": "_Porciuncula_", "name": "Erickzera \ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "821891077", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 80, "tweet_count": 33775, "listed_count": 0}, "location": "COLOMBIA", "username": "tathirug", "name": "Tati"}, {"verified": false, "id": "164969574", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 2973, "tweet_count": 348365, "listed_count": 93}, "location": "Plut\u00f3n *The Planet*", "username": "LorenA_EP_", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb"}, {"verified": false, "id": "130010920", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1992, "tweet_count": 72197, "listed_count": 3}, "location": "SAHAGUN_CORDOBA PIN 2A7C4C64", "username": "RHOYOS2008", "name": "ROCAHOVE"}, {"verified": false, "id": "803078664997007361", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 21, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}, "location": "Ill\u00e9a", "username": "francielealv_", "name": "Ciele \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "62102741", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1352, "tweet_count": 21996, "listed_count": 3}, "location": "\u00dcT: 9.142333,-71.081322", "username": "hmazzei", "name": "Hugo Mazzei"}, {"verified": false, "id": "298566235", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 4268, "tweet_count": 118318, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador", "username": "serranod1", "name": "Darwin Serrano G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "501132118", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 582, "tweet_count": 34502, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "username": "AmparoPenaloza", "name": "Amparo Pe\u00f1aloza G."}, {"verified": false, "id": "944020105943494657", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 84, "tweet_count": 2306, "listed_count": 0}, "username": "CarmenARodrigu6", "name": "Carmen A Rodriguez D"}, {"verified": false, "id": "725060538397503489", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 321, "tweet_count": 37348, "listed_count": 0}, "username": "jupafica65", "name": "Juan Pablo Figueroa C"}, {"verified": false, "id": "2353513111", "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 4994, "tweet_count": 175771, "listed_count": 4}, "username": "Baldor2014", "name": "\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "864684334325911552", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 631, "tweet_count": 145947, "listed_count": 3}, "location": "Guayaquil ", "username": "JohnnyXavierSa1", "name": "Joxa"}, {"verified": false, "id": "1004893727700275202", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 305, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}, "username": "Santialbuerne1", "name": "Santiago albuerne"}, {"verified": false, "id": "928450408577732609", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 380, "tweet_count": 14335, "listed_count": 0}, "username": "laza2315", "name": "L\u00e1zaro"}, {"verified": false, "id": "151266952", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1919, "tweet_count": 17798, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "marielesd", "name": "marieles damiani"}, {"verified": false, "id": "325151234", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 701, "tweet_count": 132931, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brunolealffc", "name": "Faz o L \ud83d\udc46\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "3127142765", "public_metrics": {"followers_count": 221625, "following_count": 667, "tweet_count": 99762, "listed_count": 485}, "location": "Brasil", "username": "camisa_23", "name": "Camisa 23 | NBA"}, {"verified": false, "id": "1036826269172813825", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1137, "tweet_count": 17479, "listed_count": 0}, "username": "lacerda71_", "name": "Ju"}, {"verified": false, "id": "926659413674483713", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 1652, "tweet_count": 19967, "listed_count": 0}, "location": "bxd", "username": "trem71__", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "1707827736", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 869, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}, "username": "dario_ordoez", "name": "ruben dario ordo\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "971519230087778304", "public_metrics": {"followers_count": 8586, "following_count": 7586, "tweet_count": 301395, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yanvarradeira", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc1a\ud835\udc27 \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "434226913", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 595, "tweet_count": 6644, "listed_count": 2}, "location": "Alamor - Loja - Ecuador", "username": "lissmazh", "name": "Lisseth Zhuma"}, {"verified": false, "id": "1198385863287345154", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 139, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "username": "juliana_cm", "name": "JulianaCM"}, {"verified": false, "id": "336021659", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 383, "tweet_count": 2277, "listed_count": 6}, "username": "EULISES72", "name": "Eulises Navas"}, {"verified": false, "id": "132709991", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 4994, "tweet_count": 162044, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "YFERLEYHR", "name": "Yorfan Hoya"}, {"verified": false, "id": "886260426098520066", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1348, "tweet_count": 50552, "listed_count": 0}, "username": "MarquesVictor01", "name": "vt"}, {"verified": false, "id": "346035135", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 315, "tweet_count": 178515, "listed_count": 13}, "location": "Quito", "username": "jfrb1987", "name": "jose pancho"}, {"verified": false, "id": "150733171", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 566, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}, "username": "lyagalavis", "name": "Lya Galavis"}, {"verified": false, "id": "1023048468825300997", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 184, "tweet_count": 22865, "listed_count": 0}, "username": "CarlosB0602", "name": "@CarlosB060"}, {"verified": false, "id": "620031135", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1197, "tweet_count": 51151, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "justoconstante", "name": "justo constantine"}, {"verified": false, "id": "883436704765534209", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 128, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "WAlvcer", "name": "Wan AlvCer"}, {"verified": false, "id": "901450748076187648", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1548, "tweet_count": 17124, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "MariaETorresM09", "name": "Mar\u00eda Elena Torres"}, {"verified": false, "id": "190329145", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 457, "tweet_count": 168415, "listed_count": 3}, "username": "ralilop", "name": "Rali"}, {"verified": false, "id": "3370894425", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 2451, "tweet_count": 165487, "listed_count": 0}, "location": "revoada\ud83d\udccd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "eujuan19", "name": "Lukaku \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "867320160", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 168, "tweet_count": 26669, "listed_count": 0}, "username": "alfonsor79", "name": "Helbert Ruiz"}, {"verified": false, "id": "3051469131", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 267, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "username": "GatoKitsch", "name": "Mauregato \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "589568832", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 714, "tweet_count": 16978, "listed_count": 0}, "username": "BrillSabiduria", "name": "@Brill"}, {"verified": false, "id": "894244063", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 44, "tweet_count": 123083, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "KokoTabara", "name": "Coco Tabara"}, {"verified": false, "id": "101102438", "public_metrics": {"followers_count": 28059, "following_count": 14235, "tweet_count": 113748, "listed_count": 236}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "dannlelis", "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1"}, {"verified": false, "id": "1164206256485257216", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 786, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edso do Tocantins ", "username": "VeraMar48385252", "name": "Vera Martins"}, {"verified": false, "id": "860723078", "public_metrics": {"followers_count": 8145, "following_count": 2887, "tweet_count": 156193, "listed_count": 20}, "location": "Colombia, tierra querida", "username": "monikquinterog", "name": "M\u00f3nik \ud83d\udc90"}, {"verified": false, "id": "3266801774", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 125, "tweet_count": 37272, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia ", "username": "swishh91", "name": "Cash"}, {"verified": false, "id": "3328621354", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 398, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "username": "vrodriguez2701", "name": "Vladimir Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "59942292", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2616, "tweet_count": 269292, "listed_count": 35}, "location": "Minas M\u00f3ria", "username": "andre_info", "name": "Modo Stealth 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "597537974", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 884, "tweet_count": 24280, "listed_count": 0}, "username": "gohanloco", "name": "Gohan"}, {"verified": false, "id": "247942485", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 230, "tweet_count": 61593, "listed_count": 0}, "username": "rosacarron", "name": "Rosa Carron"}, {"verified": false, "id": "1041597313142190080", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 298, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}, "username": "BiagginiAmelia", "name": "Carmen Amelia Biaggini"}, {"verified": true, "id": "2334661493", "public_metrics": {"followers_count": 570855, "following_count": 507, "tweet_count": 380834, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "id": "65151410", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 82, "tweet_count": 206064, "listed_count": 13}, "location": "Ubatuba, Brasil", "username": "usuariadcrocs", "name": "Usu\u00e1ria de Crocs"}, {"verified": false, "id": "711731968069771265", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 2214, "tweet_count": 65742, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "WellCruz8", "name": "Wellington Cruz"}, {"verified": false, "id": "912017525101252608", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 965, "tweet_count": 47937, "listed_count": 2}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "AguarDani", "name": "Danieuzin"}, {"verified": false, "id": "283801437", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 788, "tweet_count": 7013, "listed_count": 2}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "CamilaMaryfuego", "name": "Camila Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "2955346324", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 83, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "location": "por ai", "username": "KetlinElisandra", "name": "Elis"}, {"verified": false, "id": "1153725469134598144", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 75, "tweet_count": 2499, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "FernandesLuis58", "name": "Luis Fernandes"}, {"verified": false, "id": "92619261", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1650, "tweet_count": 99062, "listed_count": 68}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_gabinaldo", "name": "gabinaldo"}, {"verified": false, "id": "3424420049", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 318, "tweet_count": 17718, "listed_count": 2}, "username": "EPICURO_FLA", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "4320420981", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 466, "tweet_count": 30430, "listed_count": 1}, "location": "Portoviejo, Ecuador", "username": "Caribe05", "name": "Carina Bernal"}, {"verified": false, "id": "3109296694", "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 3894, "tweet_count": 81137, "listed_count": 5}, "username": "eloisamoramora", "name": "Eloisa Mora Mora"}, {"verified": false, "id": "751168807218151425", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1378, "tweet_count": 15247, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "NelsonRiosArte", "name": "Nelson Rios"}, {"verified": false, "id": "1083192185481244673", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 241, "tweet_count": 9751, "listed_count": 0}, "username": "dellfiquinteros", "name": "delfi"}, {"verified": false, "id": "1153454033727827968", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 427, "tweet_count": 12738, "listed_count": 0}, "username": "valentinomantii", "name": "eltino"}, {"verified": false, "id": "2522101624", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 4959, "tweet_count": 9548, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "OscarMu36991939", "name": "Oscar Murillo"}, {"verified": false, "id": "950892355", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 318, "tweet_count": 15778, "listed_count": 6}, "username": "Juandifierro91", "name": "JuanDi Fierro\u267b\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "902888637645324289", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2514, "tweet_count": 51829, "listed_count": 1}, "location": "Jamund\u00ed, Colombia", "username": "GANDREZ2", "name": "GAL"}, {"verified": false, "id": "1154059017578340353", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 854, "tweet_count": 11829, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "maurici31270337", "name": "mauricio"}, {"verified": false, "id": "284848816", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 264, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "jocbernal", "name": "Jose Bernal"}, {"verified": false, "id": "2896543701", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 101, "tweet_count": 6258, "listed_count": 0}, "username": "pabloedu2002", "name": "Pablu"}, {"verified": false, "id": "53052811", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 154, "tweet_count": 11425, "listed_count": 2}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "MarinaBoschetti", "name": "12\u00b0 per\u00edodo"}, {"verified": false, "id": "1068967128785723393", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1061, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "location": "Linhares, Brasil", "username": "AnteroTaqueti", "name": "Antero \ud83c\udded\ud83c\uddf0"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "id": "1199355781205954563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}]}, "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "author_id": "1362851972", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "id": "1199398898726572032"}, {"text": "@abdalafarah @sandra_miria Pois \u00e9 fato q s\u00e3o idiotas, mas tamb\u00e9m acho q esse escracho, esse jeito aparentemente suicida tbm \u00e9 proposital, banalizaram os esc\u00e2ndalos amparados pela impunidade e o brasileiro em geral se adapta r\u00e1pido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199542461108047872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}]}, "created_at": "2019-11-27T04:16:23.000Z", "author_id": "1424247024", "in_reply_to_user_id": "336878973", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199526066383134721"}], "id": "1199542461108047872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}]}, "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "author_id": "130872790", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "id": "1199443964400734209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "Percy"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/hHJQuFOFDY", "expanded_url": "https://twitter.com/ningningJK/status/1199528180358565888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hHJQuFOFDY", "media_key": "3_1199528172888502278"}]}, "text": "e seguimos a saga de tirar uma com os livros anteriores do Percy https://t.co/hHJQuFOFDY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199528180358565888"], "created_at": "2019-11-27T03:19:39.000Z", "author_id": "2308827954", "in_reply_to_user_id": "2308827954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199526187745316870"}], "id": "1199528180358565888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ZAHnh88aFg", "expanded_url": "https://www.laprensatachira.com/nota/4895/2019/11/soldado-colombiano-se-suicida-por-maltrato", "display_url": "laprensatachira.com/nota/4895/2019\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "Cundinamarca"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "26Nov"}]}, "text": "#Mundo | Hace pocas horas se conoci\u00f3 el fallecimiento del soldado Brandon Cely Paez, uniformado del Ej\u00e9rcito en #Cundinamarca \u271d\ufe0fSu buen visto con respecto al paro y la presi\u00f3n a la que se vi\u00f3 sometido, le llev\u00f3 al #suicidio #26Nov \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \nhttps://t.co/ZAHnh88aFg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522096956821504"], "created_at": "2019-11-27T02:55:28.000Z", "author_id": "967130853720707072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199522096956821504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "author_id": "114480045", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "id": "1199337759837548544"}, {"text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "author_id": "1050478391902830592", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}, "id": "1199292404693708801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}]}, "text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "author_id": "46703236", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "id": "1199420352641871873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermito Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "\"Estoy en las ant\u00edgonas del pensamiento de Macri\", Guillermito Fern\u00e1ndez, cantor argentino contempor\u00e1neo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199495905755435008"], "created_at": "2019-11-27T01:11:24.000Z", "author_id": "238818029", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 428, "like_count": 968, "quote_count": 77}, "id": "1199495905755435008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "author_id": "52431183", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "id": "1199140902243065856"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "author_id": "728348077", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "id": "1191908890146942976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonarismo"}]}, "text": "O Bolsonarismo abusa do cinismo e deboche. N\u00e3o se preocupa com a verdade, com a \u00e9tica, respeito e valores. S\u00e3o politicamente incorretos, mestres na arte de dissimular, distorcer e provocar. Quase sempre com um sorrisinho no canto da boca fingindo ser num cidad\u00e3o de bem vitimado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199526066383134721"], "created_at": "2019-11-27T03:11:14.000Z", "author_id": "336878973", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 15, "like_count": 287, "quote_count": 1}, "id": "1199526066383134721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5573, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/dMnvOLKnVR", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/toffoli-o-ai-5-e-incompativel-com-a-democracia/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/toffoli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/toffoli-o-ai-5-e-incompativel-com-a-democracia/"}]}, "text": "Dias Toffoli rebateu as declara\u00e7\u00f5es do ministro da Economia, Paulo Guedes, que disse para as pessoas n\u00e3o se assustarem \u201cse algu\u00e9m pedir o AI-5\u201d. https://t.co/dMnvOLKnVR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199333117695340544"], "created_at": "2019-11-26T14:24:32.000Z", "author_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 1399, "like_count": 902, "quote_count": 206}, "id": "1199333117695340544"}, {"text": "nadie:\nargentino promedio:\n\n        \ud83c\udf33 / \ud83d\ude98 ||       \\ \n            /         ||         \\ \u201csabes la demanda\n    \ud83c\udf33 /           ||  \ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f    \\  que les hago                             \n        /             ||             \\  si me pisan\u201d \n\ud83c\udf33 /               ||               \\", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199484809573257217"], "created_at": "2019-11-27T00:27:18.000Z", "author_id": "1172650517463523328", "public_metrics": {"retweet_count": 14504, "reply_count": 251, "like_count": 78675, "quote_count": 1101}, "id": "1199484809573257217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "don't know"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eTi0FOOA9l", "expanded_url": "https://twitter.com/detectivcomiccs/status/1197260766958800899", "display_url": "twitter.com/detectivcomicc\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 10\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 9\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - i don't know her \n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 8\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/eTi0FOOA9l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197265650621788160"], "created_at": "2019-11-20T21:29:09.000Z", "author_id": "3144081077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197260766958800899"}], "id": "1197265650621788160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Eu fico de bobeira quando nego morre ai vem um e fala agora voc\u00ea esta em um bom lugar como se o indiv\u00edduo j\u00e1 matou j\u00e1 roubo ai voc\u00ea vem me fala que ele esta em um bom lugar incr\u00edvel isso so acontece no Brasil \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199539443499188225"], "created_at": "2019-11-27T04:04:24.000Z", "author_id": "995919605481734144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199539443499188225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "author_id": "244592074", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}, "id": "1199382989056204801"}, {"text": "Eu to sem acreditar que essa menina se matou \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199452445056913408"], "created_at": "2019-11-26T22:18:42.000Z", "author_id": "853037196508626945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1199452445056913408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "GTA V"}, {"start": 100, "end": 118, "probability": 0.7337, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriasEnElCartel"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 119, "tag": "HistoriasEnElCartel"}]}, "text": "En el juego GTA V salen fantasmas,ovnis,cuerpos escondidos y alien\u00edgenas ...tiene muchos misterios #HistoriasEnElCartel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526941314949120"], "created_at": "2019-11-27T03:14:43.000Z", "author_id": "1186142756642656257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199526941314949120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4602, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.5286, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.5355, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/crvwbrHmQX", "expanded_url": "https://twitter.com/oscarcaceres/status/1199444662332936199", "display_url": "twitter.com/oscarcaceres/s\u2026"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 quiere decir el Pdte @sebastianpinera con \u201cExenci\u00f3n d responsabilidad penal aplicable al personal militar q defiende infraestructura cr\u00edtica\u201d? \u00bfCarta blanca para las FFAA? \u00bfEsto se le ocurri\u00f3 al Presidente o es una condici\u00f3n de las FFAA para cumplir el rol q se les solicita? https://t.co/crvwbrHmQX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199480663457648645"], "created_at": "2019-11-27T00:10:50.000Z", "author_id": "104020962", "public_metrics": {"retweet_count": 1494, "reply_count": 591, "like_count": 1466, "quote_count": 122}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199444662332936199"}], "id": "1199480663457648645"}, {"text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a \u00e9sta hora de la vida es lo mejor\"\n\nhttps://t.co/rUoQfluncR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525377799938048"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rUoQfluncR", "expanded_url": "https://youtu.be/qf2KRxss_70", "display_url": "youtu.be/qf2KRxss_70"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:08:30.000Z", "author_id": "1621385785", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1199525377799938048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Melvin"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Melly"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "YNW"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3446, "type": "Person", "normalized_text": "Melly"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MMfGD4ApbD", "expanded_url": "https://rap24horas.com.br/2019/11/27/previsao-de-vendas-do-novo-album-melvin-vs-melly-do-ynw-melly-e-divulgada/", "display_url": "rap24horas.com.br/2019/11/27/pre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rap24horas.com.br/2019/11/27/previsao-de-vendas-do-novo-album-melvin-vs-melly-do-ynw-melly-e-divulgada/"}]}, "text": "Previs\u00e3o de vendas do novo \u00e1lbum \u201cMelvin vs Melly\u201d do YNW Melly \u00e9 divulgada https://t.co/MMfGD4ApbD via @rap24horasblog", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199533654126538752"], "created_at": "2019-11-27T03:41:24.000Z", "author_id": "329120391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1199533654126538752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/erAw81hMTC", "expanded_url": "https://twitter.com/MaxBlumenthal/status/1199539100182814720", "display_url": "twitter.com/MaxBlumenthal/\u2026"}]}, "text": "Capacetes brancos assassinos e seus tent\u00e1culos em Hollywood, nos conglomerados norte-americanos https://t.co/erAw81hMTC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199539578241200128"], "created_at": "2019-11-27T04:04:56.000Z", "author_id": "71324985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199539100182814720"}], "id": "1199539578241200128"}, {"text": "A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 claro pois sou educadinha) MATOU a PAU !\n\n\"N\u00e3o \u00e9 preciso politizar a periferia. \u00c9 a esquerda que tem que se periferizar\" https://t.co/TTyZDzfSiz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199357092437594112"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/TTyZDzfSiz", "expanded_url": "https://twitter.com/sudornelles/status/1199357092437594112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTyZDzfSiz", "media_key": "16_1199357079921840134"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 82, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:59:48.000Z", "author_id": "134610796", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "id": "1199357092437594112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "Alexander Taboada"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Ronald Chafloque"}, {"start": 158, "end": 178, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "Alberto Rossel Obando"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Rossel Obando"}, {"start": 216, "end": 231, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}, {"start": 251, "end": 273, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Alberto Rossel Alvarado"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EYxCfo0wfB", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1199473242362318848", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "text": "El fiscal expulsado es Alexander Taboada.\nTaboada es fiscal adjunto al Equipo Especial Lava Jato. El 11 de octubre se reuni\u00f3 con el fiscal Ronald Chafloque y Alberto Rossel Obando \u00bfqui\u00e9n es Rossel Obando? Abogado de C\u00e9sar Villanueva e hijo del fiscal Alberto Rossel Alvarado. https://t.co/EYxCfo0wfB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199494807024021504"], "created_at": "2019-11-27T01:07:02.000Z", "author_id": "54797928", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 14, "like_count": 431, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199473242362318848"}], "id": "1199494807024021504"}, {"text": "Fuerte. https://t.co/GVJy54sLo6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199526189293015040"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/GVJy54sLo6", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:11:44.000Z", "author_id": "1623272011", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 11, "like_count": 168, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "id": "1199526189293015040"}, {"text": "Si tienes a  alguien que est\u00e9 en crisis suicida, no hagas de menos su queja, m\u00e1s vale correr que lamentarlo. https://t.co/Qj5YYKHkxZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199424398542954497"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Qj5YYKHkxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/xmasvida/status/1199424398542954497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qj5YYKHkxZ", "media_key": "3_1199424389802086402"}]}, "created_at": "2019-11-26T20:27:15.000Z", "author_id": "1122650054", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1199424398542954497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3434, "type": "Person", "normalized_text": "daleste"}]}, "text": "mrm tem gente que se acha a bala que matou mc daleste e n foi descoberta, sai da\u00ed saco de bosta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199536334517493761"], "created_at": "2019-11-27T03:52:03.000Z", "author_id": "1185294959605436417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "id": "1199536334517493761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3pKhzW78Qt", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1199503194117869569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pKhzW78Qt", "media_key": "7_1199503157103120385"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t.co/3pKhzW78Qt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503194117869569"], "created_at": "2019-11-27T01:40:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "961925545809281024", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "id": "1199503194117869569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 225, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "Xandinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Deborah61265924", "id": "1176020623639928832"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Cordeiroo_", "id": "785202518"}]}, "text": "@Deborah61265924 @Cordeiroo_ @eugiulysilva Eu entendo a dor dela ,  mas se ela n\u00e3o quisesse os coment\u00e1rios n\u00e3o postava aqui , postava no privado s\u00f3 pra ela e amigos , postou aqui todo mundo escracha mesmo at\u00e9 porque o Xandinho matou v\u00e1rios amigos a\u00ed e algu\u00e9m teve considera\u00e7\u00e3o com a fam\u00edlia l\u00e1 que ele tirou o pai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199490580230881282"], "created_at": "2019-11-27T00:50:14.000Z", "author_id": "936400505210834944", "in_reply_to_user_id": "1176020623639928832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199489455251480576"}], "id": "1199490580230881282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "NaOH"}]}, "text": "Ai depois arrumei o pH da solu\u00e7\u00e3o de 10X e da\u00ed consegui ter o suficiente pra completar 100 mL pra fazer a de 1X. Tive que fazer NaOH 5M tamb\u00e9m, mas esse foi de boa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199531807953342464"], "created_at": "2019-11-27T03:34:03.000Z", "author_id": "1038939223380963328", "in_reply_to_user_id": "1038939223380963328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199531527794831360"}], "id": "1199531807953342464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "metamafias"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "JAGodoy"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/L53ZUH2DwS", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1199160621331177472", "display_url": "twitter.com/jgodoym/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "metamafias"}, {"start": 140, "end": 153, "tag": "metamemorias"}, {"start": 176, "end": 184, "tag": "JAGodoy"}]}, "text": "el discurso panfletario, que acostumbraba a paporretear y hacer gala el suicida #AlanGarc\u00eda, ahora difundido en su libro #metamafias, digo, #metamemorias. Que tal paciencia de #JAGodoy ...! https://t.co/L53ZUH2DwS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199496512578998272"], "created_at": "2019-11-27T01:13:48.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199160621331177472"}], "id": "1199496512578998272"}, {"text": "ta td mundo fznd e n consigo dormir (vai flopar mas td bem) https://t.co/6Mt5ZxgYMq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519940740632576"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/6Mt5ZxgYMq", "expanded_url": "https://twitter.com/purtzlarrson/status/1199519940740632576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Mt5ZxgYMq", "media_key": "3_1199519937754288128"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:46:54.000Z", "author_id": "859112062320082948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1199519940740632576"}, {"text": "@CIDH @ONUHumanRights @ONU_derechos  un soldado Colombiano se suicida porque no puede desertar... El servicio militar no debe ser obligatorio, tambi\u00e9n deber\u00eda ser catalogado como reclutamiento forzado!! El que va que sea porqu\u00e9 as\u00ed lo quiere!! https://t.co/EZL5oB7rSR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199364427511926784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 6, "end": 21, "username": "ONUHumanRights", "id": "95326483"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/EZL5oB7rSR", "expanded_url": "https://twitter.com/MoisesAlvaro_/status/1199355613110833152", "display_url": "twitter.com/MoisesAlvaro_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T16:28:57.000Z", "author_id": "387464217", "in_reply_to_user_id": "60954521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199355613110833152"}], "id": "1199364427511926784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/2l8PIsXN6y", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1199340603223396358", "display_url": "twitter.com/LoreBeltran/st\u2026"}]}, "text": "\u00bfSuicidio? \ud83e\udd14\nAlguien que ama su pa\u00eds como Brandon, no se suicida.\nLos h\u00e9roes en Colombia s\u00ed existen.\n\u00bfJusticia penal militar? \u00a1NO EXISTE! https://t.co/2l8PIsXN6y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199368675104559106"], "created_at": "2019-11-26T16:45:49.000Z", "author_id": "492716761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199340603223396358"}], "id": "1199368675104559106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Duque"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/gVCssjNxNQ", "expanded_url": "http://bit.ly/33mRhMY", "display_url": "bit.ly/33mRhMY"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AWYnzWUBnf", "expanded_url": "https://twitter.com/R_cieloslatinos/status/1199497057947602944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWYnzWUBnf", "media_key": "3_1199497051106660354"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Colombia"}]}, "text": "#Colombia Militar se suicida tras ser intimidado por apoyar a manifestantes contra Iv\u00e1n Duque (+Video) https://t.co/gVCssjNxNQ https://t.co/AWYnzWUBnf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199497057947602944"], "created_at": "2019-11-27T01:15:58.000Z", "author_id": "903082716467527680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199497057947602944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "Se elas n\u00e3o colassem do Lucas la nas letrinhas, tavam tentando descobrir at\u00e9 agora kkkkk e olha que elas s\u00e3o as \u201ctop\u201d hein... meu filho me matou de vergonha e dps de orgulho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199520762610245632"], "created_at": "2019-11-27T02:50:10.000Z", "author_id": "2884890255", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1199520762610245632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/cPRJqHTtV2", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPRJqHTtV2", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}]}, "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/cPRJqHTtV2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521871772958720"], "created_at": "2019-11-27T02:54:34.000Z", "author_id": "839945283769368576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199521871772958720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8333, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/HKPbvCaK5P", "expanded_url": "https://twitter.com/QuadratinR/status/1199521176177000448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKPbvCaK5P", "media_key": "7_1199520776925384704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "Canc\u00fan"}]}, "text": "#Suicidio #Canc\u00fan \nSe suicida hombre en regi\u00f3n 253 de  Canc\u00fan. https://t.co/HKPbvCaK5P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199521176177000448"], "created_at": "2019-11-27T02:51:49.000Z", "author_id": "1099054639612346373", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199521176177000448"}, {"text": "@MATETETEUS sobre essa hara ai eu vi uma mina falando sobre abuso sexual ou era sobre o ex dela q tinha video dela e tava amea\u00e7ando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199529593964765184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MATETETEUS", "id": "312772119"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:25:16.000Z", "author_id": "2161705039", "in_reply_to_user_id": "312772119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199529244663197696"}], "id": "1199529593964765184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yzXXri8S8i", "expanded_url": "https://twitter.com/WillianGil/status/1199357099026845706", "display_url": "twitter.com/WillianGil/sta\u2026"}]}, "text": "Encuentro del mundo mundial  de Guaid\u00f3 con Parlamentarios con P de...Peones. https://t.co/yzXXri8S8i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199457864257019905"], "created_at": "2019-11-26T22:40:14.000Z", "author_id": "119804910", "public_metrics": {"retweet_count": 433, "reply_count": 51, "like_count": 295, "quote_count": 44}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199357099026845706"}], "id": "1199457864257019905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "author_id": "4829313214", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "id": "1199408609991561217"}, {"text": "@SanAlessa2 Pero sin un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199528192043888641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SanAlessa2", "id": "776174774"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:19:41.000Z", "author_id": "1462600153", "in_reply_to_user_id": "776174774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199525672458375168"}], "id": "1199528192043888641"}, {"text": "@ErnesSole suicida https://t.co/IgF4Gnsyir", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199528989787856896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ErnesSole", "id": "1231435910"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/IgF4Gnsyir", "expanded_url": "https://twitter.com/AhreShaggy/status/1199484809573257217", "display_url": "twitter.com/AhreShaggy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T03:22:51.000Z", "author_id": "145420219", "in_reply_to_user_id": "1231435910", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199484809573257217"}], "id": "1199528989787856896"}, {"text": "https://t.co/AswiyZiRnh", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1199467368222732289"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AswiyZiRnh", "expanded_url": "https://twitter.com/OBQDC/status/1199467368222732289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AswiyZiRnh", "media_key": "7_1199074120220196865"}]}, "created_at": "2019-11-26T23:18:00.000Z", "author_id": "4774583973", "public_metrics": {"retweet_count": 1357, "reply_count": 183, "like_count": 4059, "quote_count": 249}, "id": "1199467368222732289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}]}, "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "author_id": "538248459", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "id": "1199344280013197312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Kevony"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8592, "type": "Place", "normalized_text": "Jacar\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kevonymartins", "id": "1017230907265241088"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "mannuvianaa", "id": "3016323106"}]}, "text": "@kevonymartins @mannuvianaa N\u00e3o \u00e9 mesmo Kevony, dei aula num projeto no Jacar\u00e9, era a fuga dos meus alunos, eu dava aula de dan\u00e7a, mas mtas vezes conversava com eles, cm se fosse uma m\u00e3e, e mtas vezes nn tinha aula, pq o morro tava em guerra, e a pauta das aulas sempre eram: a pol\u00edcia matou + um men\u00f3!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199524689548382210"], "created_at": "2019-11-27T03:05:46.000Z", "author_id": "883074554", "in_reply_to_user_id": "1017230907265241088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199484279652339713"}], "id": "1199524689548382210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 271, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "Angelito"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/UZCKJry3Xx", "expanded_url": "https://twitter.com/alexagomez2000/status/1199480722043604998/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZCKJry3Xx", "media_key": "3_1199480707661344768"}]}, "text": "Mi gente. Anoche un ni\u00f1o de 16 a\u00f1os, se quit\u00f3 la vida lanz\u00e1ndose por el balc\u00f3n de su casa. Cursaba 5to a\u00f1o. Ayer se despidi\u00f3 de sus compa\u00f1eros y profesores muy sutilmente y en la noche acab\u00f3 con su vida. Todos quedamos devastados con esta noticia. Descansa en paz Angelito https://t.co/UZCKJry3Xx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199480722043604998"], "created_at": "2019-11-27T00:11:04.000Z", "author_id": "53863905", "public_metrics": {"retweet_count": 697, "reply_count": 319, "like_count": 482, "quote_count": 53}, "id": "1199480722043604998"}, {"text": "Mi novia se durmi\u00f3 y quer\u00eda hablar con ella un rato. Ahora me voy a dormir triste \ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199525672458375168"], "created_at": "2019-11-27T03:09:41.000Z", "author_id": "776174774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199525672458375168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Elite3"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ydRFsZ3tyf", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1199475621581201409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydRFsZ3tyf", "media_key": "3_1199475607748403201"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ydRFsZ3tyf", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1199475621581201409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydRFsZ3tyf", "media_key": "3_1199475615256236041"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Elite3"}]}, "text": "Nossa, o que rolou?\nNovas fotos dos bastidores de #Elite3 mostram que teremos cenas no cemit\u00e9rio.\ud83d\ude31\n\nDe quem ser\u00e1 esse enterro? \ud83e\udd14 https://t.co/ydRFsZ3tyf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199475621581201409"], "created_at": "2019-11-26T23:50:48.000Z", "author_id": "984664422084988928", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 807, "like_count": 9298, "quote_count": 2418}, "id": "1199475621581201409"}, {"text": "What's the worst movie you've ever seen in a theater?", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199386993320321024"], "created_at": "2019-11-26T17:58:37.000Z", "author_id": "25694156", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 8063, "like_count": 1409, "quote_count": 4637}, "id": "1199386993320321024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.8211, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}]}, "text": "Fui mostrar pra Ana, como que eles faziam as mudan\u00e7as de casa la em SC, e ela se matou rindo ksksksks", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199520953019097090"], "created_at": "2019-11-27T02:50:55.000Z", "author_id": "917065959655043074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199520953019097090"}, {"text": "El premier del gobierno anticorrupci\u00f3n. https://t.co/8Ys2WbAM1U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199437359638601730"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/8Ys2WbAM1U", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1199436037606563840", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T21:18:45.000Z", "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 342, "like_count": 892, "quote_count": 32}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199436037606563840"}], "id": "1199437359638601730"}, {"text": "@lisarBnation @AiltonBenedito @EdGaarcia Aguarde os desfechos. A pol\u00edcia suspeita do ex namorado. Leia a mat\u00e9ria na m\u00eddia ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519064345006080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lisarBnation", "id": "761345899859705856"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "EdGaarcia", "id": "51588583"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:43:25.000Z", "author_id": "198606567", "in_reply_to_user_id": "761345899859705856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199515471885811712"}], "id": "1199519064345006080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/iqLEufIeQo", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iqLEufIeQo", "media_key": "13_1199403469981016064"}]}, "text": "Confirman el suicidio del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez, luego de que este fuera presionado por sus superiores al ser juzgado como un \"extremista de izquierdista disociador\" lo que lo llev\u00f3 a grabar un video con las razones de su muerte y apoyando al paro nacional en Colombia https://t.co/iqLEufIeQo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199417671802064898"], "created_at": "2019-11-26T20:00:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 8520, "reply_count": 505, "like_count": 8106, "quote_count": 785}, "id": "1199417671802064898"}, {"text": "Me encantaaaa que me manden memes, gracias por hacerme re\u00edr unos segundos en esta semana suicida, xoxooo!!!\u2764\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199522503540039680"], "created_at": "2019-11-27T02:57:05.000Z", "author_id": "1095037906421510145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199522503540039680"}, {"text": "@Rafael39831511 @Xeilasoares @WendelSM_ @adrianafialho6 @GustVersiani @TiagoTrindade87 @roxmo Faz sentido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199470637603000321"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Xeilasoares", "id": "723748767460106240"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "WendelSM_", "id": "327579977"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "adrianafialho6", "id": "1011445076"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "GustVersiani", "id": "4910399596"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "TiagoTrindade87", "id": "359000130"}, {"start": 87, "end": 93, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "created_at": "2019-11-26T23:30:59.000Z", "author_id": "956954689295220737", "in_reply_to_user_id": "1081736343364030464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199426847576141830"}], "id": "1199470637603000321"}, {"text": "No me molesto si me atropellan, con confianza amigos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199524526931009536"], "created_at": "2019-11-27T03:05:07.000Z", "author_id": "1178109909235318789", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1199524526931009536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Polombia"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8377, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3jhEXWddW3", "expanded_url": "https://twitter.com/WillianGil/status/1199357099026845706", "display_url": "twitter.com/WillianGil/sta\u2026"}]}, "text": "Esto fue en Polombia? Ah no en la Asamblea Nacional de Venezuela. Que cosas traer a gente que saca ancianos de sus casas y estos se suicida y dar apoyo a asesino opositores que quemaron personas vivas. Misterios de la ciencia... https://t.co/3jhEXWddW3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199465879349665793"], "created_at": "2019-11-26T23:12:05.000Z", "author_id": "1184662604620468224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199357099026845706"}], "id": "1199465879349665793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Ortiz"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 43, "username": "ABCCardinal", "id": "218488955"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/icMoWL27oa", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/11/26/edgar-ortiz-dice-que-su-sueldo-no-le-alcanza-y-califica-de-ingenua-a-tarrago/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/11/26/edgar-ortiz-dice-que-su-sueldo-no-le-alcanza-y-califica-de-ingenua-a-tarrago/"}]}, "text": "El diputado \u00c9dgar Ortiz dijo a @ABCCardinal que \u00e9l y la mayor\u00eda de sus colegas atraviesan complicadas situaciones econ\u00f3micas. \u201cAlgunos deben, no todo es color de rosas\u201d, indic\u00f3.\nhttps://t.co/icMoWL27oa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199279918200307712"], "created_at": "2019-11-26T10:53:08.000Z", "author_id": "28191953", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 178, "like_count": 109, "quote_count": 136}, "id": "1199279918200307712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Wiky"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 33, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 46, "end": 50, "tag": "21N"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}]}, "text": "As\u00ed va el #ParoNacionalIndefinido\n\nMarcha del #21N\nCacerolazo del #21N\nNoche de Terror en Cali\nNoche de Terror en Bogot\u00e1\nMas marchas y mas cacerolazos\nMatan a Dylan\nSe suicida un soldado\nMa\u00f1ana un millon de personas en las calles\n\nY hoy Duque en el congreso ganadero tomando Wiky", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199434600885506048"], "created_at": "2019-11-26T21:07:47.000Z", "author_id": "326918491", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "id": "1199434600885506048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.3179, "type": "Other", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 258, "end": 267, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "AdiosDilan"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "DilanCruz"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 268, "tag": "AdiosDilan"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "DilanCruz"}]}, "text": "Pienso en Dilan, en los muertos y heridos del lado que sean,veo a mis hijos saliendo para el colegio y siento una profunda tristeza por mi pa\u00eds, nos seguimos matando por pensar diferente, y regresa el miedo que me acompa\u00f1a desde ni\u00f1o y que cantar me curaba #AdiosDilan #DilanCruz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199300109445545984"], "created_at": "2019-11-26T12:13:22.000Z", "author_id": "77694285", "public_metrics": {"retweet_count": 2147, "reply_count": 985, "like_count": 11422, "quote_count": 250}, "id": "1199300109445545984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J33atV52fU", "expanded_url": "https://youtu.be/WY965fJFoW4", "display_url": "youtu.be/WY965fJFoW4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vera Magalh\u00e3es faz piada com tentativa de suic\u00eddio de Damares Alves ap\u00f3s sofrer abuso sexual", "description": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa a jornalista disse desconhecer o caso. Vera, cujo trabalho \u00e9 checar fontes, investigar e informar, recorre \u00e0 sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia como...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WY965fJFoW4&feature=youtu.be"}]}, "text": "S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sexualmente, que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou p q teve uma experi\u00eancia pessoal com Cristo.\n\nhttps://t.co/J33atV52fU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199100846895710208"], "created_at": "2019-11-25T23:01:34.000Z", "author_id": "15918946", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 54, "like_count": 1781, "quote_count": 23}, "id": "1199100846895710208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan Cruz"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3799, "type": "Other", "normalized_text": "Icetex"}]}, "text": "Dilan Cruz ten\u00eda s\u00f3lo 17 a\u00f1os.Quer\u00eda un cr\u00e9dito del Icetex. Lo mat\u00f3 una pol\u00edtica de seguridad guerrerista en la que los ni\u00f1os bombardeados y los j\u00f3venes son \u201cblancos leg\u00edtimos\u201d... y los estudiantes y los l\u00edderes sociales y los ind\u00edgenas y todo aquel que piensa diferente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199172759454179328"], "created_at": "2019-11-26T03:47:20.000Z", "author_id": "62154340", "public_metrics": {"retweet_count": 6292, "reply_count": 1599, "like_count": 20793, "quote_count": 314}, "id": "1199172759454179328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/twUNHIJbjH", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520398916541370370/h3hRhGrE?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520398916541370370/h3hRhGrE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "'N\u00e3o se assustem se algu\u00e9m pedir o AI-5', diz Guedes - 25/11/2019 - Mercado - Folha", "description": "Segundo ministro, governo desacelerou reformas para monitorar convoca\u00e7\u00e3o de Lula contra agenda econ\u00f4mica", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "text": "Um governo de covardes, sob todos os aspectos.\n'N\u00e3o se assustem se algu\u00e9m pedir o AI-5', diz Guedes https://t.co/twUNHIJbjH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199254434146066432"], "created_at": "2019-11-26T09:11:52.000Z", "author_id": "354095556", "public_metrics": {"retweet_count": 2317, "reply_count": 1568, "like_count": 12683, "quote_count": 236}, "id": "1199254434146066432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8505, "type": "Organization", "normalized_text": "ej\u00e9rcito Nacional"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DvI8D9tUEP", "expanded_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574781546_803049.html?ssm=tw", "display_url": "caracol.com.co/radio/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574781546_803049.html?ssm=tw"}]}, "text": "Soldado que apoyaba el paro se quita la vida. \nEl ej\u00e9rcito Nacional confirma el suicidio.\nhttps://t.co/DvI8D9tUEP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199355666915311628"], "created_at": "2019-11-26T15:54:08.000Z", "author_id": "135321834", "public_metrics": {"retweet_count": 3381, "reply_count": 461, "like_count": 5220, "quote_count": 348}, "id": "1199355666915311628"}, {"text": "vou entrar na modinha e se eu demorar a responder me perdoem https://t.co/czxssCTV3W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199488461838934017"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/czxssCTV3W", "expanded_url": "https://twitter.com/thaaisrib_/status/1199488461838934017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/czxssCTV3W", "media_key": "3_1199488455019040768"}]}, "created_at": "2019-11-27T00:41:49.000Z", "author_id": "3423347140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1199488461838934017"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199429534812196864"], "created_at": "2019-11-26T20:47:40.000Z", "author_id": "1370973696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199429534812196864"}, {"text": "Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se suicid\u00f3 porque s\u00ed.\n\nOk.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199394015994621952"], "created_at": "2019-11-26T18:26:31.000Z", "author_id": "538248459", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "id": "1199394015994621952"}, {"text": "Eu queria pedir perd\u00e3o se a minhas piadas sobre religi\u00e3o ofendem algu\u00e9m, eu n\u00e3o quero ser desrespeitosa com as pessoas assim como a igreja cat\u00f3lica foi quando matou milhares de pessoas que discordavam das suas opini\u00f5es retr\u00f3gradas e sem sentido...\nPaz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199476350639321089"], "created_at": "2019-11-26T23:53:41.000Z", "author_id": "1033882272993345540", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199476350639321089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Blume"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NhFz78tINF", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1199121266260807680", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "text": "C\u00f3mo? \ud83e\uddd0 El Dr. Blume est\u00e1 diciendo que han librado a Keiko para que cuando contin\u00fae su proceso y si la condenan, sus poderosos abogados (los que seg\u00fan testigos instru\u00edan en c\u00f3mo pitufear dineros oscuros, no vayan a arg\u00fcir que habr\u00eda motivos de nulidad? Parecen en su laberinto! https://t.co/NhFz78tINF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199379889369100292"], "created_at": "2019-11-26T17:30:23.000Z", "author_id": "361042982", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 36, "like_count": 59, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199121266260807680"}], "id": "1199379889369100292"}, {"text": "@lkurt136 @JessicaPirexx T\u00f4 de brinks", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199521390979952643"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lkurt136", "id": "897655036129497089"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "JessicaPirexx", "id": "817600815670132737"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:52:40.000Z", "author_id": "802346121498599424", "in_reply_to_user_id": "897655036129497089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199520971390144513"}], "id": "1199521390979952643"}, {"text": "Me canse de tener una vida tan de mierda, ya ni ganas de seguir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199489321306341376"], "created_at": "2019-11-27T00:45:14.000Z", "author_id": "928450408577732609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199489321306341376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Porzingis"}]}, "text": "Porzingis matou uma bola do meio da quadra como se fosse a coisa mais natural do mundo. Mec\u00e2nica de arremesso como se tivesse chutando pra 2. \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519101691088899"], "created_at": "2019-11-27T02:43:34.000Z", "author_id": "3127142765", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 270, "quote_count": 0}, "id": "1199519101691088899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "nery"}]}, "text": "eu e @okay_jota1 perturbando todas as salas\n\" a nery, corre corre, entra na minha sala \"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199520505860182023"], "created_at": "2019-11-27T02:49:09.000Z", "author_id": "926659413674483713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199520505860182023"}, {"text": "Perfect \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83e\udd70 https://t.co/qPY1AOuNji", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199519299406323713"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/qPY1AOuNji", "expanded_url": "https://twitter.com/dannlelis/status/1199518484348231682", "display_url": "twitter.com/dannlelis/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:44:21.000Z", "author_id": "1164206256485257216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199518484348231682"}], "id": "1199519299406323713"}, {"text": "Falta de car\u00e1ter faz ler o que n\u00e3o tem e mente sobre o que est\u00e1 escrito. https://t.co/jiBt4pgghC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199512822734114816"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jiBt4pgghC", "expanded_url": "https://twitter.com/andre_info/status/1199511816222715905", "display_url": "twitter.com/andre_info/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:18:37.000Z", "author_id": "1053681848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199511816222715905"}], "id": "1199512822734114816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3B3NNvsW6i", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/eeuu-un-hombre-hiere-a-dos-mujeres-con-arma-de-fuego-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}]}, "text": "EEUU: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/3B3NNvsW6i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506747767099393"], "created_at": "2019-11-27T01:54:29.000Z", "author_id": "2334661493", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199506747767099393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.909, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3cio"}]}, "text": "\u00c9 hora de reagir e reverter esse quadro, antes que ele se consolide. A torcida do Vasco j\u00e1 est\u00e1 dando a sua resposta se associando em massa ao programa de S\u00f3cio Torcedor do clube.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199519490301681665"], "created_at": "2019-11-27T02:45:07.000Z", "author_id": "1153725469134598144", "in_reply_to_user_id": "1153725469134598144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199519488552636416"}], "id": "1199519490301681665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "Tarde rey"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/SRnZYSjUIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dellfiquinteros/status/1199517533570777088", "display_url": "twitter.com/dellfiquintero\u2026"}]}, "text": "Tarde rey https://t.co/SRnZYSjUIJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518636056174592"], "created_at": "2019-11-27T02:41:43.000Z", "author_id": "1153454033727827968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199517533570777088"}], "id": "1199518636056174592"}, {"text": "@MarinaBoschetti Deu empate entao?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199516939653144576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarinaBoschetti", "id": "53052811"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:34:59.000Z", "author_id": "1068967128785723393", "in_reply_to_user_id": "1068967128785723393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199516834929823745"}], "id": "1199516939653144576"}], "places": [{"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}, {"full_name": "Hato Rey Sur, Puerto Rico", "id": "bdef504b14998834"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1023274681120505856", "value": "1023274681120505856", "detail": "User has been suspended: [1023274681120505856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199438603929161728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199438603929161728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199438603929161728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199541534477160448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199541534477160448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199541534477160448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199514596844941313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199514596844941313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199514596844941313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "199535635", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [199535635].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199535635", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199341527329230848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199341527329230848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199341527329230848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2196900337", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2196900337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2196900337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199530268723482624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199530268723482624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199530268723482624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199528956803895301", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199528956803895301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199528956803895301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102736175075344386", "value": "1102736175075344386", "detail": "User has been suspended: [1102736175075344386].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199527279715639297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199527279715639297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199527279715639297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199526996562337795", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199526996562337795", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199526996562337795].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199526420256567296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199526420256567296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199526420256567296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017230907265241088", "value": "1017230907265241088", "detail": "User has been suspended: [1017230907265241088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199484279652339713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199484279652339713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199484279652339713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199524141935792128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199524141935792128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199524141935792128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179591136635183104", "value": "1179591136635183104", "detail": "User has been suspended: [1179591136635183104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199512766643605505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199512766643605505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199512766643605505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1150111540034592768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150111540034592768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150111540034592768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199523035713331200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199523035713331200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199523035713331200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "905598528386420737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [905598528386420737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "905598528386420737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199519274609582085", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199519274609582085].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199519274609582085", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1199544194957815808", "oldest_id": "1199518274729529344", "result_count": 421, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p5nworhrpx57y4mhsso6ot665"}}