{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "955627508409479168", "created_at": "2019-12-21T02:31:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208213437400133632"], "id": "1208213437400133632"}, {"geo": {"place_id": "c58af3d95dee0506"}, "text": "A menina se matou bicho.", "author_id": "64244901", "created_at": "2019-12-21T02:31:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208213356265426944"], "id": "1208213356265426944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "146586798", "created_at": "2019-12-21T02:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208213169098776576"], "id": "1208213169098776576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "768812506164916226", "created_at": "2019-12-21T02:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208213061665992704"], "id": "1208213061665992704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "noti0nsun", "id": "728703833921208320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207834218174337029"}], "text": "RT @noti0nsun: \u00bfC\u00f3mo se sentir\u00e1 el mejor amiga/o de una persona que se suicida? Yo creo que no lo soportar\u00eda, es decir, \u00e9ramos amigos \u00bfc\u00f3mo\u2026", "author_id": "1066754475430424577", "created_at": "2019-12-21T02:29:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212936315035648"], "id": "1208212936315035648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "hstyIesoul", "id": "1183758031085101058"}]}, "in_reply_to_user_id": "1207775753607270400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207792063200272389"}], "text": "@refectins @hstyIesoul esquadr\u00e3o suicida= LIXO", "author_id": "2886120537", "created_at": "2019-12-21T02:29:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212936268877825"], "id": "1208212936268877825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "4760638516", "created_at": "2019-12-21T02:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212803389181952"], "id": "1208212803389181952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3667, "type": "Person", "normalized_text": "Infierno"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UM2y94JgLW", "expanded_url": "https://twitter.com/HectorReporta/status/1208211033703305217", "display_url": "twitter.com/HectorReporta/\u2026"}]}, "text": "El Cobarde como Allende se suicida. el Infierno te espera. https://t.co/UM2y94JgLW", "author_id": "2383830738", "created_at": "2019-12-21T02:28:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212710149836802"], "id": "1208212710149836802"}, {"text": "como meu pai (uma pessoa que j\u00e1 nadou num esgoto) diz \n\u00e9 bom que cria anticorpos se isso a\u00ed n\u00e3o te matou nada mais mata https://t.co/KeaVqOZVtd", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/KeaVqOZVtd", "expanded_url": "https://twitter.com/amorisde/status/1207782019767427072", "display_url": "twitter.com/amorisde/statu\u2026"}]}, "author_id": "929448847423787008", "created_at": "2019-12-21T02:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212687236292608"], "id": "1208212687236292608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Yuwin"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208019854445469696"}], "text": "RT @pwarkfav_: \u00bb Yuwin au!\u00a1 abyss... \ud83d\udd0e\n\nYuta e Sicheng, dois jovens que morreram de formas diferentes, mas ambos tem uma certa liga\u00e7\u00e3o.\nRes\u2026", "author_id": "909027671094579200", "created_at": "2019-12-21T02:28:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212649340743680"], "id": "1208212649340743680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "2957150421", "created_at": "2019-12-21T02:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212587290267648"], "id": "1208212587290267648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "author_id": "3035693771", "created_at": "2019-12-21T02:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212232477298693"], "id": "1208212232477298693"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "2957150421", "created_at": "2019-12-21T02:26:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212219588202496"], "id": "1208212219588202496"}, {"text": "Nadie sabe lo que empuja al suicida pero si asesina antes a un infante indefenso no debe perdonarlo la muerte.\n\nQue dios reciba a un nuevo angel y que bendiga a sus dolientes.\n\nNada mas dir\u00e9.", "author_id": "143142697", "created_at": "2019-12-21T02:26:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212091678670850"], "id": "1208212091678670850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Iuzdelfuego", "id": "2895263685"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4905, "type": "Person", "normalized_text": "nell"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "theo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2358073814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208208845383835650"}], "text": "@Iuzdelfuego a nell se matou na casa, ela sentiu necessidade de voltar ap\u00f3s a morte do marido e da mulher do pesco\u00e7o torto e l\u00e1 se matou com a ajuda da m\u00e3e. a theo \u00e9 um amorzinho, tadinha, injusti\u00e7ada. a m\u00e3e morreu na casa, vai aparecer mais no final.", "author_id": "946775939911946240", "created_at": "2019-12-21T02:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212048464764928"], "id": "1208212048464764928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4882, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/O8fxgGNrxU", "expanded_url": "http://bit.ly/34FpdoJ", "display_url": "bit.ly/34FpdoJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208204609073876992"}], "text": "RT @noticiaaldia: Padre homicida/suicida del Sambil Caracas ya hab\u00eda amenazado con quitarse la vida https://t.co/O8fxgGNrxU", "author_id": "332338550", "created_at": "2019-12-21T02:26:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208212020383952898"], "id": "1208212020383952898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "396380242", "created_at": "2019-12-21T02:25:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211844470575104"], "id": "1208211844470575104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "84217217", "created_at": "2019-12-21T02:24:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211685053542400"], "id": "1208211685053542400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "151268095", "created_at": "2019-12-21T02:24:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211668263673856"], "id": "1208211668263673856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.3552, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "eu to vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez kk", "author_id": "1112760588768296960", "created_at": "2019-12-21T02:24:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211608419422209"], "id": "1208211608419422209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "3013718641", "created_at": "2019-12-21T02:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211560633532416"], "id": "1208211560633532416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "908570141863981060", "created_at": "2019-12-21T02:24:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211512491479045"], "id": "1208211512491479045"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "626027393", "created_at": "2019-12-21T02:23:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211452072538112"], "id": "1208211452072538112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Baram28", "id": "1126909590182952961"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "lafundacionsol", "id": "171619651"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "AnaMariaGazmuri", "id": "299406163"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126909590182952961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208210928757624834"}], "text": "@Baram28 @lafundacionsol @AnaMariaGazmuri un suicida no deja varios impactos de bala en la pared, next!", "author_id": "1197945873537392643", "created_at": "2019-12-21T02:23:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211350004158464"], "id": "1208211350004158464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "normaniresist", "id": "1452104403826139151"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's Anatomy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203600662536192"}], "text": "RT @normaniresist: NUNCA que essa foi a pior trag\u00e9dia da s\u00e9rie. Grey's Anatomy literalmente teve um acidente de avi\u00e3o que matou dois person\u2026", "author_id": "704454116521734146", "created_at": "2019-12-21T02:22:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211230701301761"], "id": "1208211230701301761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "195979094", "created_at": "2019-12-21T02:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211098496880640"], "id": "1208211098496880640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tulmag", "id": "950139017655455744"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Rimoli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208031409862041600"}], "text": "RT @Tulmag: Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PR\u2026", "author_id": "176500736", "created_at": "2019-12-21T02:22:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208211075814039552"], "id": "1208211075814039552"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/wV8jnUOpmZ", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wV8jnUOpmZ", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "author_id": "233409506", "created_at": "2019-12-21T02:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208210696623808512"], "id": "1208210696623808512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "138923860", "created_at": "2019-12-21T02:20:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208210651983831040"], "id": "1208210651983831040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "3323202412", "created_at": "2019-12-21T02:20:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208210625047990272"], "id": "1208210625047990272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "490885350", "created_at": "2019-12-21T02:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208210508756738048"], "id": "1208210508756738048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.779, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "Ustedes no saben cu\u00e1nto sufrimos los familiares de un suicida. Es muy doloro ! Aqu\u00ed donde me leen tengo un ataque de ansiedad de solo haber le\u00eddo esa noticia de lo sucedido en el Sambil. Respeten el dolor ajeno.", "author_id": "73803460", "created_at": "2019-12-21T02:19:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208210330716913665"], "id": "1208210330716913665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "226829511", "created_at": "2019-12-21T02:18:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208210181542350854"], "id": "1208210181542350854"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "WWSMEXICO", "id": "1674656046"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "hetzzaMexico", "id": "832689254606204928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208207748011319296"}], "text": "RT @WWSMEXICO: La suicida del ring, @hetzzaMexico tiene un mensaje para todos ustedes, previo a nuestra ultima funcion del a\u00f1o...\n\n@circovo\u2026", "author_id": "768293643513802753", "created_at": "2019-12-21T02:18:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208210141407072256"], "id": "1208210141407072256"}, {"text": "ESCOLA (n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 do if) \nbrigou: \u2705  discuss\u00e3o \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c..\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/szwhUNTKoC", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/szwhUNTKoC", "expanded_url": "https://twitter.com/Luaa_Lemes/status/1208093896921821184", "display_url": "twitter.com/Luaa_Lemes/sta\u2026"}]}, "author_id": "942602530336460800", "created_at": "2019-12-21T02:18:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208210057390891009"], "id": "1208210057390891009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "No es primera que alguien se suicida en un centro comercial de Caracas ha pasado varias veces", "author_id": "162758551", "created_at": "2019-12-21T02:18:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208210051267252224"], "id": "1208210051267252224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "2405252999", "created_at": "2019-12-21T02:17:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209923391270912"], "id": "1208209923391270912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208014485455327233"}], "text": "RT @juancristonomo: Esa explicaci\u00f3n ausente se llamaba \"relato\" y serv\u00eda para explicar la gravedad del escenario y al peligroso enemigo. Er\u2026", "author_id": "293855621", "created_at": "2019-12-21T02:17:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209832936902657"], "id": "1208209832936902657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "525555926", "created_at": "2019-12-21T02:16:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209581509353474"], "id": "1208209581509353474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "1107321819927900160", "created_at": "2019-12-21T02:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209507790262274"], "id": "1208209507790262274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "WWSMEXICO", "id": "1674656046"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "hetzzaMexico", "id": "832689254606204928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208207748011319296"}], "text": "RT @WWSMEXICO: La suicida del ring, @hetzzaMexico tiene un mensaje para todos ustedes, previo a nuestra ultima funcion del a\u00f1o...\n\n@circovo\u2026", "author_id": "526069180", "created_at": "2019-12-21T02:15:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209423237353472"], "id": "1208209423237353472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VR_VzlaLibre15", "id": "1190700889465589763"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "leopoldolopez", "id": "42434332"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208209302437212162"}], "text": "RT @VR_VzlaLibre15: @jguaido @AsambleaVE @gilbercaro Juan Guaid\u00f3, usted y @leopoldolopez son ahora los responsables de cada venezolano que\u2026", "author_id": "1190700889465589763", "created_at": "2019-12-21T02:15:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209345013571584"], "id": "1208209345013571584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "376091239", "created_at": "2019-12-21T02:15:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209342543138818"], "id": "1208209342543138818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "175265758", "created_at": "2019-12-21T02:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209321839992833"], "id": "1208209321839992833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 201, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "leopoldolopez", "id": "42434332"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6P8DaSVUnN", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281?s=19", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "39176902", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}, {"type": "replied_to", "id": "1208187283205169152"}], "text": "@jguaido @AsambleaVE @gilbercaro Juan Guaid\u00f3, usted y @leopoldolopez son ahora los responsables de cada venezolano que murere o se suicida.\nUstedes son los que est\u00e1n al mando del GOBIERNO de #Venezuela \n\nHilo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/6P8DaSVUnN", "author_id": "1190700889465589763", "created_at": "2019-12-21T02:15:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209302437212162"], "id": "1208209302437212162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208043936889131008"}], "text": "RT @LEchaguee: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sent\u00eds suicida/depresivo. Por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo\u270b", "author_id": "2311004832", "created_at": "2019-12-21T02:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209245503655936"], "id": "1208209245503655936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VivarGerman", "id": "3157954145"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208051572405678081"}], "text": "RT @VivarGerman: @alvarezrodrich Este comentarista refleja claramente lo que se dec\u00eda del suicida: es un oc\u00e9ano de sabidur\u00eda, de un mil\u00edmet\u2026", "author_id": "1035731217667248128", "created_at": "2019-12-21T02:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209193821515780"], "id": "1208209193821515780"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "943819470660931584", "created_at": "2019-12-21T02:14:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209109775978497"], "id": "1208209109775978497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "193831585", "created_at": "2019-12-21T02:14:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209106324119558"], "id": "1208209106324119558"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "366693093", "created_at": "2019-12-21T02:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209071041585158"], "id": "1208209071041585158"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "in_reply_to_user_id": "218387076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208193451839442945"}], "text": "@RCamachoVzla Era un psic\u00f3pata... Se suicida creando caos...", "author_id": "176184408", "created_at": "2019-12-21T02:14:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209042050564096"], "id": "1208209042050564096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 203, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leopoldolopez", "id": "42434332"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo L\u00f3pez"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/6P8DaSVUnN", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281?s=19", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "42434332", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}, {"type": "replied_to", "id": "1207084826794381312"}], "text": "@leopoldolopez @AsambleaVE @jguaido *\nLeopoldo L\u00f3pez, usted y @jguaido son ahora los responsables de cada venezolano que murere o se suicida.\nUstedes son los que est\u00e1n al mando del GOBIERNO de #Venezuela \n\nHilo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/6P8DaSVUnN", "author_id": "1190700889465589763", "created_at": "2019-12-21T02:13:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208923704119296"], "id": "1208208923704119296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "160031837", "created_at": "2019-12-21T02:13:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208869291438080"], "id": "1208208869291438080"}, {"in_reply_to_user_id": "213778022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208208841214742530"}], "text": "S\u00e3o versos de uma m\u00fasica que nunca chegou a existir mas que meu amigo que se suicidou vivia cantando e t\u00e1 agora em loop na minha cabe\u00e7a", "author_id": "213778022", "created_at": "2019-12-21T02:13:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208846407290881"], "id": "1208208846407290881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VR_VzlaLibre15", "id": "1190700889465589763"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "leopoldolopez", "id": "42434332"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208208716836884485"}], "text": "RT @VR_VzlaLibre15: @leopoldolopez @gilbercaro Leopoldo L\u00f3pez, usted y @jguaido son ahora los responsables de cada venezolano que murere o\u2026", "author_id": "1190700889465589763", "created_at": "2019-12-21T02:13:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208791730348034"], "id": "1208208791730348034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208002418870562816"}], "text": "Se um matou o outro pode matar tamb\u00e9m, nessa l\u00f3gica todos acabaremos mortos. https://t.co/VKv4JfVX8a", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VKv4JfVX8a", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaSalabert/status/1208002418870562816", "display_url": "twitter.com/DudaSalabert/s\u2026"}]}, "author_id": "634975889", "created_at": "2019-12-21T02:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208761267118085"], "id": "1208208761267118085"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 192, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leopoldolopez", "id": "42434332"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo L\u00f3pez"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/6P8DaSVUnN", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281?s=19", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "42434332", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}, {"type": "replied_to", "id": "1208165171614670851"}], "text": "@leopoldolopez @gilbercaro Leopoldo L\u00f3pez, usted y @jguaido son ahora los responsables de cada venezolano que murere o se suicida.\nUstedes son los que est\u00e1n al mando del GOBIERNO de #Venezuela \n\nHilo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/6P8DaSVUnN", "author_id": "1190700889465589763", "created_at": "2019-12-21T02:13:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208716836884485"], "id": "1208208716836884485"}, {"in_reply_to_user_id": "862707592358973440", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Wei"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208207022090530816"}], "text": "@lthspops Ajudou e protegeu o Wei desde o \u00ednicio, nunca matou ningu\u00e9m inocente - Ao menos que eu me lembre - e mesmo com o irm\u00e3o em perigo ela se preocupou com os outros. Ela \u00e9 um anjo.", "author_id": "1193632160441344003", "created_at": "2019-12-21T02:12:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208600101007363"], "id": "1208208600101007363"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1470839214", "created_at": "2019-12-21T02:12:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208541322010624"], "id": "1208208541322010624"}, {"text": "\u201cEsse epis\u00f3dio n\u00e3o deve ser visto por pessoas com tend\u00eancias suicidas\u201d. \n\n\u00c9 l\u00f3gico que a personagem se suicida.", "author_id": "70191251", "created_at": "2019-12-21T02:12:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208491351093248"], "id": "1208208491351093248"}, {"text": "\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/yndTLrYw03", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/yndTLrYw03", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "author_id": "280674038", "created_at": "2019-12-21T02:12:02.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208474036944897"], "id": "1208208474036944897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "104186118", "created_at": "2019-12-21T02:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208413148274688"], "id": "1208208413148274688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "114317632", "created_at": "2019-12-21T02:11:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208356718129152"], "id": "1208208356718129152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "160031837", "created_at": "2019-12-21T02:11:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208310815600641"], "id": "1208208310815600641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "hiagoaltino", "id": "61280794"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "in_reply_to_user_id": "815951409048862721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208137305405448193"}], "text": "@Vitor__Caetano @hiagoaltino @CoronelTadeu Despreparado...como \u00e9 despreparo se \u00e9 DOUTRINA , n\u00e3o existe atirar na m\u00e3o ou na perna , quem tomou a decis\u00e3o foi o suicida , e n\u00e3o existe m\u00e9todo n\u00e3o letal, a pr\u00f3pria taser, feij\u00e3o ou a bala de borracha s\u00e3o letais , n\u00e3o \u00e9 atoa que s\u00e3o considerados menos letais.", "author_id": "982447978546909184", "created_at": "2019-12-21T02:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208289672105986"], "id": "1208208289672105986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "je62zambrano", "id": "1518951660"}]}, "in_reply_to_user_id": "1518951660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208198337079451651"}], "text": "@je62zambrano Lamentablemente, en todas partes del mundo hay gente que se suicida.", "author_id": "827767742", "created_at": "2019-12-21T02:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208174383271936"], "id": "1208208174383271936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "1137474010919448576", "created_at": "2019-12-21T02:10:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208000747524096"], "id": "1208208000747524096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "853931820", "created_at": "2019-12-21T02:09:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207924033658881"], "id": "1208207924033658881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "108470445", "created_at": "2019-12-21T02:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207852999004164"], "id": "1208207852999004164"}, {"text": "se eu morrer\neu coloco o @ de quem me matou aq ok", "author_id": "3121897286", "created_at": "2019-12-21T02:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207838423797760"], "id": "1208207838423797760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "1082318793706295296", "created_at": "2019-12-21T02:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207807088078849"], "id": "1208207807088078849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "hetzzaMexico", "id": "832689254606204928"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "circovolador", "id": "94476841"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "mas_lucha", "id": "122281759"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "apolovaldes", "id": "231539531"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "mullme664", "id": "4259233872"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "TAQUERIACHABELO", "id": "584279445"}, {"start": 182, "end": 191, "username": "isrostro", "id": "395007557"}, {"start": 192, "end": 204, "username": "LEGENDLUCHA", "id": "526069180"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "Batalla_Campal", "id": "768293643513802753"}, {"start": 221, "end": 233, "username": "iluchalibre", "id": "1703465850"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/g8i9IprpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/WWSMEXICO/status/1208207748011319296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8i9IprpIQ", "media_key": "7_1208207588036354049"}]}, "text": "La suicida del ring, @hetzzaMexico tiene un mensaje para todos ustedes, previo a nuestra ultima funcion del a\u00f1o...\n\n@circovolador @mas_lucha @apolovaldes @mullme664 @TAQUERIACHABELO @isrostro @LEGENDLUCHA @Batalla_Campal @iluchalibre https://t.co/g8i9IprpIQ", "author_id": "1674656046", "created_at": "2019-12-21T02:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207748011319296"], "id": "1208207748011319296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "126437961", "created_at": "2019-12-21T02:09:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207725911511041"], "id": "1208207725911511041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7IOVbn5hBI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=17a853c224-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-17a853c224-26781577#.Xf1-sBpKTC8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/7IOVbn5hBI", "author_id": "4207046650", "created_at": "2019-12-21T02:08:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207682370453504"], "id": "1208207682370453504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IcaroL98", "id": "963769052811399168"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "amorisde", "id": "739596182318682117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208195464299982848"}], "text": "RT @IcaroL98: @amorisde @laysla_dgms se n\u00e3o matou, engordou", "author_id": "1135555966748041216", "created_at": "2019-12-21T02:08:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207640272265216"], "id": "1208207640272265216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "64018078", "created_at": "2019-12-21T02:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207573901594624"], "id": "1208207573901594624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "722846120158715904", "created_at": "2019-12-21T02:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207571817050113"], "id": "1208207571817050113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "165127610", "created_at": "2019-12-21T02:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207531509780480"], "id": "1208207531509780480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4hjkA971aR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=17a853c224-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-17a853c224-26910305#.Xf1-gaj2ziI.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/4hjkA971aR", "author_id": "1979522246", "created_at": "2019-12-21T02:08:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207476216205313"], "id": "1208207476216205313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "2353728656", "created_at": "2019-12-21T02:07:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207327737843712"], "id": "1208207327737843712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Yuwin"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208019854445469696"}], "text": "RT @pwarkfav_: \u00bb Yuwin au!\u00a1 abyss... \ud83d\udd0e\n\nYuta e Sicheng, dois jovens que morreram de formas diferentes, mas ambos tem uma certa liga\u00e7\u00e3o.\nRes\u2026", "author_id": "998214846360506368", "created_at": "2019-12-21T02:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207293814333441"], "id": "1208207293814333441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "183923882", "created_at": "2019-12-21T02:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207216559448064"], "id": "1208207216559448064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Brigitte_Grey", "id": "780417655"}]}, "in_reply_to_user_id": "780417655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208203010473676800"}], "text": "@Brigitte_Grey Que me dices??? Que a los delicados que esperaron un cover de una canci\u00f3n con una historia suicida no les gust\u00f3??? Me dejas de piedra, eso no me lo esperaba", "author_id": "791800739773419520", "created_at": "2019-12-21T02:06:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207182237511680"], "id": "1208207182237511680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "107774944", "created_at": "2019-12-21T02:06:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207179318251520"], "id": "1208207179318251520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "995897565731278848", "created_at": "2019-12-21T02:06:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207176256413700"], "id": "1208207176256413700"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "860382481", "created_at": "2019-12-21T02:06:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207119993974784"], "id": "1208207119993974784"}, {"text": "imagina se a igreja cat\u00f3lica pagar 2 centavos pra cada pessoa que a institui\u00e7\u00e3o desrespeitou, matou e violou https://t.co/PFBuChQke8", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PFBuChQke8", "expanded_url": "https://t.co/PFBuChQke8", "display_url": "t.co/PFBuChQke8"}]}, "author_id": "4247210240", "created_at": "2019-12-21T02:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207116764426240"], "id": "1208207116764426240"}, {"text": "Ah sei l\u00e1 sabe saber dialogar nunca matou ningu\u00e9m muito pelo contr\u00e1rio, n\u00e3o custa nada ter uma conversa honesta principalmente se a pessoa \u00e9 algu\u00e9m que voc\u00ea diz gostar mas tudo bem, eu j\u00e1 entendi o recado, da minha parte isso n\u00e3o vai mais acontecer", "author_id": "1163248011289538560", "created_at": "2019-12-21T02:06:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207035638206464"], "id": "1208207035638206464"}, {"text": "Aclar\u00e9 a mis conocidos que en las fiestas no voy a tomar, ni hacer nada de nada y no falt\u00f3 una que piensa que estoy depresivo y suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nel mundo te quiere autodestructivo\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "167031997", "created_at": "2019-12-21T02:06:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208206997910368257"], "id": "1208206997910368257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "45139339", "created_at": "2019-12-21T02:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208206919573356544"], "id": "1208206919573356544"}, {"in_reply_to_user_id": "1178400346554720256", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4027, "type": "Person", "normalized_text": "losango"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Valete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208205581477130241"}], "text": "@BlazFilipe Isso \u00e9 um bocadinho JJ, n\u00e3o? \ud83d\ude02\n\nQuanto muito, o losango suicida que o Valete dizia", "author_id": "2382968403", "created_at": "2019-12-21T02:05:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208206727826591744"], "id": "1208206727826591744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "111765687", "created_at": "2019-12-21T02:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208206721434488832"], "id": "1208206721434488832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "51215463", "created_at": "2019-12-21T02:04:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208206633714823168"], "id": "1208206633714823168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.4138, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda chilena"}, {"start": 166, "end": 182, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Chile"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cs8T163fpL", "expanded_url": "https://www.diariodemorelos.com/noticias/triste-navidad-pareja-de-adultos-mayores-se-suicida-no-quer-ser-una-carga", "display_url": "diariodemorelos.com/noticias/trist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemorelos.com/noticias/triste-navidad-pareja-de-adultos-mayores-se-suicida-no-quer-ser-una-carga"}]}, "text": "La Fiscal\u00eda chilena y la Polic\u00eda investigan las circunstancias en que un anciano de 94 a\u00f1os mat\u00f3 de un tiro a su esposa de 86 y luego se suicid\u00f3 con la misma arma en Santiago de Chile, seg\u00fan informaron fuentes oficiales. https://t.co/cs8T163fpL", "author_id": "81164546", "created_at": "2019-12-21T02:02:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208206018473156608"], "id": "1208206018473156608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ju13dantass", "id": "874786624361693185"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "in_reply_to_user_id": "874786624361693185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208205421552513024"}], "text": "@ju13dantass senti que ficou mt corrido, o kylo devia ter se mantido mal at\u00e9 o fim, sem essa de reden\u00e7\u00e3o e beijinho, O CARA MATOU O PR\u00d3PRIO PAI ele nao merece reden\u00e7\u00e3o nunca, a real \u00e9 que essa nova saga s\u00f3 tem um filme bom e o resto \u00e9 tudo nh\u00e9", "author_id": "1022001758866944000", "created_at": "2019-12-21T02:01:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205933668716545"], "id": "1208205933668716545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "normaniresist", "id": "1452104403826139151"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's Anatomy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203600662536192"}], "text": "RT @normaniresist: NUNCA que essa foi a pior trag\u00e9dia da s\u00e9rie. Grey's Anatomy literalmente teve um acidente de avi\u00e3o que matou dois person\u2026", "author_id": "1012825019964121088", "created_at": "2019-12-21T02:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205871181901826"], "id": "1208205871181901826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "929341605227753474", "created_at": "2019-12-21T02:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205784846413824"], "id": "1208205784846413824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarianaSucre_", "id": "372884158"}]}, "in_reply_to_user_id": "372884158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208196298270265344"}], "text": "@MarianaSucre_ Es el reto suicida!", "author_id": "4582828757", "created_at": "2019-12-21T02:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205730366533633"], "id": "1208205730366533633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "1352799067", "created_at": "2019-12-21T01:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205403617734656"], "id": "1208205403617734656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "207189950", "created_at": "2019-12-21T01:59:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205390317596672"], "id": "1208205390317596672"}, {"text": "C\u00f3mo la madre de la nena deja a su hija con un suicida? No entiendo https://t.co/Z1F2CIQ1mo", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Z1F2CIQ1mo", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanCamargo_/status/1208197123042398208", "display_url": "twitter.com/JoanCamargo_/s\u2026"}]}, "author_id": "789688039165595648", "created_at": "2019-12-21T01:59:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205381593374720"], "id": "1208205381593374720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "48593214", "created_at": "2019-12-21T01:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205329030361088"], "id": "1208205329030361088"}, {"text": "O pessoal criticou tanto esquadr\u00e3o suicida por\u00e9m eu amo e assisto direto", "author_id": "3819188483", "created_at": "2019-12-21T01:59:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205230669778944"], "id": "1208205230669778944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lotlls", "id": "728958566565023744"}]}, "in_reply_to_user_id": "728958566565023744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208204288251629569"}], "text": "@lotlls Se de pobre j\u00e1 d\u00e1, minha fam\u00edlia quase se matou pela casa do meu av\u00f4 kakakkakakakakak", "author_id": "179725778", "created_at": "2019-12-21T01:59:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205199673876483"], "id": "1208205199673876483"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208199194122563585"}], "text": "RT @JauBuitre: Otro asunto: No es posible que el pa\u00eds siga hablando de suicidios cada vez que alguien se suicida de forma p\u00fablica y tr\u00e1gica\u2026", "author_id": "117598335", "created_at": "2019-12-21T01:58:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205161707036672"], "id": "1208205161707036672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5616, "type": "Person", "normalized_text": "perereca"}]}, "text": "meu vizinho t\u00e1 ouvindo perereca suicida mt alto.....", "author_id": "857238914310045696", "created_at": "2019-12-21T01:58:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208205151808438274"], "id": "1208205151808438274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "2685572927", "created_at": "2019-12-21T01:57:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204766108631041"], "id": "1208204766108631041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "3437453783", "created_at": "2019-12-21T01:56:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204638580809728"], "id": "1208204638580809728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3349, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6144, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O8fxgGNrxU", "expanded_url": "http://bit.ly/34FpdoJ", "display_url": "bit.ly/34FpdoJ"}]}, "text": "Padre homicida/suicida del Sambil Caracas ya hab\u00eda amenazado con quitarse la vida https://t.co/O8fxgGNrxU", "author_id": "27066139", "created_at": "2019-12-21T01:56:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204609073876992"], "id": "1208204609073876992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "GENTE \nPor que a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida detona o pr\u00f3prio filme?\nPorque perai vamos concordar n\u00e9", "author_id": "453359381", "created_at": "2019-12-21T01:56:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204595308171266"], "id": "1208204595308171266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "1352799067", "created_at": "2019-12-21T01:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204530120364032"], "id": "1208204530120364032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "author_id": "313272582", "created_at": "2019-12-21T01:56:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204450550210560"], "id": "1208204450550210560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "author_id": "842763781", "created_at": "2019-12-21T01:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204425791188992"], "id": "1208204425791188992"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/3zZTIy4sMH", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/3zZTIy4sMH", "expanded_url": "https://twitter.com/RuanCastro6/status/1208200412089765888", "display_url": "twitter.com/RuanCastro6/st\u2026"}]}, "author_id": "1131937238001049602", "created_at": "2019-12-21T01:55:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204414311374849"], "id": "1208204414311374849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "1367818548", "created_at": "2019-12-21T01:55:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204333000667136"], "id": "1208204333000667136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "197580879", "created_at": "2019-12-21T01:55:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204288658485248"], "id": "1208204288658485248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yIcds8Wnss", "expanded_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/", "display_url": "noticialdia.com/2019/12/dos-pe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/"}]}, "text": "Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/yIcds8Wnss", "author_id": "1008404381010669569", "created_at": "2019-12-21T01:55:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204238431670272"], "id": "1208204238431670272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "1004536248982233091", "created_at": "2019-12-21T01:54:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204064384835585"], "id": "1208204064384835585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "normaniresist", "id": "1452104403826139151"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's Anatomy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203600662536192"}], "text": "RT @normaniresist: NUNCA que essa foi a pior trag\u00e9dia da s\u00e9rie. Grey's Anatomy literalmente teve um acidente de avi\u00e3o que matou dois person\u2026", "author_id": "620570496", "created_at": "2019-12-21T01:54:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204026527068165"], "id": "1208204026527068165"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alscharff", "id": "47839768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208203934466281472"}], "text": "RT @alscharff: Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanza\u2026", "author_id": "88537980", "created_at": "2019-12-21T01:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204018134257664"], "id": "1208204018134257664"}, {"text": "Toy cometiendo un acto suicida, pero voy a ser un bellaco mientras tenga vida \ud83d\udd25", "author_id": "2862784909", "created_at": "2019-12-21T01:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203993484271616"], "id": "1208203993484271616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "72955251", "created_at": "2019-12-21T01:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203982558113792"], "id": "1208203982558113792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/v4pmepXx39", "expanded_url": "https://twitter.com/alscharff/status/1208203934466281472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4pmepXx39", "media_key": "3_1208203930376835078"}]}, "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "text": "Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanzar a su hija quien tambi\u00e9n falleci\u00f3. https://t.co/v4pmepXx39", "author_id": "47839768", "created_at": "2019-12-21T01:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203934466281472"], "id": "1208203934466281472"}, {"in_reply_to_user_id": "899742471516823552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208182724109963268"}], "text": "@PaulinaConterno isso \u00e9 meio controverso ja que vc disse que ele quase matou ela e dps quase se matou", "author_id": "1085708092740902912", "created_at": "2019-12-21T01:53:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203851964256258"], "id": "1208203851964256258"}, {"in_reply_to_user_id": "1107211514430279681", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208202750133260289"}], "text": "@yurig_22 Fortes sondagens indicam que ele matou alguem em outro lugar do Brasil e se esconde por aqui.", "author_id": "711791033", "created_at": "2019-12-21T01:53:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203848499761153"], "id": "1208203848499761153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "629008728", "created_at": "2019-12-21T01:53:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203809593462784"], "id": "1208203809593462784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "1067226102161162240", "created_at": "2019-12-21T01:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203727993225222"], "id": "1208203727993225222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's Anatomy"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/8oZmdutE8J", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1208196277986562050", "display_url": "twitter.com/greysanatombei\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208196277986562050"}], "text": "NUNCA que essa foi a pior trag\u00e9dia da s\u00e9rie. Grey's Anatomy literalmente teve um acidente de avi\u00e3o que matou dois personagens importantes e amputou a perna de outra. Essa do tiro fica em segundo lugar, se retratem. https://t.co/8oZmdutE8J", "author_id": "125480837", "created_at": "2019-12-21T01:52:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203600662536192"], "id": "1208203600662536192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "226432703", "created_at": "2019-12-21T01:52:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203482831953921"], "id": "1208203482831953921"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 le pasa a la gente?\ud83e\udd2c https://t.co/qrhGLesJ2j", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/qrhGLesJ2j", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/pad\u2026"}]}, "author_id": "1088438463924502528", "created_at": "2019-12-21T01:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203242292883456"], "id": "1208203242292883456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gambinogus", "id": "1037247507569537025"}]}, "in_reply_to_user_id": "1037247507569537025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208199262191927296"}], "text": "@gambinogus E infelizmente a depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a que s\u00f3 levam a s\u00e9rio quando a pessoa se suicida \ud83d\ude22", "author_id": "261905974", "created_at": "2019-12-21T01:50:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203170700308481"], "id": "1208203170700308481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207665254542524421"}], "text": "Synder bots y bendis bots  en modo suicida https://t.co/LE5IHVOgQR", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/LE5IHVOgQR", "expanded_url": "https://twitter.com/manganull/status/1207665254542524421", "display_url": "twitter.com/manganull/stat\u2026"}]}, "author_id": "852599564959985664", "created_at": "2019-12-21T01:50:40.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203096733749248"], "id": "1208203096733749248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "116920264", "created_at": "2019-12-21T01:50:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203057756090368"], "id": "1208203057756090368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "1120043630142554112", "created_at": "2019-12-21T01:50:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202993675489281"], "id": "1208202993675489281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "3471929663", "created_at": "2019-12-21T01:49:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202735578963968"], "id": "1208202735578963968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisOlavarrieta", "id": "109057415"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "LuisOlavarrieta", "id": "109057415"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "NADIE"}]}, "in_reply_to_user_id": "109057415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208194866137706496"}], "text": "@LuisOlavarrieta Hola @LuisOlavarrieta, debo opinar sin especular ni menos justificar que NADIE, ni siquiera el suicida tiene el \"derecho\" de asesinar con premeditaci\u00f3n entre otros agravantes a un individuo, mucho menos a un infante. NO hay justificaci\u00f3n alguna en el mundo ni en el cielo.", "author_id": "233642164", "created_at": "2019-12-21T01:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202542968168448"], "id": "1208202542968168448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "1216138686", "created_at": "2019-12-21T01:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202317427855367"], "id": "1208202317427855367"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "author_id": "703690889366007808", "created_at": "2019-12-21T01:47:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202238906261505"], "id": "1208202238906261505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TaBrisando", "id": "2319184400"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208156387185967104"}], "text": "RT @TaBrisando: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "author_id": "343018579", "created_at": "2019-12-21T01:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202192450183169"], "id": "1208202192450183169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giIbertoblythe", "id": "953294119497019392"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 229, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "in_reply_to_user_id": "2817589226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208201720741937153"}], "text": "@giIbertoblythe eu fico pensando tipo qual a gra\u00e7a de ficar com um desconhecido???? sei l\u00e1 voc\u00ea n\u00e3o conhece a pessoa, n\u00e3o sabe se ela \u00e9 bolsof\u00e3 ou sei l\u00e1 j\u00e1 matou algu\u00e9m. tem que ter sentimento, CONHECER A PESSOA PELO AMOR DE DEUS", "author_id": "2798958918", "created_at": "2019-12-21T01:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202132840755200"], "id": "1208202132840755200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "author_id": "4903352613", "created_at": "2019-12-21T01:46:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202079979868160"], "id": "1208202079979868160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "in_reply_to_user_id": "965437676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207809180201033728"}], "text": "@campesinoecu usted quiere un Candidato o un soci\u00f3pata suicida? Primer gil que proponga semejante maravilla, y lo enterramos a las 24 horas de postulado....muy a mi pesar, claro!", "author_id": "266230787", "created_at": "2019-12-21T01:46:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202021288992771"], "id": "1208202021288992771"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "TheTwoPopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dreampicker", "id": "15938179"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "TheTwoPopes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183369793753089"}], "text": "RT @dreampicker: \"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube sobre su ego y salta desde ah\u00ed\"\n\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\n#TheTwoPopes", "author_id": "77101774", "created_at": "2019-12-21T01:46:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208202000925691905"], "id": "1208202000925691905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "91258711", "created_at": "2019-12-21T01:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201943077797888"], "id": "1208201943077797888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "513906847", "created_at": "2019-12-21T01:45:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201890602901506"], "id": "1208201890602901506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HudsonPimentel3", "id": "4892806905"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Arag\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "4892806905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206992779315953664"}], "text": "@HudsonPimentel3 HAHAHHAHHAA dhr mesmo era o Renato Arag\u00e3o e os Trapalh\u00f5es fazendo piada racisra, homof\u00f3bica, etc.  Ah se fuder bando de hipocr\u00edta. Cristianismo matou a rodo... E ainda mata. E t\u00e1 a\u00ed cheio de moral? Hahahha bando de FDPs.", "author_id": "875221998321926144", "created_at": "2019-12-21T01:45:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201887612309504"], "id": "1208201887612309504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2gBAB8mPo1", "expanded_url": "https://www.notiactual.com/en-el-sambil-de-caracas-hombre-asesina-a-su-hija-de-cuatro-anos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "notiactual.com/en-el-sambil-d\u2026", "unwound_url": "https://www.notiactual.com/en-el-sambil-de-caracas-hombre-asesina-a-su-hija-de-cuatro-anos-y-luego-se-suicida/"}]}, "text": "En el Sambil de Caracas: Hombre asesina a su hija de cuatro a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/2gBAB8mPo1", "author_id": "83860575", "created_at": "2019-12-21T01:45:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201851310661633"], "id": "1208201851310661633"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/CfWUlWUCbs", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CfWUlWUCbs", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "author_id": "31371271", "created_at": "2019-12-21T01:45:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201785325838337"], "id": "1208201785325838337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "66803824", "created_at": "2019-12-21T01:45:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201718556745728"], "id": "1208201718556745728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "122391838", "created_at": "2019-12-21T01:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201676760535041"], "id": "1208201676760535041"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nEu nunca fiz nada credo https://t.co/QyP4bvnTbd", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/QyP4bvnTbd", "expanded_url": "https://twitter.com/semcorre/status/1208038424978087937", "display_url": "twitter.com/semcorre/statu\u2026"}]}, "author_id": "1046750974868623365", "created_at": "2019-12-21T01:44:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201630686027776"], "id": "1208201630686027776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "520043848", "created_at": "2019-12-21T01:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201545428414466"], "id": "1208201545428414466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7269, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/m3kv0Gx68e", "expanded_url": "http://bit.ly/35KpZSS", "display_url": "bit.ly/35KpZSS", "status": 200, "unwound_url": "http://eltocuyoaldia.blogspot.com/2019/12/un-hombre-mata-su-hija-lanzandola-al.html"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil y se suicida https://t.co/m3kv0Gx68e", "author_id": "383776056", "created_at": "2019-12-21T01:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201510716346368"], "id": "1208201510716346368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "LosDosPapas"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}]}, "text": "C\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su ego y se tira desde ah\u00ed (@Pontifex_es en #LosDosPapas @NetflixLAT )", "author_id": "257164007", "created_at": "2019-12-21T01:44:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201439572561920"], "id": "1208201439572561920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "147594890", "created_at": "2019-12-21T01:43:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201313806364672"], "id": "1208201313806364672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "spoiler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "willtage", "id": "66918692"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Luke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208111123590983680"}], "text": "RT @willtage: #spoiler\n\"Kylo matou o pr\u00f3prio pai na frente da Rey, a torturou, tentou matar a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou os alunos de Luke, destrui\u2026", "author_id": "861378090034966529", "created_at": "2019-12-21T01:42:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201138530639878"], "id": "1208201138530639878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.317, "type": "Organization", "normalized_text": "sambil"}]}, "text": "Que inmamables con lo del sambil... si supieran la cantidad de gente que se suicida diariamente sin ser tendencia.", "author_id": "2347623403", "created_at": "2019-12-21T01:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201100786053123"], "id": "1208201100786053123"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "446080450", "created_at": "2019-12-21T01:42:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201064325025793"], "id": "1208201064325025793"}, {"text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/zOIuEDohlG", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/zOIuEDohlG", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "author_id": "2886133618", "created_at": "2019-12-21T01:42:31.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201047333847041"], "id": "1208201047333847041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "896134031254990849", "created_at": "2019-12-21T01:42:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208201033916338176"], "id": "1208201033916338176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leyva8ana", "id": "1150986675520188416"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150986675520188416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208200701073088513"}], "text": "@leyva8ana No pq luego se suicida", "author_id": "1161092311616577536", "created_at": "2019-12-21T01:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200898641645568"], "id": "1208200898641645568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "author_id": "312769520", "created_at": "2019-12-21T01:41:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200863916969985"], "id": "1208200863916969985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "199559675", "created_at": "2019-12-21T01:41:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200854215495681"], "id": "1208200854215495681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "915943895552405504", "created_at": "2019-12-21T01:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200832635801600"], "id": "1208200832635801600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "falatuvl3", "id": "965136497656696832"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "luquinha167", "id": "969614552907337733"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Marcelelima01", "id": "916369153962987520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208200077363367942"}], "text": "RT @falatuvl3: @luquinha167 @Marcelelima01 Vc quase se matou n\u00e9 eu fiz nada \ud83d\ude05", "author_id": "916369153962987520", "created_at": "2019-12-21T01:41:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200801077932035"], "id": "1208200801077932035"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "359149679", "created_at": "2019-12-21T01:41:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200778390921217"], "id": "1208200778390921217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "294944569", "created_at": "2019-12-21T01:41:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200759658958849"], "id": "1208200759658958849"}, {"text": "Esse mlk \u00e9 suicida \ud83e\udd23 https://t.co/PvpPwRoaBe", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/PvpPwRoaBe", "expanded_url": "https://twitter.com/eternonaldin57/status/1208172559356833792", "display_url": "twitter.com/eternonaldin57\u2026"}]}, "author_id": "1133123094388838404", "created_at": "2019-12-21T01:40:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200618847997954"], "id": "1208200618847997954"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "186923549", "created_at": "2019-12-21T01:40:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200591706611712"], "id": "1208200591706611712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197571836989441"}], "text": "RT @MEF1964: \" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorism\u2026", "author_id": "554843634", "created_at": "2019-12-21T01:40:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200591232634880"], "id": "1208200591232634880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "226255390", "created_at": "2019-12-21T01:40:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200562312962048"], "id": "1208200562312962048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroMaytaDeLa2", "id": "4833970181"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208071915744706562"}], "text": "RT @PedroMaytaDeLa2: @BrunoGEsc Carajo su voz suena como una persona d3 buena salud e ideas perfectas\nDonde esta aguinaga cuculizq salgado\u2026", "author_id": "570401287", "created_at": "2019-12-21T01:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200399297155075"], "id": "1208200399297155075"}, {"text": "minha sorakinha cansada de tomar derrotas depois de correr o mapa todo pra salvar o time suicida https://t.co/yX9sVh1JA3", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yX9sVh1JA3", "expanded_url": "https://twitter.com/gifsdeanimal/status/1208033620021174278", "display_url": "twitter.com/gifsdeanimal/s\u2026"}]}, "author_id": "742342289922621440", "created_at": "2019-12-21T01:39:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200322562306049"], "id": "1208200322562306049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "2321317278", "created_at": "2019-12-21T01:39:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200290383597568"], "id": "1208200290383597568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "109087488", "created_at": "2019-12-21T01:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200211841142784"], "id": "1208200211841142784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "47541487", "created_at": "2019-12-21T01:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200210297630720"], "id": "1208200210297630720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "79878997", "created_at": "2019-12-21T01:39:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200182552301568"], "id": "1208200182552301568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208199194122563585"}], "text": "RT @JauBuitre: Otro asunto: No es posible que el pa\u00eds siga hablando de suicidios cada vez que alguien se suicida de forma p\u00fablica y tr\u00e1gica\u2026", "author_id": "83898627", "created_at": "2019-12-21T01:38:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200144400855050"], "id": "1208200144400855050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luquinha167", "id": "969614552907337733"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Marcelelima01", "id": "916369153962987520"}]}, "in_reply_to_user_id": "969614552907337733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208198909778108416"}], "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "text": "@luquinha167 @Marcelelima01 Vc quase se matou n\u00e9 eu fiz nada \ud83d\ude05", "author_id": "965136497656696832", "created_at": "2019-12-21T01:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200077363367942"], "id": "1208200077363367942"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "2948527703", "created_at": "2019-12-21T01:38:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200073420648449"], "id": "1208200073420648449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "111451175", "created_at": "2019-12-21T01:38:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200041887916033"], "id": "1208200041887916033"}, {"in_reply_to_user_id": "3241156071", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "andressa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208199724936941570"}], "text": "@kindredarkin oi gnt aq \u00e9 o primo da andressa eu sei q ngm liga p ela mas so p avisar q finalmente \ud83d\ude4c ela se matou forte abra\u00e7o", "author_id": "4320623907", "created_at": "2019-12-21T01:38:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200012024492033"], "id": "1208200012024492033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonio54730606", "id": "1002161237600493570"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LuisOlavarrieta", "id": "109057415"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002161237600493570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208198360328495105"}], "text": "@Antonio54730606 @LuisOlavarrieta Al parecer un hombre se suicida con su peque\u00f1a. Se maneja el m\u00f3vil homicidio/sicuidio. La noticia la puedes leer en @RCamachoVzla  terrible \u2639\ufe0f", "author_id": "152715153", "created_at": "2019-12-21T01:38:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199983276679169"], "id": "1208199983276679169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikemelchor", "id": "364916861"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.4691, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207992986346426369"}], "text": "RT @kikemelchor: @BrunoGEsc La peor lacra de la historia del Per\u00fa\nEste se\u00f1or y el suicida AGP\nLo peor de nuestro Per\u00fa", "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-12-21T01:38:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199965157314560"], "id": "1208199965157314560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "765977516658028544", "created_at": "2019-12-21T01:38:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199956248576000"], "id": "1208199956248576000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7269, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/zi5iwRHf4X", "expanded_url": "http://bit.ly/2PIhjXj", "display_url": "bit.ly/2PIhjXj"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil y se suicida https://t.co/zi5iwRHf4X", "author_id": "1438711891", "created_at": "2019-12-21T01:38:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199924187369473"], "id": "1208199924187369473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 30, "tag": "\uc815\uad6d"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/NHkdQAaU7m", "expanded_url": "https://twitter.com/goldenjkfilm/status/1208199892285501440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NHkdQAaU7m", "media_key": "3_1208199589670588416"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/NHkdQAaU7m", "expanded_url": "https://twitter.com/goldenjkfilm/status/1208199892285501440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NHkdQAaU7m", "media_key": "3_1208199626077159435"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042534538101055488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208199357780103170"}], "text": "\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b \ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b. \u2661 #\uc815\uad6d - minha sina gana suicida morte divina doce tangerina em camera lenta acompanho o teu suor de encontro ao meu a gota da seiva do c\u00e9u ningu\u00e9m faz melhor que voc\u00ea e eu me agarro na tua nuca daqui n\u00e3o largo nunca mais https://t.co/NHkdQAaU7m", "author_id": "1042534538101055488", "created_at": "2019-12-21T01:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199892285501440"], "id": "1208199892285501440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "1072511164301615105", "created_at": "2019-12-21T01:37:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199835330977794"], "id": "1208199835330977794"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}]}, "in_reply_to_user_id": "747898915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208180818306371587"}], "text": "@tomasrebord @eldestape_radio Que rica la falopa suicida y filo fascista", "author_id": "1125106421480206336", "created_at": "2019-12-21T01:37:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199806696472576"], "id": "1208199806696472576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikemelchor", "id": "364916861"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.4691, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207992986346426369"}], "text": "RT @kikemelchor: @BrunoGEsc La peor lacra de la historia del Per\u00fa\nEste se\u00f1or y el suicida AGP\nLo peor de nuestro Per\u00fa", "author_id": "570401287", "created_at": "2019-12-21T01:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199781941751808"], "id": "1208199781941751808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "95493365", "created_at": "2019-12-21T01:36:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199604031897601"], "id": "1208199604031897601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "1124349589736366080", "created_at": "2019-12-21T01:36:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199415363706886"], "id": "1208199415363706886"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 30, "tag": "\uc815\uad6d"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/BYED8BPA5X", "expanded_url": "https://twitter.com/goldenjkfilm/status/1208199357780103170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BYED8BPA5X", "media_key": "3_1208199311252709376"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/BYED8BPA5X", "expanded_url": "https://twitter.com/goldenjkfilm/status/1208199357780103170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BYED8BPA5X", "media_key": "3_1208199339471986691"}]}, "text": "\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b \ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b. \u2661 #\uc815\uad6d - chega bem devagar calma s\u00f3 me beija cala minha boca me leva desse lugar minha sina gana suicida morte divina doce tangerina sabe me provocar desce me domina me arranha e me ganha na manha pra me acabar https://t.co/BYED8BPA5X", "author_id": "1042534538101055488", "created_at": "2019-12-21T01:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199357780103170"], "id": "1208199357780103170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "GonKairuz", "id": "9078862"}]}, "in_reply_to_user_id": "131979182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208179397955608576"}], "text": "@fasorcite @GonKairuz @AyeZirul Me pas\u00f3 exactamente igual. Mi vieja me di\u00f3 tal paliza que me tuvo que rescatar mi abuela porque pensaba que me iba a matar. Al fin y al cabo era suicida desde enana... Y as\u00ed qued\u00e9 \ud83e\udd2a", "author_id": "168364869", "created_at": "2019-12-21T01:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199204398665729"], "id": "1208199204398665729"}, {"text": "Otro asunto: No es posible que el pa\u00eds siga hablando de suicidios cada vez que alguien se suicida de forma p\u00fablica y tr\u00e1gica. Tenemos que llevar el tema a nuestras casas, escuelas, instituciones, medios. Hay que educarnos sobre el tema. Y hablarlo. Solo as\u00ed se previenen.", "author_id": "30426196", "created_at": "2019-12-21T01:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199194122563585"], "id": "1208199194122563585"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/O46OzQ6Mm3", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/O46OzQ6Mm3", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "author_id": "126856402", "created_at": "2019-12-21T01:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199107455700997"], "id": "1208199107455700997"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "867194074452959232", "created_at": "2019-12-21T01:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198965830795271"], "id": "1208198965830795271"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lntt06", "id": "1503763725429354501"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "lilito"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025942180702167042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208198397305507840"}], "text": "@Lntt06 Tu que se matou no terra\u00e7o vip fdp ia virar saudades sorte que o lilito te resgatou kkkkkkkkkk", "author_id": "973501243984416768", "created_at": "2019-12-21T01:33:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198880598331393"], "id": "1208198880598331393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "BUENA_FE"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "LOS_R\u00cdOS"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7671, "type": "Organization", "normalized_text": "BUENA_FE"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "Jordana"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DokFDbI6TZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6UPBO1nzd2/?igshid=54if8j5egjwr", "display_url": "instagram.com/p/B6UPBO1nzd2/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B6UPBO1nzd2/?igshid=54if8j5egjwr"}]}, "text": "#BUENA_FE #LOS_R\u00cdOS \n\n\ud83d\udd34 NI\u00d1A SE SUICIDA PORQUE SUS PADRES NO TEN\u00cdAN 5 D\u00d3LARES PARA AGASAJO\n\nEl que sus padres no tengan dinero para cubrir una cuota para el agasajo navide\u00f1o de la escuela habr\u00eda motivado a Jordana\u2026 https://t.co/DokFDbI6TZ", "author_id": "348263457", "created_at": "2019-12-21T01:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198708891979776"], "id": "1208198708891979776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "371488550", "created_at": "2019-12-21T01:33:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198654768619520"], "id": "1208198654768619520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MechaElliss", "id": "2602795285"}]}, "in_reply_to_user_id": "2602795285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208198442180317186"}], "text": "@MechaElliss Te traere mi amiga suicida \u2764\u2764", "author_id": "305806052", "created_at": "2019-12-21T01:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198652705071104"], "id": "1208198652705071104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "111880026", "created_at": "2019-12-21T01:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198575357911046"], "id": "1208198575357911046"}, {"in_reply_to_user_id": "1118652652089376768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208168072248528896"}], "text": "@__RYOASUKA__ Mas ele n se matou de pistol??", "author_id": "1059310610297556992", "created_at": "2019-12-21T01:32:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198483330682882"], "id": "1208198483330682882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "123882169", "created_at": "2019-12-21T01:31:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198360508895233"], "id": "1208198360508895233"}, {"text": "Gente o menino que morava comigo se matou", "author_id": "214437138", "created_at": "2019-12-21T01:31:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198234130268163"], "id": "1208198234130268163"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "272953754", "created_at": "2019-12-21T01:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198196025057280"], "id": "1208198196025057280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NucleoNoticias", "id": "3002981775"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/q3whT6bgnX", "expanded_url": "https://twitter.com/NucleoNoticias/status/1208196990896656384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q3whT6bgnX", "media_key": "3_1208196985238540288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208196990896656384"}], "text": "RT @NucleoNoticias: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas y luego se suicida https://t.co/q3whT6bgnX", "author_id": "1084006056", "created_at": "2019-12-21T01:30:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198111237201920"], "id": "1208198111237201920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "3822474094", "created_at": "2019-12-21T01:30:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198072066564096"], "id": "1208198072066564096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "222944950", "created_at": "2019-12-21T01:29:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197686173872128"], "id": "1208197686173872128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DarwinMorell", "id": "1186671179723132928"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6146, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3eoB3dEVjC", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208197230349430784"}], "text": "RT @DarwinMorell: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil y se suicida https://t.co/3eoB3dEVjC UNA MENTE ABRUMADA POR MUC\u2026", "author_id": "1038868862849241089", "created_at": "2019-12-21T01:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197620860100608"], "id": "1208197620860100608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "125134257", "created_at": "2019-12-21T01:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197572843597824"], "id": "1208197572843597824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z6dJP8VRVV", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1047993125338324993", "display_url": "twitter.com/MEF1964/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1047993125338324993"}], "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "text": "\" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorismo hambreador, corrupto y suicida.\nAlberto Fujimori ser\u00e1 el pol\u00edtico m\u00e1s c\u00ednico, cobarde y sinverg\u00fcenza que se hace el moribundo rumbo al bicentenario. https://t.co/Z6dJP8VRVV", "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-21T01:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197571836989441"], "id": "1208197571836989441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "264590662", "created_at": "2019-12-21T01:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197540795039744"], "id": "1208197540795039744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "255029025", "created_at": "2019-12-21T01:28:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197459433967616"], "id": "1208197459433967616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "4035346097", "created_at": "2019-12-21T01:27:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197256756826114"], "id": "1208197256756826114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5706, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3eoB3dEVjC", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil y se suicida https://t.co/3eoB3dEVjC UNA MENTE ABRUMADA POR MUCHOS PENSAMIENTOS CONFUSOS, UNA CARGA EMOCIONAL MUY FUERTE ENTORPECE LA TOMA DE DECISIONES CORRECTAS. AMBOS MEREC\u00cdAN VIVIR. NO DESCUIDEMOS A NADIE EN CONFLICTO.", "author_id": "1186671179723132928", "created_at": "2019-12-21T01:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197230349430784"], "id": "1208197230349430784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "391529246", "created_at": "2019-12-21T01:27:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197152297672705"], "id": "1208197152297672705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Florcaraglio1", "id": "1064635927719489536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190550605803520"}], "text": "RT @Florcaraglio1: Llega la hora de salir (medirme ropa) y mi autoestima se suicida", "author_id": "1104977368937086976", "created_at": "2019-12-21T01:26:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197127832256512"], "id": "1208197127832256512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3028, "type": "Place", "normalized_text": "dennis"}]}, "text": "E eu que quase pisei numa cobra mas o dennis chegou e matou a pedrada\n\nObs: eu gritando pedindo se ele sabia mata cobra achando que ia pega ele KKKKKKKKKK", "author_id": "1078431578903195648", "created_at": "2019-12-21T01:26:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197055245631488"], "id": "1208197055245631488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/q3whT6bgnX", "expanded_url": "https://twitter.com/NucleoNoticias/status/1208196990896656384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q3whT6bgnX", "media_key": "3_1208196985238540288"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas y luego se suicida https://t.co/q3whT6bgnX", "author_id": "3002981775", "created_at": "2019-12-21T01:26:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208196990896656384"], "id": "1208196990896656384"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/nNriXCAci5", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nNriXCAci5", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "author_id": "89490818", "created_at": "2019-12-21T01:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208196914107301888"], "id": "1208196914107301888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laurinhapace", "id": "3391314070"}]}, "in_reply_to_user_id": "3391314070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208035151399264256"}], "text": "@laurinhapace Porra tu fez um playground suicida pro rato KKKKKKKKKK", "author_id": "3006565961", "created_at": "2019-12-21T01:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208196678966272000"], "id": "1208196678966272000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emmetvaz", "id": "3081001821"}]}, "in_reply_to_user_id": "3081001821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208194171514839040"}], "text": "@emmetvaz No colguemos, o me cuelgo primero. Boe re suicida jajaja.", "author_id": "2189564160", "created_at": "2019-12-21T01:24:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208196613484818433"], "id": "1208196613484818433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "743567290340380672", "created_at": "2019-12-21T01:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208196368449359875"], "id": "1208196368449359875"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "natanaelrodrigs", "id": "2588022037"}]}, "in_reply_to_user_id": "891959702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1131939776561655809"}], "text": "@natanaelrodrigs Manim vc sabe de que geito ele se matou ???", "author_id": "1088176185035669505", "created_at": "2019-12-21T01:22:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208196118330380291"], "id": "1208196118330380291"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "488932951", "created_at": "2019-12-21T01:22:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208196115977379845"], "id": "1208196115977379845"}, {"in_reply_to_user_id": "747462324953448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208190929582071810"}], "text": "@crioshito Ambas actividades son muy da\u00f1inas. Ojal\u00e1 tom\u00e1ramos conciencia. Se que por ahora no podemos prescindir de ellas, pero hacerlas crecer m\u00e1s es suicida", "author_id": "882658154", "created_at": "2019-12-21T01:22:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195939183316992"], "id": "1208195939183316992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "in_reply_to_user_id": "53678101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207843146866085888"}], "text": "@FreddyGuevaraC Yo sigo con la tesis porque aqu\u00ed el suicida es Guaid\u00f3.", "author_id": "132349312", "created_at": "2019-12-21T01:22:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195937916596225"], "id": "1208195937916596225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "1205486327082430470", "created_at": "2019-12-21T01:22:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195920145395713"], "id": "1208195920145395713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "575611164", "created_at": "2019-12-21T01:21:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195845784506368"], "id": "1208195845784506368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850582658240512"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublici\u2026", "author_id": "1612378999", "created_at": "2019-12-21T01:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195797256290304"], "id": "1208195797256290304"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/LtAlcmDxyy", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LtAlcmDxyy", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "author_id": "92641741", "created_at": "2019-12-21T01:21:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195761026093056"], "id": "1208195761026093056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "135595566", "created_at": "2019-12-21T01:21:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195740465582081"], "id": "1208195740465582081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "2307161574", "created_at": "2019-12-21T01:21:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195719187828736"], "id": "1208195719187828736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "AmorDeMae"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}]}, "text": "\u00c9 a amante do cara que \u00e9 enfermeira da mulher dele em coma. Ele \"matou\" um cara que \u00e9 irm\u00e3o dela, mas soube depois. #AmorDeMae n\u00e3o foge do clich\u00ea barato. Todo mundo trama do nada, todo mundo se encontra, se envolve. Ent\u00e3o n\u00e3o digam que a novela \u00e9 diferente", "author_id": "2228599484", "created_at": "2019-12-21T01:21:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195676464656384"], "id": "1208195676464656384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "435031473", "created_at": "2019-12-21T01:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195675860688898"], "id": "1208195675860688898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "535801138", "created_at": "2019-12-21T01:21:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195660085944320"], "id": "1208195660085944320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207854380906627073"}], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que\u2026", "author_id": "1000519074026225664", "created_at": "2019-12-21T01:20:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195525159325697"], "id": "1208195525159325697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "41016477", "created_at": "2019-12-21T01:20:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195499947438082"], "id": "1208195499947438082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "2778765463", "created_at": "2019-12-21T01:20:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195499850944513"], "id": "1208195499850944513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "47209938", "created_at": "2019-12-21T01:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195485959442438"], "id": "1208195485959442438"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amorisde", "id": "739596182318682117"}]}, "in_reply_to_user_id": "739596182318682117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207782019767427072"}], "text": "@amorisde @laysla_dgms se n\u00e3o matou, engordou", "author_id": "963769052811399168", "created_at": "2019-12-21T01:20:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195464299982848"], "id": "1208195464299982848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/gV2kqfklSS", "expanded_url": "https://twitter.com/OdeLopez/status/1208192083099410432", "display_url": "twitter.com/OdeLopez/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208192083099410432"}], "text": "\u00bfEse caso? No quiero pensar que los periodistas se est\u00e1n enterando que en Venezuela la gente se suicida solo porque ocurri\u00f3 un suicido en Sambil. https://t.co/gV2kqfklSS", "author_id": "30426196", "created_at": "2019-12-21T01:20:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195432226131968"], "id": "1208195432226131968"}, {"text": "acabei de ler a seguinte frase \"as vezes \u00e9 fundamental se vestir de suicida pra sentir na pele oq \u00e9 a dor\" gente olha o bdsm", "author_id": "305720580", "created_at": "2019-12-21T01:19:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195368246272002"], "id": "1208195368246272002"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1135718743290654721", "created_at": "2019-12-21T01:19:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195277531824128"], "id": "1208195277531824128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207854380906627073"}], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que\u2026", "author_id": "779016224760004609", "created_at": "2019-12-21T01:19:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195259387260928"], "id": "1208195259387260928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208193368922169344"}], "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u2705 (Pq me caguetarram? https://t.co/bnM8yw4f8p", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/bnM8yw4f8p", "expanded_url": "https://twitter.com/CcunhaLore/status/1208193368922169344", "display_url": "twitter.com/CcunhaLore/sta\u2026"}]}, "author_id": "1035981649899646976", "created_at": "2019-12-21T01:19:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195224587186176"], "id": "1208195224587186176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "100037932", "created_at": "2019-12-21T01:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195224578727936"], "id": "1208195224578727936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "621558462", "created_at": "2019-12-21T01:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195171298480131"], "id": "1208195171298480131"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "40679925", "created_at": "2019-12-21T01:19:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195140256440322"], "id": "1208195140256440322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1079003075522818049", "created_at": "2019-12-21T01:18:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195121344401410"], "id": "1208195121344401410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "357123449", "created_at": "2019-12-21T01:17:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194794322829312"], "id": "1208194794322829312"}, {"text": "Se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou at\u00e9 hj pode crer q de hj n\u00e3o passo", "author_id": "1092044148608327680", "created_at": "2019-12-21T01:17:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194631315406848"], "id": "1208194631315406848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208039498967326722"}], "text": "RT @EdgardoCanu: @VauquitaS Se separ\u00f3 hace dos semanas y trae una pareja nueva a las fiestas. Es suicida.", "author_id": "288002651", "created_at": "2019-12-21T01:16:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194515091230721"], "id": "1208194515091230721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "1433970654", "created_at": "2019-12-21T01:16:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194507898019840"], "id": "1208194507898019840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "2433040214", "created_at": "2019-12-21T01:16:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194475593469953"], "id": "1208194475593469953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "138268686", "created_at": "2019-12-21T01:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194417963798528"], "id": "1208194417963798528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}]}, "text": "ESCOLA\nBrigou: \u2705 de sair no soco ainda KK\nNota vermelha: \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u274c\nExpulso de sala: \u274c\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou :\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro : \u274c\nFoi pego colando: \u274c", "author_id": "1028844641494413312", "created_at": "2019-12-21T01:16:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194416965541888"], "id": "1208194416965541888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1714128218", "created_at": "2019-12-21T01:16:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194403359215621"], "id": "1208194403359215621"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "170498695", "created_at": "2019-12-21T01:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194373650993153"], "id": "1208194373650993153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "138783158", "created_at": "2019-12-21T01:15:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194340885057536"], "id": "1208194340885057536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1159598580530855936", "created_at": "2019-12-21T01:15:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194243409457152"], "id": "1208194243409457152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "116197564", "created_at": "2019-12-21T01:15:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194240003657730"], "id": "1208194240003657730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "498077002", "created_at": "2019-12-21T01:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194204540821504"], "id": "1208194204540821504"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/GUxrahi6Tb", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GUxrahi6Tb", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "author_id": "88108683", "created_at": "2019-12-21T01:15:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194200422035456"], "id": "1208194200422035456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "778620929408663552", "created_at": "2019-12-21T01:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194168251723778"], "id": "1208194168251723778"}, {"in_reply_to_user_id": "61051369", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208192219464830976"}], "text": "O da Bianca \u00e9 bizarro porque quando a chave da casa dela foi emprestada pra irm\u00e3 dela a av\u00f3 falou \"se voc\u00ea emprestar essa chave voc\u00ea vai chorar l\u00e1grimas de sangue\" e foi com essa chave que o assassino entrou na casa e a matou", "author_id": "61051369", "created_at": "2019-12-21T01:14:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194088996093952"], "id": "1208194088996093952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "109285868", "created_at": "2019-12-21T01:14:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193990950096899"], "id": "1208193990950096899"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielCastell", "id": "44895863"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "in_reply_to_user_id": "44895863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208168858307235847"}], "text": "@DanielCastell @Carabdechile Ac\u00e1 est\u00e1n mal loa manifestantes ellos deben respetar y no transitar donde hay veh\u00edculos! Eso fue suicida! Que culpa tiene carabineros del descriterio de este ^manifestamte^", "author_id": "783500865525125121", "created_at": "2019-12-21T01:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193950391160832"], "id": "1208193950391160832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "author_id": "2846109417", "created_at": "2019-12-21T01:14:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193945605414912"], "id": "1208193945605414912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "88443662", "created_at": "2019-12-21T01:14:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193902303469568"], "id": "1208193902303469568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "113172430", "created_at": "2019-12-21T01:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193880996405248"], "id": "1208193880996405248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "coalacroata", "id": "46466027"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.6527, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "46466027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207667463124606977"}], "text": "@coalacroata A diferen\u00e7a \u00e9 que o pessoal fecha os olhos pras ditaduras solicialistas/comunistas... \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\nS\u00f3 Hitler matou a rodo, neh... \n[Ainda rola nos coment\u00e1rios \"se vc n\u00e3o sabe o que o nazismo fez, sugiro um bom livro de hist\u00f3ria\"...\ud83d\ude44]", "author_id": "44017112", "created_at": "2019-12-21T01:12:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193590712766467"], "id": "1208193590712766467"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FernandoAM1", "id": "349856110"}]}, "in_reply_to_user_id": "349856110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208179556265451521"}], "text": "@FernandoAM1 Pero c\u00f3mo una persona se expone a pasar por ah\u00ed ? En medio de donde circulan los veh\u00edculos? Hay que ser muy suicida para eso", "author_id": "783500865525125121", "created_at": "2019-12-21T01:12:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193569808408576"], "id": "1208193569808408576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "252302659", "created_at": "2019-12-21T01:12:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193549247885314"], "id": "1208193549247885314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "176810670", "created_at": "2019-12-21T01:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193484924035072"], "id": "1208193484924035072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "374701613", "created_at": "2019-12-21T01:12:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193477005185024"], "id": "1208193477005185024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "402645867", "created_at": "2019-12-21T01:12:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193414841413633"], "id": "1208193414841413633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "60751951", "created_at": "2019-12-21T01:12:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193387163275264"], "id": "1208193387163275264"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c (que perigo, queria KKKKKK)\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/76OsDB5vmK", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/76OsDB5vmK", "expanded_url": "https://t.co/76OsDB5vmK", "display_url": "t.co/76OsDB5vmK"}]}, "author_id": "1018175780881354752", "created_at": "2019-12-21T01:12:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193368922169344"], "id": "1208193368922169344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "StoccoSabina", "id": "922193603228852224"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "in_reply_to_user_id": "922193603228852224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208192762820120576"}], "text": "@StoccoSabina @juancampanella Ni ningun pa\u00eds se suicida en masa .... Tenemos q ser fuertes y mas inteligentes .. Lo Unico q me da fuerza es saber : Que NO SOMOS LOS MISMOS !!!! \ud83d\udcaa\u2763\ufe0f", "author_id": "66368143", "created_at": "2019-12-21T01:11:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193272243523585"], "id": "1208193272243523585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "LulaInocenteSDV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarivoneLula", "id": "419129325"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "LulaInocenteSDV"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Carni\u00e7a Bolso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185192680165376"}], "text": "RT @MarivoneLula: #LulaInocenteSDV &lt; QUAL MILICIANO DA CASA 58 MANDOU MATAR MARIELLE ? &gt;  Nassif reitera: o cerco contra Jair Carni\u00e7a Bolso\u2026", "author_id": "2155927873", "created_at": "2019-12-21T01:10:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193092345647105"], "id": "1208193092345647105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "1006275237321891840", "created_at": "2019-12-21T01:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193034300641286"], "id": "1208193034300641286"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "243233198", "created_at": "2019-12-21T01:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193008203530240"], "id": "1208193008203530240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1094749832256856065", "created_at": "2019-12-21T01:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193007629078528"], "id": "1208193007629078528"}, {"text": "https://t.co/sLxChAkMrr", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sLxChAkMrr", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026"}]}, "author_id": "236185838", "created_at": "2019-12-21T01:10:19.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192944609615874"], "id": "1208192944609615874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "1344615704", "created_at": "2019-12-21T01:10:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192928159539200"], "id": "1208192928159539200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3519, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HcVm292dhN", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1208190376324083712", "display_url": "twitter.com/AgenciaTelam/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208190376324083712"}], "text": "Provincia suicida... se arrepentir\u00e1n.. https://t.co/HcVm292dhN", "author_id": "51889576", "created_at": "2019-12-21T01:10:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192922736320513"], "id": "1208192922736320513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "3349354281", "created_at": "2019-12-21T01:10:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192920467193857"], "id": "1208192920467193857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208192816112906240"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NM\u2026", "author_id": "206738604", "created_at": "2019-12-21T01:10:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192913945047040"], "id": "1208192913945047040"}, {"text": "Dos Papas entran a un bar, o: \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? https://t.co/IK7JngleSl", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IK7JngleSl", "expanded_url": "https://letterboxd.com/javieraldabalde/film/the-two-popes/", "display_url": "letterboxd.com/javieraldabald\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://letterboxd.com/javieraldabalde/film/the-two-popes/"}]}, "author_id": "222023781", "created_at": "2019-12-21T01:10:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192902997913601"], "id": "1208192902997913601"}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata, Hoje ela quase me matou...\ud83c\udfa4", "author_id": "1174046988", "created_at": "2019-12-21T01:09:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192839194226688"], "id": "1208192839194226688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.2978, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NMcpUm1LEE", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/pad\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/"}]}, "text": "Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NMcpUm1LEE", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-12-21T01:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192816112906240"], "id": "1208192816112906240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "857641979500515328", "created_at": "2019-12-21T01:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192815114702848"], "id": "1208192815114702848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "Residentevil"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "hierbaverde"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "Residentevil"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "hierbaverde"}, {"start": 67, "end": 67, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "P"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Mia"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6566, "type": "Other", "normalized_text": "Ethan"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ODZMXAk6Cy", "expanded_url": "https://twitter.com/Jack_jacky23/status/1208192753789788161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ODZMXAk6Cy", "media_key": "3_1208192746936295424"}]}, "text": "Ya sabia yo lo que era!!! jajajja XDD #Residentevil #hierbaverde \n\nP.D. gracias por acompa\u00f1arme en la aventura suicida de Mia y Ethan, Ma\u00f1ana mas! https://t.co/ODZMXAk6Cy", "author_id": "918492871233327104", "created_at": "2019-12-21T01:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192753789788161"], "id": "1208192753789788161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "109249738", "created_at": "2019-12-21T01:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192753294872582"], "id": "1208192753294872582"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "artscevans", "id": "1109981624316452869"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109981624316452869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172672485327822848"}], "text": "@artscevans Aqui ele se matou n\u00e9?", "author_id": "1088176185035669505", "created_at": "2019-12-21T01:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192683677822986"], "id": "1208192683677822986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "106605122", "created_at": "2019-12-21T01:07:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192351493120001"], "id": "1208192351493120001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "108471726", "created_at": "2019-12-21T01:06:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192099973242880"], "id": "1208192099973242880"}, {"in_reply_to_user_id": "420535612", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3868, "type": "Organization", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208187829307629571"}], "text": "@FoxSportsBrasil Se o Davi matou o gigante Golias,  Pq o Fla n\u00e3o pode derrotar o gigante Liverpool?. F\u00e9 no pai que a vit\u00f3ria sai...\u2764", "author_id": "702287475662782464", "created_at": "2019-12-21T01:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192075780575232"], "id": "1208192075780575232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "403661254", "created_at": "2019-12-21T01:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192036660285440"], "id": "1208192036660285440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "2468275173", "created_at": "2019-12-21T01:06:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191918536040448"], "id": "1208191918536040448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "2989014567", "created_at": "2019-12-21T01:05:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191724650143744"], "id": "1208191724650143744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1049750912909107200", "created_at": "2019-12-21T01:05:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191719344365568"], "id": "1208191719344365568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "207294300", "created_at": "2019-12-21T01:05:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191685890629633"], "id": "1208191685890629633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bahamontee", "id": "1157142405344182275"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157142405344182275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208189018871078912"}], "text": "@bahamontee El seba suicida", "author_id": "1064200031631224833", "created_at": "2019-12-21T01:05:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191679687221251"], "id": "1208191679687221251"}, {"text": "se a debora tinha saudades de ser comida pelo marcelo, ela matou hoje!!", "author_id": "1058903363365097472", "created_at": "2019-12-21T01:05:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191674620530688"], "id": "1208191674620530688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208190606582923264"}], "text": "RT @sumariumcom: Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/\u2026", "author_id": "2725341796", "created_at": "2019-12-21T01:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191622422433797"], "id": "1208191622422433797"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Joana80920587", "id": "1145363614909566977"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4089, "type": "Organization", "normalized_text": "A\u00cd 5"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "AI 5"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145363614909566977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208175403388542979"}], "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "text": "@Joana80920587 @joaoamoedonovo Porque apesar de tudo voc\u00ea se puder mata, sim porque o A\u00cd 5 matou muita gente inocente e voc\u00ea quer o AI 5 de volta, voc\u00ea est\u00e1 se lixando para as pessoas e se acha a \u00faltima bolacha do pacote! Que pena ser esse ser t\u00e3o cheia de rancor, raiva e ira! Tenho muita d\u00f3!", "author_id": "1175206259831840769", "created_at": "2019-12-21T01:04:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191599089475585"], "id": "1208191599089475585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "139521367", "created_at": "2019-12-21T01:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191365756211203"], "id": "1208191365756211203"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "870661082", "created_at": "2019-12-21T01:04:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191362983694336"], "id": "1208191362983694336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dmbatlle", "id": "162101298"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "in_reply_to_user_id": "162101298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208108565455687680"}], "text": "@dmbatlle Y si, como no le vas a tener panico a una lunatica que te suicida como a Nisman jajaja", "author_id": "3225901161", "created_at": "2019-12-21T01:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191243265695746"], "id": "1208191243265695746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eticayrepublica", "id": "259443284"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "djauregui66", "id": "163648173"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "259443284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208175131610230784"}], "text": "@eticayrepublica @djauregui66 @Rainier_W0lf En Argentina dejar d\u00f3lares en el banco es suicida", "author_id": "165771610", "created_at": "2019-12-21T01:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191116383784965"], "id": "1208191116383784965"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "291761512", "created_at": "2019-12-21T01:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191030522187776"], "id": "1208191030522187776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "420284665", "created_at": "2019-12-21T01:02:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208191014810390532"], "id": "1208191014810390532"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "1375619959", "created_at": "2019-12-21T01:02:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190962972995587"], "id": "1208190962972995587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "eutanasia"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LWp47PLrxf", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga?fbclid=IwAR2Aacrvca7BoXylEIEzDq7Aln7JhFPdloRkWuTiQ3f_sbp2zd8r8nrvXVk", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "text": "Es por ello que urge ya que se legisle sobre la eutanasia asistida voluntaria.\nhttps://t.co/LWp47PLrxf", "author_id": "101914151", "created_at": "2019-12-21T01:02:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190915199819777"], "id": "1208190915199819777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1144722435943653377", "created_at": "2019-12-21T01:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190903116062725"], "id": "1208190903116062725"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/u2lmP6euKN", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/u2lmP6euKN", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "author_id": "425978745", "created_at": "2019-12-21T01:02:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190890528915458"], "id": "1208190890528915458"}, {"text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/xatyNIyMMR", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xatyNIyMMR", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}, "author_id": "159592786", "created_at": "2019-12-21T01:01:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190706122215430"], "id": "1208190706122215430"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "2823192436", "created_at": "2019-12-21T01:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190621825015813"], "id": "1208190621825015813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/8s3lc9zQJv", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1208190606582923264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8s3lc9zQJv", "media_key": "3_1208190529751662592"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/8s3lc9zQJv", "author_id": "519706573", "created_at": "2019-12-21T01:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190606582923264"], "id": "1208190606582923264"}, {"text": "Llega la hora de salir (medirme ropa) y mi autoestima se suicida", "author_id": "1064635927719489536", "created_at": "2019-12-21T01:00:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190550605803520"], "id": "1208190550605803520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "123070637", "created_at": "2019-12-21T01:00:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190416052523009"], "id": "1208190416052523009"}, {"text": "Es lo que yo llamo un suicida insolente", "author_id": "1036139623", "created_at": "2019-12-21T01:00:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190355197198336"], "id": "1208190355197198336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Aqu\u00ed todos juzgan a quien se suicida, todos juzgan a quien se deprime, todos juzgan a quien decide ser feliz a pesar de el entorno, todos juzgan a quien celebra la navidad, todos juzgan a quien no insulta, todos juzgan a quien no piensa igual. Twitter es un gigantesco manicomio.", "author_id": "195435263", "created_at": "2019-12-21T00:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190316060299264"], "id": "1208190316060299264"}, {"in_reply_to_user_id": "1158367250648354816", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Mara Dyer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208190142734913539"}], "text": "@yeeunxluvs Ela acredita ter sido uma fatalidade o acidente que matou seus amigos e do qual ela escapou sem sequelas... f\u00edsicas. E, depois de tudo o que aconteceu, ela acredita que seria imposs\u00edvel se apaixonar. Mara Dyer est\u00e1 errada...", "author_id": "1158367250648354816", "created_at": "2019-12-21T00:59:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190197403394048"], "id": "1208190197403394048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "316141644", "created_at": "2019-12-21T00:59:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190094173200384"], "id": "1208190094173200384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1149914324225449984", "created_at": "2019-12-21T00:58:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190012975661056"], "id": "1208190012975661056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "311204987", "created_at": "2019-12-21T00:58:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189972676829184"], "id": "1208189972676829184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 268, "tag": "lutero"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "apostasia"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ALwjYW84aR", "expanded_url": "https://twitter.com/cpu_nazionale/status/1179539350415167488", "display_url": "twitter.com/cpu_nazionale/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179539350415167488"}], "text": "Si, \u00e8 assurdo ma \u00e8 cos\u00ec: esiste una s\u00e8tta di Luterani (l'eretico scomunicato lussurioso morto suicida e quindi all'inferno) con tanto di \"patto di sangue\" con Conventi cattolici Francescani. \n\nVI SVERGOGNEREMO, fosse l'ultima cosa che faremo prima di morire! \n\n#lutero #apostasia https://t.co/ALwjYW84aR", "author_id": "4147779167", "created_at": "2019-12-21T00:58:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189946290491392"], "id": "1208189946290491392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "1083669611772604416", "created_at": "2019-12-21T00:57:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189793231872010"], "id": "1208189793231872010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "494565140", "created_at": "2019-12-21T00:57:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189740379443205"], "id": "1208189740379443205"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "LulaInocenteSDV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarivoneLula", "id": "419129325"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "LulaInocenteSDV"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Carni\u00e7a Bolso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185192680165376"}], "text": "RT @MarivoneLula: #LulaInocenteSDV &lt; QUAL MILICIANO DA CASA 58 MANDOU MATAR MARIELLE ? &gt;  Nassif reitera: o cerco contra Jair Carni\u00e7a Bolso\u2026", "author_id": "1055588810967445505", "created_at": "2019-12-21T00:57:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189671261511680"], "id": "1208189671261511680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "in_reply_to_user_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207886765060689922"}], "text": "@claudiacisneros Por qu\u00e9 dejas del lado al cobarde suicida????", "author_id": "596054603", "created_at": "2019-12-21T00:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189656237584384"], "id": "1208189656237584384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1106301438660173824", "created_at": "2019-12-21T00:57:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189597659910144"], "id": "1208189597659910144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "4321866322", "created_at": "2019-12-21T00:56:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189557625237504"], "id": "1208189557625237504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "SAMBIL"}, {"start": 111, "end": 114, "tag": "fb"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6362, "type": "Place", "normalized_text": "SAMBIL"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.8199, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KmFZSmPXHu", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/LnYGMJ", "display_url": "goo.gl/fb/LnYGMJ"}]}, "text": "EN #SAMBIL | Hombre lanza al vac\u00edo a su hija y luego se suicida: Un hombre lanz\u00f3 a su\u2026 https://t.co/KmFZSmPXHu #fb", "author_id": "141627342", "created_at": "2019-12-21T00:56:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189538293755905"], "id": "1208189538293755905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "author_id": "968228047", "created_at": "2019-12-21T00:56:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189492735205377"], "id": "1208189492735205377"}, {"text": "Hoy hay luna en suicida de mierda o soy yo nom\u00e1s?", "author_id": "2233275018", "created_at": "2019-12-21T00:56:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189481569914882"], "id": "1208189481569914882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "75471157", "created_at": "2019-12-21T00:56:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189378767577093"], "id": "1208189378767577093"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "928050807483846656", "created_at": "2019-12-21T00:56:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189368013336576"], "id": "1208189368013336576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "874580053", "created_at": "2019-12-21T00:56:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189350317568000"], "id": "1208189350317568000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "367397372", "created_at": "2019-12-21T00:55:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189333817221121"], "id": "1208189333817221121"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Meu amg me mandou sem querer uma vez a gente se matou de rir o resto do ano kkkkkkkkkk sdd dele https://t.co/11MXGV4hYE", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/11MXGV4hYE", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Bueno_larissa/post/1034317887?t=1576889721", "display_url": "curiouscat.me/Bueno_larissa/\u2026"}]}, "author_id": "758489448694878208", "created_at": "2019-12-21T00:55:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189176396550145"], "id": "1208189176396550145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "885959276006703104", "created_at": "2019-12-21T00:55:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189135078469632"], "id": "1208189135078469632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "47778797", "created_at": "2019-12-21T00:55:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189132146716674"], "id": "1208189132146716674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Nassif reitera: o cerco contra Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle", "author_id": "2966140240", "created_at": "2019-12-21T00:54:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189002169356289"], "id": "1208189002169356289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208146252615102466"}], "text": "RT @PedroHSaavedra1: SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROB\u2026", "author_id": "775909384463458305", "created_at": "2019-12-21T00:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188964185812992"], "id": "1208188964185812992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "4860213099", "created_at": "2019-12-21T00:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188947949641729"], "id": "1208188947949641729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Neriman"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "EYLUL"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185445688971265"}], "text": "RT @NazanBitch: Neriman podes trabajar en ayuda al suicida tranquilamente.\n\nEL REGRESO DE EYLUL \n#Huerfanas", "author_id": "977572038150934534", "created_at": "2019-12-21T00:54:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188880370974720"], "id": "1208188880370974720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "1135707101848842242", "created_at": "2019-12-21T00:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188796103221248"], "id": "1208188796103221248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "2343272398", "created_at": "2019-12-21T00:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188789061017600"], "id": "1208188789061017600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0LQjB4YgN5", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}], "text": "Incre\u00edble, Mata a su hija (Tir\u00e1ndola) Aparentemente y luego mas atr\u00e1s se suicida \u00e9l. https://t.co/0LQjB4YgN5", "author_id": "2300233591", "created_at": "2019-12-21T00:52:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188580222427137"], "id": "1208188580222427137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208179039535599617"}], "geo": {"place_id": "00a8d523465806f4"}, "text": "Spoiler Alert: al final se suicida. https://t.co/Lr2fgoB3SS", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Lr2fgoB3SS", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1208179039535599617", "display_url": "twitter.com/AgenciaTelam/s\u2026"}]}, "author_id": "196385776", "created_at": "2019-12-21T00:52:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188377947918337"], "id": "1208188377947918337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "ElCandelazo"}, {"start": 137, "end": 143, "tag": "20Dic"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6595, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.7136, "type": "Other", "normalized_text": "ElCandelazo"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "20Dic"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ul3r6txX89", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/hombre-lanza-a-su-hija-al-vacio-y-luego-se-suicida-en-el-sambil/", "display_url": "elcandelazo.com/hombre-lanza-a\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/gjP9rUouUG", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1208188359555854338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjP9rUouUG", "media_key": "3_1208188279474003974"}]}, "text": "#Sucesos| Hombre lanza a su hija al vac\u00edo y luego se suicida en el Sambil\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49https://t.co/Ul3r6txX89\n\n#ElCandelazo \ud83d\udd25 #20Dic https://t.co/gjP9rUouUG", "author_id": "704495653", "created_at": "2019-12-21T00:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188359555854338"], "id": "1208188359555854338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "1684652359", "created_at": "2019-12-21T00:51:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188298709078016"], "id": "1208188298709078016"}, {"text": "a academia me matou tannnnto, to sem conseguir subir a perna direito\n\np que serve espelho no quarto se n consigo nem fazer arabesque?? developpe?? grand battement??", "author_id": "965067727755993088", "created_at": "2019-12-21T00:51:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188178978488321"], "id": "1208188178978488321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "146633399", "created_at": "2019-12-21T00:51:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188104550572034"], "id": "1208188104550572034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "580450258", "created_at": "2019-12-21T00:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188094631075842"], "id": "1208188094631075842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "758871168", "created_at": "2019-12-21T00:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188066336296960"], "id": "1208188066336296960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "370971565", "created_at": "2019-12-21T00:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188065040064512"], "id": "1208188065040064512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "623187588", "created_at": "2019-12-21T00:50:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208188022828740608"], "id": "1208188022828740608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "47783342", "created_at": "2019-12-21T00:50:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187856398757889"], "id": "1208187856398757889"}, {"text": "https://t.co/GtFSWcSPEB", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GtFSWcSPEB", "expanded_url": "https://portaldenoticias.com.ve/sucesos/padre-lanza-a-su-hija-desde-el-cuarto-piso-de-sambil-caracas-y-luego-se-suicida", "display_url": "portaldenoticias.com.ve/sucesos/padre-\u2026"}]}, "author_id": "1174431846798692352", "created_at": "2019-12-21T00:49:54.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187805559484416"], "id": "1208187805559484416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "355188139", "created_at": "2019-12-21T00:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187754527543297"], "id": "1208187754527543297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850582658240512"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublici\u2026", "author_id": "1148916795983716352", "created_at": "2019-12-21T00:49:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187744738041856"], "id": "1208187744738041856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "3549715876", "created_at": "2019-12-21T00:49:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187617247989762"], "id": "1208187617247989762"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "355188139", "created_at": "2019-12-21T00:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187534548844551"], "id": "1208187534548844551"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paololuers", "id": "251465013"}]}, "in_reply_to_user_id": "251465013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208178135407190016"}], "text": "@paololuers En un viaje suicida.", "author_id": "541869822", "created_at": "2019-12-21T00:48:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187489057419266"], "id": "1208187489057419266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "2584391193", "created_at": "2019-12-21T00:48:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187405502734336"], "id": "1208187405502734336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "113972832", "created_at": "2019-12-21T00:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187392873639938"], "id": "1208187392873639938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}]}, "in_reply_to_user_id": "747898915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208180818306371587"}], "text": "@tomasrebord @eldestape_radio No consumo falopa ni soy suicida (creo) pero el corporativismo \ud83d\ude0d me quita el sue\u00f1o con solo pensarlo (?)", "author_id": "1072313056506638342", "created_at": "2019-12-21T00:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187378566860801"], "id": "1208187378566860801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "235283379", "created_at": "2019-12-21T00:48:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187367988826112"], "id": "1208187367988826112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "1928902339", "created_at": "2019-12-21T00:47:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187299407843328"], "id": "1208187299407843328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "1116971846254170113", "created_at": "2019-12-21T00:47:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187275408027648"], "id": "1208187275408027648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "LulaInocenteSDV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarivoneLula", "id": "419129325"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "LulaInocenteSDV"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Carni\u00e7a Bolso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185192680165376"}], "text": "RT @MarivoneLula: #LulaInocenteSDV &lt; QUAL MILICIANO DA CASA 58 MANDOU MATAR MARIELLE ? &gt;  Nassif reitera: o cerco contra Jair Carni\u00e7a Bolso\u2026", "author_id": "359569903", "created_at": "2019-12-21T00:47:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187272098652161"], "id": "1208187272098652161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "91414363", "created_at": "2019-12-21T00:47:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187246802661376"], "id": "1208187246802661376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aargeentiino", "id": "3393498892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208131403214393344"}], "text": "RT @aargeentiino: No le hablas de muerte a un suicida", "author_id": "1078771862728048642", "created_at": "2019-12-21T00:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187184509071365"], "id": "1208187184509071365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "bom"}]}, "text": "\"Bandido bom \u00e9 bandido morto\" na verdade era uma carta suicida e a gente n\u00e3o sabia", "author_id": "4837391950", "created_at": "2019-12-21T00:47:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187179996008457"], "id": "1208187179996008457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jose95Dario", "id": "377022695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207909962015531008"}], "text": "RT @jose95Dario: Diciembre es el mes suicida literal, y peor si se sigue rindiendo finales esta \u00e9poca.", "author_id": "1301905333", "created_at": "2019-12-21T00:46:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187061016186883"], "id": "1208187061016186883"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "103288056", "created_at": "2019-12-21T00:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186943479123968"], "id": "1208186943479123968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "565109311", "created_at": "2019-12-21T00:46:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186926156656640"], "id": "1208186926156656640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "516676354", "created_at": "2019-12-21T00:46:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186895940947968"], "id": "1208186895940947968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "1169320626710024193", "created_at": "2019-12-21T00:45:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186652339949568"], "id": "1208186652339949568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "925115115246178306", "created_at": "2019-12-21T00:45:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186644353966081"], "id": "1208186644353966081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "1182478689843458050", "created_at": "2019-12-21T00:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186635449520128"], "id": "1208186635449520128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "Reo"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8295, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/MMEJJ3qQwW", "expanded_url": "https://buff.ly/2Qai36C", "display_url": "buff.ly/2Qai36C"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/4NV086GXU7", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1208186582655782914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NV086GXU7", "media_key": "3_1208186580671827968"}]}, "text": "#Sucesos\nReo se suicida en centro penal de Trujillo \u25b6\ufe0f https://t.co/MMEJJ3qQwW https://t.co/4NV086GXU7", "author_id": "1280879857", "created_at": "2019-12-21T00:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186582655782914"], "id": "1208186582655782914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laurinhapace", "id": "3391314070"}]}, "in_reply_to_user_id": "3391314070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208036397388566530"}], "text": "@laurinhapace @Kakaia__ Rato suicida", "author_id": "4854502924", "created_at": "2019-12-21T00:44:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186443484553216"], "id": "1208186443484553216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "53229933", "created_at": "2019-12-21T00:44:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186441601294336"], "id": "1208186441601294336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MariaJGarciaL", "id": "103352450"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Henri Pittier"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5994, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185745187303424"}], "text": "RT @MariaJGarciaL: La avioneta.\nLos desaparecidos en el Henri Pittier.\nEl pap\u00e1 homicida/suicida en el Sambil.\n\n\u00a1Que d\u00eda!", "author_id": "1957758620", "created_at": "2019-12-21T00:44:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186404251033602"], "id": "1208186404251033602"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "FotosDeFatos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208114267293175808"}], "text": "RT @FotosDeFatos: \ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/\u2026", "author_id": "1164367594360639488", "created_at": "2019-12-21T00:44:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186363994095617"], "id": "1208186363994095617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "LulaInocenteSDV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarivoneLula", "id": "419129325"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "LulaInocenteSDV"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Carni\u00e7a Bolso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185192680165376"}], "text": "RT @MarivoneLula: #LulaInocenteSDV &lt; QUAL MILICIANO DA CASA 58 MANDOU MATAR MARIELLE ? &gt;  Nassif reitera: o cerco contra Jair Carni\u00e7a Bolso\u2026", "author_id": "335655244", "created_at": "2019-12-21T00:43:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186301796761602"], "id": "1208186301796761602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "303942594", "created_at": "2019-12-21T00:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186285892022277"], "id": "1208186285892022277"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "2159904234", "created_at": "2019-12-21T00:43:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186247786704901"], "id": "1208186247786704901"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "204965539", "created_at": "2019-12-21T00:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186229675692032"], "id": "1208186229675692032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Neriman"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "EYLUL"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185445688971265"}], "text": "RT @NazanBitch: Neriman podes trabajar en ayuda al suicida tranquilamente.\n\nEL REGRESO DE EYLUL \n#Huerfanas", "author_id": "4758346883", "created_at": "2019-12-21T00:43:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186210595852288"], "id": "1208186210595852288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Ic4iV5JSMH", "expanded_url": "http://bit.ly/2PK93Gz", "display_url": "bit.ly/2PK93Gz", "status": 200, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/?utm_campaign=twitternad&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185998401835009"}], "text": "RT @noticiaaldia: Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/Ic4iV5JSMH", "author_id": "1957758620", "created_at": "2019-12-21T00:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186095831269376"], "id": "1208186095831269376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "567702455", "created_at": "2019-12-21T00:43:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186084875808768"], "id": "1208186084875808768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Neriman"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "EYLUL"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185445688971265"}], "text": "RT @NazanBitch: Neriman podes trabajar en ayuda al suicida tranquilamente.\n\nEL REGRESO DE EYLUL \n#Huerfanas", "author_id": "1138471557272092672", "created_at": "2019-12-21T00:42:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208186052017557506"], "id": "1208186052017557506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ic4iV5JSMH", "expanded_url": "http://bit.ly/2PK93Gz", "display_url": "bit.ly/2PK93Gz", "status": 200, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/?utm_campaign=twitternad&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "text": "Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/Ic4iV5JSMH", "author_id": "27066139", "created_at": "2019-12-21T00:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185998401835009"], "id": "1208185998401835009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yZvcboUPJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/yendrive/status/1208180281259237376", "display_url": "twitter.com/yendrive/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208180281259237376"}], "text": "Donde estar\u00e1 el idiota que dijo que EN Venezuela nadie se suicida porque son cheveres y arrechos https://t.co/yZvcboUPJ0", "author_id": "2221703858", "created_at": "2019-12-21T00:42:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185959378038784"], "id": "1208185959378038784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8135, "type": "Other", "normalized_text": "Vivi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207965731213783041"}], "text": "RT @ElMamonges: Los invito a mi predeciblemente alegre fest\u00edn navide\u00f1o en mi columna de este mes para Revista Anestesia en mi secci\u00f3n \u201cVivi\u2026", "author_id": "155125021", "created_at": "2019-12-21T00:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185948267171840"], "id": "1208185948267171840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "763124743495122945", "created_at": "2019-12-21T00:42:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185934430253058"], "id": "1208185934430253058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "1062828752672092163", "created_at": "2019-12-21T00:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185928851824641"], "id": "1208185928851824641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "392810321", "created_at": "2019-12-21T00:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185875521298432"], "id": "1208185875521298432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "885910403737432064", "created_at": "2019-12-21T00:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185818503897088"], "id": "1208185818503897088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VolpiM1lGr4u", "id": "1058069594412380166"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Aguirre"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4256, "type": "Person", "normalized_text": "Bauza"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio \n\nOsorio"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Aguirre"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Bauza"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058069594412380166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208180858600984576"}], "text": "@VolpiM1lGr4u 1\u00ba Aguirre \n2\u00ba Bauza \n3\u00ba Osorio \n\nOsorio muito superestimado, futebol ''suicida'', defesa meio vulner\u00e1vel. \nAguirre e Bauza tiveram bons resultados com elencos mediamos.", "author_id": "477070593", "created_at": "2019-12-21T00:41:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185772651753472"], "id": "1208185772651753472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Henri Pittier"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "La avioneta.\nLos desaparecidos en el Henri Pittier.\nEl pap\u00e1 homicida/suicida en el Sambil.\n\n\u00a1Que d\u00eda!", "author_id": "103352450", "created_at": "2019-12-21T00:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185745187303424"], "id": "1208185745187303424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "421830708", "created_at": "2019-12-21T00:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185721862967298"], "id": "1208185721862967298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "4561282038", "created_at": "2019-12-21T00:41:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185698114781184"], "id": "1208185698114781184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "78706208", "created_at": "2019-12-21T00:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185671782932486"], "id": "1208185671782932486"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "130978520", "created_at": "2019-12-21T00:41:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185666108100608"], "id": "1208185666108100608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "249308492", "created_at": "2019-12-21T00:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185641562972165"], "id": "1208185641562972165"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "558060196", "created_at": "2019-12-21T00:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185634160025602"], "id": "1208185634160025602"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Neriman"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "EYLUL"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185445688971265"}], "text": "RT @NazanBitch: Neriman podes trabajar en ayuda al suicida tranquilamente.\n\nEL REGRESO DE EYLUL \n#Huerfanas", "author_id": "964370308420399105", "created_at": "2019-12-21T00:41:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185625440129026"], "id": "1208185625440129026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "151591940", "created_at": "2019-12-21T00:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185617676488704"], "id": "1208185617676488704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185099554041858"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https:\u2026", "author_id": "1197164299627696129", "created_at": "2019-12-21T00:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185585149644800"], "id": "1208185585149644800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Neriman"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "EYLUL"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185445688971265"}], "text": "RT @NazanBitch: Neriman podes trabajar en ayuda al suicida tranquilamente.\n\nEL REGRESO DE EYLUL \n#Huerfanas", "author_id": "917457646290075648", "created_at": "2019-12-21T00:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185546859827203"], "id": "1208185546859827203"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "893569353269956608", "created_at": "2019-12-21T00:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185456552300544"], "id": "1208185456552300544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Neriman"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "EYLUL"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "text": "Neriman podes trabajar en ayuda al suicida tranquilamente.\n\nEL REGRESO DE EYLUL \n#Huerfanas", "author_id": "1083441882682806272", "created_at": "2019-12-21T00:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185445688971265"], "id": "1208185445688971265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208120214690373632"}], "text": "RT @antonioccosta_: Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas\u2026", "author_id": "329271119", "created_at": "2019-12-21T00:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185435580751874"], "id": "1208185435580751874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "author_id": "922613297442181120", "created_at": "2019-12-21T00:40:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185407097253888"], "id": "1208185407097253888"}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "1142214314906062848", "created_at": "2019-12-21T00:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185393608302592"], "id": "1208185393608302592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CeciliaBlume", "id": "1376293746082480128"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "71447779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208182370169434112"}], "text": "@ceciliablume Igual dicen los mafiosos, como @KeikoFujimori, el cobarde suicida @AlanGarciaPeru y dem\u00e1s.", "author_id": "2466957463", "created_at": "2019-12-21T00:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185329850687489"], "id": "1208185329850687489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "103585880", "created_at": "2019-12-21T00:40:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185319998328832"], "id": "1208185319998328832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Yepezzzzzzz", "id": "1088214368444170241"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ashantyroots", "id": "87860588"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088214368444170241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208184048243351553"}], "text": "@Yepezzzzzzz @ashantyroots @RCamachoVzla S\u00ed. Valiente. Porque no es que al suicida tenga miedo de vivir. El suicida NO soporta el dolor de vivir.", "author_id": "116930565", "created_at": "2019-12-21T00:39:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185257691877377"], "id": "1208185257691877377"}, {"in_reply_to_user_id": "1160964157518360577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208139647026712577"}], "text": "@jouskababy_ este es el reto final\nel reto suicida ahre", "author_id": "3077927503", "created_at": "2019-12-21T00:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185213509083142"], "id": "1208185213509083142"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208185139353833472"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) h\u2026", "author_id": "63281228", "created_at": "2019-12-21T00:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185201878274049"], "id": "1208185201878274049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "LulaInocenteSDV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "LulaInocenteSDV"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Carni\u00e7a"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/PjHdpcSfDe", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=17a853c224-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-17a853c224-26728109#.Xf1pXMlkVGg.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=17a853c224-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-17a853c224-26728109#.Xf1pXMlkVGg.twitter"}]}, "text": "#LulaInocenteSDV &lt; QUAL MILICIANO DA CASA 58 MANDOU MATAR MARIELLE ? &gt;  Nassif reitera: o cerco contra Jair Carni\u00e7a Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/PjHdpcSfDe", "author_id": "419129325", "created_at": "2019-12-21T00:39:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185192680165376"], "id": "1208185192680165376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.402, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LvmTUsb4FH", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/ultima-hora-padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ult\u2026"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/LvmTUsb4FH", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-12-21T00:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 21, "like_count": 37, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185139353833472"], "id": "1208185139353833472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3806, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LvmTUsb4FH", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/ultima-hora-padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ult\u2026"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https://t.co/LvmTUsb4FH", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-12-21T00:39:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185099554041858"], "id": "1208185099554041858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "35961319", "created_at": "2019-12-21T00:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185018494963717"], "id": "1208185018494963717"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "280082124", "created_at": "2019-12-21T00:38:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184978711949313"], "id": "1208184978711949313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "1576444242", "created_at": "2019-12-21T00:38:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184934529155075"], "id": "1208184934529155075"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1144466423521132544", "created_at": "2019-12-21T00:37:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184723882856450"], "id": "1208184723882856450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ignacas", "id": "156710565"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Lusamine"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Nihilego"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "Kanto"}]}, "in_reply_to_user_id": "156710565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169785772642304"}], "text": "@Ignacas @PikaSobbleAu Sumando que Lusamine termino ganado como Thanos \n\nMe refiero que cuando ella se fusiono con Nihilego, basicamente decidio arruinarles las vidas de sus hijos con un acto suicida porque sabia que el ultra ente la estaba envenenado y llegar a Kanto ya basicamente estaria muerta", "author_id": "985996015", "created_at": "2019-12-21T00:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184684385050625"], "id": "1208184684385050625"}, {"in_reply_to_user_id": "317929015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208182595705544710"}], "text": "Ya esta me estoy haciendo fideos olvidense tan suicida no soy", "author_id": "317929015", "created_at": "2019-12-21T00:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184445100068869"], "id": "1208184445100068869"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "3347680954", "created_at": "2019-12-21T00:36:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184424015290373"], "id": "1208184424015290373"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "wag", "id": "10108592"}]}, "in_reply_to_user_id": "10108592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208183010920677376"}], "text": "@wag Rapaz. Aquelas entre tantas outras inconsist\u00eancias e fraquezas fizeram do filme realmente um 'filminho de aventura' como o maluco l\u00e1 citou.\n\nN\u00e3o h\u00e1, em qualquer momento, um risco iminente... Um vacilo na esperan\u00e7a mesmo em menor n\u00famero numa miss\u00e3o suicida...", "author_id": "17875152", "created_at": "2019-12-21T00:36:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184397440200705"], "id": "1208184397440200705"}, {"text": "\"Ela o amava. Ela o amava mesmo, de vdd, e isso a matou. Nunca se importou como ele era cruel e terr\u00edvel com ela. Todos os dias, ela tentava agrad\u00e1-lo, ser a esposa perfeita a fazer de mim a filha perfeita. Ela s\u00f3 queria a aprova\u00e7\u00e3o dele, uma forma de afeto e gentileza...\" https://t.co/Sxv4LEjgPZ", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Sxv4LEjgPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/nyxtriskelionlx/status/1208184161820905473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sxv4LEjgPZ", "media_key": "16_1208184113506766848"}]}, "author_id": "1115279077320085511", "created_at": "2019-12-21T00:35:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184161820905473"], "id": "1208184161820905473"}, {"text": "T\u00e3o jovem, sem esperan\u00e7a de vida\nT\u00e3o novo e j\u00e1 suicida", "author_id": "3580321036", "created_at": "2019-12-21T00:35:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184074839482371"], "id": "1208184074839482371"}, {"text": "{tw eu acho, suic\u00eddio}\n\nComo chama aquele transtorno que antes de toda menstrua\u00e7\u00e3o a pessoa tem idea\u00e7\u00e3o suicida?", "author_id": "883919358715719680", "created_at": "2019-12-21T00:34:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184037220765697"], "id": "1208184037220765697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "1352122742", "created_at": "2019-12-21T00:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183979431661569"], "id": "1208183979431661569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "1188589990177054720", "created_at": "2019-12-21T00:34:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183921072132096"], "id": "1208183921072132096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "3038083067", "created_at": "2019-12-21T00:34:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183918337429506"], "id": "1208183918337429506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManfredoGuate", "id": "67033348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208028180931629057"}], "text": "RT @ManfredoGuate: Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas,\u2026", "author_id": "1033756879", "created_at": "2019-12-21T00:34:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183870253944832"], "id": "1208183870253944832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208183340748148738"}], "text": "RT @ELCARA333: En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizada\u2026", "author_id": "2853731913", "created_at": "2019-12-21T00:33:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183704922800129"], "id": "1208183704922800129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "968272429410869249", "created_at": "2019-12-21T00:33:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183632550080512"], "id": "1208183632550080512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "940593864", "created_at": "2019-12-21T00:33:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183579043418112"], "id": "1208183579043418112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "707528390", "created_at": "2019-12-21T00:32:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183403507519493"], "id": "1208183403507519493"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "TheTwoPopes"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "TheTwoPopes"}]}, "text": "\"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube sobre su ego y salta desde ah\u00ed\"\n\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\n#TheTwoPopes", "author_id": "15938179", "created_at": "2019-12-21T00:32:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183369793753089"], "id": "1208183369793753089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "1385229877", "created_at": "2019-12-21T00:32:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183368871022595"], "id": "1208183368871022595"}, {"in_reply_to_user_id": "1205607137923289088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208182699455864838"}], "text": "@libidiine \u3164\n\u00ab ocasi\u00f3n ya se encontraba acorralada.\n\nPod\u00eda percibir su miedo, esa valent\u00eda suicida y pueril. Una mocosa que hab\u00eda decidido jugar con el l\u00edmite de su curiosidad. Su fisionom\u00eda no se vio perturbada en lo m\u00e1s m\u00ednimo durante el an\u00e1lisis, otorg\u00e1ndole unos segundos antes \u00bb\n\u3164", "author_id": "1205607137923289088", "created_at": "2019-12-21T00:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183346695725056"], "id": "1208183346695725056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 279, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina gate"}]}, "text": "En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizadas en todo el pa\u00eds para que vaya preso , se arrepiente y confiesa o se suicida. Esto es peronia el que se suicid\u00f3 fue el fiscal q la investig\u00f3. Cristina gate", "author_id": "4157482947", "created_at": "2019-12-21T00:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183340748148738"], "id": "1208183340748148738"}, {"text": "sei l\u00e1 \nmeio que eu n\u00e3o quero ser a \u201camiga que se suicidou\u201d na quero deixar essa marca pros meus amigos", "author_id": "214662760", "created_at": "2019-12-21T00:31:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183158518243330"], "id": "1208183158518243330"}, {"text": "ir hasta juan 23 ahora podria ser mi misi\u00f3n suicida", "author_id": "2725364672", "created_at": "2019-12-21T00:30:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183022589284353"], "id": "1208183022589284353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "155011665", "created_at": "2019-12-21T00:30:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183010878722053"], "id": "1208183010878722053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Ryuk"}]}, "text": "Eso ya es mucho decir, jo. Y tendr\u00e9 que visitarle ma\u00f1ana para ver c\u00f3mo est\u00e1, dudo que quiera que lo despierte solo para decirle que es un tonto.\n\n\u00bfRyuk anda suicida hoy? menos mal que no se despert\u00f3...", "author_id": "1187479769018814464", "created_at": "2019-12-21T00:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182920759988226"], "id": "1208182920759988226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "danganronpa"}]}, "text": "parei pra pensar, imagina um danganronpa online\nia ser mt foda e mais dif\u00edcil, pq vc sabe q os jogos originais tem uma hist\u00f3ria pr\u00e9-definida, mas se for contra outros players, tem realmente o perigo de a pessoa q matou outra conseguir se safar e o resto se foder", "author_id": "1119389738593607681", "created_at": "2019-12-21T00:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182817861050368"], "id": "1208182817861050368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 139, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/fXwGAKGG7Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2EAIayr", "display_url": "bit.ly/2EAIayr"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udfa5 TR\u00c1GICO FINAL. El hombre era un presunto suicida y hab\u00eda amenazado con lanzarse desde la torre de alta tensi\u00f3n. Te compartimos el #Video del lamentable momento. \n\nhttps://t.co/fXwGAKGG7Q", "author_id": "90973634", "created_at": "2019-12-21T00:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182796683894785"], "id": "1208182796683894785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 139, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/TLtHHVdmDo", "expanded_url": "http://bit.ly/2EAIayr", "display_url": "bit.ly/2EAIayr"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udfa5 TR\u00c1GICO FINAL. El hombre era un presunto suicida y hab\u00eda amenazado con lanzarse desde la torre de alta tensi\u00f3n. Te compartimos el #Video del lamentable momento. \n\nhttps://t.co/TLtHHVdmDo", "author_id": "492379160", "created_at": "2019-12-21T00:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182796369289217"], "id": "1208182796369289217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 139, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/BpomOShPqH", "expanded_url": "http://bit.ly/2EAIayr", "display_url": "bit.ly/2EAIayr"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udfa5 TR\u00c1GICO FINAL. El hombre era un presunto suicida y hab\u00eda amenazado con lanzarse desde la torre de alta tensi\u00f3n. Te compartimos el #Video del lamentable momento. \n\nhttps://t.co/BpomOShPqH", "author_id": "70805487", "created_at": "2019-12-21T00:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182796155588609"], "id": "1208182796155588609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lkramer02", "id": "2906869198"}]}, "in_reply_to_user_id": "2906869198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208182176262623233"}], "text": "@lkramer02 Em 2019 uma das minhas melhores amigas se matou, um tio meu morreu, faculdade de mal a pior, n\u00e3o consegui um emprego... que venha 2020", "author_id": "4892277070", "created_at": "2019-12-21T00:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182547722702849"], "id": "1208182547722702849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "author_id": "293587516", "created_at": "2019-12-21T00:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182517934837760"], "id": "1208182517934837760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisGasulla", "id": "159210352"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "in_reply_to_user_id": "159210352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207835988363481088"}], "text": "@LuisGasulla Por ah\u00ed tiene suerte y se \"suicida \" como Nisman", "author_id": "437657650", "created_at": "2019-12-21T00:28:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182444995813377"], "id": "1208182444995813377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7167, "type": "Person", "normalized_text": "TRUMP"}]}, "text": "TRUMP RESPONDI\u00d3 AS\u00cd A LOS DEM\u00d3CRATAS DE LA C\u00c1MARA DE REPRESENTANTES POR LA APROBACI\u00d3N DEL IMPEACHMENT \" ES UN PROCESO PARTIDISTA E ILEGAL\"  Y AFIRM\u00d3 QUE REPRESENTA UNA \" MARCHA POL\u00cdTICA SUICIDA PARA EL PARTIDO DEM\u00d3CRATA\" MEJOR IMPOSIBLE!", "author_id": "78916342", "created_at": "2019-12-21T00:27:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182236555751424"], "id": "1208182236555751424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ERyB7R9bCe", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/ERyB7R9bCe", "author_id": "3773120416", "created_at": "2019-12-21T00:27:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182089704710144"], "id": "1208182089704710144"}, {"text": "me kiero suicida toi con las inseguridades a ful ajsjjsj", "author_id": "2998118937", "created_at": "2019-12-21T00:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182063997825024"], "id": "1208182063997825024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207850582658240512"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublici\u2026", "author_id": "913866515971297280", "created_at": "2019-12-21T00:26:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182037321961472"], "id": "1208182037321961472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "103606183", "created_at": "2019-12-21T00:26:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208181919785074689"], "id": "1208181919785074689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026", "author_id": "238319892", "created_at": "2019-12-21T00:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208181898637463553"], "id": "1208181898637463553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "2328877884", "created_at": "2019-12-21T00:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208181676024700928"], "id": "1208181676024700928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "146051016", "created_at": "2019-12-21T00:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208181559142031360"], "id": "1208181559142031360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomasrebord", "id": "747898915"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208180818306371587"}], "text": "RT @tomasrebord: CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente\u2026", "author_id": "1127685825355972608", "created_at": "2019-12-21T00:24:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208181384629628928"], "id": "1208181384629628928"}, {"in_reply_to_user_id": "108635496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208177766723661829"}], "text": "@MeAskMeAskMeAsk Como ele se suicidou?!?", "author_id": "1599351308", "created_at": "2019-12-21T00:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208181359778390016"], "id": "1208181359778390016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "jocker"}]}, "text": "Ya se que es de hace 3 a\u00f1os pero recien hoy vi escuadron suicida y no entiendo por que tantas parejas se disfrazaban de harley quinn y el jocker en su momento. Como personajes y disfraz todo piola pero como historia de amor es una mierda", "author_id": "635564815", "created_at": "2019-12-21T00:24:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208181325573820416"], "id": "1208181325573820416"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 82, "tweet_count": 16161, "listed_count": 0}, "username": "isabel_rejon", "verified": false, "id": "955627508409479168", "name": "Isabel Rejon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "username": "FreddyGuevaraC", "verified": true, "id": "53678101", "name": "Freddy Guevara", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 701, "tweet_count": 205982, "listed_count": 12}, "username": "mosquitimazul", "verified": false, "id": "64244901", "name": "Filipe Arlindo", "location": "C superior, bloco 316,Mineir\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1654, "tweet_count": 34857, "listed_count": 8}, "username": "nh211294", "verified": false, "id": "146586798", "name": "Nerea", "location": "Rep\u00fablica Popular China"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "username": "NetflixES", "verified": true, "id": "3143260474", "name": "Netflix Espa\u00f1a", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 134, "tweet_count": 2051, "listed_count": 6}, "username": "VPAmazonas_", "verified": false, "id": "768812506164916226", "name": "VP Amazonas", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 107, "tweet_count": 11476, "listed_count": 0}, "username": "RosaZapataG", "verified": false, "id": "1066754475430424577", "name": "Rosa\u264e", "location": "Cartagena, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 2456, "tweet_count": 2730, "listed_count": 22}, "username": "noti0nsun", "verified": false, "id": "728703833921208320", "name": ".", "location": "running with the wolves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 471, "tweet_count": 16875, "listed_count": 3}, "username": "lollipopperry", "verified": false, "id": "2886120537", "name": "dunder mifflin this is lu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": " +55 44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2045, "tweet_count": 54339, "listed_count": 2}, "username": "alyky_gabita", "verified": false, "id": "4760638516", "name": "Gaby", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44569, "following_count": 21950, "tweet_count": 183500, "listed_count": 23}, "username": "ElCara333", "verified": false, "id": "4157482947", "name": "EL CARA (Macrista de Macri )", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1817, "tweet_count": 70860, "listed_count": 0}, "username": "CoFairus", "verified": false, "id": "2383830738", "name": "Liferus", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13663, "following_count": 9742, "tweet_count": 81650, "listed_count": 84}, "username": "jenoptune", "verified": false, "id": "929448847423787008", "name": "isa", "location": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2022 \u09f2 \ud835\udfe2\ud835\udfea:\ud835\udfe3\ud835\udfe5\u00a0 \u273f\u00a0\u00a0\ud83e\udef6\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 445, "tweet_count": 5711, "listed_count": 1}, "username": "nyawb0", "verified": false, "id": "909027671094579200", "name": "\u1d37\u1d3e\ud835\udd44\ud835\udd3c\ud835\udd43\u2119\ud835\udd46\u0302\ud835\udd44\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd3c\u2077 \ud83d\udc0c ta sofrendo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 841, "tweet_count": 15641, "listed_count": 2}, "username": "Y0UNGSEX", "verified": false, "id": "1119985583303135232", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "location": "    \u263c   \ud835\uddf7 \u22c6 \ud835\ude00 \u22c6 \ud835\uddf7   \u274f      "}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 872, "tweet_count": 67292, "listed_count": 0}, "username": "renadansuar0412", "verified": false, "id": "2957150421", "name": "RJAS", "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570850, "following_count": 507, "tweet_count": 380826, "listed_count": 1744}, "username": "AlbertoRodNews", "verified": true, "id": "2334661493", "name": "AlbertoRodNews", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7908, "following_count": 8059, "tweet_count": 274565, "listed_count": 3}, "username": "VeromunozgMunoz", "verified": false, "id": "3035693771", "name": "maria veronica Mu\u00f1oz .", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "username": "frednietzs", "verified": false, "id": "1185446319772569600", "name": "Fred Nietz", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6185, "following_count": 4380, "tweet_count": 81791, "listed_count": 23}, "username": "cottonccs", "verified": false, "id": "143142697", "name": "Andrea Goretti Cotto", "location": "Constantinopla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 0, "tweet_count": 7926, "listed_count": 1}, "username": "beskinnygrl", "verified": false, "id": "946775939911946240", "name": "\u03b1ri\u0454l", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 2010, "tweet_count": 31450, "listed_count": 13}, "username": "itsandraoh", "verified": false, "id": "2358073814", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2165, "tweet_count": 133646, "listed_count": 8}, "username": "nicolassantab", "verified": false, "id": "332338550", "name": "nicolas sanchez t"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484085, "following_count": 1444, "tweet_count": 940857, "listed_count": 1358}, "username": "noticiaaldia", "verified": true, "id": "27066139", "name": "Noticia al D\u00eda", "location": "Maracaibo, Venezuela."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 1939, "tweet_count": 123450, "listed_count": 12}, "username": "KrazyKatLOL", "verified": false, "id": "396380242", "name": "Kitty Lul\u00fa", "location": "Gaia, nuestra gran casa azul."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 3348, "tweet_count": 82050, "listed_count": 18}, "username": "gloricas", "verified": false, "id": "84217217", "name": "Gloribeth Castillo", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1566, "tweet_count": 7133, "listed_count": 4}, "username": "RCedeno95", "verified": false, "id": "151268095", "name": "Rafael", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909425, "listed_count": 1071}, "username": "sumariuminfo", "verified": false, "id": "519706573", "name": "Sumarium", "location": "Venezuela / Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 348, "tweet_count": 2152, "listed_count": 2}, "username": "risanishimura", "verified": false, "id": "1112760588768296960", "name": "japa", "location": "juiz de fora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 651, "tweet_count": 412222, "listed_count": 68}, "username": "nelsy_57", "verified": false, "id": "3013718641", "name": "Sylvia Nelson", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 293, "tweet_count": 6615, "listed_count": 0}, "username": "alscharff", "verified": false, "id": "47839768", "name": "Templario", "location": "Am\u00e9rica "}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 309, "tweet_count": 27928, "listed_count": 0}, "username": "elizabe55887163", "verified": false, "id": "908570141863981060", "name": "elizabeth hernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27533, "following_count": 537, "tweet_count": 4784, "listed_count": 73}, "username": "ManfredoGuate", "verified": false, "id": "67033348", "name": "Manfredo Marroqu\u00edn", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 169, "tweet_count": 73600, "listed_count": 3}, "username": "RiverFanatica", "verified": false, "id": "626027393", "name": "Fan\u00e1tica de River"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 431, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}, "username": "KattyRo12829674", "verified": false, "id": "1197945873537392643", "name": "Katty Rojas Tafilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 271, "tweet_count": 133091, "listed_count": 0}, "username": "s4turnn0_", "verified": false, "id": "704454116521734146", "name": "\u043c\u0454\u2202\u03c5\u0455\u03b1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "@ksbaby_\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5162, "following_count": 153, "tweet_count": 300429, "listed_count": 45}, "username": "jnkaibears", "verified": false, "id": "125480837", "name": "clarice", "location": "exo planet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22654, "following_count": 17751, "tweet_count": 368514, "listed_count": 164}, "username": "fernancitof", "verified": false, "id": "195979094", "name": "Fernan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1449, "tweet_count": 341878, "listed_count": 14}, "username": "mirandaeverton", "verified": false, "id": "176500736", "name": "Everton miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 156, "tweet_count": 71267, "listed_count": 46}, "username": "Tulmag", "verified": false, "id": "950139017655455744", "name": "Tulio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 103, "tweet_count": 8257, "listed_count": 0}, "username": "FREDIOS1987", "verified": false, "id": "233409506", "name": "FREDERICK OLIVARES", "location": "DONDE SEA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 160, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "username": "yldegar1", "verified": false, "id": "138923860", "name": "samuel campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1016, "tweet_count": 164424, "listed_count": 2}, "username": "017ab8033a5b46b", "verified": false, "id": "3323202412", "name": "Silvia Belmonte", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2938, "tweet_count": 314421, "listed_count": 25}, "username": "RivasDaisy", "verified": false, "id": "490885350", "name": "daisy rivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 3747, "tweet_count": 502034, "listed_count": 17}, "username": "AlexaMinozSHCJ", "verified": false, "id": "73803460", "name": "Alexa - BrightWin - Lee Min Ho - SHCJ - Triple S", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 4767, "tweet_count": 192057, "listed_count": 15}, "username": "escultor61", "verified": false, "id": "226829511", "name": "alexander galue", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 482, "tweet_count": 8735, "listed_count": 4}, "username": "Batalla_Campal", "verified": false, "id": "768293643513802753", "name": "Batalla Campal Donde Luchan Los Grandes", "location": "CdMx/Pachuca/Tulancingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4559, "following_count": 200, "tweet_count": 4240, "listed_count": 25}, "username": "WWSMEXICO", "verified": false, "id": "1674656046", "name": "WomenWrestlingStars", "location": "CIUDAD DE MEXICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 540, "tweet_count": 31142, "listed_count": 2}, "username": "rwacff", "verified": false, "id": "942602530336460800", "name": "ana clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 640, "tweet_count": 14353, "listed_count": 2}, "username": "alexelmiki", "verified": false, "id": "162758551", "name": "Franklin a diaz", "location": "Caracas venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 504, "tweet_count": 12037, "listed_count": 3}, "username": "Jackie_IMon", "verified": false, "id": "2405252999", "name": "Jackie\u2139\ufe0f.Mon", "location": "GT."}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 463, "tweet_count": 93671, "listed_count": 2}, "username": "PiccardCapitan", "verified": false, "id": "293855621", "name": "Capitan Piccard\ud83d\udea2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Ing.Maschwitz.FREE CABA!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43272, "following_count": 5325, "tweet_count": 301952, "listed_count": 146}, "username": "juancristonomo", "verified": false, "id": "52243385", "name": "Humano sin patria", "location": "www.jujuydesoido.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 671, "tweet_count": 80685, "listed_count": 4}, "username": "andersonmmr", "verified": false, "id": "525555926", "name": "Maria Anderson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1997, "tweet_count": 114131, "listed_count": 0}, "username": "Mamonqueen1", "verified": false, "id": "1107321819927900160", "name": "la cabeza de miculax"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 137, "tweet_count": 5420, "listed_count": 21}, "username": "LEGENDLUCHA", "verified": false, "id": "526069180", "name": "LEGEND LUCHA LIBRE", "location": "CDMX/QUER\u00c9TARO/PACHUCA/TLALNEP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1092, "tweet_count": 55452, "listed_count": 0}, "username": "VR_VzlaLibre15", "verified": false, "id": "1190700889465589763", "name": "VR_VzlaLibre", "location": "Everywhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10621, "following_count": 5857, "tweet_count": 257699, "listed_count": 40}, "username": "Anay65", "verified": false, "id": "376091239", "name": "Anay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5043, "following_count": 4910, "tweet_count": 412508, "listed_count": 41}, "username": "dugartean", "verified": false, "id": "175265758", "name": "Dem\u00f3crata", "location": "EEUU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2675613, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "username": "jguaido", "verified": true, "id": "39176902", "name": "Juan Guaid\u00f3", "location": "Vargas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457604, "following_count": 1237, "tweet_count": 43001, "listed_count": 1710}, "username": "RCamachoVzla", "verified": true, "id": "218387076", "name": "Roman Camacho", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 993, "tweet_count": 11181, "listed_count": 0}, "username": "BrunoCorrea_11", "verified": false, "id": "2311004832", "name": "Bruno.", "location": "Nelson,Santa Fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 528, "tweet_count": 12628, "listed_count": 0}, "username": "LunaEchague0", "verified": false, "id": "789166057621630976", "name": "Luna \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Nelson,Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 73, "tweet_count": 36512, "listed_count": 0}, "username": "marlenipecas1", "verified": false, "id": "1035731217667248128", "name": "marlenipecas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26882, "listed_count": 1}, "username": "VivarGerman", "verified": false, "id": "3157954145", "name": "German Vivar Romero", "location": "Lima, Peru."}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 13, "tweet_count": 4413, "listed_count": 0}, "username": "pedrobol6413", "verified": false, "id": "943819470660931584", "name": "pedro jose bolivar", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1553, "tweet_count": 355584, "listed_count": 22}, "username": "bordesi", "verified": false, "id": "193831585", "name": "Desiree Borges\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u264a\ufe0f", "location": "En el camino hacia la libertad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 504, "tweet_count": 45479, "listed_count": 1}, "username": "Jenii_gambo", "verified": false, "id": "366693093", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc89 \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc90\ud835\udc82 \ud83c\udf3b", "location": "Caracas-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 819, "tweet_count": 5817, "listed_count": 0}, "username": "yeimiansaedt", "verified": false, "id": "176184408", "name": "Constanz", "location": "Far Far away "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5304101, "following_count": 317732, "tweet_count": 15829, "listed_count": 10793}, "username": "leopoldolopez", "verified": true, "id": "42434332", "name": "Leopoldo L\u00f3pez", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 4050, "tweet_count": 25448, "listed_count": 0}, "username": "nikovalajof", "verified": false, "id": "160031837", "name": "Nicola Aftin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 268, "tweet_count": 24195, "listed_count": 0}, "username": "KalewNicholas", "verified": false, "id": "213778022", "name": "KN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 3113, "tweet_count": 53773, "listed_count": 9}, "username": "BitteNiemand", "verified": false, "id": "634975889", "name": "NiemandHierBitte", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71094, "following_count": 889, "tweet_count": 5024, "listed_count": 186}, "username": "DudaSalabert", "verified": true, "id": "1004511711251099653", "name": "Duda Salabert", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 597, "tweet_count": 32848, "listed_count": 4}, "username": "pochoaya", "verified": false, "id": "1193632160441344003", "name": "\u0618", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 759, "tweet_count": 28009, "listed_count": 1}, "username": "hachmtsk", "verified": false, "id": "862707592358973440", "name": "dhessa", "location": "chu wanning"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 137, "tweet_count": 59488, "listed_count": 0}, "username": "moreldonski", "verified": false, "id": "1470839214", "name": "Morayma."}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 638, "tweet_count": 27511, "listed_count": 16}, "username": "JacobPaes", "verified": false, "id": "70191251", "name": "Jacob Paes", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1718, "tweet_count": 18614, "listed_count": 3}, "username": "fidrauhl7_", "verified": false, "id": "280674038", "name": "K e y f i. \u26c8", "location": "Esparza, Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 2256, "tweet_count": 45054, "listed_count": 8}, "username": "william_marin", "verified": false, "id": "104186118", "name": "William Mar\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2949, "tweet_count": 196221, "listed_count": 24}, "username": "MaTere52", "verified": false, "id": "114317632", "name": "Mar\u00eda Teresa Prat C", "location": "Pto La Cruz, Edo.Anzo\u00e1tegui. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 228, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "username": "SidneyF35092690", "verified": false, "id": "982447978546909184", "name": "Sidney Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11105, "following_count": 10250, "tweet_count": 34295, "listed_count": 25}, "username": "evamorenobravo", "verified": false, "id": "827767742", "name": "Eva Moreno Bravo", "location": "Caracas, Vzla, Patria Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7841, "following_count": 1681, "tweet_count": 79972, "listed_count": 16}, "username": "je62zambrano", "verified": false, "id": "1518951660", "name": "Jos\u00e9 Zambrano", "location": "Carabobo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1247, "tweet_count": 60003, "listed_count": 0}, "username": "Venelibre_2022", "verified": false, "id": "1137474010919448576", "name": "Rikhardt - Tlgm.\ud83d\udd0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb='Despertando de la Matrix'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 4476, "tweet_count": 61768, "listed_count": 9}, "username": "JBiceo", "verified": false, "id": "853931820", "name": "Jose Gerardo Brice\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3651, "following_count": 4871, "tweet_count": 398565, "listed_count": 59}, "username": "damatoalfonso", "verified": false, "id": "108470445", "name": "Al D'Amato", "location": "#ILoveNapoli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 505, "tweet_count": 25897, "listed_count": 0}, "username": "gaybr1ele", "verified": false, "id": "3121897286", "name": "Ga", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1759, "tweet_count": 48181, "listed_count": 0}, "username": "nanci65387739", "verified": false, "id": "1082318793706295296", "name": "Nanci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1597, "tweet_count": 248955, "listed_count": 13}, "username": "danielanzola", "verified": false, "id": "126437961", "name": "Daniel Anzola E.", "location": "Venezuela! "}, {"public_metrics": {"followers_count": 11935, "following_count": 12734, "tweet_count": 49779, "listed_count": 4}, "username": "sbsergiobastos", "verified": false, "id": "4207046650", "name": "S\u00e9rgio Bastos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 591, "tweet_count": 56656, "listed_count": 1}, "username": "lauraasssis", "verified": false, "id": "1135555966748041216", "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udc8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 209, "tweet_count": 10501, "listed_count": 0}, "username": "IcaroL98", "verified": false, "id": "963769052811399168", "name": "DINIZ", "location": "Ita\u00fana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6558, "following_count": 6977, "tweet_count": 329841, "listed_count": 4}, "username": "rondonl", "verified": false, "id": "64018078", "name": "Jota Efe Erre Ele", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaMe sigues/te sigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 360, "tweet_count": 38391, "listed_count": 3}, "username": "angela05aleman", "verified": false, "id": "722846120158715904", "name": "angela aleman", "location": "Miranda, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4813, "following_count": 4628, "tweet_count": 299242, "listed_count": 44}, "username": "lawyerengineer", "verified": false, "id": "165127610", "name": "lawyerengineer\ud83c\udf10\ud83d\udcac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5153, "following_count": 5363, "tweet_count": 34514, "listed_count": 21}, "username": "goretti_lopes", "verified": false, "id": "1979522246", "name": "Goretti Lopes\ud83d\udea9Esquerdista Segue Esquerdista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 328, "tweet_count": 58698, "listed_count": 2}, "username": "manutom_12", "verified": false, "id": "2353728656", "name": "man Tom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1291, "tweet_count": 68906, "listed_count": 0}, "username": "pedr4ace", "verified": false, "id": "998214846360506368", "name": "Rosio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 192, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "username": "dorissantamaria", "verified": false, "id": "183923882", "name": "doris santamaria", "location": "Valencia-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 95, "tweet_count": 32890, "listed_count": 0}, "username": "sobretodotu", "verified": false, "id": "791800739773419520", "name": "Bylly TNT", "location": "Isla Sorna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285483, "following_count": 394, "tweet_count": 12913, "listed_count": 116}, "username": "Brigitte_Grey", "verified": false, "id": "780417655", "name": "\ud83d\udc41\u20e4 \u2022 G R E Y \u2022 \ud83d\udc41\ufe0f\u20e4", "location": "Hell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 868, "tweet_count": 13068, "listed_count": 6}, "username": "juliantorrealba", "verified": false, "id": "107774944", "name": "Julian Torrealba Gonz\u00e1lez", "location": "Venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1541, "tweet_count": 28921, "listed_count": 0}, "username": "LuisAle21074107", "verified": false, "id": "995897565731278848", "name": "Luis Alejandro Perez Rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 453, "tweet_count": 15226, "listed_count": 2}, "username": "titofediciones", "verified": false, "id": "860382481", "name": "Augusto Cesar Orozco", "location": "Guatemala, Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 344, "tweet_count": 94724, "listed_count": 0}, "username": "foollest", "verified": false, "id": "4247210240", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 836, "tweet_count": 64510, "listed_count": 41}, "username": "hopebIueside", "verified": false, "id": "1163248011289538560", "name": "camomila", "location": "rv's red castle "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2871, "tweet_count": 39849, "listed_count": 10}, "username": "totiperalta", "verified": false, "id": "167031997", "name": "Dr Jekyll", "location": "Cordoba , Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27149, "following_count": 13540, "tweet_count": 516207, "listed_count": 175}, "username": "NIMITZCVN68", "verified": false, "id": "45139339", "name": "NIMITZ", "location": "Newport News, VA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5980, "following_count": 825, "tweet_count": 147110, "listed_count": 24}, "username": "AEstrelaLeonina", "verified": false, "id": "2382968403", "name": "Petra", "location": "Cascais, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56305, "following_count": 27727, "tweet_count": 244440, "listed_count": 53}, "username": "Chaly2222", "verified": false, "id": "111765687", "name": "Chaly4F \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2079, "tweet_count": 109859, "listed_count": 38}, "username": "cjchacon", "verified": false, "id": "51215463", "name": "Carlos Chacon", "location": "San Crist\u00f3bal - t"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237353, "following_count": 96, "tweet_count": 335843, "listed_count": 607}, "username": "DiariodeMorelos", "verified": true, "id": "81164546", "name": "Diario de Morelos", "location": "M\u00e9xico, Morelos, Cuernavaca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 494, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "username": "BatistaSoso", "verified": false, "id": "1022001758866944000", "name": "$oarez", "location": "Lados Leste de SP "}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 514, "tweet_count": 14678, "listed_count": 0}, "username": "ju13dantass", "verified": false, "id": "874786624361693185", "name": "julinha cadelinha de shoegaze", "location": "Zona leste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 863, "tweet_count": 34054, "listed_count": 9}, "username": "artmoafi", "verified": false, "id": "1012825019964121088", "name": "roh", "location": "lil bunny's heart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 847, "tweet_count": 155307, "listed_count": 3}, "username": "Meluchatu", "verified": false, "id": "929341605227753474", "name": "Al(e)jandra Casta\u00f1o", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 2045, "tweet_count": 88606, "listed_count": 14}, "username": "ThePittCrazy", "verified": false, "id": "4582828757", "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "location": "En tu Coraz\u00f3n \ud83d\udc93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 589, "tweet_count": 602, "listed_count": 2}, "username": "MarianaSucre_", "verified": false, "id": "372884158", "name": "Mariana \u2729 Magica - $6 Emotes", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1276, "tweet_count": 96804, "listed_count": 0}, "username": "rl830", "verified": false, "id": "1352799067", "name": "rosalinda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 4938, "tweet_count": 181508, "listed_count": 13}, "username": "lmquevedo2", "verified": false, "id": "207189950", "name": "luchadoravzlna.", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 364, "tweet_count": 28239, "listed_count": 2}, "username": "YoJoseluisky", "verified": false, "id": "789688039165595648", "name": "Joseluisky \ud83e\udd18", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 810, "tweet_count": 254579, "listed_count": 0}, "username": "gilbertob1", "verified": false, "id": "48593214", "name": "GILBERTO  BOLIVAR", "location": "\u00dcT: 10.34738,-67.040367"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1044, "tweet_count": 10924, "listed_count": 2}, "username": "wxslley", "verified": false, "id": "3819188483", "name": "wes \u00e9 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 585, "tweet_count": 67147, "listed_count": 9}, "username": "missy_alana", "verified": false, "id": "179725778", "name": "Jana \ud83d\udc9b\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1049, "tweet_count": 29736, "listed_count": 0}, "username": "lotlls", "verified": false, "id": "728958566565023744", "name": "Lorena", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1363, "tweet_count": 51449, "listed_count": 2}, "username": "lobomojigato", "verified": false, "id": "117598335", "name": "\ud83e\udee7Bernadette Fox\ud83e\udee7", "location": "vivo en las nubes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "username": "JauBuitre", "verified": false, "id": "30426196", "name": "Jau Ram\u00edrez", "location": "Hugoslavia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 149, "tweet_count": 14795, "listed_count": 0}, "username": "jubsfeels", "verified": false, "id": "857238914310045696", "name": "julia", "location": "sjc, sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1195, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}, "username": "FerrerTovar", "verified": false, "id": "2685572927", "name": "Edgar Tovar Ferrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 614, "tweet_count": 23022, "listed_count": 1}, "username": "Lemaa69", "verified": false, "id": "3437453783", "name": "ALemaS", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 188, "tweet_count": 90226, "listed_count": 6}, "username": "ghostiemena", "verified": false, "id": "453359381", "name": "mena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 324, "tweet_count": 3929, "listed_count": 1}, "username": "will5051", "verified": false, "id": "313272582", "name": "will505"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223786, "following_count": 3215, "tweet_count": 183654, "listed_count": 2670}, "username": "maurocezar", "verified": true, "id": "55069015", "name": "Mauro Cezar", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269856, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "verified": false, "id": "842763781", "name": "Veronica Cotrina", "location": "Ramsey, NJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "username": "MEF1964", "verified": false, "id": "102830647", "name": "MES\u00cdAS", "location": "PER\u00da"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1114, "tweet_count": 37634, "listed_count": 0}, "username": "lima__danielzin", "verified": false, "id": "1131937238001049602", "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude6f\ud835\ude5e\ud835\ude63", "location": "Serra Dourada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 56, "tweet_count": 267929, "listed_count": 1}, "username": "junior04082012", "verified": false, "id": "1367818548", "name": "junior gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1286, "tweet_count": 44426, "listed_count": 5}, "username": "petroleo52", "verified": false, "id": "197580879", "name": "JesusAntonio", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 136, "tweet_count": 5657, "listed_count": 1}, "username": "Prensa_Carupano", "verified": false, "id": "1008404381010669569", "name": "Portal de Noticias Car\u00fapano", "location": "Car\u00fapano, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 212, "tweet_count": 3399, "listed_count": 1}, "username": "tiagopgarces", "verified": false, "id": "1004536248982233091", "name": "Tiago Garc\u00eas\u2075\u00b3 \ud83e\udd13\ud83e\udd1e\ud83c\udffd\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54656, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "username": "antonioccosta_", "verified": false, "id": "16908924", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "location": "Rio/Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 745, "tweet_count": 114927, "listed_count": 3}, "username": "dobreevato", "verified": false, "id": "620570496", "name": "gab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218254, "following_count": 1917, "tweet_count": 1510800, "listed_count": 601}, "username": "Elpoliticonews", "verified": false, "id": "88537980", "name": "El Pol\u00edtico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 309, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}, "username": "JusticarMiguel", "verified": false, "id": "2862784909", "name": "Justicar Miguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 137, "tweet_count": 6148, "listed_count": 1}, "username": "rodrirami", "verified": false, "id": "72955251", "name": "Roxana Rodriguez", "location": "Buenos Aires,Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1076, "tweet_count": 101286, "listed_count": 5}, "username": "ohdivinelaw", "verified": false, "id": "1085708092740902912", "name": "lariss", "location": "\u2022|i|\u2022 \u00d8 i+! ].["}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 638, "tweet_count": 32502, "listed_count": 14}, "username": "pahlinaz", "verified": false, "id": "899742471516823552", "name": "Pah faz aniver em 13 dias!!", "location": "Etheria, Lua Clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 106, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}, "username": "Frangolandiaof", "verified": false, "id": "711791033", "name": "Temos Frangos!", "location": "localiza\u00e7\u00e3o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 67, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "username": "SandraToledo16", "verified": false, "id": "629008728", "name": "Sandra Toledo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1546, "tweet_count": 225285, "listed_count": 0}, "username": "RaulCarrascal8", "verified": false, "id": "1067226102161162240", "name": "Raul Carrascal", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}, "username": "greysanatombei", "verified": false, "id": "828634007407583232", "name": "grey's anatomy SPOILERS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5019, "following_count": 2732, "tweet_count": 110492, "listed_count": 30}, "username": "ebedthseir", "verified": false, "id": "226432703", "name": "Cielo \u2763"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 145, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "username": "Miguiedu", "verified": false, "id": "1088438463924502528", "name": "Miguel \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12839, "following_count": 1214, "tweet_count": 30291, "listed_count": 12}, "username": "LaryyPellegrine", "verified": false, "id": "261905974", "name": "\u0950 .\u0141ary \ud83c\udf51", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 2715, "tweet_count": 22532, "listed_count": 3}, "username": "gambinogus", "verified": false, "id": "1037247507569537025", "name": "Gus", "location": "\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 984, "tweet_count": 169402, "listed_count": 6}, "username": "Camila561341", "verified": false, "id": "852599564959985664", "name": "Camila con C de Calabaza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 869, "tweet_count": 42329, "listed_count": 33}, "username": "manganull", "verified": false, "id": "2474343578", "name": "MangaNull \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "En las sombras.Con linterna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 3473, "tweet_count": 56497, "listed_count": 16}, "username": "franciscog18", "verified": false, "id": "116920264", "name": "Francisco G\u00f3mez", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 165, "tweet_count": 42497, "listed_count": 0}, "username": "PepeG85964861", "verified": false, "id": "1120043630142554112", "name": "PepeG", "location": "Adolfo Sordeaux, Malvinas Argentinas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 3304, "tweet_count": 245061, "listed_count": 7}, "username": "MarulaG2015", "verified": false, "id": "3471929663", "name": "Maru.G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 329, "tweet_count": 10689, "listed_count": 0}, "username": "hectore01", "verified": false, "id": "233642164", "name": "HECTOR RODRIGUEZ.", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 843115, "following_count": 2061, "tweet_count": 29480, "listed_count": 1681}, "username": "LuisOlavarrieta", "verified": true, "id": "109057415", "name": "Luis Olavarrieta", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 4477, "tweet_count": 100597, "listed_count": 18}, "username": "Nancybgc2", "verified": false, "id": "1216138686", "name": "Nancy g."}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 393, "tweet_count": 3466, "listed_count": 0}, "username": "yagoliveira_br", "verified": false, "id": "703690889366007808", "name": "IO", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 267, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "username": "keekamarcellino", "verified": false, "id": "343018579", "name": "\ud835\udca6\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3 \ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udc5c", "location": "Itaipava, Sc \ud83d\udccd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45855, "following_count": 30863, "tweet_count": 26505, "listed_count": 14}, "username": "TaBrisando", "verified": false, "id": "2319184400", "name": "tabrisando", "location": "Jap\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 3182, "tweet_count": 107633, "listed_count": 95}, "username": "lovzlace", "verified": false, "id": "2798958918", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 755, "tweet_count": 69665, "listed_count": 39}, "username": "raeppiness", "verified": false, "id": "2817589226", "name": "ray", "location": "dorameira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86004, "listed_count": 16}, "username": "mariademansilla", "verified": false, "id": "4903352613", "name": "Maria de mansilla", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 125, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "username": "ramirodavilad", "verified": false, "id": "266230787", "name": "Ramiro D\u00e1vila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178162, "listed_count": 42}, "username": "campesinoecu", "verified": false, "id": "965437676", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "desubicado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 314, "tweet_count": 9429, "listed_count": 2}, "username": "vampirillo", "verified": false, "id": "77101774", "name": "Carlos Salamanca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6714, "following_count": 3158, "tweet_count": 190217, "listed_count": 237}, "username": "dreampicker", "verified": false, "id": "15938179", "name": "Dreampicker Uncut \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u269c\ufe0f \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Du P\u00e9rou \u00e0 Canada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 4957, "tweet_count": 115158, "listed_count": 16}, "username": "MImaromero", "verified": false, "id": "91258711", "name": "Mick Madera", "location": "DC Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1451, "tweet_count": 16613, "listed_count": 1}, "username": "davemorffe", "verified": false, "id": "513906847", "name": "Scarface \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 281, "tweet_count": 469, "listed_count": 4}, "username": "MAYC4178", "verified": false, "id": "875221998321926144", "name": "MAYC4178", "location": "Metaverse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 358, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "username": "HudsonPimentel3", "verified": false, "id": "4892806905", "name": "HudsonPimentel", "location": "R\u00edo de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14100, "following_count": 1398, "tweet_count": 131362, "listed_count": 156}, "username": "notiactual", "verified": false, "id": "83860575", "name": "NotiActual", "location": "\u00dcT: 11.057049,-63.856937"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 285, "tweet_count": 65437, "listed_count": 2}, "username": "Loboestepario22", "verified": false, "id": "31371271", "name": "Carlos Bucio Borja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 408, "tweet_count": 162371, "listed_count": 27}, "username": "caracciololeon", "verified": false, "id": "66803824", "name": "Caracciolo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 4818, "tweet_count": 87811, "listed_count": 3}, "username": "mmendozza", "verified": false, "id": "122391838", "name": "Progreso", "location": "\u00dcT: 10.511704,-66.901014"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 120, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "username": "ninha_olivia", "verified": false, "id": "1046750974868623365", "name": "Klote"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2656, "tweet_count": 65211, "listed_count": 2}, "username": "victorrodrig10", "verified": false, "id": "520043848", "name": "VICTOR RODRIGUEZ U.", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 45, "tweet_count": 33922, "listed_count": 0}, "username": "GolpeTocuyano", "verified": false, "id": "383776056", "name": "GolpeTocuyano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 3087, "tweet_count": 34142, "listed_count": 20}, "username": "digianolopez", "verified": false, "id": "257164007", "name": "digianolopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1834, "tweet_count": 15230, "listed_count": 2}, "username": "cmxcol", "verified": false, "id": "147594890", "name": "JorgeAguilucho", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 766, "tweet_count": 12989, "listed_count": 0}, "username": "ga_bonfim", "verified": false, "id": "861378090034966529", "name": "Gabriel Bonfim", "location": "Vista Alegre, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 339, "tweet_count": 90547, "listed_count": 28}, "username": "willtage", "verified": false, "id": "66918692", "name": "Wilker Medeiros", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 147, "tweet_count": 6350, "listed_count": 0}, "username": "NestDevs", "verified": false, "id": "2347623403", "name": "NestDev", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 116, "tweet_count": 23368, "listed_count": 1}, "username": "mariampernalet", "verified": false, "id": "446080450", "name": "Mariam Pernalete", "location": "EN OTRO LUGAR  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2155, "tweet_count": 1956, "listed_count": 3}, "username": "jesussr9875", "verified": false, "id": "2886133618", "name": "Jesus Santos Rosas", "location": "Nicol\u00e1s Romero, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 72, "tweet_count": 10425, "listed_count": 0}, "username": "Vilma196106", "verified": false, "id": "896134031254990849", "name": "Vilma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 214, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "username": "EvelynRayaa", "verified": false, "id": "1161092311616577536", "name": "\u212c\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udcce\ud835\udcc3\uaa04\ufe0e", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 138, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}, "username": "leyva8ana", "verified": false, "id": "1150986675520188416", "name": "analuisa", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "username": "nuevachispita", "verified": false, "id": "312769520", "name": "Chispita Recargada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 381, "tweet_count": 8019, "listed_count": 7}, "username": "nehomar_g", "verified": false, "id": "199559675", "name": "Nehomar Gonzalez", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 285, "tweet_count": 2750, "listed_count": 0}, "username": "Carmenfeliz19", "verified": false, "id": "915943895552405504", "name": "TRISKEL", "location": "Scranton, PA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 384, "tweet_count": 32490, "listed_count": 0}, "username": "Marcelelima01", "verified": false, "id": "916369153962987520", "name": "Marcele", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1495, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}, "username": "falatuvl3", "verified": false, "id": "965136497656696832", "name": "Deus e fiel \ud83d\ude4f\ud83e\udec5", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1794, "tweet_count": 218947, "listed_count": 11}, "username": "Iluvenca", "verified": false, "id": "359149679", "name": "iluvenca", "location": "maracaibo-venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 163, "tweet_count": 975, "listed_count": 1}, "username": "JoseGregoriioo", "verified": false, "id": "294944569", "name": "Jose Gregorio Paz", "location": "\u00dcT: 7.7998242,-72.265716"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 306, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}, "username": "MaicoonSantana", "verified": false, "id": "1133123094388838404", "name": "- \ud83c\udde8\ud83c\udde6'", "location": "\ud83d\ude89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1007, "tweet_count": 7360, "listed_count": 4}, "username": "SoniaChuki", "verified": false, "id": "186923549", "name": "La mildolores", "location": "Valencia, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219015, "listed_count": 9}, "username": "Robert_latino", "verified": false, "id": "554843634", "name": "Betoquike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 908, "tweet_count": 15946, "listed_count": 5}, "username": "ArbaToty", "verified": false, "id": "226255390", "name": "ArbaToty", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "verified": false, "id": "570401287", "name": "Rollhando", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}, "username": "PedroMaytaDeLa2", "verified": false, "id": "4833970181", "name": "Pedro Mayta De La Cr", "location": "Independencia, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11246, "following_count": 377, "tweet_count": 29174, "listed_count": 21}, "username": "nordlys", "verified": false, "id": "742342289922621440", "name": "nordlys"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31194, "following_count": 27328, "tweet_count": 1769331, "listed_count": 94}, "username": "ElsaKekita", "verified": false, "id": "2321317278", "name": "kekita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 2675, "tweet_count": 18482, "listed_count": 1}, "username": "joseeste2010", "verified": false, "id": "109087488", "name": "Joseste", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 4854, "tweet_count": 150328, "listed_count": 15}, "username": "ELCHICHE", "verified": false, "id": "47541487", "name": "EL CHICHE", "location": "Trinidad and Tobago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 455, "tweet_count": 10980, "listed_count": 0}, "username": "yocecristina", "verified": false, "id": "79878997", "name": "Yocelyn Acu\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2784, "tweet_count": 74095, "listed_count": 11}, "username": "Lauragraciela_", "verified": false, "id": "83898627", "name": "Laura", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 545, "tweet_count": 9827, "listed_count": 0}, "username": "luquinha167", "verified": false, "id": "969614552907337733", "name": "Lucas. B\uf8ff", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 208, "tweet_count": 33191, "listed_count": 0}, "username": "La_VIIRepublica", "verified": false, "id": "2948527703", "name": "El Hector De Troya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1307, "tweet_count": 399535, "listed_count": 56}, "username": "manchita3", "verified": false, "id": "111451175", "name": "manchita", "location": "VALENCIA VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20132, "following_count": 19089, "tweet_count": 130335, "listed_count": 13}, "username": "onIyahri", "verified": false, "id": "4320623907", "name": "andressa", "location": "jb follows \u20393"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1045, "tweet_count": 75606, "listed_count": 15}, "username": "levikman", "verified": false, "id": "3241156071", "name": "chris", "location": "earth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 262, "tweet_count": 2628, "listed_count": 1}, "username": "davilakathy", "verified": false, "id": "152715153", "name": "LosBuenosSomosM\u00e1s\ud83d\udc99", "location": "En el limbo y so\u00f1ando con Vzla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 543, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}, "username": "Antonio54730606", "verified": false, "id": "1002161237600493570", "name": "Antoniomendoza86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}, "username": "oscar32017606", "verified": false, "id": "1115690084454391808", "name": "Oscar Mena Zapata", "location": "San Miguel Peru "}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "username": "kikemelchor", "verified": false, "id": "364916861", "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 446, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}, "username": "7719aAna", "verified": false, "id": "765977516658028544", "name": "Ana Mar\u00eda", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1, "tweet_count": 44582, "listed_count": 1}, "username": "MoranAlDia", "verified": false, "id": "1438711891", "name": "Mor\u00e1n Al Dia", "location": "El Tocuyo - Lara - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 6173, "tweet_count": 19833, "listed_count": 59}, "username": "geniusdIab", "verified": false, "id": "1042534538101055488", "name": "eleanor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 2213, "tweet_count": 241289, "listed_count": 0}, "username": "JorgeIv46476603", "verified": false, "id": "1072511164301615105", "name": "\u00d3scar P\u00e9rez vive.", "location": "la victoria,estado aragua,"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 1133, "tweet_count": 832, "listed_count": 2}, "username": "TitoPullo8", "verified": false, "id": "1125106421480206336", "name": "TITO PULLO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106830, "following_count": 1174, "tweet_count": 16035, "listed_count": 77}, "username": "tomasrebord", "verified": false, "id": "747898915", "name": "Rebord"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1501, "tweet_count": 408542, "listed_count": 21}, "username": "supdemocratico", "verified": false, "id": "95493365", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ramon Calixto\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 4865, "tweet_count": 73573, "listed_count": 1}, "username": "mariavi49447910", "verified": false, "id": "1124349589736366080", "name": "MariviAFernandez (MACRI 2023 )", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 244, "tweet_count": 29977, "listed_count": 4}, "username": "sofidemierda", "verified": false, "id": "168364869", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd57\ud835\udd5a", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 161, "tweet_count": 15071, "listed_count": 0}, "username": "swLIBsrc", "verified": false, "id": "131979182", "name": "natsat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2843, "tweet_count": 30134, "listed_count": 4}, "username": "Miguel_Bellamy", "verified": false, "id": "126856402", "name": "Miguel Bellamy#\u20e34\u20e3", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 355, "tweet_count": 67558, "listed_count": 1}, "username": "Indiraluz7", "verified": false, "id": "867194074452959232", "name": "\ud83c\udf1bLuz\u2728", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 282, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "username": "kawavini155", "verified": false, "id": "973501243984416768", "name": "bbz\u00e3o\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "location": "Complexo do carteiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 446, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}, "username": "Lnp_Neves", "verified": false, "id": "1025942180702167042", "name": "neves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 62, "tweet_count": 3613, "listed_count": 0}, "username": "javier_maquilon", "verified": false, "id": "348263457", "name": "Javier Orlando Maquilon Vel\u00e1squez", "location": "GUAYAQUIL ECUADOR."}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 945, "tweet_count": 7546, "listed_count": 0}, "username": "rxsita", "verified": false, "id": "371488550", "name": "Vern\u00e1cula", "location": "Primero la Patria, siempre. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 0, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "username": "Franco_272", "verified": false, "id": "305806052", "name": "Franco Gutierrez", "location": "Trelew Chubut"}, {"public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 502, "tweet_count": 18044, "listed_count": 1}, "username": "MechaElliss", "verified": false, "id": "2602795285", "name": "Mecha Ellis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 944, "tweet_count": 72890, "listed_count": 4}, "username": "cruzad0", "verified": false, "id": "111880026", "name": "Armando G.", "location": "United States"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 793, "tweet_count": 20413, "listed_count": 2}, "username": "N3gb4", "verified": false, "id": "1059310610297556992", "name": "LeGOAT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29588, "following_count": 1564, "tweet_count": 169595, "listed_count": 88}, "username": "RY0ASUKA__", "verified": false, "id": "1118652652089376768", "name": "Alberto Ainstain", "location": "Asilo Arkham "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1110, "tweet_count": 112829, "listed_count": 18}, "username": "epphm", "verified": false, "id": "123882169", "name": "Eduardo P\u00e1ez Pumar", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 301, "tweet_count": 24733, "listed_count": 0}, "username": "lauracanrf", "verified": false, "id": "214437138", "name": "Laura \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5925, "following_count": 5661, "tweet_count": 275831, "listed_count": 0}, "username": "Paveloropeza", "verified": false, "id": "272953754", "name": "Pavel", "location": "Israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1484, "tweet_count": 133783, "listed_count": 0}, "username": "DISAL67", "verified": false, "id": "1084006056", "name": "NUAURELIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13538, "following_count": 8010, "tweet_count": 165820, "listed_count": 28}, "username": "NucleoNoticias", "verified": false, "id": "3002981775", "name": "N\u00facleo Noticias", "location": "Venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 10908, "following_count": 10403, "tweet_count": 44178, "listed_count": 61}, "username": "DragonTaoXXX", "verified": false, "id": "3822474094", "name": "Drag\u00f3n Tao\u00edsta\ud83d\udc32\u262f\u26e9\u267b\u2693\u26bd", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6432, "following_count": 7062, "tweet_count": 296684, "listed_count": 89}, "username": "bmwplaya", "verified": false, "id": "222944950", "name": "RAFAEL MORENO URQUIA", "location": "ISLA MARGARITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1181, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "username": "EricitoGozon", "verified": false, "id": "1038868862849241089", "name": "EricitoGozon", "location": "por ah\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 690, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}, "username": "DarwinMorell", "verified": false, "id": "1186671179723132928", "name": "darwin eduardo morell", "location": "Caracas- Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 3577, "tweet_count": 107475, "listed_count": 9}, "username": "RONALDJFV", "verified": false, "id": "125134257", "name": "Ronald", "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1317, "tweet_count": 3479, "listed_count": 2}, "username": "luciaisava", "verified": false, "id": "264590662", "name": "Lucia Isava"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 459, "tweet_count": 8812, "listed_count": 3}, "username": "mire1213", "verified": false, "id": "255029025", "name": "Mire \ud83c\udf97", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 4950, "tweet_count": 52977, "listed_count": 2}, "username": "Yitzhak172", "verified": false, "id": "4035346097", "name": "Yitzhak", "location": "Tel Aviv\n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 3112, "tweet_count": 45612, "listed_count": 17}, "username": "solfuguet", "verified": false, "id": "391529246", "name": "Sol Santaniello \u2665\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 318, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}, "username": "nairasuarez10", "verified": false, "id": "1104977368937086976", "name": "naira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 571, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "username": "Florcaraglio1", "verified": false, "id": "1064635927719489536", "name": "Flor", "location": "Mattaldi, C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 229, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}, "username": "MAANU_ANDERS", "verified": false, "id": "1078431578903195648", "name": "Manu\ud83c\udf41", "location": "Santa Rosa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2100, "tweet_count": 13351, "listed_count": 3}, "username": "boutiquecelular", "verified": false, "id": "89490818", "name": "Carlos F. Molina", "location": "Territorio Telcel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 225, "tweet_count": 9595, "listed_count": 1}, "username": "_Gaettan", "verified": false, "id": "3006565961", "name": "Miles Morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23554, "following_count": 1264, "tweet_count": 6159, "listed_count": 7}, "username": "laurinhapace", "verified": false, "id": "3391314070", "name": "laura giordana valentina", "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 188, "tweet_count": 20812, "listed_count": 2}, "username": "Xneju", "verified": false, "id": "2189564160", "name": "Neju", "location": "LA BOMBONERA BRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 180, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "username": "emmetvaz", "verified": false, "id": "3081001821", "name": "E\u1d0d\u1d0d\u1d07T", "location": "CABA, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1079, "tweet_count": 24374, "listed_count": 0}, "username": "MagdalenaOreng1", "verified": false, "id": "743567290340380672", "name": "Magdalena  Orengo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 16, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "username": "Wallacelimados2", "verified": false, "id": "1088176185035669505", "name": "DePloyy_ Gamer", "location": "Vila Val\u00e9rio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 373, "tweet_count": 31971, "listed_count": 3}, "username": "Maestra3D", "verified": false, "id": "488932951", "name": "Yo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 3700, "tweet_count": 46311, "listed_count": 2}, "username": "patriaesfuturo", "verified": false, "id": "882658154", "name": "Al Gran Pueblo Argentino Salud \ud83c\udf1e\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Argentina, mi Patria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 997, "tweet_count": 113537, "listed_count": 36}, "username": "tatoasecas", "verified": false, "id": "747462324953448448", "name": "tato", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 452, "tweet_count": 7321, "listed_count": 1}, "username": "jimmytorresl", "verified": false, "id": "132349312", "name": "Jimmy Torres", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 299, "tweet_count": 1130, "listed_count": 0}, "username": "Ale25667298", "verified": false, "id": "1205486327082430470", "name": "Carmen Mora", "location": "en un rinc\u00f3n de la llanura \ud83d\ude0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 571, "tweet_count": 11281, "listed_count": 0}, "username": "YubiriElorza", "verified": false, "id": "575611164", "name": "\ud83c\udf3bYubiri Elorza\ud83d\udc96\ud83d\udc9f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 297, "tweet_count": 8649, "listed_count": 1}, "username": "versusjvf", "verified": false, "id": "1612378999", "name": "Jorge", "location": "Francia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1058, "tweet_count": 14490, "listed_count": 1}, "username": "gerryarmany", "verified": false, "id": "92641741", "name": "Gerry Armany", "location": "DE ACA Y ALLA."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1019, "tweet_count": 74348, "listed_count": 2}, "username": "yojanzoon", "verified": false, "id": "135595566", "name": "Yojan", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 5006, "tweet_count": 109654, "listed_count": 12}, "username": "machadoantonio7", "verified": false, "id": "2307161574", "name": "Antonio Jos\u00e9 Machado", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 436, "tweet_count": 34995, "listed_count": 1}, "username": "turbilhaotv", "verified": false, "id": "2228599484", "name": "TURBILH\u00c3OTV", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 315, "tweet_count": 28218, "listed_count": 3}, "username": "ariana_rondn", "verified": false, "id": "435031473", "name": "A.Y.R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1581, "tweet_count": 48966, "listed_count": 2}, "username": "cclxxx1", "verified": false, "id": "535801138", "name": "Isabel \u00c1vila \ud83c\udf4a", "location": "Santiago de LE\u00d3N de Caracas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5595, "following_count": 5728, "tweet_count": 18304, "listed_count": 0}, "username": "apezhit", "verified": false, "id": "1000519074026225664", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc9a", "location": "{4/10} \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "username": "MargotRobbieBR", "verified": false, "id": "1249923061", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1174, "tweet_count": 36490, "listed_count": 1}, "username": "mockupbrazil", "verified": false, "id": "41016477", "name": "Angela\ud83d\udea9", "location": "ubatuba-brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38149, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "username": "leonardo_stoppa", "verified": false, "id": "2390796442", "name": "Leonardo Stoppa", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 56, "tweet_count": 130196, "listed_count": 0}, "username": "almeidacm3", "verified": false, "id": "2778765463", "name": "Claudio Almeida ", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197695, "following_count": 217321, "tweet_count": 303352, "listed_count": 465}, "username": "NEORAM27", "verified": false, "id": "47209938", "name": "Resistencia Venezuela\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea200K\ud83d\udee1\ud83d\udca5\u2694\ud83d\udcaa\ud83d\udd25", "location": "Caracas-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 589, "tweet_count": 20455, "listed_count": 0}, "username": "amorisde", "verified": false, "id": "739596182318682117", "name": "d\u00e9borah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37430, "following_count": 6153, "tweet_count": 89043, "listed_count": 466}, "username": "OdeLopez", "verified": false, "id": "65935657", "name": "Odell L\u00f3pez Escote", "location": "San Jose, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 963, "tweet_count": 158976, "listed_count": 50}, "username": "haxista", "verified": false, "id": "305720580", "name": "bumba meu brother", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 340, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "username": "bquilla19", "verified": false, "id": "1135718743290654721", "name": "Bquilla19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 4466, "tweet_count": 69734, "listed_count": 9}, "username": "afteroriginal", "verified": false, "id": "779016224760004609", "name": "gabriele\ud83d\udcd6: Pride and Prejudice", "location": "I remember it all too well"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 663, "tweet_count": 16528, "listed_count": 0}, "username": "gustavost027", "verified": false, "id": "1035981649899646976", "name": "g23\ud83d\ude0e(em \ud83c\udfe0)", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 501, "tweet_count": 11799, "listed_count": 0}, "username": "CcunhaLore", "verified": false, "id": "1018175780881354752", "name": "mORENA \ud83c\udf40", "location": "027 / 021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 5456, "tweet_count": 206106, "listed_count": 25}, "username": "MirniaT", "verified": false, "id": "100037932", "name": "Mirnia", "location": "Barquisimeto Lara State Vzla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399407, "listed_count": 37}, "username": "Natalyalulu", "verified": false, "id": "621558462", "name": "Natalia", "location": "Argentina, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 539, "tweet_count": 23526, "listed_count": 0}, "username": "virvidal53", "verified": false, "id": "40679925", "name": "virginia vidal de la canal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 237, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}, "username": "Al2Bladimir", "verified": false, "id": "1079003075522818049", "name": "bladimir_al2", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 73, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "username": "guillermoare", "verified": false, "id": "357123449", "name": "Guillermo Arellano", "location": "Coatepeque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 408, "tweet_count": 6837, "listed_count": 0}, "username": "otaldolvrrg", "verified": false, "id": "1092044148608327680", "name": "Guilherme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2493, "tweet_count": 270761, "listed_count": 25}, "username": "nubedegoku", "verified": false, "id": "288002651", "name": "Sensitive biatch \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}, "username": "EdgardoCanu", "verified": false, "id": "926541944813244416", "name": "Edgardo Javier Canu", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 2467, "tweet_count": 131055, "listed_count": 2}, "username": "libertad0429", "verified": false, "id": "1433970654", "name": "Luis Zambrano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1036, "tweet_count": 118291, "listed_count": 2}, "username": "tomasvv1", "verified": false, "id": "2433040214", "name": "Tomasvv", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 371, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "username": "gabyalizo24", "verified": false, "id": "138268686", "name": "Gabriella Alizo", "location": "Merida-Venezuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 81, "tweet_count": 12014, "listed_count": 0}, "username": "Jhenifer_diasss", "verified": false, "id": "1028844641494413312", "name": "jheni jheni \ud83e\udd8b", "location": "Colombo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 112, "tweet_count": 23223, "listed_count": 1}, "username": "g99283752", "verified": false, "id": "1714128218", "name": "beach"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "username": "89nuncamais", "verified": false, "id": "170498695", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 98, "tweet_count": 32264, "listed_count": 14}, "username": "iaco_ar", "verified": false, "id": "138783158", "name": "Silvio Iacovino", "location": "Capital - Mendoza, Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 114, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "username": "hectorjairoro16", "verified": false, "id": "1159598580530855936", "name": "hectorjairoromero357@gmail.com", "location": "Tib\u00fa Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 339, "tweet_count": 36322, "listed_count": 2}, "username": "orejadepajaro", "verified": false, "id": "116197564", "name": "papupapa", "location": "tacarigua city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1404, "tweet_count": 44768, "listed_count": 9}, "username": "elf2402", "verified": false, "id": "498077002", "name": "Elsa", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 219, "tweet_count": 40773, "listed_count": 27}, "username": "camerinomarquez", "verified": false, "id": "88108683", "name": "Camerino E. M\u00e1rquez", "location": " Zacatecas "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1151, "tweet_count": 207526, "listed_count": 9}, "username": "GuerreroAzul07", "verified": false, "id": "778620929408663552", "name": "Sr Spock \ud83d\udd96\ud83c\udffb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a9\ufe0f", "location": "Muy cerca lo que tu crees "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 1406, "tweet_count": 117097, "listed_count": 18}, "username": "poxathamis", "verified": false, "id": "61051369", "name": "Thami", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1722, "tweet_count": 87070, "listed_count": 7}, "username": "Shira379", "verified": false, "id": "109285868", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcdd\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd3. \ud835\udcdb.", "location": "S\u03b1\u0273 \u03b1\u0273\u019a\u03c3\u0273\u03b9\u03c3 M\u03b9\u027e\u03b1\u0273\u0503\u03b1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 206, "tweet_count": 6023, "listed_count": 0}, "username": "monito3333", "verified": false, "id": "783500865525125121", "name": "Ximena alvarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 997, "tweet_count": 44611, "listed_count": 100}, "username": "DanielCastell", "verified": false, "id": "44895863", "name": "Daniel Castell G.", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 105, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "username": "pumahuillcaivan", "verified": false, "id": "2846109417", "name": "ivan pumahuillca ", "location": "San Juan de Lurigancho, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "username": "MorochaAmoroxa", "verified": false, "id": "1080262798104502272", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2136, "tweet_count": 54544, "listed_count": 5}, "username": "rs1961", "verified": false, "id": "88443662", "name": "Ro Sar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1995, "tweet_count": 53465, "listed_count": 4}, "username": "grfferoz", "verified": false, "id": "113172430", "name": "Guillermo Rosales", "location": "Maracaibo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 135, "tweet_count": 8734, "listed_count": 3}, "username": "FX115", "verified": false, "id": "44017112", "name": "Ingrid, PFF2 \ud83d\ude37", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16744, "following_count": 2327, "tweet_count": 2280, "listed_count": 117}, "username": "coalacroata", "verified": false, "id": "46466027", "name": "coalacroata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 641, "tweet_count": 33662, "listed_count": 1}, "username": "FernandoAM1", "verified": false, "id": "349856110", "name": "Fernando Miller.", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 458, "tweet_count": 30039, "listed_count": 26}, "username": "MiguelJesus1", "verified": false, "id": "252302659", "name": "Miguel Martinez", "location": "Valencia-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1669, "tweet_count": 50142, "listed_count": 2}, "username": "saralbamar", "verified": false, "id": "176810670", "name": "sara marcos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 875, "tweet_count": 167454, "listed_count": 13}, "username": "AnibalSoyYo", "verified": false, "id": "374701613", "name": "An\u00edbal Jos\u00e9", "location": " Puerto Ordaz\ud83d\udccd| Cuman\u00e1 \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea "}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 133, "tweet_count": 35168, "listed_count": 0}, "username": "pgranadilloe", "verified": false, "id": "402645867", "name": "Pedro Granadillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131483, "following_count": 1581, "tweet_count": 122997, "listed_count": 429}, "username": "OrlvndoA", "verified": true, "id": "60751951", "name": "Orlando Avenda\u00f1o", "location": "America"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 366, "tweet_count": 24372, "listed_count": 1}, "username": "MarianPolimeni", "verified": false, "id": "66368143", "name": "\u24c2\ufe0f\u03b1\u044fi \ud83e\udd0d\ud83d\udc99", "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7919, "following_count": 5581, "tweet_count": 122307, "listed_count": 2}, "username": "StoccoSabina", "verified": false, "id": "922193603228852224", "name": "Sabina Stocco \u270b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3982, "tweet_count": 363649, "listed_count": 3}, "username": "katiymaia", "verified": false, "id": "2155927873", "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29414, "following_count": 20304, "tweet_count": 365193, "listed_count": 73}, "username": "MarivoneLula", "verified": false, "id": "419129325", "name": "MariLULA13Haddad13 - Chavista - Socialista", "location": "Brasil  Venezuela  Cuba R\u00fassia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 681, "tweet_count": 39944, "listed_count": 0}, "username": "SorayaDelCarme8", "verified": false, "id": "1006275237321891840", "name": "Soraya Del Carmen Romero Parra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 992, "tweet_count": 8720, "listed_count": 0}, "username": "DANIEL28980", "verified": false, "id": "243233198", "name": "daniel guerrero", "location": "venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 108, "tweet_count": 5511, "listed_count": 0}, "username": "Sofiblac_", "verified": false, "id": "1094749832256856065", "name": "soff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11185, "following_count": 8889, "tweet_count": 458308, "listed_count": 26}, "username": "marioscand", "verified": false, "id": "236185838", "name": "MARIO", "location": "minas gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 2860, "tweet_count": 59025, "listed_count": 5}, "username": "josevizca27", "verified": false, "id": "1344615704", "name": "josevizca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 2582, "tweet_count": 65067, "listed_count": 24}, "username": "hrubini", "verified": false, "id": "51889576", "name": "Hector Rubini", "location": "Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 705066, "following_count": 197, "tweet_count": 466236, "listed_count": 3815}, "username": "AgenciaTelam", "verified": true, "id": "208413101", "name": "Agencia T\u00e9lam", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 220, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}, "username": "ca06e137a416464", "verified": false, "id": "3349354281", "name": "NURY CORDERO", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3012, "tweet_count": 446809, "listed_count": 27}, "username": "norely_ta", "verified": false, "id": "206738604", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNore\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1162, "tweet_count": 80, "listed_count": 9}, "username": "JavierAldabalde", "verified": false, "id": "222023781", "name": "Javi Aldabalde", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 270, "tweet_count": 7247, "listed_count": 0}, "username": "1992s_rodrigues", "verified": false, "id": "1174046988", "name": "sha \ud83e\udd81\ud83d\udc51", "location": "N\u00e1rnia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 106, "tweet_count": 7732, "listed_count": 1}, "username": "acemerson_", "verified": false, "id": "857641979500515328", "name": "Adriana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 50, "tweet_count": 378, "listed_count": 1}, "username": "ElmonoJack", "verified": false, "id": "918492871233327104", "name": "ElmonoJack"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2289, "tweet_count": 155830, "listed_count": 42}, "username": "josean1509", "verified": false, "id": "109249738", "name": "Jos\u00e9 A. Serrano \u2747\ufe0f", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 2370, "tweet_count": 414162, "listed_count": 2}, "username": "lili_porto_v", "verified": false, "id": "106605122", "name": "Liliana Portocarrero", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1977, "tweet_count": 27072, "listed_count": 2}, "username": "Rai757", "verified": false, "id": "108471726", "name": "R@IZ@", "location": "En un lugar del Mundo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 42, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "username": "keniacruzrj", "verified": false, "id": "702287475662782464", "name": "Fora Bolsonaro", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3589845, "following_count": 41, "tweet_count": 417353, "listed_count": 2572}, "username": "SportsCenterBR", "verified": true, "id": "420535612", "name": "SportsCenter Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 528, "tweet_count": 82857, "listed_count": 3}, "username": "realgarcianerea", "verified": false, "id": "403661254", "name": "Nerea Real Garc\u00eda", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 928, "tweet_count": 63824, "listed_count": 1}, "username": "ncolla1", "verified": false, "id": "2468275173", "name": "nanurria", "location": "Baruta, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 829, "tweet_count": 101766, "listed_count": 14}, "username": "madriz345", "verified": false, "id": "2989014567", "name": "Manuela\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 96, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "username": "Diva_Intensa", "verified": false, "id": "1049750912909107200", "name": "Diva Intensa", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 4468, "tweet_count": 140923, "listed_count": 9}, "username": "wilsmithmendez", "verified": false, "id": "207294300", "name": "venezuelalibre!!", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 168, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}, "username": "Ailenraschdorf", "verified": false, "id": "1064200031631224833", "name": "Asael", "location": "El Calafate, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 68, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "username": "bahamontee", "verified": false, "id": "1157142405344182275", "name": "sebv", "location": "El Calafate, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 484, "tweet_count": 75881, "listed_count": 10}, "username": "isxbelles", "verified": false, "id": "1058903363365097472", "name": "BEL TETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "location": "GDA14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 1204, "tweet_count": 490998, "listed_count": 49}, "username": "LiendoLauri", "verified": false, "id": "2725341796", "name": "\u2661 a Mi Pa\u00eds", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 80, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}, "username": "soniamariapire7", "verified": false, "id": "1175206259831840769", "name": "sonia maria pires", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 822, "tweet_count": 22133, "listed_count": 3}, "username": "miconaggi", "verified": false, "id": "139521367", "name": "Nico Maggi", "location": "Mar del Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 259, "tweet_count": 6272, "listed_count": 0}, "username": "eliucita", "verified": false, "id": "870661082", "name": "Eliucita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 791, "tweet_count": 43424, "listed_count": 4}, "username": "FedeZequielDM", "verified": false, "id": "3225901161", "name": "Humankind FEDEration \ud83d\udc7d\ud83d\udcfb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35336, "following_count": 1284, "tweet_count": 50248, "listed_count": 391}, "username": "dmbatlle", "verified": true, "id": "162101298", "name": "Diego Batlle", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 721, "tweet_count": 42271, "listed_count": 3}, "username": "Cacho_Contra", "verified": false, "id": "165771610", "name": "Cacho Contra \ud83d\udd2f\ud83d\udd4e\u262f\ufe0f\u262e", "location": "Ya no en Stuttgart, Alemania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21803, "following_count": 16830, "tweet_count": 353472, "listed_count": 104}, "username": "eticayrepublica", "verified": false, "id": "259443284", "name": "Roberto Gorilla", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1734, "tweet_count": 22523, "listed_count": 2}, "username": "jpcuciniello", "verified": false, "id": "291761512", "name": "Juanpi", "location": "buenos aires, argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1196, "tweet_count": 244243, "listed_count": 10}, "username": "GEOMGAL", "verified": false, "id": "420284665", "name": "Geom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 116, "tweet_count": 6102, "listed_count": 0}, "username": "davidpivaral2", "verified": false, "id": "1375619959", "name": "Ciudadano de Macondo", "location": "Ciudad de Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 2604, "tweet_count": 60884, "listed_count": 38}, "username": "vozysombrero", "verified": false, "id": "101914151", "name": "Alfonso Romero #UsaCubrebocas", "location": "M\u00e9xico DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 128, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "username": "laverdadsiemp16", "verified": false, "id": "1144722435943653377", "name": "la verdad siempre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 51, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}, "username": "LMuruaga", "verified": false, "id": "425978745", "name": "Lucero N\u00f9\u00f1ez Muruaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2781, "tweet_count": 74038, "listed_count": 2}, "username": "CHARLIE_2071", "verified": false, "id": "159592786", "name": "Charlie Alarc\u00f3n \ud83d\ude38", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 5003, "tweet_count": 743979, "listed_count": 15}, "username": "ClaraGuimarae", "verified": false, "id": "2823192436", "name": "Maria Clara", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 799, "tweet_count": 5031, "listed_count": 1}, "username": "oplata2kX", "verified": false, "id": "123070637", "name": "Omar Plata A.", "location": "Lecheria Anzoategui Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12185, "following_count": 7517, "tweet_count": 31581, "listed_count": 52}, "username": "jjsaer", "verified": false, "id": "1036139623", "name": "Juan Jos\u00e9 Saer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 2628, "tweet_count": 95711, "listed_count": 45}, "username": "adeferr", "verified": false, "id": "195435263", "name": "Ade Ferro", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 254, "tweet_count": 69, "listed_count": 1}, "username": "BarrowBlythe", "verified": false, "id": "1158367250648354816", "name": "Elle| morta por thg", "location": "Distrito 12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 855, "tweet_count": 9862, "listed_count": 1}, "username": "tomasgrg", "verified": false, "id": "316141644", "name": "Tom\u00e1s Grgice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 612, "tweet_count": 14814, "listed_count": 0}, "username": "magribelaa_", "verified": false, "id": "1149914324225449984", "name": "Bella", "location": "Belford roxo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}, "username": "rubyzada", "verified": false, "id": "946971741691228160", "name": "ruby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 711, "tweet_count": 85342, "listed_count": 7}, "username": "melendezrealtor", "verified": false, "id": "311204987", "name": "Mario J Melendez", "location": "Doral, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2937, "tweet_count": 30858, "listed_count": 42}, "username": "IlBeneVincera", "verified": false, "id": "4147779167", "name": "Il Bene vincer\u00e0 \u0646", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 135, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "cpu_nazionale", "verified": false, "id": "1179538643532353542", "name": "chiesaprotestanteunita_nazionale", "location": "Firenze"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 301, "tweet_count": 283595, "listed_count": 1}, "username": "AnaTeresaPache2", "verified": false, "id": "1083669611772604416", "name": "Ana Teresa Pacheco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7121, "following_count": 7643, "tweet_count": 479897, "listed_count": 49}, "username": "LibreDebat", "verified": false, "id": "494565140", "name": "Guillermo Capote. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89454, "listed_count": 1}, "username": "MariaJo06401024", "verified": false, "id": "1055588810967445505", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1205, "tweet_count": 14183, "listed_count": 0}, "username": "alrapra63", "verified": false, "id": "596054603", "name": "7000 R.P.M.", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642392, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "verified": false, "id": "32532614", "name": "claudia cisneros", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 16, "tweet_count": 490, "listed_count": 1}, "username": "mimirichita", "verified": false, "id": "1106301438660173824", "name": "Mam\u00e1 Calamarda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 820, "tweet_count": 243421, "listed_count": 1}, "username": "Jo767997", "verified": false, "id": "4321866322", "name": "Argentina 2022\ud83c\udf40\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f", "location": " Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 0}, "username": "TulioNoticias", "verified": false, "id": "141627342", "name": "Noticias en tiempo real", "location": "Montero, Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1483, "tweet_count": 5678, "listed_count": 3}, "username": "pedrotger", "verified": false, "id": "968228047", "name": "Pedro Rafael Rotger", "location": "Tucum\u00e1n-Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "username": "ObispoMunilla", "verified": false, "id": "762162229", "name": "Jose Ignacio Munilla", "location": "Alicante, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 466, "tweet_count": 6452, "listed_count": 2}, "username": "sumpxnk", "verified": false, "id": "2233275018", "name": "nieve vio a lou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6343, "following_count": 6923, "tweet_count": 272775, "listed_count": 278}, "username": "alcastillo6", "verified": false, "id": "75471157", "name": "AlanAmir", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 749, "tweet_count": 53540, "listed_count": 0}, "username": "isvelgonzalez", "verified": false, "id": "928050807483846656", "name": "Isvel gonzalez", "location": "Chicago, IL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4754, "following_count": 445, "tweet_count": 45581, "listed_count": 14}, "username": "VentanaComunita", "verified": false, "id": "874580053", "name": "Ventana Comunitaria", "location": "PUERTO CUMAREBO, ESTADO FALCON"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1055, "tweet_count": 40821, "listed_count": 0}, "username": "elsipalomares", "verified": false, "id": "367397372", "name": "elsi palomares", "location": "Maracaibo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1439, "tweet_count": 9944, "listed_count": 0}, "username": "bueno_larissa67", "verified": false, "id": "758489448694878208", "name": "Bueno \ud83d\ude1b", "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 603, "tweet_count": 39205, "listed_count": 0}, "username": "MaryCaballero70", "verified": false, "id": "885959276006703104", "name": "Mary Caballero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1879, "tweet_count": 63179, "listed_count": 40}, "username": "crisoles07", "verified": false, "id": "47778797", "name": "Cris", "location": "Aragua, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 484, "tweet_count": 51612, "listed_count": 1}, "username": "culturaonlinebr", "verified": false, "id": "2966140240", "name": "Filipe de Sousa", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207386, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61", "verified": false, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "username": "PedroHSaavedra1", "verified": false, "id": "913866515971297280", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "location": "Catacaos, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1326, "tweet_count": 2223, "listed_count": 1}, "username": "adrisanabria07", "verified": false, "id": "4860213099", "name": "adrian sanabriaa", "location": "Venezuela, Colombia. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 154, "tweet_count": 30095, "listed_count": 0}, "username": "ShakiaArg", "verified": false, "id": "977572038150934534", "name": "S\u029c\u1d00\u1d0b\u026a\u1d00\u273f", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 140, "tweet_count": 50093, "listed_count": 0}, "username": "TufanArg", "verified": false, "id": "1083441882682806272", "name": "\u01ac\u03c5\u0192\u03b1\u03b7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 256, "tweet_count": 4756, "listed_count": 0}, "username": "steliums", "verified": false, "id": "1135707101848842242", "name": "@steliums"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 3023, "tweet_count": 208314, "listed_count": 20}, "username": "ch_mendezv", "verified": false, "id": "2343272398", "name": "Mendez Verastegui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 336, "tweet_count": 3561, "listed_count": 0}, "username": "JesusBx17", "verified": false, "id": "2300233591", "name": "JesusV \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 261, "tweet_count": 5469, "listed_count": 1}, "username": "NachoTorresZaya", "verified": false, "id": "196385776", "name": "Yo soy NachoTZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106035, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}, "username": "ElCandelazoNews", "verified": false, "id": "704495653", "name": "El Candelazo", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 198, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "FrancoZappulla", "verified": false, "id": "1684652359", "name": "Franco Zappulla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 302, "tweet_count": 9986, "listed_count": 2}, "username": "whoisnirvana", "verified": false, "id": "965067727755993088", "name": "veneno e cura", "location": "Bahia, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 181, "tweet_count": 5699, "listed_count": 1}, "username": "Juanma_GIl18", "verified": false, "id": "146633399", "name": "Juan", "location": "Almafuerte, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1896, "tweet_count": 26819, "listed_count": 3}, "username": "YaniraRodrigu15", "verified": false, "id": "580450258", "name": "Libertad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 738, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "username": "tatimolii", "verified": false, "id": "758871168", "name": "tatiana\ud83c\udf40", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1214, "tweet_count": 195085, "listed_count": 6}, "username": "judy_rivas", "verified": false, "id": "370971565", "name": "judy\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9f", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 441, "tweet_count": 3346, "listed_count": 4}, "username": "cri_ber", "verified": false, "id": "623187588", "name": "Cristina Bern\u00e1ldez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 4982, "tweet_count": 43924, "listed_count": 2}, "username": "carlos279", "verified": false, "id": "47783342", "name": "Carlos Serrano \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Chacao, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1496, "tweet_count": 72377, "listed_count": 8}, "username": "Pdnoticiasve", "verified": false, "id": "1174431846798692352", "name": "Portal de Noticias", "location": "Maracaibo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1155, "tweet_count": 128695, "listed_count": 14}, "username": "javimontilla09", "verified": false, "id": "355188139", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 2}, "username": "FloroMete", "verified": false, "id": "1148916795983716352", "name": "METE FLORO", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 2673, "tweet_count": 53451, "listed_count": 6}, "username": "aurisanchez55", "verified": false, "id": "3549715876", "name": "Auri", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1450, "tweet_count": 51448, "listed_count": 4}, "username": "elexodo0266", "verified": false, "id": "541869822", "name": "elexodo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84693, "following_count": 444, "tweet_count": 79407, "listed_count": 202}, "username": "paololuers", "verified": false, "id": "251465013", "name": "Paolo Luers", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 64, "tweet_count": 6714, "listed_count": 0}, "username": "More_angela97", "verified": false, "id": "2584391193", "name": "XoZoy", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 307, "tweet_count": 16978, "listed_count": 1}, "username": "pilarapitz", "verified": false, "id": "113972832", "name": "Pilar Apitz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 374, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "username": "yafar_ali", "verified": false, "id": "1072313056506638342", "name": "Yafar", "location": "Ciudadela City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9197, "following_count": 612, "tweet_count": 141308, "listed_count": 56}, "username": "Futboolyalgomas", "verified": false, "id": "235283379", "name": "Willian J Mendoza", "location": "san cristobal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 91, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}, "username": "Jere_Meneses", "verified": false, "id": "1928902339", "name": "jere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 387, "tweet_count": 31566, "listed_count": 1}, "username": "VIGSEGURIDAD", "verified": false, "id": "1116971846254170113", "name": "SISTEMA SOLAR", "location": "IBEROAM\u00c9RICA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 3261, "tweet_count": 167081, "listed_count": 9}, "username": "baptista_rose", "verified": false, "id": "359569903", "name": "\ud83d\udea9Rose Baptista\ud83d\udcab\u2764\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "location": "Rio de Janeiro/RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 251, "tweet_count": 7505, "listed_count": 2}, "username": "ernestodgr", "verified": false, "id": "91414363", "name": "Ernesto", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 222, "tweet_count": 1777, "listed_count": 1}, "username": "Jesuslopzz_", "verified": false, "id": "1078771862728048642", "name": "Jes\u00fas L\u00f3pez", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 241, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "aargeentiino", "verified": false, "id": "3393498892", "name": "Argen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 107, "tweet_count": 1486, "listed_count": 0}, "username": "GiPasserino", "verified": false, "id": "4837391950", "name": "passarinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 669, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "username": "veroceci_", "verified": false, "id": "1301905333", "name": "Vero Ca\u00f1ete", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1262, "tweet_count": 20475, "listed_count": 0}, "username": "jose95Dario", "verified": false, "id": "377022695", "name": "Dar\u00edo", "location": "Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 767, "tweet_count": 98702, "listed_count": 10}, "username": "marisasmzag", "verified": false, "id": "103288056", "name": "Mar\u00edaisabel \ud83c\udf3a", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 296, "tweet_count": 23393, "listed_count": 0}, "username": "Marilita52", "verified": false, "id": "565109311", "name": "Amariles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 470, "tweet_count": 28977, "listed_count": 0}, "username": "NickQuin", "verified": false, "id": "516676354", "name": "NYCK QUIN", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 5003, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}, "username": "ELCOMETAJADAS", "verified": false, "id": "1169320626710024193", "name": "Jose Hernandez", "location": "Valencia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 694, "tweet_count": 23648, "listed_count": 0}, "username": "serenolalo1", "verified": false, "id": "925115115246178306", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLalo Sereno\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Valpara\u00edso "}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 530, "tweet_count": 17257, "listed_count": 0}, "username": "saludpublicayp1", "verified": false, "id": "1182478689843458050", "name": "Aguante Carrillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134473, "following_count": 75, "tweet_count": 134148, "listed_count": 288}, "username": "Abriendo_Brecha", "verified": false, "id": "1280879857", "name": "Abriendo Brecha", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 359, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}, "username": "Le0zzinh0", "verified": false, "id": "4854502924", "name": "\u2606littleleo\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "location": "CF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3936, "following_count": 4952, "tweet_count": 226809, "listed_count": 90}, "username": "chourio", "verified": false, "id": "53229933", "name": "El Primer \u03fehourio\u2122", "location": "Errie Indiana "}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 622, "tweet_count": 32269, "listed_count": 4}, "username": "magallanero001", "verified": false, "id": "1957758620", "name": "Elio Mar\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2593, "tweet_count": 50210, "listed_count": 69}, "username": "MariaJGarciaL", "verified": false, "id": "103352450", "name": "MariJO Garc\u00eda", "location": "Dios, mi guia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 112, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "username": "SilvaTelles3", "verified": false, "id": "1164367594360639488", "name": "Silva Telles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12918, "following_count": 13423, "tweet_count": 139617, "listed_count": 5}, "username": "Ricardotambia", "verified": false, "id": "335655244", "name": "Ricardo \ud83d\udcaf%Lula100% Esquerdista.", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1008, "tweet_count": 41978, "listed_count": 1}, "username": "maro_472", "verified": false, "id": "303942594", "name": "maro", "location": "corrientes(capital)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 876, "tweet_count": 37776, "listed_count": 7}, "username": "Rodranu", "verified": false, "id": "2159904234", "name": "Rodrigo Nu\u00f1ez", "location": "Tercer cord\u00f3n del conurbano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2729, "tweet_count": 18841, "listed_count": 9}, "username": "ELGORDOCANDELA", "verified": false, "id": "204965539", "name": "JAIRO EL GORDOCANDELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 108, "tweet_count": 23172, "listed_count": 0}, "username": "EzoArg", "verified": false, "id": "4758346883", "name": "Ezo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 2394, "tweet_count": 109383, "listed_count": 13}, "username": "ceciliacmaldona", "verified": false, "id": "567702455", "name": "ceciliacmaldona", "location": "Cipolletti.Rio Negro.Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 241, "tweet_count": 51135, "listed_count": 1}, "username": "hollndxgarfld", "verified": false, "id": "1138471557272092672", "name": "nico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 601, "tweet_count": 12837, "listed_count": 0}, "username": "FIoreciita", "verified": false, "id": "2221703858", "name": "Flor", "location": "Frutillar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 3040, "tweet_count": 51904, "listed_count": 21}, "username": "yendrive", "verified": false, "id": "160402089", "name": "Yendri Vel\u00e1squez\ufe0f\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1784, "tweet_count": 39314, "listed_count": 31}, "username": "giselasanti", "verified": false, "id": "155125021", "name": "Gisela Santib\u00e1\u00f1ez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "username": "ElMamonges", "verified": false, "id": "1141503217739554817", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 371, "tweet_count": 77238, "listed_count": 1}, "username": "cimacoro", "verified": false, "id": "763124743495122945", "name": "Dulce Rojas", "location": "Merida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 791, "tweet_count": 41261, "listed_count": 0}, "username": "bastadeafanar", "verified": false, "id": "1062828752672092163", "name": "\u270c=delincuentes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 169, "tweet_count": 33179, "listed_count": 0}, "username": "vanesagragera", "verified": false, "id": "392810321", "name": "Vanesa \ud83d\udc3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 656, "tweet_count": 72915, "listed_count": 0}, "username": "pepem77", "verified": false, "id": "885910403737432064", "name": "Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 200967, "listed_count": 0}, "username": "DanielFantaC3", "verified": false, "id": "477070593", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "location": "Pindamonhangaba-SP "}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 211, "tweet_count": 66968, "listed_count": 0}, "username": "Mariiia_torres", "verified": false, "id": "421830708", "name": "Mar\u00eda", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 310, "tweet_count": 18082, "listed_count": 0}, "username": "AngeloSanchez92", "verified": false, "id": "4561282038", "name": "Angelo Sanchez", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2806, "tweet_count": 74160, "listed_count": 10}, "username": "RALCALDEG", "verified": false, "id": "78706208", "name": "RAFAELALCALDE", "location": "El Ceibal, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 247, "tweet_count": 8784, "listed_count": 0}, "username": "adalgap", "verified": false, "id": "130978520", "name": "Jos\u00e9", "location": "En el lejano oriente..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 4542, "tweet_count": 271281, "listed_count": 27}, "username": "kryptpublicidad", "verified": false, "id": "249308492", "name": "Kryptpublicidad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1446, "tweet_count": 9621, "listed_count": 26}, "username": "Dauz_ucv", "verified": false, "id": "558060196", "name": "Daniel Urdaneta", "location": "Providencia, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 117, "tweet_count": 55481, "listed_count": 0}, "username": "_MeralKendir", "verified": false, "id": "964370308420399105", "name": "\u2133\u1d07\u0280\u1d00\u029f", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 987, "tweet_count": 16849, "listed_count": 2}, "username": "aandaradev", "verified": false, "id": "151591940", "name": "Anyer Andara \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\uddef\ufe0f\u2615", "location": "Valera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 510, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "username": "YindaSoluto2", "verified": false, "id": "1197164299627696129", "name": "Yinda Soluto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 348, "tweet_count": 59192, "listed_count": 0}, "username": "CemreDerinoglu_", "verified": false, "id": "917457646290075648", "name": "C\u0332\u1d07\u0332\u1d0d\u0332\u0280\u0332\u1d07 \ud83c\udf80\ud83d\udc60", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1208, "tweet_count": 15863, "listed_count": 0}, "username": "MarioDFL74", "verified": false, "id": "893569353269956608", "name": "Mario Flores \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "location": "ICloud"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 426, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "username": "HelenCoral", "verified": false, "id": "329271119", "name": "Helen Coral", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1511, "tweet_count": 42942, "listed_count": 0}, "username": "MaraJosMontero4", "verified": false, "id": "922613297442181120", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Montero\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13904, "following_count": 1884, "tweet_count": 90534, "listed_count": 0}, "username": "Jandra44", "verified": false, "id": "4003466841", "name": "Jandra.", "location": "\u2764\ud83d\udc9b\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 202, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "username": "padu_01", "verified": false, "id": "1142214314906062848", "name": "\u1d0a\u1d0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 181, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}, "username": "y_daniel7", "verified": false, "id": "2466957463", "name": "Y. Daniel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1746, "tweet_count": 41766, "listed_count": 10}, "username": "MrsLennon31", "verified": false, "id": "103585880", "name": "Mrs. Lennon", "location": "Here, There, Everywhere "}, {"public_metrics": {"followers_count": 37127, "following_count": 597, "tweet_count": 171035, "listed_count": 218}, "username": "GaetanoLoHace", "verified": false, "id": "116930565", "name": "Gaetano Coccorese", "location": "Nessuna Parte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 137, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}, "username": "Yepezzzzzzz", "verified": false, "id": "1088214368444170241", "name": "Andres Yepez \ud83c\udf1a", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 562, "tweet_count": 11462, "listed_count": 12}, "username": "_iL0VECHAN", "verified": false, "id": "3077927503", "name": "andy \u02d9\ud800\udcf7\u02d9", "location": "S!HER (\uff61\u25e0\u203f\u25e0\uff61)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2299, "tweet_count": 50041, "listed_count": 3}, "username": "mvguerreror", "verified": false, "id": "63281228", "name": "M\u00b0Virginia Guerrero", "location": "Valencia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5561, "tweet_count": 423938, "listed_count": 0}, "username": "Okampus", "verified": false, "id": "35961319", "name": "Jorge Ocampo", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 957, "tweet_count": 43925, "listed_count": 0}, "username": "Jucepaz", "verified": false, "id": "280082124", "name": "Jucepaz", "location": "tachira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 3072, "tweet_count": 71442, "listed_count": 4}, "username": "DarioCauter", "verified": false, "id": "1576444242", "name": "Dario", "location": "Copenhaga, Dinamarca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 21, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "username": "Alfonso97871983", "verified": false, "id": "1144466423521132544", "name": "AlfonsoPaz", "location": "3er Planeta Sistema Solar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 830, "tweet_count": 92891, "listed_count": 1}, "username": "Baransu_AC", "verified": false, "id": "985996015", "name": "\u2605\u2728\ud83c\udf1fVane\ud83c\udf1f\u2728\u2605", "location": "Maracay, Aragua, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 387, "tweet_count": 89395, "listed_count": 0}, "username": "MeiRebagliati", "verified": false, "id": "317929015", "name": "Mei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 657, "tweet_count": 197663, "listed_count": 0}, "username": "nrazzani", "verified": false, "id": "3347680954", "name": "Norma Razzani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 336, "tweet_count": 31895, "listed_count": 21}, "username": "NetoOPOP", "verified": false, "id": "17875152", "name": "Jo\u00e3o Neto", "location": "Patos, Para\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2074, "tweet_count": 183663, "listed_count": 69}, "username": "wag", "verified": false, "id": "10108592", "name": "w a g n e r"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 2448, "tweet_count": 18051, "listed_count": 1}, "username": "QuerubimDAuvray", "verified": false, "id": "1115279077320085511", "name": "Shaxy\ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 270, "tweet_count": 7913, "listed_count": 0}, "username": "BellaSantt00", "verified": false, "id": "3580321036", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91 MAROMBA2023", "location": "Oi n\u00e9 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1162, "tweet_count": 18197, "listed_count": 3}, "username": "chaoticpurple1", "verified": false, "id": "883919358715719680", "name": "Imani \ud83c\udf3a", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 35, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "username": "cesarolando1", "verified": false, "id": "1352122742", "name": "Cesar R Contreras C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1147, "tweet_count": 37758, "listed_count": 0}, "username": "Aljibesazules", "verified": false, "id": "1188589990177054720", "name": "Azul", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2637, "tweet_count": 16836, "listed_count": 1}, "username": "Taripatalua", "verified": false, "id": "3038083067", "name": "Pasta Base de Coca\u00edna", "location": "Pa\u00eds de cuarta. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 83, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}, "username": "tavodubon", "verified": false, "id": "1033756879", "name": "gustavo dubon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1271, "tweet_count": 74589, "listed_count": 12}, "username": "curuzucalaberit", "verified": false, "id": "2853731913", "name": "Hastio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 188, "tweet_count": 8974, "listed_count": 0}, "username": "Luciern29416398", "verified": false, "id": "968272429410869249", "name": "Luciernaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 605, "tweet_count": 6659, "listed_count": 1}, "username": "mariaepino27", "verified": false, "id": "940593864", "name": "Maria Pino", "location": "Los Teques, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 377, "tweet_count": 22900, "listed_count": 0}, "username": "PouMariano", "verified": false, "id": "707528390", "name": "Maro Pou", "location": "Moreno, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 583, "tweet_count": 18837, "listed_count": 0}, "username": "CarlaAI00", "verified": false, "id": "1385229877", "name": "Carla\ud83c\udf3c", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 270, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "username": "_StoicBlade", "verified": false, "id": "1205607137923289088", "name": "\u1173 \u2133\ud835\udcbe\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udccc\ud835\udcc0.", "location": "\uff28\uff25\uff21\uff24\uff25\uff32\uff06\uff29\uff23\uff2f\uff2e\uff1a\u200b \uff62\uff49\uff44\uff11\uff18\uff10\uff18\uff16\uff13\uff13\uff63\u200b\u200b \u2800"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 414, "tweet_count": 118140, "listed_count": 4}, "username": "wlkgdixon", "verified": false, "id": "214662760", "name": "g", "location": "Fresno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 410, "tweet_count": 55311, "listed_count": 0}, "username": "Laprimaverabril", "verified": false, "id": "2725364672", "name": "abs", "location": "\ud83c\udf08\u20e4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 4703, "tweet_count": 93350, "listed_count": 72}, "username": "_DavidSandoval", "verified": false, "id": "155011665", "name": "Lean \uea00", "location": "Hurlingham, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 7, "tweet_count": 5932, "listed_count": 1}, "username": "makeithct", "verified": false, "id": "1187479769018814464", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u309b\ud835\udd6fakho.", "location": "\u2800\ud81a\udcc2  \u0447oon's hubb\u0447 \u293b m\u0131\u00eb's d\u03b1d."}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 226, "tweet_count": 67577, "listed_count": 2}, "username": "edutheworld", "verified": false, "id": "1119389738593607681", "name": "Edu \ud83d\udcab 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 CHUUDAY", "location": "Eterna city, Sinnoh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16136, "following_count": 652, "tweet_count": 91615, "listed_count": 146}, "username": "amCelaya", "verified": false, "id": "90973634", "name": "a.m. Celaya", "location": "Celaya, Gto. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7183, "following_count": 324, "tweet_count": 84179, "listed_count": 68}, "username": "amirapuato", "verified": false, "id": "492379160", "name": "AM Irapuato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197068, "following_count": 527, "tweet_count": 357213, "listed_count": 801}, "username": "periodicoam", "verified": false, "id": "70805487", "name": "Peri\u00f3dico AM Noticias", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 366, "tweet_count": 16756, "listed_count": 0}, "username": "julhav1stuba", "verified": false, "id": "4892277070", "name": "Julinha \ud83c\udf2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 672, "tweet_count": 88703, "listed_count": 0}, "username": "lkramer02", "verified": false, "id": "2906869198", "name": "Leo Kramer", "location": "Guarapuava, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 5374, "tweet_count": 566240, "listed_count": 107}, "username": "JavierdeCaceres", "verified": false, "id": "293587516", "name": "Javier #SialaVida \u0646 \u271d\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 4978, "tweet_count": 42563, "listed_count": 5}, "username": "mariquita_omdq", "verified": false, "id": "437657650", "name": "Mar\u00eda Olivera", "location": "mar del plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206674, "following_count": 3079, "tweet_count": 70189, "listed_count": 499}, "username": "LuisGasulla", "verified": false, "id": "159210352", "name": "Luis Gasulla", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12354, "following_count": 12841, "tweet_count": 94391, "listed_count": 44}, "username": "angelzamora", "verified": false, "id": "78916342", "name": "angel zamora", "location": "CARACAS- VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 139, "tweet_count": 10121, "listed_count": 1}, "username": "JoramertiRafael", "verified": false, "id": "3773120416", "name": "Jos\u00e9 Rafael Mercado", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1737, "tweet_count": 119056, "listed_count": 4}, "username": "flxrdiaz", "verified": false, "id": "2998118937", "name": "Flor", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 473, "tweet_count": 68819, "listed_count": 3}, "username": "Jesusal70", "verified": false, "id": "103606183", "name": "Jeshua \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1483, "tweet_count": 40404, "listed_count": 31}, "username": "FedeCAMARASCR", "verified": false, "id": "238319892", "name": "FedeC\u00c1MARASCostaRica El Orgullo de ser Empresarios", "location": "San Jos\u00e9 Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 237, "tweet_count": 36533, "listed_count": 1}, "username": "RaperitoDan", "verified": false, "id": "2328877884", "name": "DAN \ud83d\ude80", "location": "C\u00e1diz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8- Oporto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 4424, "tweet_count": 82507, "listed_count": 10}, "username": "ova01", "verified": false, "id": "146051016", "name": "\ud83d\udcaa\u270c\ufe0f", "location": "San Bernardo \ud83c\udf0a Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 2366, "tweet_count": 191931, "listed_count": 1}, "username": "CoupeFuego_", "verified": false, "id": "1127685825355972608", "name": "Comandante Droopy \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 942, "tweet_count": 37287, "listed_count": 24}, "username": "Logan_Shiba", "verified": false, "id": "1599351308", "name": "Logan Shiba", "location": "Calif\u00f3rnia Brasileira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 635, "tweet_count": 21325, "listed_count": 3}, "username": "RooCanepa", "verified": false, "id": "635564815", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc90 \ud83e\udd8b"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante.", "author_id": "53678101", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "id": "1207843146866085888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "author_id": "3143260474", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "id": "1208072439239979013"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se sentir\u00e1 el mejor amiga/o de una persona que se suicida? Yo creo que no lo soportar\u00eda, es decir, \u00e9ramos amigos \u00bfc\u00f3mo no poder notar que algo te pasaba? Pienso eso y me deprimo, porque uno a veces simplemente est\u00e1 en lo suyo, pero esa culpa pesar\u00eda demasiado.", "author_id": "728703833921208320", "created_at": "2019-12-20T01:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207834218174337029"], "id": "1207834218174337029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 279, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina gate"}]}, "text": "En un pa\u00eds normal un ex presidente corrupto con 13 procesos penales , 7 pedidos de prisi\u00f3n y millones de personas movilizadas en todo el pa\u00eds para que vaya preso , se arrepiente y confiesa o se suicida. Esto es peronia el que se suicid\u00f3 fue el fiscal q la investig\u00f3. Cristina gate", "author_id": "4157482947", "created_at": "2019-12-21T00:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183340748148738"], "id": "1208183340748148738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Yuwin"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "Abismo M\u00e1gico"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019398910451713"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019835940220928"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019840839106565"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019851165483009"}]}, "text": "\u00bb Yuwin au!\u00a1 abyss... \ud83d\udd0e\n\nYuta e Sicheng, dois jovens que morreram de formas diferentes, mas ambos tem uma certa liga\u00e7\u00e3o.\nRessuscitados pelo Abismo M\u00e1gico, e agora com apar\u00eancias diferentes, eles se juntam para descobrir quem matou Sicheng, e em meio a isso, muita coisa acontece. https://t.co/j4xNe7bI0G", "author_id": "1119985583303135232", "created_at": "2019-12-20T13:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1208019854445469696"], "id": "1208019854445469696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.2978, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NMcpUm1LEE", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/pad\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/"}]}, "text": "Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/NMcpUm1LEE", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-12-21T01:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192816112906240"], "id": "1208192816112906240"}, {"text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "author_id": "1185446319772569600", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.402, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LvmTUsb4FH", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/ultima-hora-padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ult\u2026"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida (Foto) https://t.co/LvmTUsb4FH", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-12-21T00:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 21, "like_count": 37, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185139353833472"], "id": "1208185139353833472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3349, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6144, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O8fxgGNrxU", "expanded_url": "http://bit.ly/34FpdoJ", "display_url": "bit.ly/34FpdoJ"}]}, "text": "Padre homicida/suicida del Sambil Caracas ya hab\u00eda amenazado con quitarse la vida https://t.co/O8fxgGNrxU", "author_id": "27066139", "created_at": "2019-12-21T01:56:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204609073876992"], "id": "1208204609073876992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m4j2wN4u8o", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/8s3lc9zQJv", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1208190606582923264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8s3lc9zQJv", "media_key": "3_1208190529751662592"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y se suicida https://t.co/m4j2wN4u8o https://t.co/8s3lc9zQJv", "author_id": "519706573", "created_at": "2019-12-21T01:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190606582923264"], "id": "1208190606582923264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/v4pmepXx39", "expanded_url": "https://twitter.com/alscharff/status/1208203934466281472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v4pmepXx39", "media_key": "3_1208203930376835078"}]}, "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "text": "Funcionario del Ministerio Publico de Venezuela we suicida lanz\u00e1ndose al vac\u00edo en el Centro Sambil de Caracas luego de lanzar a su hija quien tambi\u00e9n falleci\u00f3. https://t.co/v4pmepXx39", "author_id": "47839768", "created_at": "2019-12-21T01:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203934466281472"], "id": "1208203934466281472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/hem6AEYFMH", "expanded_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/", "display_url": "elperiodico.com.gt/opinion/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://elperiodico.com.gt/opinion/2019/12/20/no-ha-sido-solo-lo-malo-sino-lo-tupido/"}]}, "text": "Dar poder a personas sin intelecto y moral es un acto suicida cometido por muchos pueblos que, por salir de las brasas, caen en el fuego.  La larga cadena de traiciones y destrucci\u00f3n de Morales no da tregua ni en diciembre. Les comparto mi art\u00edculo. https://t.co/hem6AEYFMH", "author_id": "67033348", "created_at": "2019-12-20T14:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 46, "like_count": 453, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1208028180931629057"], "id": "1208028180931629057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's Anatomy"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/8oZmdutE8J", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1208196277986562050", "display_url": "twitter.com/greysanatombei\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208196277986562050"}], "text": "NUNCA que essa foi a pior trag\u00e9dia da s\u00e9rie. Grey's Anatomy literalmente teve um acidente de avi\u00e3o que matou dois personagens importantes e amputou a perna de outra. Essa do tiro fica em segundo lugar, se retratem. https://t.co/8oZmdutE8J", "author_id": "125480837", "created_at": "2019-12-21T01:52:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203600662536192"], "id": "1208203600662536192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme Rimoli"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/kqcIk8M9QA", "expanded_url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/stf-acaba-de-vez-com-o-teatro-de-dilma-e-o-profut-20122019", "display_url": "esportes.r7.com/prisma/cosme-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://esportes.r7.com/prisma/cosme-rimoli/stf-acaba-de-vez-com-o-teatro-de-dilma-e-o-profut-29062022"}]}, "text": "Cosme Rimoli costuma escrever muita bobagem mas aqui ele matou a pau. \n\nVale lembrar que o clube que mais fez lobby por esse PROFUT foi aquele que se proclama que \"reergueu com as pr\u00f3prias pernas\".\n\nhttps://t.co/kqcIk8M9QA", "author_id": "950139017655455744", "created_at": "2019-12-20T14:28:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208031409862041600"], "id": "1208031409862041600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "hetzzaMexico", "id": "832689254606204928"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "circovolador", "id": "94476841"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "mas_lucha", "id": "122281759"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "apolovaldes", "id": "231539531"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "mullme664", "id": "4259233872"}, {"start": 165, "end": 181, "username": "TAQUERIACHABELO", "id": "584279445"}, {"start": 182, "end": 191, "username": "isrostro", "id": "395007557"}, {"start": 192, "end": 204, "username": "LEGENDLUCHA", "id": "526069180"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "Batalla_Campal", "id": "768293643513802753"}, {"start": 221, "end": 233, "username": "iluchalibre", "id": "1703465850"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/g8i9IprpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/WWSMEXICO/status/1208207748011319296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8i9IprpIQ", "media_key": "7_1208207588036354049"}]}, "text": "La suicida del ring, @hetzzaMexico tiene un mensaje para todos ustedes, previo a nuestra ultima funcion del a\u00f1o...\n\n@circovolador @mas_lucha @apolovaldes @mullme664 @TAQUERIACHABELO @isrostro @LEGENDLUCHA @Batalla_Campal @iluchalibre https://t.co/g8i9IprpIQ", "author_id": "1674656046", "created_at": "2019-12-21T02:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208207748011319296"], "id": "1208207748011319296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 247, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/aT66B1wmMw", "expanded_url": "https://twitter.com/juancristonomo/status/1208014485455327233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aT66B1wmMw", "media_key": "3_1208014476437590018"}]}, "text": "Esa explicaci\u00f3n ausente se llamaba \"relato\" y serv\u00eda para explicar la gravedad del escenario y al peligroso enemigo. Era el anticuerpo a\u00fan hasta para la derrota. Los te\u00f3ricos del optimismo confundieron esa palabra con \"mentira\", como es el relato K.  Fue un desperdicio suicida https://t.co/aT66B1wmMw", "author_id": "52243385", "created_at": "2019-12-20T13:21:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208014485455327233"], "id": "1208014485455327233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 201, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "leopoldolopez", "id": "42434332"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6P8DaSVUnN", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281?s=19", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "39176902", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}, {"type": "replied_to", "id": "1208187283205169152"}], "text": "@jguaido @AsambleaVE @gilbercaro Juan Guaid\u00f3, usted y @leopoldolopez son ahora los responsables de cada venezolano que murere o se suicida.\nUstedes son los que est\u00e1n al mando del GOBIERNO de #Venezuela \n\nHilo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/6P8DaSVUnN", "author_id": "1190700889465589763", "created_at": "2019-12-21T02:15:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208209302437212162"], "id": "1208209302437212162"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Caracas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ynR0dKII4p", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynR0dKII4p", "media_key": "3_1208182104015736832"}]}, "text": "#Caracas Situaci\u00f3n en el CC Sambil. En el nivel autopista se encuentra un hombre sin signos vitales y en un nivel superior una ni\u00f1a sin signos vitales. Seg\u00fan testigos, eran padre e hija, el pap\u00e1 lanza a la ni\u00f1a al vac\u00edo y luego salta para quitarse la vida. Funcionarios de https://t.co/ynR0dKII4p", "author_id": "218387076", "created_at": "2019-12-21T00:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1662, "reply_count": 366, "like_count": 680, "quote_count": 409}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182107157217281"], "id": "1208182107157217281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 154, "end": 165, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Justo en la semana en que la @AsambleaVE demostr\u00f3 m\u00e1s fuerza y uni\u00f3n que nunca en una s\u00f3lida mayor\u00eda, hoy Nicol\u00e1s Maduro ordena el secuestro del diputado @GilberCaro\n\nVenezuela: prestemos atenci\u00f3n a las contradicciones de la dictadura, que da muestras de extrav\u00edo pol\u00edtico.", "author_id": "39176902", "created_at": "2019-12-21T00:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1322, "reply_count": 380, "like_count": 1881, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187283205169152"], "id": "1208187283205169152"}, {"text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sent\u00eds suicida/depresivo. Por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo\u270b", "author_id": "789166057621630976", "created_at": "2019-12-20T15:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208043936889131008"], "id": "1208043936889131008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 197, "probability": 0.5769, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}]}, "in_reply_to_user_id": "112801997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208005791783018498"}], "text": "@alvarezrodrich Este comentarista refleja claramente lo que se dec\u00eda del suicida: es un oc\u00e9ano de sabidur\u00eda, de un mil\u00edmetro de profundidad. La \u201cignorancia\u201d y \u201cmala leche\u201d que atribuye al fiscal JDP, le han sido inspiradas desde el espejo en que se mira todas las ma\u00f1anas.", "author_id": "3157954145", "created_at": "2019-12-20T15:48:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208051572405678081"], "id": "1208051572405678081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Lt5rqXdzX5", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}], "text": "Sobre hecho en el CC Sambil donde padre se suicid\u00f3 junto a su hija de 4 a\u00f1os de edad, autoridades manejan el homicidio/suicidio. Extraoficialmente, el hombre se hab\u00eda separado de su esposa y ya hab\u00eda amenazado anteriormente con quitarse la vida. Testigos observaron cuando el pap\u00e1 https://t.co/Lt5rqXdzX5", "author_id": "218387076", "created_at": "2019-12-21T01:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 101, "like_count": 250, "quote_count": 109}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193451839442945"], "id": "1208193451839442945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/F6C0Lc4ntg", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1207054328852291585", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207054328852291585"}], "text": "Nuestra @AsambleaVE, bajo el liderazgo de @jguaido, logr\u00f3 nuevamente neutralizar las maniobras desesperadas del usurpador que pretend\u00eda desmantelar el \u00fanico poder leg\u00edtimo reconocido en Venezuela. No pueden ni podr\u00e1n con la voluntad del pueblo https://t.co/F6C0Lc4ntg", "author_id": "42434332", "created_at": "2019-12-17T23:47:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1423, "reply_count": 485, "like_count": 2374, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1207084826794381312"], "id": "1207084826794381312"}, {"text": "Fecho os olhos e vejo voc\u00ea mas ainda fa\u00e7o tudo errado eu tenho muito o que aprender", "author_id": "213778022", "created_at": "2019-12-21T02:13:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208841214742530"], "id": "1208208841214742530"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 192, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leopoldolopez", "id": "42434332"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo L\u00f3pez"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/6P8DaSVUnN", "expanded_url": "https://twitter.com/RCamachoVzla/status/1208182107157217281?s=19", "display_url": "twitter.com/RCamachoVzla/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "42434332", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208182107157217281"}, {"type": "replied_to", "id": "1208165171614670851"}], "text": "@leopoldolopez @gilbercaro Leopoldo L\u00f3pez, usted y @jguaido son ahora los responsables de cada venezolano que murere o se suicida.\nUstedes son los que est\u00e1n al mando del GOBIERNO de #Venezuela \n\nHilo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/6P8DaSVUnN", "author_id": "1190700889465589763", "created_at": "2019-12-21T02:13:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208208716836884485"], "id": "1208208716836884485"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 180, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Garcia"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Cabral"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ixo2mNyPNV", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vozes/alexandre-garcia/flavio-bolsonaro-queiroz-corrupcao-sergio-cabral/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/vozes/alexandr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vozes/alexandre-garcia/flavio-bolsonaro-queiroz-corrupcao-sergio-cabral/"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "text": "Alexandre Garcia,corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o se compara,condena-se!  Comparar a corrup\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro com a de S\u00e9rgio Cabral \u00e9 uma tentativa de minimizar um crime. Voc\u00ea, @alexandregarcia , n\u00e3o cansa de se repetir: passou pano pro Collor, agora pro Bolsonaro. \n\nhttps://t.co/Ixo2mNyPNV", "author_id": "1004511711251099653", "created_at": "2019-12-20T12:33:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 24, "like_count": 445, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1208002418870562816"], "id": "1208002418870562816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 199, "username": "gilbercaro", "id": "77287557"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "text": "\u00a1Maduro eres un cobarde! Como no tienes el apoyo del pueblo y no tienes los votos en la AN, mandas a tus esbirros a meter preso a los diputados que no pudiste comprar como nuestro hermano @gilbercaro. Tus acciones desesperadas no van a quebrar nuestra voluntad ni la del pueblo.", "author_id": "42434332", "created_at": "2019-12-20T23:19:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3325, "reply_count": 1249, "like_count": 6557, "quote_count": 307}, "edit_history_tweet_ids": ["1208165171614670851"], "id": "1208165171614670851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.5986, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}]}, "text": "Lo ocurrido en el Sambil Caracas, sin importar las verdaderas circunstancias y razones de porqu\u00e9 sucedi\u00f3 es terriblemente triste, devastador, sin duda \u00e9ste desvivir de los \u00faltimos a\u00f1os ha hecho un da\u00f1o irreparable para muchos, que Dios nos proteja! \ud83d\ude14", "author_id": "1518951660", "created_at": "2019-12-21T01:31:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 60, "like_count": 1356, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198337079451651"], "id": "1208198337079451651"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amorisde", "id": "739596182318682117"}]}, "in_reply_to_user_id": "739596182318682117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207782019767427072"}], "text": "@amorisde @laysla_dgms se n\u00e3o matou, engordou", "author_id": "963769052811399168", "created_at": "2019-12-21T01:20:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208195464299982848"], "id": "1208195464299982848"}, {"text": "\"LA LeTrA, La HaMBieNtACi0N y eL TeMa N0 Es AdEcUaD0\"\nPues claro que no, animal, la depresi\u00f3n y el suicidio no es adecuado para putas nadie, pero existe y cuando te lo ponen en la jeta te asustas.\n\nBusquen ayuda profesional si lo necesitan, beb\u00e9s, no es el final.\u2661", "author_id": "780417655", "created_at": "2019-12-21T01:50:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 56, "like_count": 814, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1208203010473676800"], "id": "1208203010473676800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3806, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LvmTUsb4FH", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/ultima-hora-padre-lanza-a-su-hija-al-vacio-desde-el-nivel-autopista-del-sambil-en-caracas-y-luego-se-suicida-foto/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ult\u2026"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA | Padre lanza a su hija al vac\u00edo desde el nivel autopista del Sambil en Caracas y luego se suicida ( https://t.co/LvmTUsb4FH", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-12-21T00:39:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185099554041858"], "id": "1208185099554041858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "rico"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xMSedUGbtF", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1208155383987965958", "display_url": "twitter.com/jornalextra/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208155383987965958"}], "text": "heran\u00e7a de rico \u00e9 uma coisa que d\u00e1 uma baita treta. https://t.co/xMSedUGbtF", "author_id": "728958566565023744", "created_at": "2019-12-21T01:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208204288251629569"], "id": "1208204288251629569"}, {"text": "Otro asunto: No es posible que el pa\u00eds siga hablando de suicidios cada vez que alguien se suicida de forma p\u00fablica y tr\u00e1gica. Tenemos que llevar el tema a nuestras casas, escuelas, instituciones, medios. Hay que educarnos sobre el tema. Y hablarlo. Solo as\u00ed se previenen.", "author_id": "30426196", "created_at": "2019-12-21T01:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199194122563585"], "id": "1208199194122563585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Bcj9iqmd2M", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml"}]}, "text": "Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar as fam\u00edlias financeiramente.\nJ\u00e1 s\u00e3o quase 11 meses do inc\u00eandio que matou 10 meninos das divis\u00f5es de base do Flamengo  https://t.co/Bcj9iqmd2M", "author_id": "55069015", "created_at": "2019-12-19T20:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 94, "like_count": 3885, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1207754967546769410"], "id": "1207754967546769410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Z6dJP8VRVV", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1047993125338324993", "display_url": "twitter.com/MEF1964/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1047993125338324993"}], "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "text": "\" No me maten\" D\u00e9jenme demostrar toda mis cochinadas a trav\u00e9s de mis hijos, mis hermanos y todo los chupamedias del fujimorismo hambreador, corrupto y suicida.\nAlberto Fujimori ser\u00e1 el pol\u00edtico m\u00e1s c\u00ednico, cobarde y sinverg\u00fcenza que se hace el moribundo rumbo al bicentenario. https://t.co/Z6dJP8VRVV", "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-21T01:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197571836989441"], "id": "1208197571836989441"}, {"in_reply_to_user_id": "16908924", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208119220732600321"}], "text": "Todas as virtudes acima enumeradas s\u00e3o apresentadas nas Escrituras como fakes se n\u00e3o vierem acompanhadas de amor. Todas t\u00eam o seu lugar. Fazem parte do verdadeiro cristianismo. Mas, repito, sem amor, representam a religi\u00e3o que matou o pr\u00f3prio Cristo.", "author_id": "16908924", "created_at": "2019-12-20T20:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 460, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208120214690373632"], "id": "1208120214690373632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3344, "type": "Person", "normalized_text": "GREY"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/a0PifL8Iir", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1208196277986562050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0PifL8Iir", "media_key": "3_1208196237612257282"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/a0PifL8Iir", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1208196277986562050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0PifL8Iir", "media_key": "3_1208196237620600833"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/a0PifL8Iir", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1208196277986562050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0PifL8Iir", "media_key": "3_1208196237616459777"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/a0PifL8Iir", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1208196277986562050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0PifL8Iir", "media_key": "3_1208196237658349570"}]}, "text": "\u2728 GREY'S ANATOMY AWARDS \u2728\n\nCATEGORIA 09 - Pior Trag\u00e9dia \n\n#\ud83c\udfc6 - Tiroteio no Hospital (94,6%) https://t.co/a0PifL8Iir", "author_id": "828634007407583232", "created_at": "2019-12-21T01:23:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 71, "like_count": 1764, "quote_count": 155}, "edit_history_tweet_ids": ["1208196277986562050"], "id": "1208196277986562050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/7AYA8jBCMc", "expanded_url": "https://twitter.com/TheSchlockJock/status/1207100688079163392", "display_url": "twitter.com/TheSchlockJock\u2026"}]}, "text": "Este es Superman. Entiendan de una vez. https://t.co/7AYA8jBCMc", "author_id": "2474343578", "created_at": "2019-12-19T14:13:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207665254542524421"], "id": "1207665254542524421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6168, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "geo": {"place_id": "0107ac622e1ec8e7"}, "text": "Triste lo que sucedi\u00f3 en el Sambil. Hay que aprender a respetar el dolor ajeno. \n\nEvitemos divulgar fotos, especular y sobre todo emitir comentarios fuera de lugar. \n\nPaz para esas almas.", "author_id": "109057415", "created_at": "2019-12-21T01:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1674, "reply_count": 212, "like_count": 5921, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194866137706496"], "id": "1208194866137706496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !! \ud83d\ude09\ud83d\ude20", "author_id": "2319184400", "created_at": "2019-12-20T22:45:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208156387185967104"], "id": "1208156387185967104"}, {"text": "Mi voto por el candidato que proponga eliminar los d\u00e9cimos sueldos, el 15% de utilidades para los empleados (ya reciben una remuneraci\u00f3n), las horas extras; y que permita la contrataci\u00f3n a tiempo parcial.", "author_id": "965437676", "created_at": "2019-12-19T23:45:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 25, "like_count": 89, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1207809180201033728"], "id": "1207809180201033728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "TheTwoPopes"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "TheTwoPopes"}]}, "text": "\"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube sobre su ego y salta desde ah\u00ed\"\n\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\n#TheTwoPopes", "author_id": "15938179", "created_at": "2019-12-21T00:32:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183369793753089"], "id": "1208183369793753089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 242, "tag": "ForaPortaDosFundos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio  duvivier"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "MACONHA"}, {"start": 224, "end": 241, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "ForaPortaDosFundos"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/kbKuQOAsks", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1206977245350416384", "display_url": "twitter.com/marcofeliciano\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206977245350416384"}], "text": "Gregorio  duvivier \u00e9 cultura in\u00fatil.... porta dos fundos \u00e9 cultura in\u00fatil...\nS\u00f3 pra lembrar quem fuma MACONHA EST\u00c1 CONTRIBUINDO \u00c9 FINANCIANDO O TR\u00c1FICO E AS MIL\u00cdCIAS QUE VENDEM DROGAS ASSASSINAM E ROUBAM OS CIDAD\u00c3OS DE BEM\n#ForaPortaDosFundos https://t.co/kbKuQOAsks", "author_id": "4892806905", "created_at": "2019-12-17T17:41:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206992779315953664"], "id": "1206992779315953664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "spoiler"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 265, "end": 274, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}]}, "text": "#spoiler\n\"Kylo matou o pr\u00f3prio pai na frente da Rey, a torturou, tentou matar a pr\u00f3pria m\u00e3e, matou os alunos de Luke, destruiu naves com os colegas de Rey e eles terminam se beijando? Eles terminam transferindo vida um ao outro? Quem escreveu isso? O roteirista de Crep\u00fasculo?\"\n\ud83e\udd14", "author_id": "66918692", "created_at": "2019-12-20T19:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208111123590983680"], "id": "1208111123590983680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EvelynRayaa", "id": "1161092311616577536"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161092311616577536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208200513273110529"}], "text": "@EvelynRayaa Ya mejor etiqu\u00e9tala", "author_id": "1150986675520188416", "created_at": "2019-12-21T01:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200701073088513"], "id": "1208200701073088513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luquinha167", "id": "969614552907337733"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Marcelelima01", "id": "916369153962987520"}]}, "in_reply_to_user_id": "969614552907337733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208198909778108416"}], "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "text": "@luquinha167 @Marcelelima01 Vc quase se matou n\u00e9 eu fiz nada \ud83d\ude05", "author_id": "965136497656696832", "created_at": "2019-12-21T01:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208200077363367942"], "id": "1208200077363367942"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "chavez"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "lozada"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "crousillat"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "26258791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207879660190568449"}], "text": "@BrunoGEsc Carajo su voz suena como una persona d3 buena salud e ideas perfectas\nDonde esta aguinaga cuculizq salgado chavez lozada no dice que su lider esta en agonia???\nEsta mejor que el otro jefe crousillat cuando le dieron el indulto trucho nada menos x el suicida alan", "author_id": "4833970181", "created_at": "2019-12-20T17:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208071915744706562"], "id": "1208071915744706562"}, {"in_reply_to_user_id": "4320623907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208199126476820486"}], "text": "@ceIlbeats ter\u00e1", "author_id": "3241156071", "created_at": "2019-12-21T01:37:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199724936941570"], "id": "1208199724936941570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisOlavarrieta", "id": "109057415"}]}, "in_reply_to_user_id": "109057415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208194866137706496"}], "text": "@LuisOlavarrieta Alguien me puede decir lo ocurrido por favor", "author_id": "1002161237600493570", "created_at": "2019-12-21T01:31:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198360328495105"], "id": "1208198360328495105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.489, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "26258791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207879660190568449"}], "text": "@BrunoGEsc La peor lacra de la historia del Per\u00fa\nEste se\u00f1or y el suicida AGP\nLo peor de nuestro Per\u00fa", "author_id": "364916861", "created_at": "2019-12-20T11:55:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207992986346426369"], "id": "1207992986346426369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 30, "tag": "\uc815\uad6d"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/BYED8BPA5X", "expanded_url": "https://twitter.com/goldenjkfilm/status/1208199357780103170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BYED8BPA5X", "media_key": "3_1208199311252709376"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/BYED8BPA5X", "expanded_url": "https://twitter.com/goldenjkfilm/status/1208199357780103170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BYED8BPA5X", "media_key": "3_1208199339471986691"}]}, "text": "\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b \ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b. \u2661 #\uc815\uad6d - chega bem devagar calma s\u00f3 me beija cala minha boca me leva desse lugar minha sina gana suicida morte divina doce tangerina sabe me provocar desce me domina me arranha e me ganha na manha pra me acabar https://t.co/BYED8BPA5X", "author_id": "1042534538101055488", "created_at": "2019-12-21T01:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208199357780103170"], "id": "1208199357780103170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7109, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}]}, "text": "CONFIRMADO: Caricias VUELVE en ENERO a @eldestape_radio los JUEVES TRASNOCHE, por ende nuestro p\u00fablico ser\u00e1 exclusivamente falopero, suicida o filo-fascista con insomnio. A diferencia de ahora, que se compone principalmente de suicidas, faloperos y filo-fascistas.", "author_id": "747898915", "created_at": "2019-12-21T00:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 19, "like_count": 484, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208180818306371587"], "id": "1208180818306371587"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GonKairuz", "id": "9078862"}]}, "in_reply_to_user_id": "9078862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208103742157066240"}], "text": "@GonKairuz @AyeZirul Yo a los 2 me daba la cabeza contra el piso hasta que un d\u00eda mi madre me surti\u00f3 y me dijo que si lo volv\u00eda a hacer, me volv\u00eda a pegar. No lo hice m\u00e1s \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "131979182", "created_at": "2019-12-21T00:16:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208179397955608576"], "id": "1208179397955608576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kawavini155", "id": "973501243984416768"}]}, "in_reply_to_user_id": "973501243984416768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208170787317932032"}], "text": "@kawavini155 Na realidade esse cria seria voc\u00ea kkkkkk", "author_id": "1025942180702167042", "created_at": "2019-12-21T01:31:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198397305507840"], "id": "1208198397305507840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Franco_272", "id": "305806052"}]}, "in_reply_to_user_id": "305806052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208198178635468800"}], "text": "@Franco_272 Si \ud83d\ude2d", "author_id": "2602795285", "created_at": "2019-12-21T01:32:10.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208198442180317186"], "id": "1208198442180317186"}, {"text": "... https://t.co/0ySfmmFXlG", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/0ySfmmFXlG", "expanded_url": "https://twitter.com/__RYOASUKA__/status/1208168072248528896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ySfmmFXlG", "media_key": "3_1208168070319157248"}]}, "author_id": "1118652652089376768", "created_at": "2019-12-20T23:31:29.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 139, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1208168072248528896"], "id": "1208168072248528896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/q3whT6bgnX", "expanded_url": "https://twitter.com/NucleoNoticias/status/1208196990896656384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q3whT6bgnX", "media_key": "3_1208196985238540288"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil de Caracas y luego se suicida https://t.co/q3whT6bgnX", "author_id": "3002981775", "created_at": "2019-12-21T01:26:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208196990896656384"], "id": "1208196990896656384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5706, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3eoB3dEVjC", "expanded_url": "https://www.sumarium.es/2019/12/21/un-hombre-mata-a-su-hija-lanzandola-al-vacio-en-el-sambil-y-se-suicida/", "display_url": "sumarium.es/2019/12/21/un-\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata a su hija lanz\u00e1ndola al vac\u00edo en el Sambil y se suicida https://t.co/3eoB3dEVjC UNA MENTE ABRUMADA POR MUCHOS PENSAMIENTOS CONFUSOS, UNA CARGA EMOCIONAL MUY FUERTE ENTORPECE LA TOMA DE DECISIONES CORRECTAS. AMBOS MEREC\u00cdAN VIVIR. NO DESCUIDEMOS A NADIE EN CONFLICTO.", "author_id": "1186671179723132928", "created_at": "2019-12-21T01:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208197230349430784"], "id": "1208197230349430784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "me Maten"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.8966, "type": "Place", "normalized_text": "Barrios Altos"}]}, "in_reply_to_user_id": "66017025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1047922011916386306"}], "text": "@albertofujimori Paradojas de la vida   \" No me Maten\" y el perd\u00f3n nunca llega a los familiares de las v\u00edctimas de Barrios Altos y la Cantuta; el coraz\u00f3n de ellos si resisten al dolor .", "author_id": "102830647", "created_at": "2018-10-04T23:33:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1047993125338324993"], "id": "1047993125338324993"}, {"text": "Llega la hora de salir (medirme ropa) y mi autoestima se suicida", "author_id": "1064635927719489536", "created_at": "2019-12-21T01:00:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190550605803520"], "id": "1208190550605803520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "ratinho"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Euj4C9tUU1", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208035151399264256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Euj4C9tUU1", "media_key": "7_1208034912844038154"}]}, "text": "e o ratinho que apareceu aqui em casa https://t.co/Euj4C9tUU1", "author_id": "3391314070", "created_at": "2019-12-20T14:43:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18279, "reply_count": 2675, "like_count": 91287, "quote_count": 10315}, "edit_history_tweet_ids": ["1208035151399264256"], "id": "1208035151399264256"}, {"in_reply_to_user_id": "2189564160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208178698987429888"}], "text": "@S_Disasterpiece Maaal, bancame que terminen las fechas festivas estas", "author_id": "3081001821", "created_at": "2019-12-21T01:15:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208194171514839040"], "id": "1208194171514839040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriaesfuturo", "id": "882658154"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9214, "type": "Place", "normalized_text": "Malargue"}]}, "in_reply_to_user_id": "882658154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208188392233721856"}], "text": "@patriaesfuturo S\u00ed... en Malargue est\u00e1n en emergencia hidrica hace 8 o 9 a\u00f1os. Destinan toda el agua al fracking", "author_id": "747462324953448448", "created_at": "2019-12-21T01:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190929582071810"], "id": "1208190929582071810"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4849, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5797, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}, {"start": 259, "end": 272, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Julio Espinoza"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5MIx0kjPVt", "expanded_url": "https://t.co/5MIx0kjPVt", "display_url": "t.co/5MIx0kjPVt"}]}, "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "text": "El @APRA_Oficial deber\u00eda publicitar toda las \u00f3rdenes del suicida AG para masacrar en el Front\u00f3n, Baguazo y Moqueguazo.\nPublicitar narcoindultos, contrataci\u00f3n de asesores fantasmas y devoluci\u00f3n del dinero, el indulto trucho por c\u00e1ncer terminal ex jefe del SIS Julio Espinoza..... https://t.co/5MIx0kjPVt", "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-20T02:29:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 9, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207850582658240512"], "id": "1207850582658240512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 152, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/nRoa60S8Gz", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1207854380906627073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRoa60S8Gz", "media_key": "16_1207854313642569728"}]}, "text": "\"Sinto que, em Esquadr\u00e3o Suicida, a Harley se vestia para o Coringa. Ela estava se vestindo do jeito que ela sabia que ele iria gostar. Em #AvesDeRapina, ela est\u00e1 se vestindo para si mesma.\" https://t.co/nRoa60S8Gz", "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-12-20T02:44:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207854380906627073"], "id": "1207854380906627073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "author_id": "2390796442", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "id": "1184970857942257665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0a1xaB1GGD", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208114267293175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0a1xaB1GGD", "media_key": "3_1208114258237706241"}]}, "text": "\ud83e\udd4a Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\n\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/0a1xaB1GGD", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-12-20T19:57:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 572, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208114267293175808"], "id": "1208114267293175808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4491, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "text": "Que horrible ese caso del CC Sambil!", "author_id": "65935657", "created_at": "2019-12-21T01:06:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192083099410432"], "id": "1208192083099410432"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c (que perigo, queria KKKKKK)\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/76OsDB5vmK", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/76OsDB5vmK", "expanded_url": "https://t.co/76OsDB5vmK", "display_url": "t.co/76OsDB5vmK"}]}, "author_id": "1018175780881354752", "created_at": "2019-12-21T01:12:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208193368922169344"], "id": "1208193368922169344"}, {"in_reply_to_user_id": "1075099019255447553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208021687158988800"}], "text": "@VauquitaS Se separ\u00f3 hace dos semanas y trae una pareja nueva a las fiestas. Es suicida.", "author_id": "926541944813244416", "created_at": "2019-12-20T15:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208039498967326722"], "id": "1208039498967326722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca Consoli"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.605, "type": "Other", "normalized_text": "Yoshifusa"}]}, "text": "De todos os casos criminais que eu gosto de ler e assistir sobre os que mais me choca \u00e9 o da Bianca Consoli e o das irm\u00e3s Yoshifusa por elas serem jovens cheias de planos e os assassinos totalmente dissimulados", "author_id": "61051369", "created_at": "2019-12-21T01:07:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192219464830976"], "id": "1208192219464830976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Rozas"}]}, "text": "S\u00ed Rozas no es sacado de @Carabdechile luego de ese video del zorrillo atropellando a una persona contra otro zorrillo es porque este Gobierno perdi\u00f3 el \u00faltimo resabio de moral que le quedaba.", "author_id": "44895863", "created_at": "2019-12-20T23:34:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 22, "like_count": 335, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1208168858307235847"], "id": "1208168858307235847"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "text": "@MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia. Un pobre suicida que antes que ir preso su descomunal ego lo llev\u00f3 a coger un revolver y hacer Boom!", "author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-12-19T03:33:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 218, "like_count": 306, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1207504138071924737"], "id": "1207504138071924737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 15, "end": 33, "tag": "PlazaDeLaDignidad"}, {"start": 165, "end": 171, "tag": "Chile"}, {"start": 192, "end": 217, "tag": "ChileViolatesHumanRights"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "EstadoDeSitio"}, {"start": 233, "end": 247, "tag": "ChileProtests"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "PacosSinGloria"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "PineraAsesino"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.4394, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "blumel"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "rozas"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 193, "end": 216, "probability": 0.846, "type": "Place", "normalized_text": "ChileViolatesHumanRights"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "ChileProtests"}, {"start": 249, "end": 262, "probability": 0.3961, "type": "Place", "normalized_text": "PacosSinGloria"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.5848, "type": "Place", "normalized_text": "PineraAsesino"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tJt8K1Yuwa", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandoAM1/status/1208179556265451521/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJt8K1Yuwa", "media_key": "7_1208179441735782400"}]}, "text": "#URGENTE!!! En #PlazaDeLaDignidad Carabineros atropella a manifestante, hoy pi\u00f1era, blumel, rozas, y el intendente son m\u00e1s responsables que nunca de la violencia en #Chile, que se vayan YA!!! #ChileViolatesHumanRights #EstadoDeSitio #ChileProtests #PacosSinGloria #PineraAsesino https://t.co/tJt8K1Yuwa", "author_id": "349856110", "created_at": "2019-12-21T00:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1208179556265451521"], "id": "1208179556265451521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarianPolimeni", "id": "66368143"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Goebbels"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}]}, "in_reply_to_user_id": "66368143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208186198335905792"}], "text": "@MarianPolimeni @juancampanella Es as\u00ed. Un monotema todo el d\u00eda en la familia. Como aprendieron de Goebbels, cuando uno est\u00e1 respondiendo un golpe, te meten otra trompada,as\u00ed te sacan posibilidad de reacci\u00f3n.  Hay que mantener la calma o nos vamos todos al tacho.Ning\u00fan Imperio dur\u00f3 para siempre .", "author_id": "922193603228852224", "created_at": "2019-12-21T01:09:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208192762820120576"], "id": "1208192762820120576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "LulaInocenteSDV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "LulaInocenteSDV"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Carni\u00e7a"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/PjHdpcSfDe", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=17a853c224-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-17a853c224-26728109#.Xf1pXMlkVGg.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/nassif-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/nassif-reitera-o-cerco-contra-bolsonaro-se-fechou-e-sera-possivel-saber-quem-matou-marielle?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=17a853c224-EMAIL_CAMPAIGN_2019_12_20_10_42_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-17a853c224-26728109#.Xf1pXMlkVGg.twitter"}]}, "text": "#LulaInocenteSDV &lt; QUAL MILICIANO DA CASA 58 MANDOU MATAR MARIELLE ? &gt;  Nassif reitera: o cerco contra Jair Carni\u00e7a Bolsonaro se fechou e ser\u00e1 poss\u00edvel saber quem matou Marielle https://t.co/PjHdpcSfDe", "author_id": "419129325", "created_at": "2019-12-21T00:39:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185192680165376"], "id": "1208185192680165376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8496, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UqfMzbeAzv", "expanded_url": "https://cablera.telam.com.ar/cable/865481/legislatura-de-mendoza-aprobo-modificacion-a-la-ley-de-mineria-que-permite-sustancias-quimicas", "display_url": "cablera.telam.com.ar/cable/865481/l\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/tDbLlLOYeg", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1208190376324083712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tDbLlLOYeg", "media_key": "3_1208190369718030337"}]}, "text": "Legislatura de Mendoza aprob\u00f3 modificaci\u00f3n a la Ley de miner\u00eda que permite sustancias qu\u00edmicas https://t.co/UqfMzbeAzv https://t.co/tDbLlLOYeg", "author_id": "208413101", "created_at": "2019-12-21T01:00:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190376324083712"], "id": "1208190376324083712"}, {"text": "Tem que ser ligeiro, torcedor! Qual recado voc\u00ea daria aos jogadores? https://t.co/4bRqRyvM1l", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4bRqRyvM1l", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1208187829307629571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bRqRyvM1l", "media_key": "3_1208182823154278400"}]}, "author_id": "420535612", "created_at": "2019-12-21T00:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 278, "like_count": 325, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1208187829307629571"], "id": "1208187829307629571"}, {"text": "Compartir sangre con ustedes da verg\u00fcenza ajena por eso mas de una vez analice cortarme las venas", "author_id": "1157142405344182275", "created_at": "2019-12-21T00:54:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208189018871078912"], "id": "1208189018871078912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.5114, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4763, "type": "Person", "normalized_text": "Balbucean"}]}, "text": "Los senadores le tiene p\u00e1nico a CFK. P\u00c1NICO. Balbucean, le piden disculpas todo el tiempo, no saben qu\u00e9 hacer ni qu\u00e9 decir. Muy impresionante ver una sesi\u00f3n del Senado con ella al frente.", "author_id": "162101298", "created_at": "2019-12-20T19:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 22, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208108565455687680"], "id": "1208108565455687680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "djauregui66", "id": "163648173"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "in_reply_to_user_id": "163648173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208170360614588417"}], "text": "@djauregui66 @Rainier_W0lf Disculpan muchachos pero haber dejado dolares en los bancos, con esta gente, es suicida.", "author_id": "259443284", "created_at": "2019-12-20T23:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208175131610230784"], "id": "1208175131610230784"}, {"in_reply_to_user_id": "1182072784287145984", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Mara Dyer"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Mara Dyer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208189887003971585"}], "text": "@yeeunxluvs Mara Dyer n\u00e3o sabe se \u00e9 louca ou apenas assombrada. Tudo o que sabe \u00e9 que tudo \u00e0 sua volta morre. Basta ela querer... Mara Dyer acha imposs\u00edvel algo pior do que acordar em um hospital, sem mem\u00f3ria.", "author_id": "1158367250648354816", "created_at": "2019-12-21T00:59:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208190142734913539"], "id": "1208190142734913539"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "946971741691228160", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "id": "1207410098273947649"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "chiesaprotestanteunita"}]}, "text": "Il Decanato Nazionale della Chiesa Protestante Unita \u00e8 ora su Twitter. #chiesaprotestanteunita", "author_id": "1179538643532353542", "created_at": "2019-10-02T23:31:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179539350415167488"], "id": "1179539350415167488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 24, "end": 39, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Sendero Luminoso"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/vus3we93pX", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1207850091874332672", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207850091874332672"}], "text": "Los Fujimori, junto con Sendero Luminoso, son lo peor que le ha pasado al Per\u00fa y lo m\u00e1s longevo. https://t.co/vus3we93pX", "author_id": "32532614", "created_at": "2019-12-20T04:53:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 456, "reply_count": 190, "like_count": 2004, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1207886765060689922"], "id": "1207886765060689922"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}]}, "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "author_id": "762162229", "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "id": "1206533920940011521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 184, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA PEREZ"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/gO5PhDF6eq", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1208010731402203136", "display_url": "twitter.com/JulioGarciaOrd\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208010731402203136"}], "text": "SIEMPRE NOS TUBO DE COJUDOS,DESDE EL 90 CUANDO NOS ENGA\u00d1O CON UNA YUCA GIGANTE Y SU TRACTOR,EL RESTO SOLO FUE PARA ROBAR PARA TODA LA FAMILIA MISMA ESCUELA DEL SUICIDA ALAN GARCIA PEREZ. https://t.co/gO5PhDF6eq", "author_id": "913866515971297280", "created_at": "2019-12-20T22:04:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208146252615102466"], "id": "1208146252615102466"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Neriman"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "EYLUL"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "text": "Neriman podes trabajar en ayuda al suicida tranquilamente.\n\nEL REGRESO DE EYLUL \n#Huerfanas", "author_id": "1083441882682806272", "created_at": "2019-12-21T00:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185445688971265"], "id": "1208185445688971265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jlt9SelU1x", "expanded_url": "https://cablera.telam.com.ar/cable/865454/netflix-estrena-el-1-de-enero-una-miniserie-sobre-la-muerte-del-fiscal-nisman", "display_url": "cablera.telam.com.ar/cable/865454/n\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vx7X6QbB5U", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1208179039535599617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vx7X6QbB5U", "media_key": "3_1208179037182578688"}]}, "text": "Netflix estrena el 1 de enero una miniserie sobre la muerte del fiscal Alberto Nisman https://t.co/jlt9SelU1x https://t.co/vx7X6QbB5U", "author_id": "208413101", "created_at": "2019-12-21T00:15:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208179039535599617"], "id": "1208179039535599617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208070583583477761"}], "text": "Ser\u00eda el primer astronauta del planeta en ir al Marte, ignorantes https://t.co/ZVjScKzEES", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ZVjScKzEES", "expanded_url": "https://twitter.com/elblog/status/1208070583583477761", "display_url": "twitter.com/elblog/status/\u2026"}]}, "author_id": "251465013", "created_at": "2019-12-21T00:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 76, "like_count": 142, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1208178135407190016"], "id": "1208178135407190016"}, {"text": "No le hablas de muerte a un suicida", "author_id": "3393498892", "created_at": "2019-12-20T21:05:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208131403214393344"], "id": "1208131403214393344"}, {"text": "Diciembre es el mes suicida literal, y peor si se sigue rindiendo finales esta \u00e9poca.", "author_id": "377022695", "created_at": "2019-12-20T06:25:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207909962015531008"], "id": "1207909962015531008"}, {"in_reply_to_user_id": "933508919057580033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208036050288943104"}], "text": "@Kakaia__ SIMMMM OLHA TEM CONTINUA\u00c7\u00c3O https://t.co/YnXs8QhQLs", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/YnXs8QhQLs", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinhapace/status/1208036397388566530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnXs8QhQLs", "media_key": "7_1208036300563140608"}]}, "author_id": "3391314070", "created_at": "2019-12-20T14:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2032, "reply_count": 379, "like_count": 13529, "quote_count": 961}, "edit_history_tweet_ids": ["1208036397388566530"], "id": "1208036397388566530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Henri Pittier"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "La avioneta.\nLos desaparecidos en el Henri Pittier.\nEl pap\u00e1 homicida/suicida en el Sambil.\n\n\u00a1Que d\u00eda!", "author_id": "103352450", "created_at": "2019-12-21T00:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185745187303424"], "id": "1208185745187303424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil Caracas"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ic4iV5JSMH", "expanded_url": "http://bit.ly/2PK93Gz", "display_url": "bit.ly/2PK93Gz", "status": 200, "unwound_url": "https://noticialdia.com/2019/12/dos-personas-se-lanzan-desde-el-cuarto-piso-del-sambil-caracas/?utm_campaign=twitternad&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "text": "Padre lanza a su peque\u00f1a hija desde el cuarto piso del Sambil Caracas y luego se suicida https://t.co/Ic4iV5JSMH", "author_id": "27066139", "created_at": "2019-12-21T00:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208185998401835009"], "id": "1208185998401835009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5294, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "Acabo de ver c\u00f3mo se lanz\u00f3 una persona del \u00faltimo piso del Sambil en Caracas \ud83d\ude2d\ud83d\ude28", "author_id": "160402089", "created_at": "2019-12-21T00:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 64, "like_count": 88, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1208180281259237376"], "id": "1208180281259237376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.762, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}, {"start": 119, "end": 139, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir, misi\u00f3n suicida"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00f1edo"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ALgv29cm6B", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vinedo/", "display_url": "revistaanestesia.com/vinedo/"}]}, "text": "Los invito a mi predeciblemente alegre fest\u00edn navide\u00f1o en mi columna de este mes para Revista Anestesia en mi secci\u00f3n \u201cVivir, misi\u00f3n suicida\u201d: \u201cVi\u00f1edo\u201d https://t.co/ALgv29cm6B", "author_id": "1141503217739554817", "created_at": "2019-12-20T10:07:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207965731213783041"], "id": "1207965731213783041"}, {"in_reply_to_user_id": "4003466841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123574915076098"}], "text": "Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 ser un pa\u00eds autoritario.", "author_id": "4003466841", "created_at": "2019-12-20T20:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208123577435856897"], "id": "1208123577435856897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ashantyroots", "id": "87860588"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "in_reply_to_user_id": "87860588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208183699000504320"}], "text": "@ashantyroots @RCamachoVzla Valiente???", "author_id": "1088214368444170241", "created_at": "2019-12-21T00:34:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208184048243351553"], "id": "1208184048243351553"}, {"text": "q opinan me la juego a salir a bailar sin cenar", "author_id": "317929015", "created_at": "2019-12-21T00:29:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182595705544710"], "id": "1208182595705544710"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NetoOPOP", "id": "17875152"}]}, "in_reply_to_user_id": "17875152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208181676842590208"}], "text": "@NetoOPOP Cara, vi sua thread, mas n\u00e3o achei o filme ruim n\u00e3o. No fim eu achei bom. Um bom filme.", "author_id": "10108592", "created_at": "2019-12-21T00:30:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208183010920677376"], "id": "1208183010920677376"}, {"in_reply_to_user_id": "1099352492830277633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207680685055627266"}], "text": "@libidiine \u3164\n\u3164      La mirada del halc\u00f3n prevalec\u00eda puesta sobre la m\u00e1s joven, estudi\u00e1ndola con la misma intensidad con la que un depredador visualizaba la mejor forma de atrapar a la v\u00edctima antes de permitir que sus garras se cerrar\u00e1n en torno a la misma. Aunque la suya en esta \u00bb\n\u3164", "author_id": "1205607137923289088", "created_at": "2019-12-21T00:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182699455864838"], "id": "1208182699455864838"}, {"in_reply_to_user_id": "4892277070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208180277329027074"}], "text": "@juliavistuba Em 2019 eu fui 242, agr tudo fez sentido", "author_id": "2906869198", "created_at": "2019-12-21T00:27:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208182176262623233"], "id": "1208182176262623233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Caama\u00f1o"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "Leg\u00edtima"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mEWnRiGFjT", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/para-fiscal-de-justicia-legitima-nisman-no-es-un-martir-ni-merece-homenajes-20150324-0018.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/para-fiscal-de-justicia-legitima-nisman-no-es-un-martir-ni-merece-homenajes-20150324-0018.phtml"}]}, "text": "En el 2015 la entrevist\u00e9 a Caama\u00f1o y se despach\u00f3 contra el fiscal Nisman. No espero pruebas, sentenci\u00f3 raudamente q se hab\u00eda suicidado y q no merec\u00eda homenajes. Audio indignante Para fiscal de Justicia Leg\u00edtima, Nisman \"no es un m\u00e1rtir\" ni merece homenajes https://t.co/mEWnRiGFjT", "author_id": "159210352", "created_at": "2019-12-20T01:31:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 719, "reply_count": 100, "like_count": 564, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1207835988363481088"], "id": "1207835988363481088"}], "places": [{"full_name": "Sabar\u00e1, Brasil", "id": "c58af3d95dee0506"}, {"full_name": "Miami, FL", "id": "04cb31bae3b3af93"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Villa el Salvador, Peru", "id": "01a4dbad63bebe54"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Col\u00f3n, Argentina", "id": "00a8d523465806f4"}]}, "errors": [{"value": "1207775753607270400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1207775753607270400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1207775753607270400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207792063200272389", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207792063200272389].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207792063200272389", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208208845383835650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208208845383835650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208208845383835650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126909590182952961", "value": "1126909590182952961", "detail": "User has been suspended: [1126909590182952961].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208210928757624834", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208210928757624834", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208210928757624834].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208207022090530816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208207022090530816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208207022090530816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "815951409048862721", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [815951409048862721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "815951409048862721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208137305405448193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208137305405448193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208137305405448193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178400346554720256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178400346554720256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178400346554720256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208205581477130241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208205581477130241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208205581477130241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208205421552513024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208205421552513024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208205421552513024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208196298270265344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208196298270265344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208196298270265344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208182724109963268", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208182724109963268", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208182724109963268].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1107211514430279681", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107211514430279681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107211514430279681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208202750133260289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208202750133260289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208202750133260289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208199262191927296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208199262191927296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208199262191927296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208201720741937153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208201720741937153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208201720741937153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1208198909778108416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208198909778108416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208198909778108416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "891959702", "value": "891959702", "detail": "User has been suspended: [891959702].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1131939776561655809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1131939776561655809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1131939776561655809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207782019767427072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207782019767427072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207782019767427072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207667463124606977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207667463124606977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207667463124606977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109981624316452869", "value": "1109981624316452869", "detail": "User has been suspended: [1109981624316452869].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172672485327822848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172672485327822848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172672485327822848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145363614909566977", "value": "1145363614909566977", "detail": "User has been suspended: [1145363614909566977].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208175403388542979", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208175403388542979", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208175403388542979].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058069594412380166", "value": "1058069594412380166", "detail": "User has been suspended: [1058069594412380166].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208180858600984576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208180858600984576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208180858600984576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "71447779", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [71447779].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "71447779", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208182370169434112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208182370169434112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208182370169434112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160964157518360577", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160964157518360577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160964157518360577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208139647026712577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208139647026712577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208139647026712577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "156710565", "value": "156710565", "detail": "User has been suspended: [156710565].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208169785772642304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208169785772642304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208169785772642304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "108635496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [108635496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "108635496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208177766723661829", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208177766723661829].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208177766723661829", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1208213437400133632", "oldest_id": "1208181325573820416", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmjslmhv6ovzt0e27qtdvxzvjx"}}