{"data": [{"author_id": "954895698079698944", "in_reply_to_user_id": "1052285966323474432", "edit_history_tweet_ids": ["1195798875107397632"], "id": "1195798875107397632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195653369236459520"}], "created_at": "2019-11-16T20:20:43.000Z", "text": "@Anadiogo191 O pa\u00eds tava maravilhoso at\u00e9 Cabral chegar e ferrar com tudo. Nada contra os portugueses, mas n\u00e3o se atreva a chamar os descendentes das pessoas que o seu povo oprimiu, matou, escravizou e estuprou de \u201cescrotos\u201d.", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anadiogo191", "id": "1052285966323474432"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841991287494565888", "in_reply_to_user_id": "38078904", "edit_history_tweet_ids": ["1195798843612221440"], "id": "1195798843612221440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195481344006074369"}], "created_at": "2019-11-16T20:20:35.000Z", "text": "@gabicerru @alferdez @mauriciomacri Es cagazo, no cansancio. Sabe que la psicopata lo suicida antes del a\u00f1o", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabicerru", "id": "38078904"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153952865", "edit_history_tweet_ids": ["1195798827200122887"], "id": "1195798827200122887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195749621127139328"}], "created_at": "2019-11-16T20:20:31.000Z", "text": "RT @TheWWll: 16 de noviembre 1943: animado por Stauffenberg, el mayor Axel von dem Bussche planea un atentado suicida con mina terrestre pa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "Stauffenberg"}, {"start": 70, "end": 89, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Axel von dem Bussche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TheWWll", "id": "722570979034144768"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102666136", "edit_history_tweet_ids": ["1195798793268203520"], "id": "1195798793268203520", "created_at": "2019-11-16T20:20:23.000Z", "text": "Hombre asesina su pareja en Valverde y se\u00a0suicida https://t.co/dXUeltirz9 https://t.co/3K7afwzDBv", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/dXUeltirz9", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/hombre-asesina-su-pareja-en-valverde-y-se-suicida", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/hombre-asesina\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3K7afwzDBv", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1195798793268203520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K7afwzDBv", "media_key": "3_1195798791510724608"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987053242180866049", "edit_history_tweet_ids": ["1195798726167666688"], "id": "1195798726167666688", "created_at": "2019-11-16T20:20:07.000Z", "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168506167578025984", "edit_history_tweet_ids": ["1195798654621229056"], "id": "1195798654621229056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T20:19:50.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157110319732482048", "edit_history_tweet_ids": ["1195798231243988993"], "id": "1195798231243988993", "created_at": "2019-11-16T20:18:09.000Z", "text": "Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en\u00a0Valverde https://t.co/zDDIv16RvT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zDDIv16RvT", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/11/16/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "losaradio.com/2019/11/16/un-\u2026"}]}}, {"author_id": "1103480903752392704", "edit_history_tweet_ids": ["1195798195646992386"], "id": "1195798195646992386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T20:18:01.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "473746816", "edit_history_tweet_ids": ["1195798188210425857"], "id": "1195798188210425857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:17:59.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186876725", "edit_history_tweet_ids": ["1195798136410771458"], "id": "1195798136410771458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "created_at": "2019-11-16T20:17:47.000Z", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082965130848190466", "edit_history_tweet_ids": ["1195798105729511425"], "id": "1195798105729511425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:17:39.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2445884162", "edit_history_tweet_ids": ["1195798099907796994"], "id": "1195798099907796994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:17:38.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736919312431210498", "edit_history_tweet_ids": ["1195798091737247745"], "id": "1195798091737247745", "created_at": "2019-11-16T20:17:36.000Z", "text": "Sobre Coringa: Warner/DC, c\u00ea n\u00e3o fizeram mais que a obriga\u00e7\u00e3o. Fizeram as bombas de BvS, Esquadr\u00e3o Suicida, Liga da Justi\u00e7a, tava na hora.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9525, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.8539, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.6849, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222827837", "in_reply_to_user_id": "234870076", "edit_history_tweet_ids": ["1195798066848321537"], "id": "1195798066848321537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195761231447121921"}], "created_at": "2019-11-16T20:17:30.000Z", "text": "@albertpedret suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "albertpedret", "id": "234870076"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930848822749736960", "edit_history_tweet_ids": ["1195798049722961920"], "id": "1195798049722961920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:17:26.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1381055623", "edit_history_tweet_ids": ["1195797948346454016"], "id": "1195797948346454016", "created_at": "2019-11-16T20:17:02.000Z", "text": "Cr\u00edtica: \u201cBatman: Yo soy Suicida\u201d Batman\u00b4s Four https://t.co/4JCznf1mX8 https://t.co/NQkvfikl8L", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/4JCznf1mX8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJQrSm", "display_url": "dlvr.it/RJQrSm"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/NQkvfikl8L", "expanded_url": "https://twitter.com/FullArte35mm/status/1195797948346454016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQkvfikl8L", "media_key": "3_1195797945695657984"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169537827245371392", "edit_history_tweet_ids": ["1195797874279366657"], "id": "1195797874279366657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195797705873920000"}], "created_at": "2019-11-16T20:16:44.000Z", "text": "RT @novasico: @BulnesUno @Pablo_Iglesias_ todav\u00eda sigue creyendo que toda #empresa espa\u00f1ola descansa en el #Ibex35 y que friendo a #impuest\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "Ibex35"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "novasico", "id": "175713647"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "510949725", "edit_history_tweet_ids": ["1195797804121284608"], "id": "1195797804121284608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:16:28.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067760442481754112", "edit_history_tweet_ids": ["1195797769581187073"], "id": "1195797769581187073", "created_at": "2019-11-16T20:16:19.000Z", "text": "Fez eu lembrar da divulga\u00e7\u00e3o majestosa que a Warner fez em cima do Esquadr\u00e3o Suicida e do vexame que foi o filme.", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4363, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175713647", "in_reply_to_user_id": "1169537827245371392", "edit_history_tweet_ids": ["1195797705873920000"], "id": "1195797705873920000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195781967968649221"}], "created_at": "2019-11-16T20:16:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "empresa"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Ibex35"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "impuestos"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "aut\u00f3nomo"}, {"start": 187, "end": 192, "tag": "SEPE"}, {"start": 233, "end": 246, "tag": "trabajadores"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "empleo"}, {"start": 266, "end": 286, "tag": "vicepresidenteFacts"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Ibex35"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "SEPE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/QxHvoJdmJj", "expanded_url": "https://twitter.com/novasico/status/1195797705873920000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QxHvoJdmJj", "media_key": "16_1195797700102512645"}]}, "text": "@BulnesUno @Pablo_Iglesias_ todav\u00eda sigue creyendo que toda #empresa espa\u00f1ola descansa en el #Ibex35 y que friendo a #impuestos al suicida, el peque\u00f1o #aut\u00f3nomo , conseguir\u00e1 descargar el #SEPE\n\nNo le queda claro: lamentablemente los #trabajadores no crean #empleo \n\n#vicepresidenteFacts https://t.co/QxHvoJdmJj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092189913657815040", "edit_history_tweet_ids": ["1195797651532460038"], "id": "1195797651532460038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T20:15:51.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104009857433329664", "edit_history_tweet_ids": ["1195797547027177472"], "id": "1195797547027177472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:15:26.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093294855525203968", "in_reply_to_user_id": "372966879", "edit_history_tweet_ids": ["1195797327853817857"], "id": "1195797327853817857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195705947424989184"}], "created_at": "2019-11-16T20:14:34.000Z", "text": "@mqzao @bonitinho_s2 @Luiis_C17 Se \u00e9 suicida mano", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mqzao", "id": "372966879"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "bonitinho_s2", "id": "966760484635643904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763026335438692352", "edit_history_tweet_ids": ["1195797300083404800"], "id": "1195797300083404800", "created_at": "2019-11-16T20:14:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 196, "tag": "NoticentroFinDeSemana"}, {"start": 197, "end": 208, "tag": "Accidentes"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "Rebase"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/0x25pDMzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticentro13rd/status/1195797300083404800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0x25pDMzlx", "media_key": "3_1195797279023734784"}]}, "text": "El conductor de la guagua marca Kia que el pasado viernes atropell\u00f3 la pareja de esposos en San Juan, habr\u00eda hecho un rebase \u201cSuicida\u201d, seg\u00fan informaron testigos del hecho.\n\n#NoticentroFinDeSemana\n#Accidentes\n#Rebase https://t.co/0x25pDMzlx", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30519312", "edit_history_tweet_ids": ["1195797277601910785"], "id": "1195797277601910785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195781204643106817"}], "created_at": "2019-11-16T20:14:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "California"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "90gradosmx", "id": "359619136"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nqlHFDaHUA", "expanded_url": "http://ow.ly/EGgA30pTJcG", "display_url": "ow.ly/EGgA30pTJcG"}]}, "text": "RT @90gradosmx: Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida por bullying en Santa Ana, #California, Estados Unidos #EEUU https://t.co/nqlHFDaHUA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105762923", "edit_history_tweet_ids": ["1195797180537286656"], "id": "1195797180537286656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:13:59.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24433803", "edit_history_tweet_ids": ["1195797056620810242"], "id": "1195797056620810242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:13:29.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155638978806210561", "in_reply_to_user_id": "149991703", "edit_history_tweet_ids": ["1195796710792028162"], "id": "1195796710792028162", "created_at": "2019-11-16T20:12:07.000Z", "text": "@alferdez cu\u00eddese de la Vice que tiene a su lado, a ver si cuando le saca todas las causas, Ud. Se suicida o se infarta y lo peor nos deja en manos de esa gente https://t.co/Vt30AmCd76", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3705, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Vt30AmCd76", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabriel41327253/status/1195796710792028162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt30AmCd76", "media_key": "3_1195796686049873921"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088868117990817792", "edit_history_tweet_ids": ["1195796651430035461"], "id": "1195796651430035461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:11:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918313442209083392", "in_reply_to_user_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1195796634678046720"], "id": "1195796634678046720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195735398498078720"}], "created_at": "2019-11-16T20:11:49.000Z", "text": "@elcomercio_peru @Luces_ECpe Este suicida no sirve ni para estamparlo en el papel higi\u00e9nico", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73960235", "edit_history_tweet_ids": ["1195796605678575616"], "id": "1195796605678575616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195750132018491393"}], "created_at": "2019-11-16T20:11:42.000Z", "text": "RT @ruidavid: Em Hong Kong, uma bala de borracha causa esc\u00e2ndalo, mas um homem regado e incendiado \u00e9 fumo.\nNa Bol\u00edvia, balas reais sobre ci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7036, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ruidavid", "id": "17601785"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6692952", "edit_history_tweet_ids": ["1195796385792233474"], "id": "1195796385792233474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195750132018491393"}], "created_at": "2019-11-16T20:10:49.000Z", "text": "RT @ruidavid: Em Hong Kong, uma bala de borracha causa esc\u00e2ndalo, mas um homem regado e incendiado \u00e9 fumo.\nNa Bol\u00edvia, balas reais sobre ci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7036, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ruidavid", "id": "17601785"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1945020986", "in_reply_to_user_id": "69158881", "edit_history_tweet_ids": ["1195796330251194370"], "id": "1195796330251194370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195734999124893697"}], "created_at": "2019-11-16T20:10:36.000Z", "text": "@conradoh47 @PedroBordaberry @LuisLacallePou Simplemente lo que tendremos en el Parlamento es un bloque del FA atacando y complicando todo lo m\u00e1s posible.\nSer\u00e1 una oposici\u00f3n suicida que buscar\u00e1 el fracaso y desprestigio del poder ejecutivo", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.6702, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.8746, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "conradoh47", "id": "69158881"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "PedroBordaberry", "id": "56440164"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2304914257", "in_reply_to_user_id": "41431080", "edit_history_tweet_ids": ["1195796028403912704"], "id": "1195796028403912704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195732420013760512"}], "created_at": "2019-11-16T20:09:24.000Z", "text": "@CristhianRS Me record\u00f3 a cierto suicida,mentiroso empedernido,y bueno,q sepa no podaba arboles,pero si metia patadas si alguirn le hacia sombra..\nSer\u00e1n del mismo partido?", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "alguirn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2265167754", "edit_history_tweet_ids": ["1195795675772018688"], "id": "1195795675772018688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195580173833449472"}], "created_at": "2019-11-16T20:08:00.000Z", "text": "RT @freemago2019: Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tipo para sacar un provecho pol\u00edtico\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "freemago2019", "id": "3153788362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291861871", "edit_history_tweet_ids": ["1195795582998192128"], "id": "1195795582998192128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:07:38.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029675237758169088", "edit_history_tweet_ids": ["1195795481668046848"], "id": "1195795481668046848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:07:14.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2759572330", "edit_history_tweet_ids": ["1195795403079331840"], "id": "1195795403079331840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:06:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64858658", "edit_history_tweet_ids": ["1195795361643868161"], "id": "1195795361643868161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195562226855432192"}], "created_at": "2019-11-16T20:06:45.000Z", "text": "RT @AkelRegina: Imposible realizar un plebiscito en Abril con las embajadas de cuba y Venezuela hirviendo de activistas. Ser\u00eda suicida.\nAde\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AkelRegina", "id": "2528719412"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827696773871390720", "in_reply_to_user_id": "827696773871390720", "edit_history_tweet_ids": ["1195795258325585921"], "id": "1195795258325585921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195795125177327618"}], "created_at": "2019-11-16T20:06:21.000Z", "text": "@DrxnkCat \u00bfQu\u00e9 har\u00e9 durante las largas horas de madrugada en las que no puedo dormir pensando...en t\u00ed?\n \n*Se asegur\u00f3 de decir aquello \u00faltimo con un cierto tono sensual.\nLa rubia se arrodill\u00f3 frente a \u00e9l, apresandole entre sus brazos de una manera m\u00e1s suicida que cari\u00f1osa. Iba a por todas.+", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3319323339", "edit_history_tweet_ids": ["1195795157897093121"], "id": "1195795157897093121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:05:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293239095", "in_reply_to_user_id": "377804009", "edit_history_tweet_ids": ["1195795141388308483"], "id": "1195795141388308483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195680545067487232"}], "created_at": "2019-11-16T20:05:53.000Z", "text": "@pajarofelix @erocannera Pero alg\u00fan mecanismo de control democr\u00e1tico debemos tener para evitar abusos legislativos contra las mayorias (evitar la experiencia del nacismo). La democracia no puede ser suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pajarofelix", "id": "1207660716200726529"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "erocannera", "id": "454273034"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41840451", "in_reply_to_user_id": "885418945", "edit_history_tweet_ids": ["1195795085453123584"], "id": "1195795085453123584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195201811394764801"}], "created_at": "2019-11-16T20:05:39.000Z", "text": "@josepimentelali A pique igual que el suicida quieres crear m\u00e1s universidades", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860619454308388869", "in_reply_to_user_id": "36359552", "edit_history_tweet_ids": ["1195795053412835330"], "id": "1195795053412835330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195700835885432832"}], "created_at": "2019-11-16T20:05:32.000Z", "text": "@Vessoni @CONMEBOL Tem que fazer isso caralho.... noutro dia uma cambada de gamb\u00e1s assassinos matou um rapaz num jogo de futebol....se tivesse esse pente fino l\u00e1 ... evitaria a morte...mais n\u00e3o foi seu filho ...deixa pra l\u00e1 n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Vessoni", "id": "36359552"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3078572246", "edit_history_tweet_ids": ["1195794789838577665"], "id": "1195794789838577665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:04:29.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152448187", "edit_history_tweet_ids": ["1195794704736116736"], "id": "1195794704736116736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:04:09.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117438229802823680", "edit_history_tweet_ids": ["1195794674138652672"], "id": "1195794674138652672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:04:01.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "467949357", "edit_history_tweet_ids": ["1195794670531559424"], "id": "1195794670531559424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195745734932516877"}], "created_at": "2019-11-16T20:04:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}]}, "text": "RT @elnuevodiariord: Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165987190373064706", "edit_history_tweet_ids": ["1195794501861888000"], "id": "1195794501861888000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "693197478603165696"}], "created_at": "2019-11-16T20:03:20.000Z", "text": "RT @P3quenaMenina: \"Minha mente \u00e9 complicada, louca, suicida. Vivo vagando na escurid\u00e3o da minha alma, estou totalmente perdida.\"\n-Apenas M\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "P3quenaMenina", "id": "4529356126"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081588392553517057", "edit_history_tweet_ids": ["1195794471809626112"], "id": "1195794471809626112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:03:13.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38210288", "edit_history_tweet_ids": ["1195794456382980097"], "id": "1195794456382980097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195782838781657088"}], "created_at": "2019-11-16T20:03:09.000Z", "text": "RT @GN_extended: Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938746958449184768", "edit_history_tweet_ids": ["1195794357003137024"], "id": "1195794357003137024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:02:46.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160711365763448832", "edit_history_tweet_ids": ["1195794352779476992"], "id": "1195794352779476992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:02:45.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919657007552061440", "edit_history_tweet_ids": ["1195794342096625665"], "id": "1195794342096625665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:02:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058743077156851714", "edit_history_tweet_ids": ["1195794288770195456"], "id": "1195794288770195456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:02:29.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189648710", "in_reply_to_user_id": "52849416", "edit_history_tweet_ids": ["1195794259426906112"], "id": "1195794259426906112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195721550630137856"}], "created_at": "2019-11-16T20:02:22.000Z", "text": "@BlogDoPim Uma pessoa particular apoiando um pol\u00edtico sem usar dinheiro p\u00fablico; voc\u00ea \u00e9 fod\u00e3o mesmo nas investiga\u00e7\u00f5es. Se continuar assim vai descobrir quem matou o Mar Morto.\nNada de dinheiro p\u00fablico?\nVoc\u00ea \u00e9 mais pat\u00e9tico do que eu poderia imaginar, Garotos de Recados do Rui Falc\u00e3o.", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 173, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "Mar Morto"}, {"start": 273, "end": 282, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Falc\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071889663240138753", "edit_history_tweet_ids": ["1195794181647671296"], "id": "1195794181647671296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:02:04.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2424402333", "in_reply_to_user_id": "2424402333", "edit_history_tweet_ids": ["1195794176471904256"], "id": "1195794176471904256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195793207386357767"}], "created_at": "2019-11-16T20:02:03.000Z", "text": "@cachorraaaaaa Ainda sinto, como hoje por exemplo. Tava bem e do nada comecei a ter crise de ansiedade. O \u00e1pice foi quando passei mal no trabalho, por 2 vezes, sendo uma delas quando o irm\u00e3o de um colega meu se matou. Quando soube da not\u00edcia passei mal", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cachorraaaaaa", "id": "1112431158"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868556524171522051", "edit_history_tweet_ids": ["1195794122579337217"], "id": "1195794122579337217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:01:50.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2984190263", "edit_history_tweet_ids": ["1195794049355128832"], "id": "1195794049355128832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "created_at": "2019-11-16T20:01:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103040458681470976", "edit_history_tweet_ids": ["1195794033534291968"], "id": "1195794033534291968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:01:29.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3397675637", "edit_history_tweet_ids": ["1195794000025915399"], "id": "1195794000025915399", "created_at": "2019-11-16T20:01:21.000Z", "text": "E outra o setembro amarelo \u00e9 contra a doen\u00e7a que se chama depress\u00e3o n\u00e3o sobre um moleque com retardo mental que matou um gatinho. https://t.co/DTXApRdjvn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/DTXApRdjvn", "expanded_url": "https://t.co/DTXApRdjvn", "display_url": "t.co/DTXApRdjvn"}]}}, {"author_id": "4118249955", "edit_history_tweet_ids": ["1195793826130137088"], "id": "1195793826130137088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T20:00:39.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708078283104116736", "edit_history_tweet_ids": ["1195793616465256448"], "id": "1195793616465256448", "created_at": "2019-11-16T19:59:49.000Z", "text": "e ai ele se matou \ud83d\ude14\ud83d\ude2a\ud83d\ude23\ud83d\ude2d\ud83d\ude22 https://t.co/SrngR3O1Pd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/SrngR3O1Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/trashwr/status/1195712649729843200", "display_url": "twitter.com/trashwr/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1133809878953267200", "edit_history_tweet_ids": ["1195793583338672128"], "id": "1195793583338672128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:59:41.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054105045157974018", "edit_history_tweet_ids": ["1195793578074787840"], "id": "1195793578074787840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T19:59:40.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53562517", "edit_history_tweet_ids": ["1195793516460412930"], "id": "1195793516460412930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195738392413257729"}], "created_at": "2019-11-16T19:59:25.000Z", "text": "RT @fvst666: infelizmente depress\u00e3o ainda \u00e9 muito ignorada/n\u00e3o compreendida pelas pessoas.\n\nFazem um aue uma hora ou outra qnd um famoso mo\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3959687199", "edit_history_tweet_ids": ["1195793410977914883"], "id": "1195793410977914883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195687022180077573"}], "created_at": "2019-11-16T19:59:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "suolo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}]}, "text": "RT @wganapini: Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consuman\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64244901", "edit_history_tweet_ids": ["1195793383081619456"], "id": "1195793383081619456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195791858489872385"}], "created_at": "2019-11-16T19:58:53.000Z", "text": "\"Culpa a mulher pelo crime...\" Uai, ela se matou ou matou algu\u00e9m?? https://t.co/Yll1FD83QS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Yll1FD83QS", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1195791858489872385", "display_url": "twitter.com/g1/status/1195\u2026"}]}}, {"author_id": "1127527570583490560", "edit_history_tweet_ids": ["1195793320104120321"], "id": "1195793320104120321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:58:38.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139913162", "edit_history_tweet_ids": ["1195793183558553605"], "id": "1195793183558553605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:58:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42374529", "edit_history_tweet_ids": ["1195793165992808448"], "id": "1195793165992808448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195687022180077573"}], "created_at": "2019-11-16T19:58:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "suolo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}]}, "text": "RT @wganapini: Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consuman\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3091542695", "edit_history_tweet_ids": ["1195793078503837698"], "id": "1195793078503837698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "created_at": "2019-11-16T19:57:41.000Z", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67628621", "edit_history_tweet_ids": ["1195792838698708993"], "id": "1195792838698708993", "created_at": "2019-11-16T19:56:44.000Z", "text": "\"Mata su pareja y luego se suicida\" ese \"luego\" entiendo que sobra, no hay posibilidad de \" Mata su pareja y antes se suicida\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107329307", "in_reply_to_user_id": "182477290", "edit_history_tweet_ids": ["1195792733048377344"], "id": "1195792733048377344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195787090778296322"}], "created_at": "2019-11-16T19:56:18.000Z", "text": "@_Nyxh_ @ana_assuncao Verdade, tinha esquecido que o desgra\u00e7ado se matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Nyxh_", "id": "182477290"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "ana_assuncao", "id": "54582865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171614337", "edit_history_tweet_ids": ["1195792631261024256"], "id": "1195792631261024256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195792162039963648"}], "created_at": "2019-11-16T19:55:54.000Z", "text": "RT @EsNoAculturado: Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EsNoAculturado", "id": "154422084"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544141117", "edit_history_tweet_ids": ["1195792596028801025"], "id": "1195792596028801025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:55:46.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1258147050", "edit_history_tweet_ids": ["1195792551632134144"], "id": "1195792551632134144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:55:35.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2348878033", "edit_history_tweet_ids": ["1195792428101296128"], "id": "1195792428101296128", "created_at": "2019-11-16T19:55:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 275, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Tamara G\u00f3mez"}, {"start": 185, "end": 200, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Paz"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/lvbNghOWLP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJQnzH", "display_url": "dlvr.it/RJQnzH"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/oHuVenhuCt", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1195792428101296128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHuVenhuCt", "media_key": "3_1195792426524237824"}]}, "text": "Hombre mata a su pareja en la cama y luego se suicida con la misma arma: Argentina. Las autoridades locales identificaron a la v\u00edctima como Tamara G\u00f3mez, de 20 a\u00f1os, y al asesino, como Miguel \u00c1ngel Paz. Ambos conviv\u00edan en una casa donde fueron\u2026 https://t.co/lvbNghOWLP #Mundo https://t.co/oHuVenhuCt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128859280", "edit_history_tweet_ids": ["1195792279694430209"], "id": "1195792279694430209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "created_at": "2019-11-16T19:54:30.000Z", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154921193075609600", "edit_history_tweet_ids": ["1195792277928660994"], "id": "1195792277928660994", "created_at": "2019-11-16T19:54:30.000Z", "text": "\ud83d\udcf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea Robert Enke foi homenageado no jogo da Alemanha. Seria o goleiro titular para disputar a Copa de 2010. \n\nJogador tirou sua pr\u00f3pria vida em 2009. https://t.co/bg0GGEyq12", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8187, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.883, "type": "Other", "normalized_text": "Copa de 2010"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/bg0GGEyq12", "expanded_url": "https://twitter.com/MeuBayern/status/1195792277928660994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bg0GGEyq12", "media_key": "3_1195792227810840577"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "324241202", "edit_history_tweet_ids": ["1195792227777290247"], "id": "1195792227777290247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:54:18.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154422084", "edit_history_tweet_ids": ["1195792162039963648"], "id": "1195792162039963648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195766895246491650"}], "created_at": "2019-11-16T19:54:02.000Z", "text": "Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "lang": "es", "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2380103418", "edit_history_tweet_ids": ["1195791973522784256"], "id": "1195791973522784256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:53:17.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116424016103968769", "edit_history_tweet_ids": ["1195791785500524544"], "id": "1195791785500524544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:52:33.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293239095", "in_reply_to_user_id": "2578794968", "edit_history_tweet_ids": ["1195791744991932416"], "id": "1195791744991932416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195711729419853826"}], "created_at": "2019-11-16T19:52:23.000Z", "text": "@SylviaEyzaguirr @Orly01 Pero algunas leyes tal vez lo requieran; democracia no puede ser suicida. La experiencia del nacismo, por ejemplo, obliga a tener algunos cotos vedados para que la dignidad de las personas no se vea afectada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SylviaEyzaguirr", "id": "2578794968"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "Orly01", "id": "37461032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759084776141819904", "edit_history_tweet_ids": ["1195791549830967296"], "id": "1195791549830967296", "created_at": "2019-11-16T19:51:36.000Z", "text": "Dpois d 4 anos to vendo esquadr\u00e3o suicida dnovo\nQue erro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166112859438235649", "edit_history_tweet_ids": ["1195791505681727488"], "id": "1195791505681727488", "created_at": "2019-11-16T19:51:26.000Z", "text": "Cuando me quer\u00eda matar no ten\u00eda puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la use como Salvavidas, como barco, como aletas y al final no me mat\u00e9 m\u00e1s que por llegar a mis metas.", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 118, "probability": 0.6316, "type": "Other", "normalized_text": "Salvavidas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2570034797", "edit_history_tweet_ids": ["1195791462723702789"], "id": "1195791462723702789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T19:51:16.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19340421", "edit_history_tweet_ids": ["1195791452632166406"], "id": "1195791452632166406", "created_at": "2019-11-16T19:51:13.000Z", "text": "Olhos na TV e ouvidos na @esportebandab esperando que amigo @osmarantonio comente muitos gols do @Coritiba . At\u00e9 aqui, como dizia o suicida, tudo bem...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "esportebandab", "id": "54297282"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "osmarantonio", "id": "71536581"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "Coritiba", "id": "31422644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989259918539739136", "edit_history_tweet_ids": ["1195791404586487816"], "id": "1195791404586487816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:51:02.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3183182746", "edit_history_tweet_ids": ["1195791340107378689"], "id": "1195791340107378689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T19:50:46.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060530309605810177", "in_reply_to_user_id": "2931174211", "edit_history_tweet_ids": ["1195791327306375169"], "id": "1195791327306375169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195639254698774529"}], "created_at": "2019-11-16T19:50:43.000Z", "text": "@Pajara_12 @agueroangel Se suicida el presidente y despues viene todo lo dem\u00e1s \ud83d\ude2c\ud83d\ude31", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145353759", "edit_history_tweet_ids": ["1195791262135263238"], "id": "1195791262135263238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "created_at": "2019-11-16T19:50:28.000Z", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199408931", "edit_history_tweet_ids": ["1195791170456227841"], "id": "1195791170456227841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T19:50:06.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953781143664578563", "edit_history_tweet_ids": ["1195791168761729024"], "id": "1195791168761729024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T19:50:06.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176358701", "edit_history_tweet_ids": ["1195791145156202497"], "id": "1195791145156202497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T19:50:00.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279111029", "edit_history_tweet_ids": ["1195791122804723713"], "id": "1195791122804723713", "created_at": "2019-11-16T19:49:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 30, "tag": "DetectiuConan3XL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.49, "type": "Person", "normalized_text": "Putu"}, {"start": 14, "end": 29, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "DetectiuConan3XL"}]}, "text": "Putu suicida #DetectiuConan3XL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111627682054356994", "edit_history_tweet_ids": ["1195791074498887680"], "id": "1195791074498887680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:49:43.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130471748", "edit_history_tweet_ids": ["1195791047730909184"], "id": "1195791047730909184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:49:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "602687573", "edit_history_tweet_ids": ["1195790931888427008"], "id": "1195790931888427008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:49:09.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069256421211029506", "edit_history_tweet_ids": ["1195790884043931648"], "id": "1195790884043931648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:48:58.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "405939478", "edit_history_tweet_ids": ["1195790856143413249"], "id": "1195790856143413249", "created_at": "2019-11-16T19:48:51.000Z", "text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2731665039", "in_reply_to_user_id": "229254195", "edit_history_tweet_ids": ["1195790718255714311"], "id": "1195790718255714311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195789217424662529"}], "created_at": "2019-11-16T19:48:18.000Z", "text": "@Zupay_01 Mir\u00e1 que con mi marido somos s\u00faper cat\u00f3licos, pero no entendemos que quisieron hacer cuando lo votaron. El papado le qued\u00f3 enorme, am\u00e9n de los tenes y manejes del Vaticano que me est\u00e1n haciendo recular como defensora eterna de la Iglesia. Si Cristo viviera hoy, se suicida \ud83d\ude35", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Zupay_01", "id": "229254195"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87771257", "edit_history_tweet_ids": ["1195790671954763777"], "id": "1195790671954763777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "created_at": "2019-11-16T19:48:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}]}, "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278815416", "edit_history_tweet_ids": ["1195790669861867524"], "id": "1195790669861867524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "created_at": "2019-11-16T19:48:07.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421092818", "edit_history_tweet_ids": ["1195790641852297217"], "id": "1195790641852297217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:48:00.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59440386", "edit_history_tweet_ids": ["1195790549678264323"], "id": "1195790549678264323", "created_at": "2019-11-16T19:47:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Noticiasdelalinea"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.6113, "type": "Place", "normalized_text": "Guatapanal"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bKTN1zuuMO", "expanded_url": "https://www.noticiasdelalinea.net/2019/11/joven-es-asesinada-por-su-pareja-que.html", "display_url": "noticiasdelalinea.net/2019/11/joven-\u2026"}]}, "text": "#Noticiasdelalinea : Joven es asesinada por su pareja que luego se suicida en comunidad de Guatapanal : https://t.co/bKTN1zuuMO", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0128889e6fd437a5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276646666", "edit_history_tweet_ids": ["1195790465053986822"], "id": "1195790465053986822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:47:18.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3038390056", "edit_history_tweet_ids": ["1195790270220132354"], "id": "1195790270220132354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "created_at": "2019-11-16T19:46:31.000Z", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536184321", "edit_history_tweet_ids": ["1195790263563800578"], "id": "1195790263563800578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:46:30.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64339259", "edit_history_tweet_ids": ["1195790177924501506"], "id": "1195790177924501506", "created_at": "2019-11-16T19:46:09.000Z", "text": "cuando dejes de perder su cuerpo por estatus social, se dediquen a estudiar y trabajar se terminan los asesinatos. Capiadoras = Prostitutas. Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/64yqVKIZ4g", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/64yqVKIZ4g", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1493979625", "edit_history_tweet_ids": ["1195790175491821568"], "id": "1195790175491821568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:46:09.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130036158354853888", "edit_history_tweet_ids": ["1195789990640472068"], "id": "1195789990640472068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:45:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058995405428531200", "in_reply_to_user_id": "3657054075", "edit_history_tweet_ids": ["1195789957698330636"], "id": "1195789957698330636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195728048034852867"}], "created_at": "2019-11-16T19:45:17.000Z", "text": "@iovesansa @effectsurrea SIM UMA MENINA ME MOSTROU MAS EU N\u00c3O TENHO O LINK, ERA UM QUE ELA SOFRIA BULLYING E SE SUICIDOU", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iovesansa", "id": "3657054075"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "effectsurrea", "id": "1226648930596851712"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027865996", "in_reply_to_user_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1195789922000658438"], "id": "1195789922000658438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195310964759040000"}], "created_at": "2019-11-16T19:45:08.000Z", "text": "@elcomercio_peru @esquinabaja Para q leer un art\u00edculo sobre el  ladr\u00f3n suicida?? No vaya a ser q ahora El Comercio intente llamar h\u00e9roe al suicida en analog\u00eda al pastor de chanchos F. Pizarro y  q  ahora en Espa\u00f1a se intenta decir q ten\u00eda un emporio de porcinos!! jaja. Eso en mi pa\u00eds se llama AMA\u00d1AR. Fueraa!", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.794, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "F. Pizarro"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182747394246660097", "edit_history_tweet_ids": ["1195789920251584514"], "id": "1195789920251584514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195450460846600200"}], "created_at": "2019-11-16T19:45:08.000Z", "text": "RT @rodaparicio_: @la_chax Alguno sali\u00f3 a decir algo as\u00ed de los depas y casas del ladr\u00f3n suicida? O de las propiedades y privilegios de Kei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Kei"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rodaparicio_", "id": "930538296"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "la_chax", "id": "216905335"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2811196526", "edit_history_tweet_ids": ["1195789715833851904"], "id": "1195789715833851904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "created_at": "2019-11-16T19:44:19.000Z", "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190326019099693058", "edit_history_tweet_ids": ["1195789707839516680"], "id": "1195789707839516680", "created_at": "2019-11-16T19:44:17.000Z", "text": "Soy una nueva rubier de hace varios d\u00edas y nadie me di\u00f3 la bienvenida :D \n - c suicida -", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182577244881018880", "edit_history_tweet_ids": ["1195789649198952448"], "id": "1195789649198952448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:44:03.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059197509879377921", "edit_history_tweet_ids": ["1195789608388374529"], "id": "1195789608388374529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:43:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050807042422820870", "edit_history_tweet_ids": ["1195789563932876800"], "id": "1195789563932876800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:43:43.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1932414865", "edit_history_tweet_ids": ["1195789559822467072"], "id": "1195789559822467072", "created_at": "2019-11-16T19:43:42.000Z", "text": "Cualquier persona  pensaria que es plan premeditado de asesinar una mujer al dia! https://t.co/pq352lNmwB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pq352lNmwB", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}}, {"author_id": "982826251286171649", "edit_history_tweet_ids": ["1195789317408534529"], "id": "1195789317408534529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195782838781657088"}], "created_at": "2019-11-16T19:42:44.000Z", "text": "RT @GN_extended: Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181291177238286336", "edit_history_tweet_ids": ["1195789005490704385"], "id": "1195789005490704385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "created_at": "2019-11-16T19:41:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}]}, "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1517684634", "edit_history_tweet_ids": ["1195789003011833856"], "id": "1195789003011833856", "created_at": "2019-11-16T19:41:29.000Z", "text": "Valverde.- Un hombre mat\u00f3 este s\u00e1bado a su pareja de 21 y luego se suicid\u00f3, en un hecho ocurrido en la comunidad de Hig\u00fcerito Pe\u00f1uela, del distrito municipal de Guatapanal, de aqu\u00ed.\n\nLa https://t.co/2ghMlOfSIz https://t.co/QcEXxwMrye", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Hig\u00fcerito Pe\u00f1uela"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Guatapanal"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/2ghMlOfSIz", "expanded_url": "https://elquisqueyano.com.do/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-comunidad-de-valverde/", "display_url": "elquisqueyano.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/QcEXxwMrye", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQuisqueyanoRD/status/1195789003011833856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QcEXxwMrye", "media_key": "3_1195789000868544514"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1421633214", "edit_history_tweet_ids": ["1195788979339251713"], "id": "1195788979339251713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:41:24.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269058006", "edit_history_tweet_ids": ["1195788902017196039"], "id": "1195788902017196039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T19:41:05.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051167933848797184", "edit_history_tweet_ids": ["1195788849177346048"], "id": "1195788849177346048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "created_at": "2019-11-16T19:40:52.000Z", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223485987", "edit_history_tweet_ids": ["1195788801609752577"], "id": "1195788801609752577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T19:40:41.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096154532978061312", "edit_history_tweet_ids": ["1195788793808338944"], "id": "1195788793808338944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T19:40:39.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748547043115868160", "in_reply_to_user_id": "1073430373978333184", "edit_history_tweet_ids": ["1195788397689876481"], "id": "1195788397689876481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195786820572680193"}], "created_at": "2019-11-16T19:39:05.000Z", "text": "@LOUDgg Parem de pedir Voltan, \u00e9 suicida ... ela pode at\u00e9 jogar bem, mas colocando ela, \u00e9 querer entregar tudo", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Voltan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LOUDgg", "id": "1073430373978333184"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749959729087000579", "edit_history_tweet_ids": ["1195788355524612096"], "id": "1195788355524612096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195729429181468672"}], "created_at": "2019-11-16T19:38:55.000Z", "text": "RT @acidwalkiria: @ramirez_juanma @rochaeta Esto es ROMANTIZAR LA MISERIA, frases pajeras solo para calmar la conciencia de no querer ver l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "acidwalkiria", "id": "3286763900"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ramirez_juanma", "id": "551185274"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "rochaeta", "id": "58970124"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2364858284", "edit_history_tweet_ids": ["1195788259009454080"], "id": "1195788259009454080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195756418961461248"}], "created_at": "2019-11-16T19:38:32.000Z", "text": "Manchetes que nunca v\u00e3o existir por n\u00e3o serem convenientes para o neoliberalismo suicida:\n\n-Milhares protestam contra ditador Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era no Chile\n- Milhares protestam contra o golpe autorit\u00e1rio que implantou a ditadura na Bol\u00edvia https://t.co/joIXOjnL2X", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 141, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.902, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Milhares"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.8277, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/joIXOjnL2X", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1195756418961461248", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3011911935", "edit_history_tweet_ids": ["1195788236892839936"], "id": "1195788236892839936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:38:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1885662438", "edit_history_tweet_ids": ["1195788190398980097"], "id": "1195788190398980097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:38:15.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784970787111440384", "in_reply_to_user_id": "987317246", "edit_history_tweet_ids": ["1195788159407284224"], "id": "1195788159407284224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195744684146081792"}], "created_at": "2019-11-16T19:38:08.000Z", "text": "@wthruben_ Mano sabes que depois soube se que foi ela que matou n sabes ?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902902297113583617", "edit_history_tweet_ids": ["1195788133855629313"], "id": "1195788133855629313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:38:02.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2937870022", "edit_history_tweet_ids": ["1195788132488232960"], "id": "1195788132488232960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:38:02.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278478945", "edit_history_tweet_ids": ["1195788031162306567"], "id": "1195788031162306567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:37:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2807916277", "edit_history_tweet_ids": ["1195787941689384966"], "id": "1195787941689384966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:37:16.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4798076896", "edit_history_tweet_ids": ["1195787918746570753"], "id": "1195787918746570753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:37:11.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2741964154", "edit_history_tweet_ids": ["1195787877558489089"], "id": "1195787877558489089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:37:01.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1255605740", "edit_history_tweet_ids": ["1195787831597314049"], "id": "1195787831597314049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:36:50.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3090099801", "in_reply_to_user_id": "54582865", "edit_history_tweet_ids": ["1195787803763843072"], "id": "1195787803763843072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195781427222253568"}], "created_at": "2019-11-16T19:36:43.000Z", "text": "@ana_assuncao @profsosa13 O pai se suicidou em seguida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ana_assuncao", "id": "54582865"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409665593", "edit_history_tweet_ids": ["1195787766623289344"], "id": "1195787766623289344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195481900976091136"}], "created_at": "2019-11-16T19:36:34.000Z", "text": "Pobre , cuando keiko ysu gentuza empiecen a imponerte la agenda ,te habr\u00e1s dado cuenta en ese momento que era una suicida\ud83d\ude0a https://t.co/moXtFwFRAs", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6521, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "gentuza"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/moXtFwFRAs", "expanded_url": "https://twitter.com/rosangellabr/status/1195481900976091136", "display_url": "twitter.com/rosangellabr/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194178895", "edit_history_tweet_ids": ["1195787385734418432"], "id": "1195787385734418432", "created_at": "2019-11-16T19:35:04.000Z", "text": "\"Hi ha molta falta d'informaci\u00f3 en general, fins i tot en el sector sanitari manca de formaci\u00f3 espec\u00edfica en conducta su\u00efcida i en dol per su\u00efcidi\" \nhttps://t.co/CYZkk7pVUA", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/CYZkk7pVUA", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/societat/suicidar-germa-trobar-especie-buit_0_2345165638.html", "display_url": "arabalears.cat/societat/suici\u2026"}]}}, {"author_id": "108646060", "edit_history_tweet_ids": ["1195787286006263808"], "id": "1195787286006263808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:34:40.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093143717857370112", "edit_history_tweet_ids": ["1195787231010676736"], "id": "1195787231010676736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195782838781657088"}], "created_at": "2019-11-16T19:34:27.000Z", "text": "RT @GN_extended: Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1194031882826059778", "in_reply_to_user_id": "4834938676", "edit_history_tweet_ids": ["1195787230989684736"], "id": "1195787230989684736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195784853809246208"}], "created_at": "2019-11-16T19:34:27.000Z", "text": "@saccoxatto @Flopi_Jackson_ @Lafacha8 Si hacen monumento de el lo derribaremos como hicimos con el del Che Guevara en San Miguel...tenemos pendiente el de el maldito suicida Allende. https://t.co/pUzX3wG197", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6099, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "Lafacha8", "id": "1085905310416543744"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/pUzX3wG197", "expanded_url": "https://twitter.com/frentepyl/status/1195787230989684736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUzX3wG197", "media_key": "3_1195787218561982465"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839198086010454016", "edit_history_tweet_ids": ["1195787168670765062"], "id": "1195787168670765062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:34:12.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1536893412", "edit_history_tweet_ids": ["1195787117890297857"], "id": "1195787117890297857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:34:00.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907787882341048320", "edit_history_tweet_ids": ["1195787044217376768"], "id": "1195787044217376768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T19:33:42.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911564458941706242", "edit_history_tweet_ids": ["1195786945491808256"], "id": "1195786945491808256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:33:19.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104962164", "edit_history_tweet_ids": ["1195786895952949251"], "id": "1195786895952949251", "created_at": "2019-11-16T19:33:07.000Z", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/IpMs6NOHdn", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/IpMs6NOHdn", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3013485400", "edit_history_tweet_ids": ["1195786889514631173"], "id": "1195786889514631173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:33:05.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126215837680111619", "in_reply_to_user_id": "816012009225547776", "edit_history_tweet_ids": ["1195786870581583873"], "id": "1195786870581583873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195655501352181766"}], "created_at": "2019-11-16T19:33:01.000Z", "text": "@NekaneHarta @Cris_Hispana Pero el jurado adoctrinando de buenismo progre y suicida no ha visto en \u00e9l a un asesino sin escr\u00fapulos, sino a un chaval imprudente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Cris_Hispana", "id": "1142588683696164869"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919979420101873664", "edit_history_tweet_ids": ["1195786823336890369"], "id": "1195786823336890369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:32:49.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "587654562", "edit_history_tweet_ids": ["1195786790680088577"], "id": "1195786790680088577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289278022496256"}], "created_at": "2019-11-16T19:32:42.000Z", "text": "RT @desalambre: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "desalambre", "id": "1445873108"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898143425303859200", "edit_history_tweet_ids": ["1195786783595909120"], "id": "1195786783595909120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:32:40.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3901766194", "edit_history_tweet_ids": ["1195786686485221381"], "id": "1195786686485221381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:32:17.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308735730", "edit_history_tweet_ids": ["1195786649025875968"], "id": "1195786649025875968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195657765517062144"}], "created_at": "2019-11-16T19:32:08.000Z", "text": "Va a identificar a los terrouribistas,  las \u00e1guilas negras y los militares infiltrados? No creo, el pelele es brutazo pero no se suicida. https://t.co/BRLKonHCSn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/BRLKonHCSn", "expanded_url": "https://twitter.com/CMILANOTICIA/status/1195657765517062144", "display_url": "twitter.com/CMILANOTICIA/s\u2026"}]}}, {"author_id": "882404906191253506", "edit_history_tweet_ids": ["1195786472445685762"], "id": "1195786472445685762", "created_at": "2019-11-16T19:31:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 55, "tag": "cyaaldeagodin"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7364, "type": "Person", "normalized_text": "cyaaldeagodin"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/0d8ag8TeoK", "expanded_url": "https://twitter.com/minilogangirl/status/1195786472445685762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0d8ag8TeoK", "media_key": "3_1195786459556589573"}]}, "text": "Esto es como una carta suicida (jajajaj) #cyaaldeagodin https://t.co/0d8ag8TeoK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146676455", "edit_history_tweet_ids": ["1195786419014455297"], "id": "1195786419014455297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195745734932516877"}], "created_at": "2019-11-16T19:31:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}]}, "text": "RT @elnuevodiariord: Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "321471636", "edit_history_tweet_ids": ["1195786375251054592"], "id": "1195786375251054592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-16T19:31:03.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200251947", "edit_history_tweet_ids": ["1195786210666520581"], "id": "1195786210666520581", "created_at": "2019-11-16T19:30:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "AportesOSC"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "Salud San Miguel"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "AportesOSC"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wX8Jmgko9M", "expanded_url": "https://twitter.com/CemefInforma/status/1195786210666520581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wX8Jmgko9M", "media_key": "3_1195786207004954625"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wX8Jmgko9M", "expanded_url": "https://twitter.com/CemefInforma/status/1195786210666520581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wX8Jmgko9M", "media_key": "3_1195786207105601538"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wX8Jmgko9M", "expanded_url": "https://twitter.com/CemefInforma/status/1195786210666520581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wX8Jmgko9M", "media_key": "3_1195786206887460864"}]}, "text": "El Centro de Salud San Miguel, Atiende en tiempo y forma, e imparte informaci\u00f3n de prevenci\u00f3n de suicidio, acuden a centros de detenci\u00f3n, hospitales y donde se encuentre la persona en situaci\u00f3n de crisis suicida. #AportesOSC https://t.co/wX8Jmgko9M", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154437448", "edit_history_tweet_ids": ["1195786001093971969"], "id": "1195786001093971969", "created_at": "2019-11-16T19:29:33.000Z", "text": "Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/3B3oY8XbMi v\u00eda @listindiario", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3B3oY8XbMi", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "592091429", "edit_history_tweet_ids": ["1195785976108474370"], "id": "1195785976108474370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:29:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1352075947", "edit_history_tweet_ids": ["1195785879224307712"], "id": "1195785879224307712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:29:04.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "481627634", "edit_history_tweet_ids": ["1195785803751927808"], "id": "1195785803751927808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195750132018491393"}], "created_at": "2019-11-16T19:28:46.000Z", "text": "RT @ruidavid: Em Hong Kong, uma bala de borracha causa esc\u00e2ndalo, mas um homem regado e incendiado \u00e9 fumo.\nNa Bol\u00edvia, balas reais sobre ci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7036, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ruidavid", "id": "17601785"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57753477", "edit_history_tweet_ids": ["1195785732889157632"], "id": "1195785732889157632", "created_at": "2019-11-16T19:28:30.000Z", "text": "https://t.co/ykhSp3VGEL https://t.co/ykhSp3VGEL", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ykhSp3VGEL", "expanded_url": "https://coberturatvonline.com/matan-a-otra-mujer-el-homicida-se-suicida/", "display_url": "coberturatvonline.com/matan-a-otra-m\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/ykhSp3VGEL", "expanded_url": "https://coberturatvonline.com/matan-a-otra-mujer-el-homicida-se-suicida/", "display_url": "coberturatvonline.com/matan-a-otra-m\u2026"}]}}, {"author_id": "1146012849929621504", "edit_history_tweet_ids": ["1195785715579334656"], "id": "1195785715579334656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:28:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34935938", "edit_history_tweet_ids": ["1195785622264270848"], "id": "1195785622264270848", "created_at": "2019-11-16T19:28:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.3803, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/V9MtQp9rGz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJQkrq", "display_url": "dlvr.it/RJQkrq"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OGuuM0fJbI", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1195785622264270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGuuM0fJbI", "media_key": "3_1195785618267066368"}]}, "text": "Otro feminicidio: hombre mata mujer en Valverde y se suicida https://t.co/V9MtQp9rGz #NDigital https://t.co/OGuuM0fJbI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "376878762", "edit_history_tweet_ids": ["1195785572482240514"], "id": "1195785572482240514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:27:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2347105046", "edit_history_tweet_ids": ["1195785571697856513"], "id": "1195785571697856513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:27:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1476972132", "edit_history_tweet_ids": ["1195785552315985920"], "id": "1195785552315985920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:27:46.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832225740275974144", "edit_history_tweet_ids": ["1195785448842563585"], "id": "1195785448842563585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:27:22.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841684758207823872", "edit_history_tweet_ids": ["1195785381930815488"], "id": "1195785381930815488", "created_at": "2019-11-16T19:27:06.000Z", "text": "As pessoas s\u00f3 falam e se lembram de todo o mal q o Hitler fez mas esquecem se que Estalin matou mais do dobro de pessoas e instaurou um clima de terror bem pior doq Hitler \ud83e\udd2f", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Estalin"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1104348456108331015", "edit_history_tweet_ids": ["1195785337970319361"], "id": "1195785337970319361", "created_at": "2019-11-16T19:26:55.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina https://t.co/ZBvgQ9yXBK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZBvgQ9yXBK", "expanded_url": "https://twitter.com/citoutiagoiorc/status/1195772707431993347", "display_url": "twitter.com/citoutiagoiorc\u2026"}]}}, {"author_id": "1049016074153472000", "edit_history_tweet_ids": ["1195785256403685376"], "id": "1195785256403685376", "created_at": "2019-11-16T19:26:36.000Z", "text": "A Arlequina \u00e9 t\u00e3o paia em esquadr\u00e3o suicida, tomara que eles fa\u00e7am um filme bom dela", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "337575300", "edit_history_tweet_ids": ["1195785219841769472"], "id": "1195785219841769472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:26:27.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790189285114802177", "edit_history_tweet_ids": ["1195785191723278336"], "id": "1195785191723278336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:26:20.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233679075", "edit_history_tweet_ids": ["1195785131862233088"], "id": "1195785131862233088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:26:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2213727149", "edit_history_tweet_ids": ["1195785066980528128"], "id": "1195785066980528128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:25:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "585570170", "edit_history_tweet_ids": ["1195785048018083840"], "id": "1195785048018083840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "created_at": "2019-11-16T19:25:46.000Z", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933090210019028992", "edit_history_tweet_ids": ["1195784999406100482"], "id": "1195784999406100482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T19:25:35.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140818968", "edit_history_tweet_ids": ["1195784795890081792"], "id": "1195784795890081792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:24:46.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2198487872", "edit_history_tweet_ids": ["1195784746426605569"], "id": "1195784746426605569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:24:34.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1854768914", "edit_history_tweet_ids": ["1195784740701429761"], "id": "1195784740701429761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:24:33.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706235111839305728", "edit_history_tweet_ids": ["1195784738914615296"], "id": "1195784738914615296", "created_at": "2019-11-16T19:24:33.000Z", "text": "Gaylera menos a Lena pode ser uma homicida mas n\u00e3o suicida ela sabia que a supergay ia pegar ela da licen\u00e7a", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Gaylera"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.3903, "type": "Other", "normalized_text": "supergay"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105629842", "edit_history_tweet_ids": ["1195784664532869120"], "id": "1195784664532869120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T19:24:15.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3787396403", "edit_history_tweet_ids": ["1195784568240066562"], "id": "1195784568240066562", "created_at": "2019-11-16T19:23:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 167, "tag": "bitchreally"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4094, "type": "Organization", "normalized_text": "BALAS"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "bitchreally"}]}, "text": "Creo que la gente tiene cierto instinto suicida, como es posible que lo primero que hagan al escuchar BALAS sea asomar la cabeza \"a ver qu\u00e9 est\u00e1 pasando?\" #bitchreally?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305434426", "edit_history_tweet_ids": ["1195784436350115840"], "id": "1195784436350115840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:23:20.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302115559", "edit_history_tweet_ids": ["1195784312458817536"], "id": "1195784312458817536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:22:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946902708438650880", "edit_history_tweet_ids": ["1195784312395878401"], "id": "1195784312395878401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:22:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3077361509", "edit_history_tweet_ids": ["1195784247845494786"], "id": "1195784247845494786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:22:35.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1745719381", "edit_history_tweet_ids": ["1195784191734091776"], "id": "1195784191734091776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:22:22.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974658386", "edit_history_tweet_ids": ["1195783908094332928"], "id": "1195783908094332928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:21:14.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58316126", "edit_history_tweet_ids": ["1195783816415207426"], "id": "1195783816415207426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T19:20:53.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "374188374", "in_reply_to_user_id": "363231335", "edit_history_tweet_ids": ["1195783796215312384"], "id": "1195783796215312384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195768145572749314"}], "created_at": "2019-11-16T19:20:48.000Z", "text": "@valebriafrv Mi feed de Twitter es 1/3 sextwitteros, 1/3 gente suicida, 1/3 animalitos y repartidos en esos tercios, gente con quejas y hambre. T\u00fa sigue hablando de sex con gusto.\ud83d\ude18", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "sextwitteros"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "377317275", "edit_history_tweet_ids": ["1195783707753418753"], "id": "1195783707753418753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195782480277753858"}], "created_at": "2019-11-16T19:20:27.000Z", "text": "RT @benitaema: @presagiologo @andreschellew1 @Senado_Chile @senadornavarro @senadorquintana Otro posible gol de la izquierda.\nCon toda la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "benitaema", "id": "537546987"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "presagiologo", "id": "1041723170452119552"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "andreschellew1", "id": "798194510"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "senadorquintana", "id": "76683098"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1578713768", "edit_history_tweet_ids": ["1195783587343171584"], "id": "1195783587343171584", "created_at": "2019-11-16T19:19:58.000Z", "text": "Gracias por compartir, memes y luego algo SAD, luego algo feo, luego algo sexual, luego algo suicida. Exactamente as\u00ed anda mi mente los quiero mil ustedes si me entienden", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071806053371863046", "edit_history_tweet_ids": ["1195783497782353920"], "id": "1195783497782353920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:19:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3012618387", "edit_history_tweet_ids": ["1195783449619161094"], "id": "1195783449619161094", "created_at": "2019-11-16T19:19:25.000Z", "text": "da jicho, la gente est\u00e1 es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6016, "type": "Person", "normalized_text": "jicho"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "531467831", "in_reply_to_user_id": "1146848898973097984", "edit_history_tweet_ids": ["1195783431348768770"], "id": "1195783431348768770", "created_at": "2019-11-16T19:19:21.000Z", "text": "@PaoloGiardinie2 ma se uno \u00e8 depresso e leggi quello che scrivi tu e il tuo amico Salvini si suicida x favore basta", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PaoloGiardinie2", "id": "1146848898973097984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3091769284", "in_reply_to_user_id": "728620510754557952", "edit_history_tweet_ids": ["1195783427976581120"], "id": "1195783427976581120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195781910846484487"}], "created_at": "2019-11-16T19:19:20.000Z", "text": "@maschuloqueun8 @aurorab933 Israel est\u00e1 rodeado de enemigos. Ser\u00eda suicida no tener un ej\u00e9rcito armado y preparado.", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "aurorab933", "id": "974783574"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736227588490842112", "edit_history_tweet_ids": ["1195783295637676033"], "id": "1195783295637676033", "created_at": "2019-11-16T19:18:48.000Z", "text": "[16/11 16:17] perereca suicida: foi p\u00f3 de quanto?\n[16/11 16:17] perereca suicida: que tu usou\n[16/11 16:18] perereca suicida: amg\n[16/11 16:18] Ray\ud83c\udf15: de 1,50\ud83d\ude14\n[16/11 16:18] Ray\ud83c\udf15: acho que era farinha de trigo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009781446125465600", "edit_history_tweet_ids": ["1195783293540687872"], "id": "1195783293540687872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:18:48.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270009155", "edit_history_tweet_ids": ["1195783276532838403"], "id": "1195783276532838403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:18:44.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2616341622", "edit_history_tweet_ids": ["1195783268383244293"], "id": "1195783268383244293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:18:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75173331", "edit_history_tweet_ids": ["1195783214125715456"], "id": "1195783214125715456", "created_at": "2019-11-16T19:18:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 50, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 152, "end": 165, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/5yHLUxVFPV", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ajYIKWkZNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1195780150274744327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajYIKWkZNJ", "media_key": "3_1195780146529284107"}]}, "text": "Buscaba un padre? RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/5yHLUxVFPV #List\u00ednDiario https://t.co/ajYIKWkZNJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "601904991", "edit_history_tweet_ids": ["1195783167967481866"], "id": "1195783167967481866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:18:18.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1445229619", "edit_history_tweet_ids": ["1195783140498911232"], "id": "1195783140498911232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195781779027906562"}], "created_at": "2019-11-16T19:18:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 115, "end": 129, "tag": "TNFinDeSemana"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4781, "type": "Organization", "normalized_text": "NacionalesTN"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "TNFinDeSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Telenoticiasrd", "id": "54045693"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/KFXZAFsBcW", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/n\u2026"}]}, "text": "RT @Telenoticiasrd: #NacionalesTN I Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde https://t.co/KFXZAFsBcW #TNFinDeSemana", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1645736942", "edit_history_tweet_ids": ["1195783130868862976"], "id": "1195783130868862976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T19:18:09.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2949968591", "edit_history_tweet_ids": ["1195782980247134212"], "id": "1195782980247134212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195750355906256899"}], "created_at": "2019-11-16T19:17:33.000Z", "text": "RT @Petrypsique: La frase del pensamiento suicida es: \"Cuando yo no estoy, se acaba el problema\". Por esa raz\u00f3n est\u00e1 muy ligado al sentimie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Petrypsique", "id": "44598038"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900424790531612673", "edit_history_tweet_ids": ["1195782863871979527"], "id": "1195782863871979527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:17:05.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1195782838781657088"], "id": "1195782838781657088", "created_at": "2019-11-16T19:16:59.000Z", "text": "Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 62, "quote_count": 1}}, {"author_id": "856264374587097088", "edit_history_tweet_ids": ["1195782816149184512"], "id": "1195782816149184512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:16:54.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081181260444303360", "edit_history_tweet_ids": ["1195782787573469188"], "id": "1195782787573469188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:16:47.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3856056192", "edit_history_tweet_ids": ["1195782725569040385"], "id": "1195782725569040385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195729429181468672"}], "created_at": "2019-11-16T19:16:33.000Z", "text": "RT @acidwalkiria: @ramirez_juanma @rochaeta Esto es ROMANTIZAR LA MISERIA, frases pajeras solo para calmar la conciencia de no querer ver l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "acidwalkiria", "id": "3286763900"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ramirez_juanma", "id": "551185274"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "rochaeta", "id": "58970124"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915830785", "edit_history_tweet_ids": ["1195782599937069056"], "id": "1195782599937069056", "created_at": "2019-11-16T19:16:03.000Z", "text": "Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/m5O2aHaEgB a trav\u00e9s de @listindiario", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m5O2aHaEgB", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189504167561351169", "edit_history_tweet_ids": ["1195782526398337024"], "id": "1195782526398337024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:15:45.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115468707", "edit_history_tweet_ids": ["1195782523399356416"], "id": "1195782523399356416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:15:44.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95068375", "in_reply_to_user_id": "138018060", "edit_history_tweet_ids": ["1195782510380232705"], "id": "1195782510380232705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195781860003057665"}], "created_at": "2019-11-16T19:15:41.000Z", "text": "@ChavistaGanador Ese tipo es un suicida!  \n\nEsa es la gente que quema personas vivas!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChavistaGanador", "id": "138018060"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "537546987", "in_reply_to_user_id": "1041723170452119552", "edit_history_tweet_ids": ["1195782480277753858"], "id": "1195782480277753858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195738079782490112"}], "created_at": "2019-11-16T19:15:34.000Z", "text": "@presagiologo @andreschellew1 @Senado_Chile @senadornavarro @senadorquintana Otro posible gol de la izquierda.\nCon toda la adoctrinaci\u00f3n y manipulaci\u00f3n q han hecho en colegios y universidades, es obvio q bajar a 14 o 16 a\u00f1os la edad para votar les conviene.\nES  SUICIDA CEDER EN ESO !!!\n@GmoRamirez\n@jvanbiobio \n@Tono_Coloma \n@jbellolio\n@joseantoniokast", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "presagiologo", "id": "1041723170452119552"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "andreschellew1", "id": "798194510"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "senadorquintana", "id": "76683098"}, {"start": 287, "end": 298, "username": "GmoRamirez", "id": "17317080"}, {"start": 312, "end": 324, "username": "Tono_Coloma", "id": "485720647"}, {"start": 326, "end": 336, "username": "JBellolio", "id": "1357073143760879623"}, {"start": 337, "end": 353, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796051350673125377", "edit_history_tweet_ids": ["1195782361172107264"], "id": "1195782361172107264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:15:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099025214", "edit_history_tweet_ids": ["1195782305366859776"], "id": "1195782305366859776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:14:52.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006501028", "edit_history_tweet_ids": ["1195782265801981953"], "id": "1195782265801981953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:14:43.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1285099554", "edit_history_tweet_ids": ["1195782179126689792"], "id": "1195782179126689792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:14:22.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708904531", "edit_history_tweet_ids": ["1195782141080154113"], "id": "1195782141080154113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:14:13.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165743506427654150", "edit_history_tweet_ids": ["1195782130766364672"], "id": "1195782130766364672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:14:11.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767145832915304448", "edit_history_tweet_ids": ["1195782127226363906"], "id": "1195782127226363906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:14:10.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999682190874234880", "edit_history_tweet_ids": ["1195782090236792833"], "id": "1195782090236792833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:14:01.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050252742185357312", "edit_history_tweet_ids": ["1195782028068839424"], "id": "1195782028068839424", "created_at": "2019-11-16T19:13:46.000Z", "text": "O epis\u00f3dio 350 de Grey's \u00e9 INCR\u00cdVEL\n\nTantos personagens que a Mer salvou/quase matou hahaha\n\nMas porque ser\u00e1 que o que mais ecoou foi a Maggie e o Jackson quase terem se beijado (sendo que nem \u00e9 um casal/personagens que gosto)?\n\nFica a\u00ed a quest\u00e3", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "Mer"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Maggie"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4856855203", "in_reply_to_user_id": "4889984049", "edit_history_tweet_ids": ["1195781999983824898"], "id": "1195781999983824898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195780849519747075"}], "created_at": "2019-11-16T19:13:40.000Z", "text": "@VazquezLopez7 @Addo_MarcesUwu @NekoCha62171390 \u00bfPodr\u00edas con la personalidad suicida y depresiva de Greenland or Finland?", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Greenland"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Finland"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vazquezlopez7", "id": "961377984"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Addo_MarcesUwu", "id": "1153885962205835264"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "NekoCha62171390", "id": "1156388763876188160"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138045871", "edit_history_tweet_ids": ["1195781956799279105"], "id": "1195781956799279105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:13:29.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000832712779935749", "edit_history_tweet_ids": ["1195781891007356928"], "id": "1195781891007356928", "created_at": "2019-11-16T19:13:14.000Z", "text": "kkk olha que engra\u00e7ado, eu joguei a amizade no lixo porque ela me mentiu que se suicidou, se passou pela m\u00e3e dela, me deixou preocupada e agora a culpa \u00e9 minha? ai menina arranja maturidade viu? eu pelo menos n\u00e3o fico dizendo pra toda gente que estou no hospital pq me matei \ud83d\ude44", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177577998154960896", "edit_history_tweet_ids": ["1195781852231020544"], "id": "1195781852231020544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:13:04.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54045693", "edit_history_tweet_ids": ["1195781779027906562"], "id": "1195781779027906562", "created_at": "2019-11-16T19:12:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "TNFinDeSemana"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "NacionalesTN"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "TNFinDeSemana"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KFXZAFsBcW", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/n\u2026"}]}, "text": "#NacionalesTN I Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde https://t.co/KFXZAFsBcW #TNFinDeSemana", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1356712836", "edit_history_tweet_ids": ["1195781723725787136"], "id": "1195781723725787136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:12:34.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2755862747", "edit_history_tweet_ids": ["1195781656252178433"], "id": "1195781656252178433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:12:18.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933939098", "edit_history_tweet_ids": ["1195781652561174529"], "id": "1195781652561174529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:12:17.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154468620598153216", "edit_history_tweet_ids": ["1195781647637139457"], "id": "1195781647637139457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195781464392118273"}], "created_at": "2019-11-16T19:12:16.000Z", "text": "RT @CharlesHeadRN: @BlogDoPim Todo Aquele que sobe ao topo de um pr\u00e9dio e tem tend\u00eancia suicida , corre o risco de ceifar a sua pr\u00f3pria vid\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CharlesHeadRN", "id": "1154468620598153216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188764147", "edit_history_tweet_ids": ["1195781590900727813"], "id": "1195781590900727813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:12:02.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075491347010936833", "edit_history_tweet_ids": ["1195781516737097728"], "id": "1195781516737097728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:11:44.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154468620598153216", "in_reply_to_user_id": "52849416", "edit_history_tweet_ids": ["1195781464392118273"], "id": "1195781464392118273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195742885762752512"}], "created_at": "2019-11-16T19:11:32.000Z", "text": "@BlogDoPim Todo Aquele que sobe ao topo de um pr\u00e9dio e tem tend\u00eancia suicida , corre o risco de ceifar a sua pr\u00f3pria vida, lembre-se ,aquele que escolhe o suic\u00eddio, ao pular estar\u00e1 caminhando pra o fim. @BlogDoPim voc\u00ea \u00e9 o cara que morreu e ainda n\u00e3o sabe ,sua alma pede Socorro ,mas em v\u00e3o.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026143167496773632", "edit_history_tweet_ids": ["1195781435480854528"], "id": "1195781435480854528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:11:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987585732", "edit_history_tweet_ids": ["1195781297790210049"], "id": "1195781297790210049", "created_at": "2019-11-16T19:10:52.000Z", "text": "Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/SYt4uIrvIF via @listindiario", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SYt4uIrvIF", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/11/16/591809/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757609841699479552", "edit_history_tweet_ids": ["1195781294078210050"], "id": "1195781294078210050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T19:10:51.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145601933", "edit_history_tweet_ids": ["1195781267784118272"], "id": "1195781267784118272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195745734932516877"}], "created_at": "2019-11-16T19:10:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}]}, "text": "RT @elnuevodiariord: Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "484793544", "edit_history_tweet_ids": ["1195781217758650370"], "id": "1195781217758650370", "created_at": "2019-11-16T19:10:33.000Z", "text": "Vcs sabiam que meu bichano o Fofucho que estava com a gente h\u00e1 muitos anos sumiu?pode ser que algu\u00e9m matou. Se eu pegar gente dando veneno pros meus bichanos a cobra vai fumar \"bonitim\"!\ud83d\ude24", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359619136", "edit_history_tweet_ids": ["1195781204643106817"], "id": "1195781204643106817", "created_at": "2019-11-16T19:10:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "California"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nqlHFDaHUA", "expanded_url": "http://ow.ly/EGgA30pTJcG", "display_url": "ow.ly/EGgA30pTJcG"}]}, "text": "Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida por bullying en Santa Ana, #California, Estados Unidos #EEUU https://t.co/nqlHFDaHUA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4173804253", "edit_history_tweet_ids": ["1195781204315955200"], "id": "1195781204315955200", "created_at": "2019-11-16T19:10:30.000Z", "text": "Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en\u00a0Valverde https://t.co/5VgzcSm1a7 https://t.co/BBlBjF7Ksh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5VgzcSm1a7", "expanded_url": "http://dajabonenlineard.com/2019/11/16/un-hombre-de-56-anos-mata-a-su-pareja-de-21-y-luego-se-suicida-en-valverde/", "display_url": "dajabonenlineard.com/2019/11/16/un-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/BBlBjF7Ksh", "expanded_url": "https://twitter.com/williamestevez0/status/1195781204315955200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBlBjF7Ksh", "media_key": "3_1195781202491445248"}]}}, {"author_id": "126633125", "edit_history_tweet_ids": ["1195781122464133120"], "id": "1195781122464133120", "created_at": "2019-11-16T19:10:10.000Z", "text": "Um suicida \u00e9 um ego\u00edsta. O livro dos esp\u00edritos est\u00e1 muito certo quando diz isso.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "20d84b006b71afbf"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "628416077", "edit_history_tweet_ids": ["1195781093670166530"], "id": "1195781093670166530", "created_at": "2019-11-16T19:10:03.000Z", "text": "Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde https://t.co/pmy9UGFIRX", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/pmy9UGFIRX", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/11/un-nuevo-feminicidio-hombre-mata-su.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/11/un-nue\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147690186823938048", "edit_history_tweet_ids": ["1195781047675445248"], "id": "1195781047675445248", "created_at": "2019-11-16T19:09:52.000Z", "text": "~ Tan torpe como un suicida con cincuenta cicatrices ~ @MelendiOficial", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 70, "username": "MelendiOficial", "id": "213244929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089979796950519808", "edit_history_tweet_ids": ["1195780997226340352"], "id": "1195780997226340352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:09:40.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1290004693", "edit_history_tweet_ids": ["1195780936593481729"], "id": "1195780936593481729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T19:09:26.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368406619", "in_reply_to_user_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1195780928234295297"], "id": "1195780928234295297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195735398498078720"}], "created_at": "2019-11-16T19:09:24.000Z", "text": "@elcomercio_peru @JuanSheput @Luces_ECpe Se refieren al ladr\u00f3n malnacido y suicida que llevo al fondo del abismo econ\u00f3mico al pa\u00eds mientras lucraba y robaba todo lo que pod\u00eda junto con todo ladr\u00f3n aprista con cargo p\u00fablico? de ese patan quieren que lea su \"libro\" Son un asco de prensa, \u00bflo sab\u00edan no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856983608", "edit_history_tweet_ids": ["1195780915269689347"], "id": "1195780915269689347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:09:21.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929727530378067968", "edit_history_tweet_ids": ["1195780847774978053"], "id": "1195780847774978053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:09:05.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897136244651683840", "edit_history_tweet_ids": ["1195780806356197378"], "id": "1195780806356197378", "created_at": "2019-11-16T19:08:55.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida com mozi", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "mozi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "393525107", "edit_history_tweet_ids": ["1195780787859316738"], "id": "1195780787859316738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195780150274744327"}], "created_at": "2019-11-16T19:08:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}]}, "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195450324271685632", "edit_history_tweet_ids": ["1195780624214347776"], "id": "1195780624214347776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:08:11.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090007143925862400", "edit_history_tweet_ids": ["1195780545696993293"], "id": "1195780545696993293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:07:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113714569057316865", "edit_history_tweet_ids": ["1195780415451213830"], "id": "1195780415451213830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:07:22.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1408530516", "edit_history_tweet_ids": ["1195780412330692610"], "id": "1195780412330692610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:07:21.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867310434117984256", "edit_history_tweet_ids": ["1195780390704893952"], "id": "1195780390704893952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195725896902172672"}], "created_at": "2019-11-16T19:07:16.000Z", "text": "RT @JoseMiguel_1979: A mi juicio una medida suicida, si eres bueno en tu trabajo y mejor que t\u00fa compa\u00f1ero nunca te pagar\u00e1n lo que mereces,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseMiguel_1979", "id": "876121828586029056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2327746449", "edit_history_tweet_ids": ["1195780297079570433"], "id": "1195780297079570433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:06:54.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2454747437", "edit_history_tweet_ids": ["1195780295846514688"], "id": "1195780295846514688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:06:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89186031", "edit_history_tweet_ids": ["1195780053822513152"], "id": "1195780053822513152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:05:56.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185786874205483013", "edit_history_tweet_ids": ["1195780036198092806"], "id": "1195780036198092806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:05:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2761925836", "edit_history_tweet_ids": ["1195780028119863297"], "id": "1195780028119863297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:05:49.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792083466", "edit_history_tweet_ids": ["1195780023816531969"], "id": "1195780023816531969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:05:48.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003768085445267461", "edit_history_tweet_ids": ["1195779914932408323"], "id": "1195779914932408323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:05:22.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2502656779", "edit_history_tweet_ids": ["1195779800566304768"], "id": "1195779800566304768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:04:55.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328737646", "edit_history_tweet_ids": ["1195779783403159552"], "id": "1195779783403159552", "created_at": "2019-11-16T19:04:51.000Z", "text": "Si me canse de esperar, \nFue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida. \nSi me cans\u00e9 de olvidar, \nFue porque el olvido es la pastilla suicida. \nSi me cans\u00e9 de perdonar, \nFue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007698497800495105", "edit_history_tweet_ids": ["1195779545707819008"], "id": "1195779545707819008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:03:54.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199432240", "edit_history_tweet_ids": ["1195779435464712196"], "id": "1195779435464712196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:03:28.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "616343815", "edit_history_tweet_ids": ["1195779425268314114"], "id": "1195779425268314114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:03:26.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887525005", "edit_history_tweet_ids": ["1195779323124494343"], "id": "1195779323124494343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:03:01.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749075749492195328", "edit_history_tweet_ids": ["1195779315180421121"], "id": "1195779315180421121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195735513686147072"}], "created_at": "2019-11-16T19:02:59.000Z", "text": "E n\u00e3o mentiu n\u00e9, quando se tem protagonistas femininas \"aaa mas ningu\u00e9m pediu, desnecess\u00e1rio\" \nAnunciam novo homem aranha\n....\nAnunciam novo Batman\n....\nAnunciam reboot de esquadr\u00e3o suicida, filme lan\u00e7ando 3 anos atr\u00e1s \n.... https://t.co/Rc4MjftGhb", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Rc4MjftGhb", "expanded_url": "https://twitter.com/ETCanada/status/1195735513686147072", "display_url": "twitter.com/ETCanada/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301587746", "edit_history_tweet_ids": ["1195779115216965633"], "id": "1195779115216965633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:02:12.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727163904778985473", "edit_history_tweet_ids": ["1195779002029498369"], "id": "1195779002029498369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:01:45.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3043416977", "edit_history_tweet_ids": ["1195778825256235008"], "id": "1195778825256235008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:01:03.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108038650456166400", "edit_history_tweet_ids": ["1195778745178771462"], "id": "1195778745178771462", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195772430897352705"}], "created_at": "2019-11-16T19:00:44.000Z", "text": "Kkk\nO pobre suicida! https://t.co/AzSleC4CE6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/AzSleC4CE6", "expanded_url": "https://twitter.com/AldoNunes57/status/1195772430897352705", "display_url": "twitter.com/AldoNunes57/st\u2026"}]}}, {"author_id": "3420987148", "edit_history_tweet_ids": ["1195778722265260034"], "id": "1195778722265260034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:00:38.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861364892766490625", "edit_history_tweet_ids": ["1195778668439756801"], "id": "1195778668439756801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T19:00:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155805078231670785", "edit_history_tweet_ids": ["1195778571291242497"], "id": "1195778571291242497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195778142205546501"}], "created_at": "2019-11-16T19:00:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "goLOUD"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "goLOUD"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/irDd7hqK8x", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaellaxl/status/1195776723587149824", "display_url": "twitter.com/rafaellaxl/sta\u2026"}]}, "text": "RT @gadaisabella: GENTE, A LOUD J\u00c1 MATOU A PAIN E ISSO SE TORNOU TUDO PRA MIM.\n#goLOUD https://t.co/irDd7hqK8x", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183832250904956928", "edit_history_tweet_ids": ["1195778559874347008"], "id": "1195778559874347008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:59:59.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907326476101484544", "edit_history_tweet_ids": ["1195778487694573568"], "id": "1195778487694573568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:59:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032368360523288576", "edit_history_tweet_ids": ["1195778474788737026"], "id": "1195778474788737026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:59:39.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "460499728", "edit_history_tweet_ids": ["1195778451950768128"], "id": "1195778451950768128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:59:34.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065720608254767107", "edit_history_tweet_ids": ["1195778361639002113"], "id": "1195778361639002113", "created_at": "2019-11-16T18:59:12.000Z", "text": "garoto se suicida ap\u00f3s perder partida ganha", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908711303161708550", "edit_history_tweet_ids": ["1195778342680748033"], "id": "1195778342680748033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195774708492505096"}], "created_at": "2019-11-16T18:59:08.000Z", "text": "RT @G_Trevijano: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Qr8UHU6gg7", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "G_Trevijano", "id": "340589235"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Qr8UHU6gg7", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1frk0Y8jcMM6hLYwTTs36cYULzz8QNYhGjhtc16KBArAOvvl1B8WMexik#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139852209", "edit_history_tweet_ids": ["1195778235025575941"], "id": "1195778235025575941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:58:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1475209129", "edit_history_tweet_ids": ["1195778188871454720"], "id": "1195778188871454720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:58:31.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152299609378762753", "edit_history_tweet_ids": ["1195778142205546501"], "id": "1195778142205546501", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195776723587149824"}], "created_at": "2019-11-16T18:58:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "goLOUD"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "goLOUD"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/irDd7hqK8x", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaellaxl/status/1195776723587149824", "display_url": "twitter.com/rafaellaxl/sta\u2026"}]}, "text": "GENTE, A LOUD J\u00c1 MATOU A PAIN E ISSO SE TORNOU TUDO PRA MIM.\n#goLOUD https://t.co/irDd7hqK8x", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972209081611116544", "edit_history_tweet_ids": ["1195778090854682624"], "id": "1195778090854682624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:58:07.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226766546", "edit_history_tweet_ids": ["1195778088476516352"], "id": "1195778088476516352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:58:07.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "771545700324642816", "edit_history_tweet_ids": ["1195778088296165376"], "id": "1195778088296165376", "created_at": "2019-11-16T18:58:07.000Z", "text": "Que \u00f3timo que ele fez isso, agora eu posso mandar pra todo mundo e saber de tudo. Quis me diminuir, ent\u00e3o aguente, eu sou uma suicida, n\u00e3o tenho nada a perder. S\u00f3 n\u00e3o vou deixar que fa\u00e7a isso com outras pessoas. Pq um lixo desses n\u00e3o merece o sentimento de ningu\u00e9m!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "321119160", "edit_history_tweet_ids": ["1195778049280806917"], "id": "1195778049280806917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:57:58.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170214752460713984", "edit_history_tweet_ids": ["1195777999708262400"], "id": "1195777999708262400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:57:46.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879718016644263937", "edit_history_tweet_ids": ["1195777983904145408"], "id": "1195777983904145408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:57:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "392053664", "in_reply_to_user_id": "392053664", "edit_history_tweet_ids": ["1195777964253831170"], "id": "1195777964253831170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195777893303013377"}], "created_at": "2019-11-16T18:57:37.000Z", "text": "popcorn time pq se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "popcorn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "412635868", "edit_history_tweet_ids": ["1195777956980961281"], "id": "1195777956980961281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:57:36.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840897231758753793", "edit_history_tweet_ids": ["1195777949775155200"], "id": "1195777949775155200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:57:34.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708404204952485889", "edit_history_tweet_ids": ["1195777939427799041"], "id": "1195777939427799041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:57:31.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454466866", "edit_history_tweet_ids": ["1195777931508879362"], "id": "1195777931508879362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:57:30.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943465237415686145", "edit_history_tweet_ids": ["1195777919844540417"], "id": "1195777919844540417", "created_at": "2019-11-16T18:57:27.000Z", "text": "Porra , se tu se misturar com @FARIAPERICLES ,vai aumentar o n\u00famero bde suicida no Brasil ... https://t.co/IVwqtgDhyM", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IVwqtgDhyM", "expanded_url": "https://twitter.com/djtaazofc/status/1195119891398959105", "display_url": "twitter.com/djtaazofc/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952290557031862272", "edit_history_tweet_ids": ["1195777887498129409"], "id": "1195777887498129409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:57:19.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295928744", "edit_history_tweet_ids": ["1195777801535840256"], "id": "1195777801535840256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:56:59.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "471235904", "edit_history_tweet_ids": ["1195777780803407876"], "id": "1195777780803407876", "created_at": "2019-11-16T18:56:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 234, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Simone"}, {"start": 216, "end": 233, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoVIVA"}]}, "text": "Resumo do Cap: 81 \nque vai ao ar na pr\u00f3xima segunda \n18/11/2019\n\n\"Pipoca se recusa a acusar Cristiano na frente de Caio e Fernanda. Caio diz que s\u00f3 acredita se ouvir o pr\u00f3prio Cristiano confessar que matou Simone.\" #SelvaDePedraNoVIVA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1524619448", "edit_history_tweet_ids": ["1195777728563351553"], "id": "1195777728563351553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:56:41.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384507416", "edit_history_tweet_ids": ["1195777578113605634"], "id": "1195777578113605634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:56:05.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "379165619", "edit_history_tweet_ids": ["1195777556596842498"], "id": "1195777556596842498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:56:00.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046048824568016896", "edit_history_tweet_ids": ["1195777519955435525"], "id": "1195777519955435525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:55:51.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50082371", "edit_history_tweet_ids": ["1195777451156221958"], "id": "1195777451156221958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:55:35.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2453201582", "edit_history_tweet_ids": ["1195777449570779139"], "id": "1195777449570779139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:55:35.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1852916611", "edit_history_tweet_ids": ["1195777440519458816"], "id": "1195777440519458816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:55:32.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979721830356439041", "edit_history_tweet_ids": ["1195777333531217923"], "id": "1195777333531217923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:55:07.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915324304455290880", "edit_history_tweet_ids": ["1195777308495405056"], "id": "1195777308495405056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:55:01.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1195777270633259008"], "id": "1195777270633259008", "created_at": "2019-11-16T18:54:52.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Margot Robbie afirma que filme ser\u00e1 \u201cmuito\u00a0bom\u201d https://t.co/3DAf2NGVC6", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3DAf2NGVC6", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-margot-robbie-afirma-que-filme-sera-muito-bom/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226171288", "edit_history_tweet_ids": ["1195777224311476225"], "id": "1195777224311476225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:54:41.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143195621500817410", "edit_history_tweet_ids": ["1195777216753405953"], "id": "1195777216753405953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:54:39.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050884221085073409", "edit_history_tweet_ids": ["1195777192816447488"], "id": "1195777192816447488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "created_at": "2019-11-16T18:54:33.000Z", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132842161", "edit_history_tweet_ids": ["1195777179734421504"], "id": "1195777179734421504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:54:30.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "361599497", "edit_history_tweet_ids": ["1195777060490354690"], "id": "1195777060490354690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:54:02.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930214808066150401", "edit_history_tweet_ids": ["1195777032430522369"], "id": "1195777032430522369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:53:55.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4862028653", "edit_history_tweet_ids": ["1195776993004019717"], "id": "1195776993004019717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:53:46.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346135127", "edit_history_tweet_ids": ["1195776966630297605"], "id": "1195776966630297605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:53:39.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158046491", "edit_history_tweet_ids": ["1195776937555349506"], "id": "1195776937555349506", "created_at": "2019-11-16T18:53:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "news"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "feedly"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kyJENUWYhU", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-valverde-JC15351778", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}]}, "text": "Ella 21, \u00e9l 56! \"Hombre mata a su pareja y se suicida en Valverde\" https://t.co/kyJENUWYhU #news #feedly", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387862140", "edit_history_tweet_ids": ["1195776905456357376"], "id": "1195776905456357376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:53:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800070831774666752", "in_reply_to_user_id": "133972206", "edit_history_tweet_ids": ["1195776859251892224"], "id": "1195776859251892224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195765108972015618"}], "created_at": "2019-11-16T18:53:14.000Z", "text": "@penoakeo No. When did she use the Tope Suicida?\n\nI haven't messed with her move-set yet.\n\nShe has the suicide dive by default.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "penoakeo", "id": "133972206"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135341659", "edit_history_tweet_ids": ["1195776733665873920"], "id": "1195776733665873920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:52:44.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890829397607010304", "edit_history_tweet_ids": ["1195776705950081024"], "id": "1195776705950081024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:52:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855078387672633345", "edit_history_tweet_ids": ["1195776651751305227"], "id": "1195776651751305227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:52:24.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767333519634890752", "edit_history_tweet_ids": ["1195776591651102720"], "id": "1195776591651102720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:52:10.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1331035350", "edit_history_tweet_ids": ["1195776578481016833"], "id": "1195776578481016833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:52:07.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767905919699156993", "edit_history_tweet_ids": ["1195776496566198278"], "id": "1195776496566198278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:51:47.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4815798699", "edit_history_tweet_ids": ["1195776468502102016"], "id": "1195776468502102016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:51:41.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1353296796", "edit_history_tweet_ids": ["1195776467420033032"], "id": "1195776467420033032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:51:40.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2373569433", "edit_history_tweet_ids": ["1195776453771714561"], "id": "1195776453771714561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:51:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3080450357", "edit_history_tweet_ids": ["1195776452064632832"], "id": "1195776452064632832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:51:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155190500690993152", "edit_history_tweet_ids": ["1195776379377336320"], "id": "1195776379377336320", "created_at": "2019-11-16T18:51:19.000Z", "text": "Se sou suicida ou nao, nao importa oque importa e se eu me suicidar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17798571", "edit_history_tweet_ids": ["1195776362742722565"], "id": "1195776362742722565", "created_at": "2019-11-16T18:51:15.000Z", "text": "Bol\u00edva voltando a ser Bol\u00edvia! Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/HhyDkAs5UM via @CartaCampinas", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5018, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edva"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9054, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 161, "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/HhyDkAs5UM", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219945609", "edit_history_tweet_ids": ["1195776361987788806"], "id": "1195776361987788806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T18:51:15.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2201623465", "edit_history_tweet_ids": ["1195776320950689794"], "id": "1195776320950689794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:51:06.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102203442544689152", "edit_history_tweet_ids": ["1195776183708848130"], "id": "1195776183708848130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:50:33.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "289238220", "edit_history_tweet_ids": ["1195776089043406848"], "id": "1195776089043406848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:50:10.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2263627294", "edit_history_tweet_ids": ["1195776079413288960"], "id": "1195776079413288960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:50:08.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "307039387", "edit_history_tweet_ids": ["1195776003458646024"], "id": "1195776003458646024", "created_at": "2019-11-16T18:49:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "Ondamusic"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Atacames"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.3101, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9canicos"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.2543, "type": "Other", "normalized_text": "Ibarra"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/49rGOQpV8f", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000371993337/posts/2712908452064861/", "display_url": "facebook.com/10000037199333\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000371993337/posts/2712908452064861/"}]}, "text": "\ud83d\udcccGENERAMOS NOTICIA.\n\ud83d\udc49PILOTOS.\nA la llegada Pe\u00f1\u00f3n del Suicida((\ud83d\udd34)) Atacames #Ondamusic la plataforma Digital XII Rally de Regularidad Ibarra Atacames organizado por el Gremio de M\u00e9canicos y Afines de Ibarra,... https://t.co/49rGOQpV8f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338410106", "edit_history_tweet_ids": ["1195775692073586689"], "id": "1195775692073586689", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195756053574627329"}], "created_at": "2019-11-16T18:48:36.000Z", "text": "Pinta bien El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn. https://t.co/A0V174Eg1d", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/A0V174Eg1d", "expanded_url": "https://twitter.com/LordoLordor/status/1195756053574627329", "display_url": "twitter.com/LordoLordor/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228778368", "edit_history_tweet_ids": ["1195775639846035459"], "id": "1195775639846035459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:48:23.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167066231909879809", "edit_history_tweet_ids": ["1195775636746514432"], "id": "1195775636746514432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "created_at": "2019-11-16T18:48:22.000Z", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3234003655", "edit_history_tweet_ids": ["1195775619939938306"], "id": "1195775619939938306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:48:18.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2948672633", "edit_history_tweet_ids": ["1195775614814498816"], "id": "1195775614814498816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195687022180077573"}], "created_at": "2019-11-16T18:48:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "suolo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}]}, "text": "RT @wganapini: Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consuman\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318366025", "edit_history_tweet_ids": ["1195775613140910081"], "id": "1195775613140910081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T18:48:17.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319688244", "edit_history_tweet_ids": ["1195775462418464768"], "id": "1195775462418464768", "created_at": "2019-11-16T18:47:41.000Z", "text": "Somos una generaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109631661", "edit_history_tweet_ids": ["1195775136256987142"], "id": "1195775136256987142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:46:23.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3913256241", "edit_history_tweet_ids": ["1195775071282978817"], "id": "1195775071282978817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:46:08.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017191952863854592", "edit_history_tweet_ids": ["1195775070926516230"], "id": "1195775070926516230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "created_at": "2019-11-16T18:46:07.000Z", "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299525072", "edit_history_tweet_ids": ["1195774949031591936"], "id": "1195774949031591936", "created_at": "2019-11-16T18:45:38.000Z", "text": "Ogni volta che questa immagine passa per il nervo ottico qualche miliardo di neuroni si suicida. Fissatela per 3 minuti ebla corteccia cerebrale inizier\u00e0 a colarvi fuori dalle orecchie https://t.co/CoSeiiTz0U", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/CoSeiiTz0U", "expanded_url": "https://twitter.com/rinokkio/status/1195325071814021121", "display_url": "twitter.com/rinokkio/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "926750299557044225", "edit_history_tweet_ids": ["1195774854919798785"], "id": "1195774854919798785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:45:16.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957728919460990976", "in_reply_to_user_id": "1034917884189990913", "edit_history_tweet_ids": ["1195774804453974016"], "id": "1195774804453974016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195774614204485634"}], "created_at": "2019-11-16T18:45:04.000Z", "text": "@marthertz @Lfrre @ana_morgade @EZMartist Jajjaja suicida....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marthertz", "id": "1034917884189990913"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "Lfrre", "id": "468248216"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "ana_morgade", "id": "112211447"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "EZMartist", "id": "251604406"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340589235", "edit_history_tweet_ids": ["1195774708492505096"], "id": "1195774708492505096", "created_at": "2019-11-16T18:44:41.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Qr8UHU6gg7", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Qr8UHU6gg7", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1frk0Y8jcMM6hLYwTTs36cYULzz8QNYhGjhtc16KBArAOvvl1B8WMexik#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077214739846103041", "edit_history_tweet_ids": ["1195774604947709963"], "id": "1195774604947709963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:44:16.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2615261330", "edit_history_tweet_ids": ["1195774549289242624"], "id": "1195774549289242624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:44:03.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4756534821", "in_reply_to_user_id": "2388202201", "edit_history_tweet_ids": ["1195774200872603653"], "id": "1195774200872603653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195693274050289665"}], "created_at": "2019-11-16T18:42:40.000Z", "text": "@LosLatinosDicen Siempre he dicho que un suicida es un ego\u00edsta. Piensa solo en \u00e9l, y no en el da\u00f1o y vac\u00edo que va a causar a los dem\u00e1s cuando ya no est\u00e9.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LosLatinosDicen", "id": "2388202201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132364881460641792", "edit_history_tweet_ids": ["1195773898962407425"], "id": "1195773898962407425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:41:28.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175127734", "edit_history_tweet_ids": ["1195773538352934916"], "id": "1195773538352934916", "created_at": "2019-11-16T18:40:02.000Z", "text": "Hombre asesina a su pareja y luego se suicida https://t.co/56Z2VGQOuz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/56Z2VGQOuz", "expanded_url": "http://www.elpulmondelademocracia.com/nacionales1.aspx?codigo=73498", "display_url": "elpulmondelademocracia.com/nacionales1.as\u2026"}]}}, {"author_id": "771021637303013377", "edit_history_tweet_ids": ["1195773533852291072"], "id": "1195773533852291072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:40:01.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "492455176", "in_reply_to_user_id": "1100685417752473601", "edit_history_tweet_ids": ["1195773357549068288"], "id": "1195773357549068288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195289746303520768"}], "created_at": "2019-11-16T18:39:19.000Z", "text": "@angrypedales Eres un idiota, que co\u00f1o haces prado en medio del carril bici? Si quieres ser justiciero hazte madero. Tambien me he dado cuenta que eres un est\u00fapido suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "angrypedales", "id": "1100685417752473601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115234488592863232", "edit_history_tweet_ids": ["1195773212287754241"], "id": "1195773212287754241", "created_at": "2019-11-16T18:38:44.000Z", "text": "minha \nsina \ngana suicida \nmorte \ndivina \ndoce tangerina https://t.co/AhouAT3W3t", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AhouAT3W3t", "expanded_url": "https://twitter.com/citoutiagoiorc/status/1195772707431993347", "display_url": "twitter.com/citoutiagoiorc\u2026"}]}}, {"author_id": "915888790337724418", "edit_history_tweet_ids": ["1195773131996176385"], "id": "1195773131996176385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:38:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2512810447", "edit_history_tweet_ids": ["1195773126002524166"], "id": "1195773126002524166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:38:24.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293210998", "edit_history_tweet_ids": ["1195773121825005568"], "id": "1195773121825005568", "created_at": "2019-11-16T18:38:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 82, "end": 95, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.6889, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "text": "Pues... \"Escuadr\u00f3n Suicida\" me ha gustado m\u00e1s esta segunda vez.\n#Escuadr\u00f3nSuicida #SuicideSquad", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177580902756638721", "edit_history_tweet_ids": ["1195773018020159495"], "id": "1195773018020159495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:37:58.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915645355005530113", "edit_history_tweet_ids": ["1195773000492232704"], "id": "1195773000492232704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:37:54.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150118566135586816", "edit_history_tweet_ids": ["1195772556441202688"], "id": "1195772556441202688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "created_at": "2019-11-16T18:36:08.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183142324", "edit_history_tweet_ids": ["1195772386043482113"], "id": "1195772386043482113", "created_at": "2019-11-16T18:35:27.000Z", "text": "CdMx: Sujeto mata a su novia y luego se suicida al interior de un iglesia en la Alcald\u00eda Iztapalapa https://t.co/QeaKKWMLDK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.381, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QeaKKWMLDK", "expanded_url": "http://bit.ly/2po9bB4", "display_url": "bit.ly/2po9bB4"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857771840378425344", "edit_history_tweet_ids": ["1195772367173230597"], "id": "1195772367173230597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:35:23.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3827631443", "edit_history_tweet_ids": ["1195772363989823489"], "id": "1195772363989823489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "created_at": "2019-11-16T18:35:22.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157619089738752000", "in_reply_to_user_id": "968308931851423744", "edit_history_tweet_ids": ["1195772334692585472"], "id": "1195772334692585472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195716820906446848"}], "created_at": "2019-11-16T18:35:15.000Z", "text": "@oaquinteixeira Se procura so um pouquinho vai ver foi o fruta que matou Elisa Samudio, os 2 trabalhavam no mesmo ramo, e os 2 tentava se dar bem em cima de algu\u00e9m. Ligue os pontos.", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Samudio"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4497, "type": "Person", "normalized_text": "ramo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oaquinTeixeira", "id": "968308931851423744"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101247628", "in_reply_to_user_id": "893255594982989824", "edit_history_tweet_ids": ["1195772334323458049"], "id": "1195772334323458049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195768116166512642"}], "created_at": "2019-11-16T18:35:15.000Z", "text": "@CocolisoDelSur Interesante saber estos \"detalles\" en relacion con un personaje endiosado por los izquierdistas, causante de toda la debacle que llev\u00f3 a los militares al poder. Suicida y borracho adem\u00e1s.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CocolisoDelSur", "id": "893255594982989824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "636967681", "edit_history_tweet_ids": ["1195772158934470664"], "id": "1195772158934470664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:34:33.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "577625598", "edit_history_tweet_ids": ["1195772137723838464"], "id": "1195772137723838464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195766657806942208"}], "created_at": "2019-11-16T18:34:28.000Z", "text": "RT @TraficoExpreso: Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u00absuicida\u00bb. \n\nhttps://t.co/EGQQJetUAW", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TraficoExpreso", "id": "4890032300"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/EGQQJetUAW", "expanded_url": "https://traficoexpreso.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "traficoexpreso.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "577625598", "edit_history_tweet_ids": ["1195772128815136768"], "id": "1195772128815136768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195766562596249600"}], "created_at": "2019-11-16T18:34:26.000Z", "text": "RT @capiurtecho: Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u00absuicida\u00bb. \n\nhttps://t.co/0du7pcmDHg", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "capiurtecho", "id": "148189928"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0du7pcmDHg", "expanded_url": "https://traficoexpreso.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "traficoexpreso.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162568885570326529", "edit_history_tweet_ids": ["1195772098389651457"], "id": "1195772098389651457", "created_at": "2019-11-16T18:34:19.000Z", "text": "A falsidade das pessoa me rodeiam j\u00e1 me matou por dentro  :.. para com essa falsidade pela amor de Deus se n\u00e3o gosta de mim e s\u00f3 n\u00e3o falar comigo n\u00e3o precisa fingir ser minha amiga", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "771079305317257218", "edit_history_tweet_ids": ["1195771887365840896"], "id": "1195771887365840896", "created_at": "2019-11-16T18:33:28.000Z", "text": "Porque n\u00e3o se matou pra ele fazer outro filho ? https://t.co/bj17CStQPD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/bj17CStQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/luissimoes98_/status/1195410504778440705", "display_url": "twitter.com/luissimoes98_/\u2026"}]}}, {"author_id": "135614405", "edit_history_tweet_ids": ["1195771847205441536"], "id": "1195771847205441536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:33:19.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203320228", "edit_history_tweet_ids": ["1195771701872779264"], "id": "1195771701872779264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T18:32:44.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3353031713", "edit_history_tweet_ids": ["1195771591336050688"], "id": "1195771591336050688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:32:18.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1264956056", "edit_history_tweet_ids": ["1195771577595510784"], "id": "1195771577595510784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:32:15.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "532108726", "edit_history_tweet_ids": ["1195771437786845184"], "id": "1195771437786845184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:31:41.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313455696", "edit_history_tweet_ids": ["1195771393041932290"], "id": "1195771393041932290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T18:31:31.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122548930", "edit_history_tweet_ids": ["1195771303267119105"], "id": "1195771303267119105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:31:09.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "392309024", "edit_history_tweet_ids": ["1195771293016231942"], "id": "1195771293016231942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:31:07.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956912991244570624", "edit_history_tweet_ids": ["1195771247499632640"], "id": "1195771247499632640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:30:56.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2768125486", "edit_history_tweet_ids": ["1195771195435692032"], "id": "1195771195435692032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:30:44.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915294300476407809", "edit_history_tweet_ids": ["1195771164737622017"], "id": "1195771164737622017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:30:36.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67590814", "edit_history_tweet_ids": ["1195771160249749507"], "id": "1195771160249749507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:30:35.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "577211939", "edit_history_tweet_ids": ["1195771155237494787"], "id": "1195771155237494787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195769438185934850"}], "created_at": "2019-11-16T18:30:34.000Z", "text": "RT @cryptolobopt: Se vamos pela discuss\u00e3o est\u00fapida de quem matou mais ou matou de forma mais macabra, o comunismo ganha sempre de goleada.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cryptolobopt", "id": "16349463"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800570575", "edit_history_tweet_ids": ["1195771134832066561"], "id": "1195771134832066561", "created_at": "2019-11-16T18:30:29.000Z", "text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb https://t.co/nY83UqY3NR", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/nY83UqY3NR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886379292", "edit_history_tweet_ids": ["1195771121489997824"], "id": "1195771121489997824", "created_at": "2019-11-16T18:30:26.000Z", "text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb https://t.co/FKnObRnCt6", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/FKnObRnCt6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3157326572", "edit_history_tweet_ids": ["1195771108001103872"], "id": "1195771108001103872", "created_at": "2019-11-16T18:30:23.000Z", "text": "\u30c7\u30b9\u30c8\u30ed\u30a4\u30e4\u30fc\u8ffd\u5584\u8208\u884c\u3067\u9042\u306b\u906d\u9047\uff01SANADA\u306e\u3082\u3046\uff11\u4eba\u306e\u30e9\u30a4\u30d0\u30eb https://t.co/B7NCypT8ll", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "SANADA"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/B7NCypT8ll", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "401296724", "edit_history_tweet_ids": ["1195770930766733312"], "id": "1195770930766733312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:29:40.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "450041856", "edit_history_tweet_ids": ["1195770899955408896"], "id": "1195770899955408896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:29:33.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1692138674", "edit_history_tweet_ids": ["1195770894444052480"], "id": "1195770894444052480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:29:32.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2839047387", "edit_history_tweet_ids": ["1195770757936226307"], "id": "1195770757936226307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195761843949776896"}], "created_at": "2019-11-16T18:28:59.000Z", "text": "RT @Rollhando: @LordJimjr @elcomercio_peru Falt\u00f3 hacer un sondeo antes de sacar esas memorias. Creo que en mala \u00e9poca sale, nadie admira al\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031754894", "edit_history_tweet_ids": ["1195770755335774210"], "id": "1195770755335774210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:28:59.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3433311207", "edit_history_tweet_ids": ["1195770734368440321"], "id": "1195770734368440321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "created_at": "2019-11-16T18:28:54.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872050676", "edit_history_tweet_ids": ["1195770691552993281"], "id": "1195770691552993281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195756490696675329"}], "created_at": "2019-11-16T18:28:43.000Z", "text": "RT @josepeguero: Hombre asesina a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/2F0MLymM7N https://t.co/ESOribo21M", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "josepeguero", "id": "16199942"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/2F0MLymM7N", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/11/16/hombre-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ensegundos.do/2019/11/16/hom\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ESOribo21M", "expanded_url": "https://twitter.com/josepeguero/status/1195756490696675329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESOribo21M", "media_key": "3_1195756488679133185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100461823512506368", "edit_history_tweet_ids": ["1195770642920022017"], "id": "1195770642920022017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195444771067748353"}], "created_at": "2019-11-16T18:28:32.000Z", "text": "RT @meline_matou: le plus beau cadeau du monde se serait un pass pour aller \u00e0 une convention oth, mais r\u00e9ellement", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "meline_matou", "id": "3645727475"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144686045", "edit_history_tweet_ids": ["1195770625895350272"], "id": "1195770625895350272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "created_at": "2019-11-16T18:28:28.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "566915093", "edit_history_tweet_ids": ["1195770598657548290"], "id": "1195770598657548290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:28:21.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3188834998", "edit_history_tweet_ids": ["1195770558962655238"], "id": "1195770558962655238", "created_at": "2019-11-16T18:28:12.000Z", "text": "Lamentable....Hombre de casi 56 a\u00f1os mata su pareja de 21 y luego de suicida.\n\nHIGUERITO PE\u00d1UELA, VALVERDE, RD-, La ma\u00f1ana de este s\u00e1bado un hombre mat\u00f3 a su pareja sentimental y  luego se suicid\u00f3 de un disparo... https://t.co/ysAzp6T5vY", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ysAzp6T5vY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100009212636559/posts/2409716579345406/", "display_url": "facebook.com/10000921263655\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98499329", "edit_history_tweet_ids": ["1195770483914027015"], "id": "1195770483914027015", "created_at": "2019-11-16T18:27:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 113, "tag": "PreguntasQueNoMeDejanVivir"}]}, "text": "Que alguien me diga: Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? \ud83e\udd14 #PreguntasQueNoMeDejanVivir", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3380570111", "edit_history_tweet_ids": ["1195770446731460608"], "id": "1195770446731460608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:27:45.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141531017083330560", "edit_history_tweet_ids": ["1195770405711175681"], "id": "1195770405711175681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:27:35.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017216038268698624", "edit_history_tweet_ids": ["1195770261011910656"], "id": "1195770261011910656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "created_at": "2019-11-16T18:27:01.000Z", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059321075404816389", "edit_history_tweet_ids": ["1195770123547807745"], "id": "1195770123547807745", "created_at": "2019-11-16T18:26:28.000Z", "text": "deu um bglh no filme e eu gritei poha queria, m\u00e3e n\u00e3o se aguentou me deu um tap\u00e3o e se matou rindo KKKKK amo essa louca", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26525445", "edit_history_tweet_ids": ["1195770107366137857"], "id": "1195770107366137857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:26:24.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782040981361291264", "in_reply_to_user_id": "782040981361291264", "edit_history_tweet_ids": ["1195770038835466241"], "id": "1195770038835466241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195769985865408512"}], "created_at": "2019-11-16T18:26:08.000Z", "text": "Nossa ela se matou meu pai", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926469410700890113", "edit_history_tweet_ids": ["1195769997043392518"], "id": "1195769997043392518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:25:58.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482285145", "edit_history_tweet_ids": ["1195769829870985216"], "id": "1195769829870985216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "472108244136390656"}], "created_at": "2019-11-16T18:25:18.000Z", "text": "RT @ranoeldelbar: Gente que se suicida por miedo a morir", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ranoeldelbar", "id": "482285145"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077239800749572096", "edit_history_tweet_ids": ["1195769826175795204"], "id": "1195769826175795204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "created_at": "2019-11-16T18:25:17.000Z", "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083851289145106432", "edit_history_tweet_ids": ["1195769821134303233"], "id": "1195769821134303233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:25:16.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "471301622", "edit_history_tweet_ids": ["1195769787756011520"], "id": "1195769787756011520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T18:25:08.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092524822", "edit_history_tweet_ids": ["1195769771381444608"], "id": "1195769771381444608", "created_at": "2019-11-16T18:25:04.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida por bullying\nhttps://t.co/rnVVnALgaq https://t.co/KYg7wtsUCg", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/rnVVnALgaq", "expanded_url": "http://ow.ly/pGo230pTGBr", "display_url": "ow.ly/pGo230pTGBr"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/KYg7wtsUCg", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1195769771381444608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYg7wtsUCg", "media_key": "3_1195769769695297537"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938887438663147522", "edit_history_tweet_ids": ["1195769659833892865"], "id": "1195769659833892865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:24:37.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983208037", "edit_history_tweet_ids": ["1195769539868463104"], "id": "1195769539868463104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T18:24:09.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225522565", "edit_history_tweet_ids": ["1195769452807278592"], "id": "1195769452807278592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:23:48.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16349463", "edit_history_tweet_ids": ["1195769438185934850"], "id": "1195769438185934850", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195741445304602627"}], "created_at": "2019-11-16T18:23:45.000Z", "text": "Se vamos pela discuss\u00e3o est\u00fapida de quem matou mais ou matou de forma mais macabra, o comunismo ganha sempre de goleada. Negar isto, \u00e9 negar a hist\u00f3ria. https://t.co/Udk7Ow8hVM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Udk7Ow8hVM", "expanded_url": "https://twitter.com/PACabral/status/1195741445304602627", "display_url": "twitter.com/PACabral/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "3059417979", "edit_history_tweet_ids": ["1195769379146862593"], "id": "1195769379146862593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:23:30.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2707478743", "edit_history_tweet_ids": ["1195769376605163520"], "id": "1195769376605163520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:23:30.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4128727409", "edit_history_tweet_ids": ["1195769358905225217"], "id": "1195769358905225217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:23:26.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137435482", "in_reply_to_user_id": "137435482", "edit_history_tweet_ids": ["1195769280563949569"], "id": "1195769280563949569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195769277632188416"}], "created_at": "2019-11-16T18:23:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "Homero2019"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Edipo"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Edipo"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}]}, "text": "7. Edipo tambi\u00e9n es fallido. No mata a la esfinge con una espada, como era esperable, le gana con el pensamiento y la palabra. La esfinge se suicida por la adivinanza. Cuando Edipo tiene que enfrentarse a las pruebas del h\u00e9roe lo hace con las armas equivocadas: &gt;\n#Homero2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132207470", "edit_history_tweet_ids": ["1195769245218553857"], "id": "1195769245218553857", "created_at": "2019-11-16T18:22:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "ZDigital"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "Z101"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Noticias"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "Z Digital"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "ZDigital"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Z101"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ltK79BiMlw", "expanded_url": "https://z101digital.com/un-hombre-asesina-a-su-pareja-este-sabado-en-valverde-y-luego-se-suicida/", "display_url": "z101digital.com/un-hombre-ases\u2026"}]}, "text": "Un hombre asesina a su pareja este s\u00e1bado en Valverde y luego se suicida \n\nTodos los detalles en Z Digital.\n#ZDigital #Z101 #Noticias\n\nhttps://t.co/ltK79BiMlw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1670881076", "edit_history_tweet_ids": ["1195769207511801862"], "id": "1195769207511801862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:22:50.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2869668603", "edit_history_tweet_ids": ["1195769069305286656"], "id": "1195769069305286656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "created_at": "2019-11-16T18:22:17.000Z", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950572869351804928", "edit_history_tweet_ids": ["1195769004419354624"], "id": "1195769004419354624", "created_at": "2019-11-16T18:22:01.000Z", "text": "eh normal os adolescente te uns pensamento suicida mesmo ou eh meme", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917778463", "edit_history_tweet_ids": ["1195768968088313856"], "id": "1195768968088313856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:21:52.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044034429780414469", "in_reply_to_user_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1195768940485652480"], "id": "1195768940485652480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195696830106849281"}], "created_at": "2019-11-16T18:21:46.000Z", "text": "@zehdeabreu Se vc n\u00e3o se suicidou depois dessas fotos, pq quem votou em Ciro Gomes vai se suicidar, se Rodrigo Maia, segundo as vozes da sua cabe\u00e7a, for o vice de Ciro?\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/IedwRNDjdb", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768917224042497"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768922659868672"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768926539530241"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IedwRNDjdb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaMa96891309/status/1195768940485652480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IedwRNDjdb", "media_key": "3_1195768929861488641"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "07d9f493b3887000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811521387781357569", "edit_history_tweet_ids": ["1195768919929303040"], "id": "1195768919929303040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195202855784849409"}], "created_at": "2019-11-16T18:21:41.000Z", "text": "RT @TheAnderAlves: @Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178507682824773632", "in_reply_to_user_id": "1106341500600938497", "edit_history_tweet_ids": ["1195768851193122817"], "id": "1195768851193122817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195766935989997570"}], "created_at": "2019-11-16T18:21:25.000Z", "text": "@TinchoLang @Yair15736209 @NeroZeen @VersusEscritas @l_Riff_l Se suicida directamente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TinchoLang", "id": "1106341500600938497"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Yair15736209", "id": "1057431682293358592"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "VersusEscritas", "id": "1193146656759439360"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "l_Riff_l", "id": "917209359339356166"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306918513", "edit_history_tweet_ids": ["1195768565951008771"], "id": "1195768565951008771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T18:20:17.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945864874785148929", "edit_history_tweet_ids": ["1195768484988424192"], "id": "1195768484988424192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "created_at": "2019-11-16T18:19:57.000Z", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1691500260", "edit_history_tweet_ids": ["1195768482245304321"], "id": "1195768482245304321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:19:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1124406731000483842", "edit_history_tweet_ids": ["1195768383779856388"], "id": "1195768383779856388", "created_at": "2019-11-16T18:19:33.000Z", "text": "Que nervoso man\u00e9, Atena se enforcou com a coleira", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "Atena"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "625954692", "edit_history_tweet_ids": ["1195768063574065152"], "id": "1195768063574065152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:18:17.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26922026", "edit_history_tweet_ids": ["1195767990484160524"], "id": "1195767990484160524", "created_at": "2019-11-16T18:17:59.000Z", "text": "Yoselin Cerda, de 21 a\u00f1os de edad y oriunda de la comunidad de Batey Amina, recibi\u00f3 un disparo en la espalda de manos de Nilcio de Jes\u00fas Fortuna, de 56. https://t.co/hNazfiNiqA", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Yoselin Cerda"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Batey Amina"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Fortuna"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hNazfiNiqA", "expanded_url": "https://shar.es/a3W809", "display_url": "shar.es/a3W809"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}}, {"author_id": "817504271386210306", "in_reply_to_user_id": "349417723", "edit_history_tweet_ids": ["1195767929205350405"], "id": "1195767929205350405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195756561072893952"}], "created_at": "2019-11-16T18:17:45.000Z", "text": "@paularoseng @caroubaldessar Guria, EU SABIA AT\u00c9 O MINUTO E A FORMA QUE ELE MORRIA\nnao me ajudou em nada, o golpe matou ele e me matou junto \nFoi cruel e injusto demais, n\u00e3o tinha como se preparar pra aquilo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paularoseng", "id": "349417723"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811023866", "edit_history_tweet_ids": ["1195767808325554177"], "id": "1195767808325554177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T18:17:16.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906983533553516545", "edit_history_tweet_ids": ["1195767712435376128"], "id": "1195767712435376128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:16:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "476272801", "edit_history_tweet_ids": ["1195767690041970688"], "id": "1195767690041970688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195766562596249600"}], "created_at": "2019-11-16T18:16:48.000Z", "text": "RT @capiurtecho: Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u00absuicida\u00bb. \n\nhttps://t.co/0du7pcmDHg", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "capiurtecho", "id": "148189928"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0du7pcmDHg", "expanded_url": "https://traficoexpreso.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "traficoexpreso.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829758438553042946", "edit_history_tweet_ids": ["1195767689446379525"], "id": "1195767689446379525", "created_at": "2019-11-16T18:16:48.000Z", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985339254447525889", "edit_history_tweet_ids": ["1195767629417525253"], "id": "1195767629417525253", "created_at": "2019-11-16T18:16:33.000Z", "text": "dale pajeraso, te dejo tu novia y te haces el suicida \nsi supieras lo que es un problema de verdad te callarias un poco la boca", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854921963915096064", "edit_history_tweet_ids": ["1195767625663553538"], "id": "1195767625663553538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195742633685114882"}], "created_at": "2019-11-16T18:16:32.000Z", "text": "RT @DCristal23: El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Democratas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854921963915096064", "edit_history_tweet_ids": ["1195767570873376769"], "id": "1195767570873376769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:16:19.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011235353670377472", "edit_history_tweet_ids": ["1195767557145464832"], "id": "1195767557145464832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195762791170396160"}], "created_at": "2019-11-16T18:16:16.000Z", "text": "RT @EstevamReboucas: O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passagei\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "307039387", "edit_history_tweet_ids": ["1195767358889041920"], "id": "1195767358889041920", "created_at": "2019-11-16T18:15:29.000Z", "text": "XII Rally de Regularidad Ibarra -Atacames \nLlegada veh\u00edculos Pe\u00f1on Suicida https://t.co/HOWLCPvZKF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/HOWLCPvZKF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000371993337/posts/2712857908736582/", "display_url": "facebook.com/10000037199333\u2026"}]}}, {"author_id": "850009105641205760", "edit_history_tweet_ids": ["1195767315557756928"], "id": "1195767315557756928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "created_at": "2019-11-16T18:15:18.000Z", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497677122", "edit_history_tweet_ids": ["1195767271366504448"], "id": "1195767271366504448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:15:08.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3903393074", "edit_history_tweet_ids": ["1195767227439616000"], "id": "1195767227439616000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:14:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323733271", "edit_history_tweet_ids": ["1195767224998531073"], "id": "1195767224998531073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:14:57.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770604568468160512", "in_reply_to_user_id": "1073430373978333184", "edit_history_tweet_ids": ["1195766948866465793"], "id": "1195766948866465793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195765171932815361"}], "created_at": "2019-11-16T18:13:51.000Z", "text": "@LOUDgg Papo reto loud ta muito suicida mds", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LOUDgg", "id": "1073430373978333184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "417157224", "edit_history_tweet_ids": ["1195766905358950402"], "id": "1195766905358950402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "created_at": "2019-11-16T18:13:41.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874369809864982528", "in_reply_to_user_id": "271202508", "edit_history_tweet_ids": ["1195766873901559808"], "id": "1195766873901559808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195764922321375234"}], "created_at": "2019-11-16T18:13:33.000Z", "text": "@Kxrens Y Nirvana cuando andas en modo suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.932, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kxrens", "id": "869027994081296387"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896481234611785732", "edit_history_tweet_ids": ["1195766708302229504"], "id": "1195766708302229504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195725896902172672"}], "created_at": "2019-11-16T18:12:54.000Z", "text": "RT @JoseMiguel_1979: A mi juicio una medida suicida, si eres bueno en tu trabajo y mejor que t\u00fa compa\u00f1ero nunca te pagar\u00e1n lo que mereces,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseMiguel_1979", "id": "876121828586029056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3423964547", "edit_history_tweet_ids": ["1195766681190248449"], "id": "1195766681190248449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195648265439588352"}], "created_at": "2019-11-16T18:12:47.000Z", "text": "Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds que se SUICIDA...\npremiando a quienes la difaman !! https://t.co/xiMIIBoQ9a https://t.co/EQ9H0eA2ak", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/xiMIIBoQ9a", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernangonlez1/status/1195766681190248449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xiMIIBoQ9a", "media_key": "3_1195766656942977025"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/xiMIIBoQ9a", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernangonlez1/status/1195766681190248449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xiMIIBoQ9a", "media_key": "3_1195766669383262215"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/xiMIIBoQ9a", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernangonlez1/status/1195766681190248449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xiMIIBoQ9a", "media_key": "3_1195766678585520128"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EQ9H0eA2ak", "expanded_url": "https://twitter.com/beatrizbecerrab/status/1195648265439588352", "display_url": "twitter.com/beatrizbecerra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4890032300", "edit_history_tweet_ids": ["1195766657806942208"], "id": "1195766657806942208", "created_at": "2019-11-16T18:12:42.000Z", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u00absuicida\u00bb. \n\nhttps://t.co/EGQQJetUAW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EGQQJetUAW", "expanded_url": "https://traficoexpreso.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "traficoexpreso.com/2019/11/16/con\u2026"}]}}, {"author_id": "1045345561812054016", "edit_history_tweet_ids": ["1195766653616832512"], "id": "1195766653616832512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "created_at": "2019-11-16T18:12:41.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148189928", "edit_history_tweet_ids": ["1195766562596249600"], "id": "1195766562596249600", "created_at": "2019-11-16T18:12:19.000Z", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u00absuicida\u00bb. \n\nhttps://t.co/0du7pcmDHg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0du7pcmDHg", "expanded_url": "https://traficoexpreso.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "traficoexpreso.com/2019/11/16/con\u2026"}]}}, {"author_id": "142419219", "edit_history_tweet_ids": ["1195766466416717824"], "id": "1195766466416717824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "created_at": "2019-11-16T18:11:56.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184409902", "edit_history_tweet_ids": ["1195766355670261762"], "id": "1195766355670261762", "created_at": "2019-11-16T18:11:30.000Z", "text": "Cr\u00edtica: \u201c Batman:Yo soy Suicida\u201d Batman\u00b4s Four \u00bb https://t.co/9zwje84MRh https://t.co/j0s2yN9JN5", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9zwje84MRh", "expanded_url": "https://www.hellofriki.com/critica-batmanyo-soy-suicida-batmans-four/", "display_url": "hellofriki.com/critica-batman\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/j0s2yN9JN5", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorMYeste/status/1195766355670261762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j0s2yN9JN5", "media_key": "3_1195766354240049156"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2673680161", "edit_history_tweet_ids": ["1195766326758957057"], "id": "1195766326758957057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "created_at": "2019-11-16T18:11:23.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "the_steve_jobas", "name": "Joey and the Beanstalk", "id": "954895698079698944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 398, "tweet_count": 5875, "listed_count": 1}}, {"username": "Anadiogo191", "name": "Ana Diogo", "id": "1052285966323474432", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 355, "tweet_count": 9531, "listed_count": 0}}, {"username": "AlejoM73", "name": "AlejoM73", "id": "841991287494565888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 2019, "tweet_count": 14571, "listed_count": 1}}, {"username": "gabicerru", "name": "Gabriela Cerruti", "id": "38078904", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 297067, "following_count": 1532, "tweet_count": 78410, "listed_count": 1581}}, {"username": "_trevi", "name": "Trevi\u00f1o", "id": "153952865", "verified": false, "location": "En otra dimensi\u00f3n \ud83d\ude01\ud83d\ude43\ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 92, "tweet_count": 34068, "listed_count": 0}}, {"username": "TheWWll", "name": "World War II", "id": "722570979034144768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}}, {"username": "NotiVillaRiva", "name": "Noticias Villa Riva", "id": "102666136", "verified": false, "location": "Villa Riva, Prov. Duarte, R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 100, "tweet_count": 36313, "listed_count": 5}}, {"username": "anasol222", "name": "Karla Leon\u2764\ufe0f\ud83c\udf80", "id": "987053242180866049", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 154, "tweet_count": 21768, "listed_count": 0}}, {"username": "Mixlcanary", "name": "selina kyle da bahia \u2b50LULA 13", "id": "1168506167578025984", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 497, "tweet_count": 16684, "listed_count": 1}}, {"username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "verified": false, "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"username": "losaradiord", "name": "LOSA Radio", "id": "1157110319732482048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}}, {"username": "Carloscem71", "name": "Carlos Moreira", "id": "1103480903752392704", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2516, "tweet_count": 14906, "listed_count": 1}}, {"username": "EstevamReboucas", "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as", "id": "1006661818121670657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22419, "following_count": 10687, "tweet_count": 71681, "listed_count": 40}}, {"username": "zoteparo", "name": "ZoteParo\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "473746816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1344, "tweet_count": 47883, "listed_count": 6}}, {"username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161131, "listed_count": 2525}}, {"username": "CarlosSantD", "name": "CSD", "id": "186876725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 715, "tweet_count": 3265, "listed_count": 0}}, {"username": "ctxt_es", "name": "CTXT", "id": "2910853983", "verified": true, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}}, {"username": "MMayers11", "name": "Mr. Mayers", "id": "1082965130848190466", "verified": false, "location": "LPA", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 29999, "listed_count": 0}}, {"username": "misterabril", "name": "Ensalada de lechuga", "id": "2445884162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 359, "tweet_count": 4861, "listed_count": 1}}, {"username": "avelino_bego", "name": "Bego, Avelino.", "id": "736919312431210498", "verified": false, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2647, "tweet_count": 195512, "listed_count": 63}}, {"username": "miquelcasellas", "name": "Miquel Casellas", "id": "222827837", "verified": false, "location": "el vendrell", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 6511, "tweet_count": 101405, "listed_count": 61}}, {"username": "albertpedret", "name": "albertpedret \ud83c\udf97", "id": "234870076", "verified": false, "location": "Pa\u00efsos Catalans ", "public_metrics": {"followers_count": 10692, "following_count": 6186, "tweet_count": 5467, "listed_count": 106}}, {"username": "LGS1972", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud835\udd43\ud835\udd3e\ud835\udd4a\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "930848822749736960", "verified": false, "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 2119, "tweet_count": 85124, "listed_count": 0}}, {"username": "FullArte35mm", "name": "IG:Full Arte en 35mm", "id": "1381055623", "verified": false, "location": "Valencia - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1638, "tweet_count": 15596, "listed_count": 21}}, {"username": "BulnesUno", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "1169537827245371392", "verified": false, "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}}, {"username": "novasico", "name": "novasico \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u2696\ufe0f\ud83c\udfdb", "id": "175713647", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5501, "following_count": 4059, "tweet_count": 87806, "listed_count": 0}}, {"username": "pagadorMA", "name": "Maria Antonia.", "id": "510949725", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A (Barcelona) Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 749, "tweet_count": 89866, "listed_count": 1}}, {"username": "_okutabio", "name": "cuff it - energy - break my soul", "id": "1067760442481754112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 389, "tweet_count": 29782, "listed_count": 2}}, {"username": "Pilar_sinapsis", "name": "Serotonina\u2764\ufe0f", "id": "1092189913657815040", "verified": false, "location": "Idh\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 189, "tweet_count": 21305, "listed_count": 1}}, {"username": "aitanafergo", "name": "Aitana", "id": "1119190474525421568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"username": "TuraJuan", "name": "Juan Tura", "id": "1104009857433329664", "verified": false, "location": "OLOT Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2224, "tweet_count": 11017, "listed_count": 0}}, {"username": "YuriFerrari07", "name": "Yuri", "id": "1093294855525203968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 75, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}}, {"username": "mqzao", "name": "Gabriel\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "372966879", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 411, "tweet_count": 29519, "listed_count": 1}}, {"username": "Noticentro13rd", "name": "Noticentro13RD", "id": "763026335438692352", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 173, "tweet_count": 30783, "listed_count": 13}}, {"username": "PepePanini", "name": "Pepe Spain", "id": "30519312", "verified": false, "location": "Salamanca, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 0, "tweet_count": 17100, "listed_count": 5}}, {"username": "90gradosmx", "name": "Noventa Grados", "id": "359619136", "verified": false, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170618, "listed_count": 95}}, {"username": "TonyCiccolella", "name": "ACR", "id": "105762923", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1220, "tweet_count": 127044, "listed_count": 3}}, {"username": "jiuribe", "name": "Jos\u00e9 Ignacio Uribe", "id": "24433803", "verified": false, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 599, "tweet_count": 54559, "listed_count": 19}}, {"username": "Gabriel41327253", "name": "Gabriel", "id": "1155638978806210561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 26, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}}, {"username": "alferdez", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "149991703", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2259473, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}}, {"username": "kaiserwillii", "name": "Kaiser Wilhelm I", "id": "1088868117990817792", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 3936, "tweet_count": 67738, "listed_count": 2}}, {"username": "Carmen57414342", "name": "Carmen", "id": "918313442209083392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 61, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}}, {"username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026439, "following_count": 418, "tweet_count": 317744, "listed_count": 1426}}, {"username": "nelasilva", "name": "nela", "id": "73960235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 697, "tweet_count": 38930, "listed_count": 10}}, {"username": "ruidavid", "name": "rui david", "id": "17601785", "verified": false, "location": "Lisbon mostly", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2148, "tweet_count": 63758, "listed_count": 16}}, {"username": "JoanaAMorais", "name": "Joana Morais", "id": "6692952", "verified": false, "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 8033, "following_count": 4950, "tweet_count": 258324, "listed_count": 180}}, {"username": "YoRobertoA", "name": "Roberto Alfonso", "id": "1945020986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2083, "tweet_count": 17804, "listed_count": 2}}, {"username": "conradoh47", "name": "Conrado Hughes", "id": "69158881", "verified": true, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 60143, "following_count": 969, "tweet_count": 41106, "listed_count": 116}}, {"username": "amsalas33", "name": "ALFREDO M. SALAS", "id": "2304914257", "verified": false, "location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 258, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}}, {"username": "CristhianRS", "name": "Cristhian Rojas S", "id": "41431080", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 27290, "following_count": 2449, "tweet_count": 280673, "listed_count": 136}}, {"username": "Pamela_RuizT", "name": "Pamela A. Ruiz Torrealba", "id": "2265167754", "verified": false, "location": "Arica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 207, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"username": "freemago2019", "name": "mago - La R\u00e9sistance", "id": "3153788362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 6157, "tweet_count": 39560, "listed_count": 3}}, {"username": "Rubenmaldini", "name": "Rub\u00e9n Orenes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "291861871", "verified": false, "location": "Alcantarilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 182, "tweet_count": 26260, "listed_count": 2}}, {"username": "ngelesMartn1", "name": "\u00c1ngeles Mart\u00edn", "id": "1029675237758169088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 710, "tweet_count": 43154, "listed_count": 0}}, {"username": "sukitz14", "name": "Me \u26cf", "id": "2759572330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 600, "tweet_count": 80614, "listed_count": 10}}, {"username": "rpmix", "name": "Rpmix", "id": "64858658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 595, "tweet_count": 249234, "listed_count": 0}}, {"username": "AkelRegina", "name": "Regina Akel\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2528719412", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8452, "following_count": 8054, "tweet_count": 202803, "listed_count": 20}}, {"username": "HappyHotelCEO", "name": "\u27bc C\u029c\u1d00\u0280\u029f\u026a\u1d07", "id": "827696773871390720", "verified": false, "location": "\ud835\udc47\ud835\ude29\ud835\udc52 \ud835\udc3b\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc5d\ud835\udc66 \ud835\udc3b\ud835\udc5c\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc59 ", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 123, "tweet_count": 2471, "listed_count": 4}}, {"username": "ActualBerta", "name": "Roberta", "id": "3319323339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1034, "tweet_count": 48146, "listed_count": 0}}, {"username": "ecarrasc_toto", "name": "Edesio Carrasco", "id": "293239095", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 3342, "tweet_count": 4592, "listed_count": 5}}, {"username": "jeriksm", "name": "ErIk", "id": "41840451", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 296, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}}, {"username": "josepimentelali", "name": "Jose Pimentel", "id": "885418945", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 3453, "tweet_count": 47518, "listed_count": 19}}, {"username": "Acesseronaldo", "name": "Ronaldo Palmeirense \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc3d \ud83d\ude24\ud83d\udca8 \ud83e\udd13", "id": "860619454308388869", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 565, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}}, {"username": "Vessoni", "name": "Vessoni", "id": "36359552", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 214299, "following_count": 2442, "tweet_count": 128283, "listed_count": 632}}, {"username": "kyorsky", "name": "Kyorsky", "id": "3078572246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1389, "tweet_count": 147249, "listed_count": 0}}, {"username": "JDTA21", "name": "Jos\u00e9 Domingo Torres", "id": "152448187", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 2280, "tweet_count": 154883, "listed_count": 28}}, {"username": "Pilar86658532", "name": "Pilar", "id": "1117438229802823680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1140, "tweet_count": 8715, "listed_count": 1}}, {"username": "stalincruz01", "name": "Stalin Cruz", "id": "467949357", "verified": false, "location": "Santo Domingo D.N., Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1036, "tweet_count": 118799, "listed_count": 11}}, {"username": "elnuevodiariord", "name": "El Nuevo Diario", "id": "87690452", "verified": true, "location": "Av. Francia No. 41", "public_metrics": {"followers_count": 432754, "following_count": 6888, "tweet_count": 418071, "listed_count": 885}}, {"username": "MaryJan10399496", "name": "Mary Jany", "id": "1165987190373064706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 25, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}}, {"username": "P3quenaMenina", "name": "\u2206\u2022AnjoSemAsas\u2022\u2206", "id": "4529356126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 376, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}}, {"username": "Car_Se_Me", "name": "Carmen #NoMeCreoNada", "id": "1081588392553517057", "verified": false, "location": "Empieza por M y acaba por D", "public_metrics": {"followers_count": 6034, "following_count": 5672, "tweet_count": 56146, "listed_count": 3}}, {"username": "Diegowl", "name": "Diego Greg\u00f3rio", "id": "38210288", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1381, "tweet_count": 59910, "listed_count": 16}}, {"username": "GNGeekNation", "name": "GN", "id": "884185909368901633", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}}, {"username": "Despetechno", "name": "Despetechno", "id": "938746958449184768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 49, "tweet_count": 38118, "listed_count": 0}}, {"username": "EsenciaSelect", "name": "Select Esencia\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc27\ud83d\udc9a SI MD Anti2030", "id": "1160711365763448832", "verified": false, "location": "Greenland, NH", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 3731, "tweet_count": 20749, "listed_count": 2}}, {"username": "JavierP38202471", "name": "Pasi\u00f3n por Espa\u00f1a", "id": "919657007552061440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1748, "tweet_count": 21459, "listed_count": 2}}, {"username": "FranZafraPires", "name": "Francisco M. Zafra", "id": "1058743077156851714", "verified": false, "location": "Planeta Tierra.", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1671, "tweet_count": 29679, "listed_count": 0}}, {"username": "Silva8William", "name": "William", "id": "1189648710", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 51, "tweet_count": 78233, "listed_count": 0}}, {"username": "FMouraBrasil", "name": "Felipe Moura Brasil", "id": "52849416", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1506994, "following_count": 4385, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1819}}, {"username": "Trolako1", "name": "atronador\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u274c", "id": "1071889663240138753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1866, "tweet_count": 40433, "listed_count": 2}}, {"username": "Lidiagalvao1112", "name": " Lidia", "id": "2424402333", "verified": false, "location": "Fortaleza ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 617, "tweet_count": 18687, "listed_count": 1}}, {"username": "teresa_tdmerlo", "name": "TDM", "id": "868556524171522051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1692, "tweet_count": 92014, "listed_count": 2}}, {"username": "Libertaria120", "name": "Ana", "id": "2984190263", "verified": false, "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 161, "tweet_count": 386676, "listed_count": 13}}, {"username": "BRE_redes", "name": "Bienvenido Refugiado", "id": "3535194023", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}}, {"username": "Rufo771", "name": "Rufo77", "id": "1103040458681470976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 177, "tweet_count": 64138, "listed_count": 0}}, {"username": "_Yoshida_69", "name": "TakashiYoshida", "id": "3397675637", "verified": false, "location": "\ud835\udc46\ud835\udc62\ud835\udc5b", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 104, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseRam25478342", "name": "Jose Ramon", "id": "4118249955", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2599, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}}, {"username": "houseweeknd", "name": "honey", "id": "708078283104116736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 130, "tweet_count": 42877, "listed_count": 7}}, {"username": "EnmaVuelta", "name": "ENMA DE VUELTA", "id": "1133809878953267200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1381, "tweet_count": 25983, "listed_count": 0}}, {"username": "protectIuna", "name": "\ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc1 \u15e2", "id": "1054105045157974018", "verified": false, "location": "Svartalfheim", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 883, "tweet_count": 6361, "listed_count": 1}}, {"username": "pralucas", "name": "baby dolphin \ud83d\udc2c", "id": "53562517", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis/SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 583, "tweet_count": 22073, "listed_count": 1}}, {"username": "CHIEF_FVST", "name": "FV$T", "id": "1046515756056408064", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, $UL$IDE", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 56, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}}, {"username": "tamburi_luca", "name": "Luca Tamburi", "id": "3959687199", "verified": false, "location": "Perugia, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 475, "tweet_count": 5965, "listed_count": 26}}, {"username": "wganapini", "name": "Walter Ganapini", "id": "393494421", "verified": false, "location": "Punti di vista solo personali ", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 200, "tweet_count": 58208, "listed_count": 142}}, {"username": "mosquitimazul", "name": "Filipe Arlindo", "id": "64244901", "verified": false, "location": "C superior, bloco 316,Mineir\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 701, "tweet_count": 205982, "listed_count": 12}}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340920, "following_count": 61, "tweet_count": 746815, "listed_count": 19155}}, {"username": "Chupitox1", "name": "Chupitox \ud83c\udf79\ud83c\udf78pienxax en verdex. \ud83e\udd11 \ud83d\udcb8", "id": "1127527570583490560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 3628, "tweet_count": 146539, "listed_count": 2}}, {"username": "JL_CM84", "name": "JLCortijo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udfe9", "id": "1139913162", "verified": false, "location": "M\u00e1s a la derecha que Trump", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1107, "tweet_count": 74726, "listed_count": 33}}, {"username": "stefyvox", "name": "stefyvox", "id": "42374529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 111, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}}, {"username": "oxenaira", "name": "pantanosa", "id": "3091542695", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1078, "tweet_count": 7530, "listed_count": 2}}, {"username": "lyn_arte", "name": "lyn", "id": "822779741031854081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 2616, "tweet_count": 25124, "listed_count": 7}}, {"username": "bendecido12", "name": "Joel Henr\u00edquez", "id": "67628621", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 625, "tweet_count": 31369, "listed_count": 7}}, {"username": "profsosa13", "name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "107329307", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29266, "following_count": 27167, "tweet_count": 199943, "listed_count": 65}}, {"username": "_Nyxh_", "name": "\ud80c\udc80 .Nyxh. \ud80c\udc80", "id": "182477290", "verified": false, "location": "Ciudad Inm\u00f3vil / Gyn", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 751, "tweet_count": 2740, "listed_count": 4}}, {"username": "hernandossantos", "name": "Hern\u00e1n Dos Santos", "id": "171614337", "verified": false, "location": "Montevideo - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1369, "tweet_count": 25259, "listed_count": 3}}, {"username": "EsNoAculturado", "name": "No Soy Un Aculturado", "id": "154422084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6382, "following_count": 2270, "tweet_count": 49891, "listed_count": 19}}, {"username": "leonlpgc", "name": "Le\u00f3n", "id": "544141117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 442, "tweet_count": 57063, "listed_count": 3}}, {"username": "alfahispania70", "name": "A\u029f\u0493\u1d00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1258147050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10732, "following_count": 7246, "tweet_count": 38788, "listed_count": 34}}, {"username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033", "verified": false, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}}, {"username": "pezquenita", "name": "Pilar", "id": "128859280", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba. Andaluc\u00eda. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 106, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}}, {"username": "Yo_Fugitiva", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "id": "716716547004370947", "verified": false, "location": "En el viento. ", "public_metrics": {"followers_count": 96828, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}}, {"username": "eFCBayernBR_", "name": "FC Bayern Brasileiro 10x\ud83c\udfc6", "id": "1154921193075609600", "verified": false, "location": "S\u00e4bener Stra\u00dfe, M\u00fcnchen", "public_metrics": {"followers_count": 8156, "following_count": 494, "tweet_count": 37798, "listed_count": 30}}, {"username": "manuelgomez60", "name": "manuel gomez", "id": "324241202", "verified": false, "location": "aqui en cadiz", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 372, "tweet_count": 3875, "listed_count": 2}}, {"username": "ladiaria", "name": "la diaria", "id": "103296066", "verified": true, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 395982, "following_count": 344, "tweet_count": 137088, "listed_count": 993}}, {"username": "ANTONIOEZQUERRA", "name": "ANTONIO EZQUERRA", "id": "2380103418", "verified": false, "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1896, "tweet_count": 69531, "listed_count": 0}}, {"username": "Camilo06726839", "name": "Camilo", "id": "1116424016103968769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2860, "tweet_count": 152051, "listed_count": 4}}, {"username": "SylviaEyzaguirr", "name": "Sylvia Eyzaguirre", "id": "2578794968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29219, "following_count": 707, "tweet_count": 9240, "listed_count": 91}}, {"username": "P0klem", "name": "pok", "id": "759084776141819904", "verified": false, "location": "Avar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 609, "tweet_count": 30613, "listed_count": 1}}, {"username": "RMadness22", "name": "RubiksMadness22", "id": "1166112859438235649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 462, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}}, {"username": "MinSpfc", "name": "Y\u00e1", "id": "2570034797", "verified": false, "location": "No meio da Multid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 366, "tweet_count": 79953, "listed_count": 5}}, {"username": "gersonguelmann", "name": "Gerson Guelmann zs", "id": "19340421", "verified": false, "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 1905, "tweet_count": 42049, "listed_count": 13}}, {"username": "xatriaxoutlook1", "name": "V.E.R.D.E\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "989259918539739136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 956, "tweet_count": 11031, "listed_count": 0}}, {"username": "fatima_mirandab", "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3183182746", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 3825, "tweet_count": 103065, "listed_count": 2}}, {"username": "Chichiita1", "name": "Chichiita \ud83d\udc31 soy del 41%\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "1060530309605810177", "verified": false, "location": "Ciudad Madero", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2088, "tweet_count": 39449, "listed_count": 0}}, {"username": "Pajara_12", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "id": "2931174211", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}}, {"username": "MarisaArellano", "name": "Marisa Arellano", "id": "145353759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 285, "tweet_count": 11121, "listed_count": 3}}, {"username": "saludmentalafes", "name": "AFES Salud Mental", "id": "199408931", "verified": false, "location": "Tenerife - Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 2269, "tweet_count": 20605, "listed_count": 117}}, {"username": "ackerzoldy", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u22ac", "id": "953781143664578563", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1003, "tweet_count": 19391, "listed_count": 0}}, {"username": "educaficcion", "name": "andr\u00e9s villanueva", "id": "176358701", "verified": false, "location": "C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 766, "tweet_count": 11852, "listed_count": 19}}, {"username": "TerryWolles", "name": "Daniel Chueca", "id": "279111029", "verified": false, "location": "La Florida, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 3261, "tweet_count": 45391, "listed_count": 5}}, {"username": "moshe58772789", "name": "moshe", "id": "1111627682054356994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 52, "tweet_count": 5863, "listed_count": 0}}, {"username": "EnriqueCTom", "name": "EnriqueCT", "id": "1130471748", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 340, "tweet_count": 127433, "listed_count": 6}}, {"username": "FuensantaLM", "name": "Fuensanta L\u00f3pez", "id": "602687573", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 36734, "following_count": 37475, "tweet_count": 261488, "listed_count": 194}}, {"username": "Trutu9", "name": "Olalla", "id": "1069256421211029506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 502, "tweet_count": 12500, "listed_count": 0}}, {"username": "ManuLasarteOK", "name": "Manu", "id": "405939478", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1802, "tweet_count": 4475, "listed_count": 1}}, {"username": "mgborrajo", "name": "GabitoB \ud83d\udc31 #41%", "id": "2731665039", "verified": false, "location": "Bragado, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1739, "tweet_count": 3798, "listed_count": 0}}, {"username": "Zupay_01", "name": "\ud835\ude55\ud835\ude6a\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude6e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2122", "id": "229254195", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18682, "following_count": 17966, "tweet_count": 97333, "listed_count": 6}}, {"username": "Gemarca", "name": "Marsia", "id": "87771257", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 72, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}}, {"username": "ListinDiario", "name": "LISTINDIARIO", "id": "19236297", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1336018, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}}, {"username": "Ponnio138", "name": "\u00d1", "id": "278815416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 560, "tweet_count": 47666, "listed_count": 5}}, {"username": "Cescobarsarti", "name": "Carolina_Sarti", "id": "618291244", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}}, {"username": "arcovi1", "name": "Arcovi", "id": "421092818", "verified": false, "location": "Barbanza-Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2267, "tweet_count": 143169, "listed_count": 6}}, {"username": "joselfernandez", "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "id": "59440386", "verified": false, "location": "Mao, Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 543, "tweet_count": 49157, "listed_count": 14}}, {"username": "rfmtnez", "name": "ramon fdez", "id": "276646666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 437, "tweet_count": 22206, "listed_count": 0}}, {"username": "juzokinha", "name": "rainha do reino cannabico", "id": "3038390056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 66, "tweet_count": 80444, "listed_count": 0}}, {"username": "leotrinds", "name": "leo", "id": "745415821028057089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 118, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}}, {"username": "AntonioPrieto18", "name": "Antuan", "id": "536184321", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 36, "tweet_count": 18855, "listed_count": 2}}, {"username": "Juls555", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udcb7\ud835\udcb6\ud83d\ude4f\ud83d\ude07\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "64339259", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica del Cibao, DR, USA ", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 2980, "tweet_count": 114943, "listed_count": 6}}, {"username": "pablo40y6", "name": "Pablo Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "1493979625", "verified": false, "location": "Gutemburgo, Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 451, "tweet_count": 3182, "listed_count": 1}}, {"username": "Grillomoscon", "name": "Grillo Moscon", "id": "1130036158354853888", "verified": false, "location": "El Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 774, "tweet_count": 15582, "listed_count": 0}}, {"username": "clairopoesy", "name": "a", "id": "1058995405428531200", "verified": false, "location": "any gabrielly. ", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1050, "tweet_count": 32491, "listed_count": 0}}, {"username": "B3ttyS1g", "name": "B3ttY Sig", "id": "1027865996", "verified": false, "location": "Cosmopolita", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 53, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}}, {"username": "Luis90292529", "name": "Luis", "id": "1182747394246660097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 513, "tweet_count": 23905, "listed_count": 1}}, {"username": "rodaparicio_", "name": "Rod Aparicio \ud83d\udea2", "id": "930538296", "verified": false, "location": "Frankfurt", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2210, "tweet_count": 23037, "listed_count": 14}}, {"username": "_LucasMendez", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98", "id": "2811196526", "verified": false, "location": "9deJulio\ud83d\udccd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 934, "tweet_count": 25617, "listed_count": 0}}, {"username": "lavidasegun_lu", "name": "Lupe", "id": "3452460077", "verified": false, "location": "mala victima", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1410, "tweet_count": 20812, "listed_count": 1}}, {"username": "Chantel84898163", "name": "\u2765\u2615 \u30b7\u30e3\u30f3\u30c6\u30eb \u2765\u2615(inactiva)", "id": "1190326019099693058", "verified": false, "location": "BA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 654, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}}, {"username": "alfonsopatric12", "name": "alfonso patricio 12", "id": "1182577244881018880", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 3163, "tweet_count": 92773, "listed_count": 21}}, {"username": "unpocdeperfavor", "name": "ataraxia", "id": "1059197509879377921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5858, "following_count": 6405, "tweet_count": 52719, "listed_count": 1}}, {"username": "zeltibero", "name": "Marcelino Rodr\u00edguez Maldonado", "id": "1050807042422820870", "verified": false, "location": "Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 21, "tweet_count": 152993, "listed_count": 2}}, {"username": "CuryOscar", "name": "Oscar Cury", "id": "1932414865", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 8321, "following_count": 1028, "tweet_count": 24052, "listed_count": 2}}, {"username": "thadeusbelmont", "name": "Thaddeus // Vampira Brasil", "id": "982826251286171649", "verified": false, "location": "@infovampira", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 455, "tweet_count": 20691, "listed_count": 2}}, {"username": "CarvajalCarlo19", "name": "Carvajal Carlos", "id": "1181291177238286336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 407, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}}, {"username": "ElQuisqueyanoRD", "name": "elquisqueyano.com.do", "id": "1517684634", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana SDQ", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 4, "tweet_count": 32585, "listed_count": 4}}, {"username": "ignacio12bm", "name": "Ignacio12bm\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1421633214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 223, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}}, {"username": "matajoba2010", "name": "mauricioLulaHaddadManu13\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "269058006", "verified": false, "location": "cruzeiro-df", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 5003, "tweet_count": 83840, "listed_count": 9}}, {"username": "virginyasousa", "name": "vi :)", "id": "1051167933848797184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 223, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaHostess", "name": "Ana \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9c", "id": "223485987", "verified": false, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 958, "tweet_count": 5626, "listed_count": 3}}, {"username": "alcir_jesus", "name": "Alcir Rodrigues de Jesus", "id": "1096154532978061312", "verified": false, "location": "Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1146, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}}, {"username": "roiCelly", "name": "\u22b3 Celly", "id": "748547043115868160", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1611, "tweet_count": 21864, "listed_count": 0}}, {"username": "LOUDgg", "name": "LOUD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1073430373978333184", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1607060, "following_count": 72, "tweet_count": 26896, "listed_count": 369}}, {"username": "ottomurallest", "name": "El Acarreado", "id": "749959729087000579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 773, "tweet_count": 39012, "listed_count": 0}}, {"username": "acidwalkiria", "name": "AcidWalkiria \ud83c\udf49", "id": "3286763900", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 892, "tweet_count": 16037, "listed_count": 1}}, {"username": "sensaciorrivel", "name": "matheus", "id": "2364858284", "verified": false, "location": "Lambari, MG", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 711, "tweet_count": 32293, "listed_count": 1}}, {"username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669671, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}}, {"username": "jmarevalo_1812", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ar\u00e9valo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u0646 \ud83d\udcd6L1812", "id": "3011911935", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1870, "tweet_count": 50111, "listed_count": 16}}, {"username": "jcjuarros", "name": "J.C.J.R", "id": "1885662438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 195, "tweet_count": 7312, "listed_count": 0}}, {"username": "rodris_viana", "name": "Rodrigo Viana", "id": "784970787111440384", "verified": false, "location": "Oporto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 282, "tweet_count": 15308, "listed_count": 0}}, {"username": "superyayes", "name": "Oscar", "id": "902902297113583617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 96, "tweet_count": 22683, "listed_count": 0}}, {"username": "Selenio756", "name": "Selenio", "id": "2937870022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 22, "tweet_count": 8159, "listed_count": 0}}, {"username": "juanelcapi", "name": "Juan Elcapi", "id": "278478945", "verified": false, "location": "Pucela", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 932, "tweet_count": 20872, "listed_count": 2}}, {"username": "MuyCiencia", "name": "Curiosidades", "id": "2807916277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 147, "tweet_count": 11666, "listed_count": 0}}, {"username": "jm788700", "name": "Juan Martin", "id": "4798076896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1912, "tweet_count": 124490, "listed_count": 20}}, {"username": "juanjonieto79", "name": "Juanjo #VALenT |W| MiVidaMiOxigeno", "id": "2741964154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2262, "tweet_count": 147236, "listed_count": 11}}, {"username": "aidayeritza", "name": "Aida", "id": "1255605740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1817, "tweet_count": 65903, "listed_count": 3}}, {"username": "zoidagua", "name": "zoid\u00e1gua\ud83d\udea9", "id": "3090099801", "verified": false, "location": " MG- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 3714, "tweet_count": 1438, "listed_count": 1}}, {"username": "ana_assuncao", "name": "Ana Assun\u00e7\u00e3o\ud83d\udea9\ud83e\udd4a", "id": "54582865", "verified": false, "location": "Aracaju - SE", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 5002, "tweet_count": 56028, "listed_count": 4}}, {"username": "oscarenriquevel", "name": "osenvelch", "id": "409665593", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 413, "tweet_count": 9815, "listed_count": 0}}, {"username": "rosangellabr", "name": "Rosangella Barbar\u00e1n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "142471814", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99262, "following_count": 489, "tweet_count": 12749, "listed_count": 133}}, {"username": "arabalears", "name": "Diari ARA Balears", "id": "194178895", "verified": false, "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 25720, "following_count": 1841, "tweet_count": 249092, "listed_count": 414}}, {"username": "raiver28", "name": "Raiver", "id": "108646060", "verified": false, "location": "barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 510, "tweet_count": 84589, "listed_count": 2}}, {"username": "drewmydandelion", "name": "evie", "id": "1093143717857370112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 209, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}}, {"username": "frentepyl", "name": "Patria Y Libertad", "id": "1194031882826059778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 119, "tweet_count": 3530, "listed_count": 0}}, {"username": "SuazoDev", "name": "SUAZO", "id": "839198086010454016", "verified": false, "location": "M\u00e1s all\u00e1 del muro. VK.", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 134, "tweet_count": 24500, "listed_count": 1}}, {"username": "Claraquesiguapi", "name": "Claro que s\u00ed, guapi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1536893412", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 800, "tweet_count": 27318, "listed_count": 1}}, {"username": "seIkcc", "name": "\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc5\ud835\uddcc \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcc \ud835\uddba\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "id": "907787882341048320", "verified": false, "location": "14.09.83 \u2013 Amy Winehouse", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 2418, "tweet_count": 79305, "listed_count": 2}}, {"username": "AndreoM3e46", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1ol Libre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "911564458941706242", "verified": false, "location": "Murcia, Region de Vox, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 4629, "tweet_count": 48718, "listed_count": 1}}, {"username": "marcoreliosoare", "name": "Marcor\u00e9lio Soares", "id": "104962164", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1838, "tweet_count": 20716, "listed_count": 7}}, {"username": "2015spain1", "name": "El verdadero cambio", "id": "3013485400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 258, "tweet_count": 7383, "listed_count": 2}}, {"username": "Adolfo82408944", "name": "Adolfo", "id": "1126215837680111619", "verified": false, "location": "Europa libre de usureros.", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2605, "tweet_count": 23905, "listed_count": 4}}, {"username": "bui_vaya", "name": "Bui Vaya", "id": "919979420101873664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 40, "tweet_count": 26041, "listed_count": 0}}, {"username": "jlliteras45", "name": "Jmostel", "id": "587654562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1673, "tweet_count": 70609, "listed_count": 6}}, {"username": "desalambre", "name": "Desalambre", "id": "1445873108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32370, "following_count": 393, "tweet_count": 13322, "listed_count": 843}}, {"username": "zul_gac", "name": "aZulGAC", "id": "898143425303859200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 1493, "tweet_count": 112913, "listed_count": 11}}, {"username": "funciona24", "name": "ana", "id": "3901766194", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3626, "tweet_count": 287138, "listed_count": 13}}, {"username": "HerranOrlando", "name": "Orlando Herran", "id": "308735730", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1499, "tweet_count": 24045, "listed_count": 0}}, {"username": "CMILANOTICIA", "name": "Noticentro 1 CM&", "id": "67654599", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1584347, "following_count": 12145, "tweet_count": 263638, "listed_count": 3742}}, {"username": "minilogangirl", "name": "Sp-veintitres", "id": "882404906191253506", "verified": false, "location": "Alacena, debajo de la escalera", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 261, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}}, {"username": "Raficu", "name": "Elso J\u00e1quez", "id": "146676455", "verified": false, "location": "Mao, Valverde, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 812, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}}, {"username": "glbuendia", "name": "Gregorio Lopez", "id": "321471636", "verified": false, "location": "Talavera", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 78, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}}, {"username": "isanseba", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "id": "461370816", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}}, {"username": "Cemefi", "name": "Centro Mexicano para la Filantrop\u00eda", "id": "200251947", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 18586, "following_count": 4990, "tweet_count": 25843, "listed_count": 238}}, {"username": "DarioMedranoR", "name": "Dar\u00edo Medrano R.", "id": "1154437448", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 6231, "following_count": 1072, "tweet_count": 41643, "listed_count": 5}}, {"username": "Pepe_Roger", "name": "Pepe Roger", "id": "592091429", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 881, "tweet_count": 57043, "listed_count": 18}}, {"username": "Federivas2013", "name": "Federico Fern\u00e1ndez", "id": "1352075947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 4998, "tweet_count": 148292, "listed_count": 4}}, {"username": "MitraMPouco", "name": "Mitra Mas Pouco \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd95", "id": "481627634", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 967, "tweet_count": 23377, "listed_count": 4}}, {"username": "Coberturatv", "name": "Cobertura TV", "id": "57753477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 422, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}}, {"username": "enkar39586353", "name": "\u00c9nkar", "id": "1146012849929621504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1075, "tweet_count": 87356, "listed_count": 1}}, {"username": "nuriapiera", "name": "N Digital", "id": "34935938", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459454, "following_count": 464, "tweet_count": 87324, "listed_count": 2258}}, {"username": "Alfonbay", "name": "Alfonso Espa\u00f1ol #VOX", "id": "376878762", "verified": false, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 1249, "tweet_count": 434649, "listed_count": 97}}, {"username": "pepegdlopez", "name": "Pepe G. D. L\u00f3pez", "id": "2347105046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8187, "following_count": 1473, "tweet_count": 52163, "listed_count": 178}}, {"username": "fcjuanma", "name": "juan manuel", "id": "1476972132", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 4963, "tweet_count": 121418, "listed_count": 110}}, {"username": "Gabaserr", "name": "Gabriela", "id": "832225740275974144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 2898, "tweet_count": 219203, "listed_count": 5}}, {"username": "Kikoohoquista14", "name": "K\u012bk\u00f8", "id": "841684758207823872", "verified": false, "location": "Maia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 427, "tweet_count": 12195, "listed_count": 0}}, {"username": "raissacarlasan1", "name": "santana", "id": "1104348456108331015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 171, "tweet_count": 5816, "listed_count": 0}}, {"username": "David_juniorb", "name": "David Junior", "id": "1049016074153472000", "verified": false, "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 628, "tweet_count": 7723, "listed_count": 0}}, {"username": "soydearte", "name": "soydearte", "id": "337575300", "verified": false, "location": "sanlucar de barrameda", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 355, "tweet_count": 5231, "listed_count": 5}}, {"username": "PedroPcpl", "name": "PEDRO", "id": "790189285114802177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 90, "tweet_count": 33641, "listed_count": 2}}, {"username": "legiacoria", "name": "juan miguel baquero", "id": "233679075", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132051, "listed_count": 2}}, {"username": "ivanoneelovee", "name": "Espa\u00f1ol con \u00d1", "id": "2213727149", "verified": false, "location": "Mocion YA", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 313, "tweet_count": 12887, "listed_count": 2}}, {"username": "abuchaneando", "name": "probe de mi", "id": "585570170", "verified": false, "location": "Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1025, "tweet_count": 28288, "listed_count": 7}}, {"username": "Angeles14351680", "name": "\u00c1ngeles o Nerea lo mismo dase.", "id": "933090210019028992", "verified": false, "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 621, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}}, {"username": "Davidopulus", "name": "davidopulus", "id": "140818968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 282, "tweet_count": 48821, "listed_count": 1}}, {"username": "Pedazosol", "name": "Pedazosol", "id": "2198487872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 265, "tweet_count": 17503, "listed_count": 0}}, {"username": "Dokhoxin", "name": "\ud83d\udcdc\ud83d\udddd\ufe0f", "id": "1854768914", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 268, "tweet_count": 21377, "listed_count": 4}}, {"username": "Katiefodaluthor", "name": "gay e TRIST\u00cdSSIMA", "id": "706235111839305728", "verified": false, "location": "na caverna da Katie com o Theo", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 864, "tweet_count": 126198, "listed_count": 15}}, {"username": "gil_82", "name": "Gilberto Cantu", "id": "105629842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 454, "tweet_count": 3319, "listed_count": 1}}, {"username": "gatosimmer", "name": "simmer cat | recovering era", "id": "3787396403", "verified": false, "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1747, "tweet_count": 28609, "listed_count": 9}}, {"username": "racp68", "name": "Ricardo Carreras", "id": "305434426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 106, "tweet_count": 20810, "listed_count": 0}}, {"username": "minarquia_", "name": "Usuario Progresista", "id": "302115559", "verified": false, "location": "Bloque 666.666", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 235, "tweet_count": 93762, "listed_count": 0}}, {"username": "AmbiConstructiv", "name": "Ambig\u00fcedad Constructiva", "id": "946902708438650880", "verified": false, "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1494, "tweet_count": 109933, "listed_count": 3}}, {"username": "531_kaiser", "name": "Hispaniarum rex", "id": "3077361509", "verified": false, "location": "(Asturias) Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 2205, "tweet_count": 9505, "listed_count": 3}}, {"username": "Malendj80Jesus", "name": "ESPA\u00d1OL ORGULLOSO", "id": "1745719381", "verified": false, "location": "navalcan (toledo) ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2719, "tweet_count": 200561, "listed_count": 26}}, {"username": "luisete744", "name": "Luisete", "id": "974658386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12620, "following_count": 12581, "tweet_count": 63075, "listed_count": 5}}, {"username": "MagalMelo", "name": "Magal Lula Melo\u26f3\u26f3\u26f3", "id": "58316126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 5001, "tweet_count": 63990, "listed_count": 4}}, {"username": "jxckdogali", "name": "King of Narnia \u272a", "id": "374188374", "verified": false, "location": "Cair Paravel", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 660, "tweet_count": 5892, "listed_count": 1}}, {"username": "_adickta", "name": "v\u033d\u0353a\u033d\u0353l\u033d\u0353e\u033d\u0353b\u033d\u0353r\u033d\u0353i\u033d\u0353a\u033d\u0353", "id": "363231335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1405, "tweet_count": 77202, "listed_count": 1}}, {"username": "waldobarraza", "name": "headhunterchilensis", "id": "377317275", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1786, "tweet_count": 9681, "listed_count": 3}}, {"username": "benitaema", "name": "BENITAEMA", "id": "537546987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7983, "following_count": 6526, "tweet_count": 104342, "listed_count": 16}}, {"username": "GaGuardiola", "name": "O V A T \ud83c\udf10", "id": "1578713768", "verified": false, "location": "Monclova, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 3595, "tweet_count": 4756, "listed_count": 2}}, {"username": "Kynos12", "name": "Kynos", "id": "1071806053371863046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 251, "tweet_count": 19701, "listed_count": 1}}, {"username": "9henrysuarez", "name": "Henry.", "id": "3012618387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 151, "tweet_count": 46458, "listed_count": 4}}, {"username": "EMILIAISABELLA1", "name": "EMILIA ISABELLA", "id": "531467831", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 317, "tweet_count": 4399, "listed_count": 1}}, {"username": "PaoloGiardinie2", "name": "Paolo Giardinieri", "id": "1146848898973097984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 10, "tweet_count": 7945, "listed_count": 0}}, {"username": "mromvi", "name": "Mercedes Rom\u00f3n", "id": "3091769284", "verified": false, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8382, "following_count": 1497, "tweet_count": 44202, "listed_count": 77}}, {"username": "rray_souza2", "name": "\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udd02 \u2022", "id": "736227588490842112", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 301, "tweet_count": 12090, "listed_count": 1}}, {"username": "BibiLpezGarcia1", "name": "Bibi L\u00f3pez Garcia", "id": "1009781446125465600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 698, "tweet_count": 21036, "listed_count": 0}}, {"username": "Bea_Alberdi", "name": "Bea A. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "270009155", "verified": false, "location": "Boadilla -Madrid- ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 4990, "tweet_count": 69400, "listed_count": 126}}, {"username": "daniel_iturri", "name": "D. Iturri #Orwell1984", "id": "2616341622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 339, "tweet_count": 24125, "listed_count": 1}}, {"username": "Milton_MB", "name": "Milton", "id": "75173331", "verified": false, "location": "Entre can\u00edbales", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 89, "tweet_count": 164473, "listed_count": 8}}, {"username": "sonorifico", "name": "Alejandro", "id": "601904991", "verified": false, "location": "Sitiado", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 193, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}}, {"username": "JIMMYERICSUAREZ", "name": "LIC. JIMMY ERIC SU\u00c1REZ", "id": "1445229619", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4736, "tweet_count": 204889, "listed_count": 15}}, {"username": "Telenoticiasrd", "name": "TelenoticiasRD", "id": "54045693", "verified": true, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 834210, "following_count": 44817, "tweet_count": 260447, "listed_count": 3709}}, {"username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17237, "tweet_count": 784487, "listed_count": 56}}, {"username": "Lauravbichara", "name": "Laura V.", "id": "2949968591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2465, "tweet_count": 38819, "listed_count": 6}}, {"username": "Petrypsique", "name": "Ptry", "id": "44598038", "verified": false, "location": "En tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 27851, "following_count": 2898, "tweet_count": 143044, "listed_count": 243}}, {"username": "West99307638", "name": "West", "id": "900424790531612673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2519, "tweet_count": 163091, "listed_count": 2}}, {"username": "FCG9903", "name": "FCG\ud83d\udda4", "id": "856264374587097088", "verified": false, "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1158, "tweet_count": 90385, "listed_count": 0}}, {"username": "MilenialFurioso", "name": "MilenialFurioso", "id": "1081181260444303360", "verified": false, "location": "Regne de Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 4491, "tweet_count": 63465, "listed_count": 10}}, {"username": "maliliade", "name": "Ma.lilia de Ortiz", "id": "3856056192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 75, "tweet_count": 77281, "listed_count": 0}}, {"username": "YefriDuverge", "name": "Yefri Duverg\u00e9", "id": "915830785", "verified": false, "location": "Ban\u00ed, Santo Domingo Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 468, "tweet_count": 11239, "listed_count": 4}}, {"username": "Albi71419133", "name": "Albi", "id": "1189504167561351169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 207, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}}, {"username": "acllorente", "name": "Antonio Cabello", "id": "115468707", "verified": false, "location": "Arroyomolinos, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 4603, "tweet_count": 41986, "listed_count": 6}}, {"username": "jdanielv3", "name": "Jos\u00e9 D. Vel\u00e1squez", "id": "95068375", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1599, "tweet_count": 8658, "listed_count": 1}}, {"username": "presagiologo", "name": "#EncuestasTuiteras \u2122 Chilenas", "id": "1041723170452119552", "verified": false, "location": "Santiago de Chile, Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 14439, "following_count": 13601, "tweet_count": 2266, "listed_count": 12}}, {"username": "leohispania70", "name": "Mar\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "796051350673125377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 4878, "tweet_count": 42386, "listed_count": 3}}, {"username": "Malagon7182", "name": "David Malag\u00f3n", "id": "1099025214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 677, "tweet_count": 40764, "listed_count": 4}}, {"username": "BaulGR_62", "name": "Rafael Mart\u00ednez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1006501028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 3583, "tweet_count": 360358, "listed_count": 67}}, {"username": "haclum72", "name": "Jorge Alonso P\u00e9rez.", "id": "1285099554", "verified": false, "location": "En el albero.", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 5001, "tweet_count": 441168, "listed_count": 14}}, {"username": "HomerPacheco", "name": "Homer Pacheco", "id": "708904531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 162, "tweet_count": 28666, "listed_count": 2}}, {"username": "cruzattevelyn", "name": "YCruzattevelyn", "id": "1165743506427654150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 511, "tweet_count": 45665, "listed_count": 3}}, {"username": "General02001", "name": "General", "id": "767145832915304448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 3178, "tweet_count": 94826, "listed_count": 4}}, {"username": "NoHistoria", "name": "Mr Deivo \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u274c", "id": "999682190874234880", "verified": false, "location": "Cantabria. Hispania. ", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2284, "tweet_count": 20593, "listed_count": 0}}, {"username": "oraculodabruxa", "name": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 Sapat\u00e3o Cartomante \ud83d\udd2e", "id": "1050252742185357312", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 65, "tweet_count": 4566, "listed_count": 1}}, {"username": "TonssKe", "name": "Ritter \ud83d\udd1e(On Hiatus)", "id": "4856855203", "verified": false, "location": "Your ass", "public_metrics": {"followers_count": 7742, "following_count": 1117, "tweet_count": 8522, "listed_count": 6}}, {"username": "Huitzilli77", "name": "\ud83c\udf3b \u2606Gama\u2606 \ud83e\uddad", "id": "4889984049", "verified": false, "location": "En tu coraz\u00f3n chikistrikis", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 334, "tweet_count": 14181, "listed_count": 0}}, {"username": "roquejo2005", "name": "Roque Delima...", "id": "138045871", "verified": false, "location": "Venezuela. Coro", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 783, "tweet_count": 42177, "listed_count": 4}}, {"username": "webkjjh", "name": "moved @bwbblesoo", "id": "1000832712779935749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 4260, "tweet_count": 11289, "listed_count": 6}}, {"username": "Asturiana731", "name": "Asturiana73", "id": "1177577998154960896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 506, "tweet_count": 21300, "listed_count": 0}}, {"username": "yurimakiritare", "name": "Maki Av\u00e9lica", "id": "1356712836", "verified": false, "location": "Sobre mis  pies.", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 3669, "tweet_count": 136076, "listed_count": 0}}, {"username": "rocketeerlloco", "name": "hohoho", "id": "2755862747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 642, "tweet_count": 94400, "listed_count": 3}}, {"username": "juanmurphy22", "name": "Juan Carvi", "id": "933939098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2189, "tweet_count": 34565, "listed_count": 1}}, {"username": "CharlesHeadRN", "name": "Carlos Henrique", "id": "1154468620598153216", "verified": false, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 835, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}}, {"username": "ingbenic", "name": "Ingrid", "id": "188764147", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 436, "tweet_count": 25130, "listed_count": 4}}, {"username": "Josegale10", "name": "Josegale", "id": "1075491347010936833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 5001, "tweet_count": 46848, "listed_count": 2}}, {"username": "JAOB79203694", "name": "JAOB", "id": "1026143167496773632", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 557, "tweet_count": 43780, "listed_count": 1}}, {"username": "manuela61069686", "name": "alex", "id": "987585732", "verified": false, "location": "En us", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 4960, "tweet_count": 104762, "listed_count": 11}}, {"username": "d_e_z_a_", "name": "Deza \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "757609841699479552", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 398, "tweet_count": 31052, "listed_count": 0}}, {"username": "jmialcon", "name": "Jose Martinez I", "id": "145601933", "verified": false, "location": "Puerto Plata", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 761, "tweet_count": 111235, "listed_count": 32}}, {"username": "vitorpaulooliv", "name": "vitor paulo oliveira", "id": "484793544", "verified": false, "location": "goiania", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1764, "tweet_count": 37894, "listed_count": 1}}, {"username": "williamestevez0", "name": "DajabonEnLineaRD", "id": "4173804253", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 262, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}}, {"username": "mariahbia", "name": "Beatriz Andrade", "id": "126633125", "verified": false, "location": "Natal,RN", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 588, "tweet_count": 8148, "listed_count": 3}}, {"username": "JavierJ43150202", "name": "Javier Jimenez", "id": "628416077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}}, {"username": "Naza__Fernandez", "name": "Naza", "id": "1147690186823938048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 243, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}}, {"username": "PedroM63033730", "name": "PedroM", "id": "1089979796950519808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 178, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}}, {"username": "muledopadero", "name": "lopes", "id": "1290004693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 806, "tweet_count": 74718, "listed_count": 6}}, {"username": "MiguelGaldosG", "name": "Miguel Galdos G.", "id": "368406619", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 432, "tweet_count": 9130, "listed_count": 2}}, {"username": "independientepl", "name": "independiente plast", "id": "856983608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 789, "tweet_count": 48502, "listed_count": 0}}, {"username": "MereKarlos", "name": "unoyninguneado", "id": "929727530378067968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 560, "tweet_count": 39697, "listed_count": 0}}, {"username": "Poxadjenii", "name": "Djeni", "id": "897136244651683840", "verified": false, "location": "Ibirama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1136, "tweet_count": 15985, "listed_count": 1}}, {"username": "HectorMackendy", "name": "hector jean mackendy", "id": "393525107", "verified": false, "location": "Haiti", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 4980, "tweet_count": 97921, "listed_count": 36}}, {"username": "GATAMIAU18", "name": "GATAMIAU #FUERZA_Y_HONOR", "id": "1195450324271685632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6311, "following_count": 5789, "tweet_count": 82738, "listed_count": 7}}, {"username": "mar74ensevilla", "name": "Mar\u00eda Del mar", "id": "1090007143925862400", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 240, "tweet_count": 140151, "listed_count": 0}}, {"username": "DavidCa86402977", "name": "David Cast", "id": "1113714569057316865", "verified": false, "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 595, "tweet_count": 41359, "listed_count": 0}}, {"username": "charli_cxl", "name": "CP \u2620", "id": "1408530516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1272, "tweet_count": 41711, "listed_count": 4}}, {"username": "HispaSpain", "name": "Ibero Hispania", "id": "867310434117984256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 2895, "tweet_count": 25584, "listed_count": 1}}, {"username": "JoseMiguel_1979", "name": "Jos\u00e9 Miguel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "876121828586029056", "verified": false, "location": "Marbella", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 5493, "tweet_count": 64229, "listed_count": 7}}, {"username": "carterpillar82", "name": "John Doe", "id": "2327746449", "verified": false, "location": "Triana \ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2055, "tweet_count": 19596, "listed_count": 1}}, {"username": "miguelaim30", "name": "Miguel", "id": "2454747437", "verified": false, "location": "Saint Peter Port, Bailiwick of", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 54, "tweet_count": 19406, "listed_count": 6}}, {"username": "JorgeErnesto64", "name": "Jorge Ernesto V\ud83c\uddea\ud83c\udde6X AF\ud83d\udc99", "id": "89186031", "verified": false, "location": "Alemania, Berlin", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 4990, "tweet_count": 48373, "listed_count": 12}}, {"username": "Adelantadoadel1", "name": "ElAdelantado", "id": "1185786874205483013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 789, "tweet_count": 53118, "listed_count": 0}}, {"username": "juanfranvicioso", "name": "Juan Francisco Vicioso Mart\u00edn", "id": "2761925836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 93, "tweet_count": 999, "listed_count": 0}}, {"username": "JHTZ08", "name": "Javier H.", "id": "792083466", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 28, "tweet_count": 14122, "listed_count": 2}}, {"username": "Marisol12M12", "name": "Maria\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1003768085445267461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 76, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}}, {"username": "Alex_Tenerif_24", "name": "Alejandro \ud83c\udf31", "id": "2502656779", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4824, "tweet_count": 109030, "listed_count": 0}}, {"username": "Noe_Thompson", "name": "Nohui\ud83c\udf40", "id": "328737646", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 149, "tweet_count": 18603, "listed_count": 2}}, {"username": "MariCru67288723", "name": "Mari Cruz \u2698\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1007698497800495105", "verified": false, "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 6432, "following_count": 6524, "tweet_count": 52094, "listed_count": 1}}, {"username": "kikodeleon6699", "name": "kiko", "id": "199432240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 354, "tweet_count": 23291, "listed_count": 3}}, {"username": "annamedinaga", "name": "ana medina", "id": "616343815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 3049, "tweet_count": 79392, "listed_count": 0}}, {"username": "cavronica", "name": "Ver\u00f3nica Carbayona ", "id": "887525005", "verified": false, "location": "Asturias.", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2216, "tweet_count": 54915, "listed_count": 0}}, {"username": "whenothingisnew", "name": "regina phalange", "id": "749075749492195328", "verified": false, "location": "Folklore's Florest", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 3081, "tweet_count": 56827, "listed_count": 4}}, {"username": "ETCanada", "name": "ET Canada", "id": "26020465", "verified": true, "location": "Canada", "public_metrics": {"followers_count": 389504, "following_count": 12461, "tweet_count": 396970, "listed_count": 2115}}, {"username": "Castor_Max0", "name": "castor", "id": "301587746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 391, "tweet_count": 194254, "listed_count": 3}}, {"username": "01johnsilver", "name": "JSilver \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "727163904778985473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 499, "tweet_count": 131341, "listed_count": 0}}, {"username": "vinoteco2", "name": "vinoteco", "id": "3043416977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 4039, "tweet_count": 408410, "listed_count": 72}}, {"username": "Luciane50335181", "name": "Luciane Pereira \ud83d\udea9", "id": "1108038650456166400", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 738, "tweet_count": 41598, "listed_count": 0}}, {"username": "AldoNunes57", "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "58849144", "verified": false, "location": "Teixeira - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 5801, "tweet_count": 633079, "listed_count": 88}}, {"username": "GabyPacheco0", "name": "Reina de Corazones \u0646", "id": "3420987148", "verified": false, "location": "San Isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 1541, "tweet_count": 111170, "listed_count": 13}}, {"username": "BsaSousa", "name": "Beatriz De Sousa", "id": "861364892766490625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 235, "tweet_count": 24925, "listed_count": 0}}, {"username": "rafaellaxl", "name": "rafaella", "id": "1155805078231670785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 429, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}}, {"username": "letterstopassos", "name": "BELLA\ud83c\udf08", "id": "1152299609378762753", "verified": false, "location": "Mau\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 208, "tweet_count": 12497, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeOteroPrie3", "name": "Pollo Gallego", "id": "1183832250904956928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}}, {"username": "Cristin35742148", "name": "Cristina\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "907326476101484544", "verified": false, "location": "Irun, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 3242, "tweet_count": 195554, "listed_count": 5}}, {"username": "la_vox_de_pinto", "name": "La_Vox_de_Pinto \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "1032368360523288576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7380, "following_count": 5761, "tweet_count": 15799, "listed_count": 5}}, {"username": "franmacos", "name": "Francisco Mayans", "id": "460499728", "verified": false, "location": "Eivissa, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 5000, "tweet_count": 229562, "listed_count": 3}}, {"username": "suppbape", "name": "ghost", "id": "1065720608254767107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 22, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}}, {"username": "OsRoban", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 ENGA\u00d1ADA SAQUEADA DIVIDIDA", "id": "908711303161708550", "verified": false, "location": "\ud83d\udc47Clase estatal sigue ROBANDO", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 974, "tweet_count": 36202, "listed_count": 4}}, {"username": "G_Trevijano", "name": "Ignacio G\u00aa-Trevijano", "id": "340589235", "verified": false, "location": "San Roque .Cadiz .ESPA\u00d1A.", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 578, "tweet_count": 34411, "listed_count": 10}}, {"username": "luisdelacal", "name": "luis s de la cal r", "id": "139852209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1810, "tweet_count": 6310, "listed_count": 2}}, {"username": "moises72230875", "name": "moises", "id": "1475209129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1834, "tweet_count": 78067, "listed_count": 5}}, {"username": "HarturaDeTo", "name": "Hartura De To\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "972209081611116544", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 115, "tweet_count": 45261, "listed_count": 0}}, {"username": "ogs1973", "name": "ogs1973", "id": "226766546", "verified": false, "location": "chiclana de la frontera-cadiz", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1018, "tweet_count": 8355, "listed_count": 0}}, {"username": "keillany_m", "name": "Kei", "id": "771545700324642816", "verified": false, "location": "Itapevi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 102, "tweet_count": 10350, "listed_count": 1}}, {"username": "ERRccs", "name": "Ernesto Ramirez", "id": "321119160", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 2729, "tweet_count": 25615, "listed_count": 1}}, {"username": "Carlos_101282", "name": "CaRLoS", "id": "1170214752460713984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 71, "tweet_count": 9125, "listed_count": 0}}, {"username": "gdelgado1005", "name": "G. Delgado", "id": "879718016644263937", "verified": false, "location": "Everywhere and anywhere", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 168, "tweet_count": 12826, "listed_count": 2}}, {"username": "kikacetao", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b", "id": "392053664", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6418, "following_count": 1860, "tweet_count": 173652, "listed_count": 14}}, {"username": "MartinAguirreCM", "name": "Don Mart\u00edn Aguirre Rosales", "id": "412635868", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 270002, "listed_count": 3}}, {"username": "antirojo4", "name": "antirojo", "id": "840897231758753793", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 414, "tweet_count": 147680, "listed_count": 0}}, {"username": "padillaxalfa", "name": "padillaxalfa", "id": "708404204952485889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 85, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}}, {"username": "JaimeCasanova1", "name": "Jaime Casanova OLY", "id": "454466866", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1337, "tweet_count": 16448, "listed_count": 1}}, {"username": "Radiologia2odon", "name": "Radiologista C\u00e9sar", "id": "943465237415686145", "verified": false, "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 1642, "listed_count": 1}}, {"username": "Stop2Invasion", "name": "Todos a una con VOX para salvar Espa\u00f1a\ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "952290557031862272", "verified": false, "location": "#HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5885, "tweet_count": 86451, "listed_count": 14}}, {"username": "jearpe64", "name": "Jesus ArPe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "295928744", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5863, "following_count": 6402, "tweet_count": 114933, "listed_count": 7}}, {"username": "80sIsBack", "name": "madonitta", "id": "471235904", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 3170, "tweet_count": 122955, "listed_count": 4}}, {"username": "dudarnascimento", "name": "tinky-winky 13", "id": "1524619448", "verified": false, "location": "Brazil, Rio", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 315, "tweet_count": 186816, "listed_count": 7}}, {"username": "arturo_sanz_", "name": "Arturo Sanz", "id": "384507416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 125, "tweet_count": 14550, "listed_count": 8}}, {"username": "jaguerrerobta", "name": "JoseAlfredo Guerrero", "id": "379165619", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 4037, "tweet_count": 70712, "listed_count": 34}}, {"username": "JoseMig36876828", "name": "Jose Miguel", "id": "1046048824568016896", "verified": false, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2095, "tweet_count": 19387, "listed_count": 1}}, {"username": "cpelaezw", "name": "Carlos Pelaez W.", "id": "50082371", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 2111, "tweet_count": 239343, "listed_count": 0}}, {"username": "albertillo10001", "name": "albertocl", "id": "2453201582", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1413, "tweet_count": 118885, "listed_count": 12}}, {"username": "NicoRammstein", "name": "Nico22% BOT", "id": "1852916611", "verified": false, "location": " Chile RANCAGUA", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1532, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}}, {"username": "AiloveSpain", "name": "AiloveSpain", "id": "979721830356439041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 671, "tweet_count": 31656, "listed_count": 3}}, {"username": "MariaLug2", "name": "Maria Lug \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "915324304455290880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 3954, "tweet_count": 341641, "listed_count": 3}}, {"username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108324, "listed_count": 104}}, {"username": "PedroMorenoGmz", "name": "Pedro Moreno G\u00f3mez. \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "226171288", "verified": false, "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7772, "following_count": 6523, "tweet_count": 170203, "listed_count": 104}}, {"username": "pimpilimpausak", "name": "Java", "id": "1143195621500817410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 325, "tweet_count": 25067, "listed_count": 0}}, {"username": "caracinica", "name": "carol", "id": "1050884221085073409", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 842, "tweet_count": 17406, "listed_count": 0}}, {"username": "greysanatombei", "name": "grey's anatomy SPOILERS", "id": "828634007407583232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}}, {"username": "Fridasu", "name": "FRI", "id": "132842161", "verified": false, "location": "NO DM", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 1174, "tweet_count": 187866, "listed_count": 21}}, {"username": "ChaconJender", "name": "jender chacon", "id": "361599497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 4990, "tweet_count": 638783, "listed_count": 76}}, {"username": "analuizalyx", "name": "ana lu\u00edza", "id": "930214808066150401", "verified": false, "location": "022 ", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 229, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}}, {"username": "hiddlestarlight", "name": "\ud835\udd5b\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd6a \u2605", "id": "4862028653", "verified": false, "location": "\u300avivi\u300b", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 517, "tweet_count": 127300, "listed_count": 7}}, {"username": "Timao_p_Sempre", "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.", "id": "346135127", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BR", "public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 4683, "tweet_count": 230870, "listed_count": 30}}, {"username": "juniorjoose", "name": "Junior", "id": "158046491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 485, "tweet_count": 176662, "listed_count": 39}}, {"username": "JorgeMazoteras", "name": "Jorge Ruiz Mazoteras", "id": "387862140", "verified": false, "location": "Aldea del king", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 176, "tweet_count": 20331, "listed_count": 1}}, {"username": "MaidenEngland96", "name": "\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf83\ud83e\udd18\ud83c\udffb maidenn \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf83\ud83e\udd18\ud83c\udffb -\u300afan\u300b", "id": "800070831774666752", "verified": false, "location": "Birmingham, England.", "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 2888, "tweet_count": 364763, "listed_count": 62}}, {"username": "penoakeo", "name": "Wesley Loomis 4: The Revenge of Kyle Deemer", "id": "133972206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 4487, "tweet_count": 85859, "listed_count": 8}}, {"username": "JUANFERPRO", "name": "JUANFERPRO", "id": "135341659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3747, "tweet_count": 71858, "listed_count": 1}}, {"username": "vox_alpedrete", "name": "VOX Alpedrete \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "890829397607010304", "verified": false, "location": "Alpedrete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 285, "tweet_count": 7829, "listed_count": 11}}, {"username": "VOX_leganes", "name": "VOX Legan\u00e9s", "id": "855078387672633345", "verified": false, "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4997, "tweet_count": 28760, "listed_count": 18}}, {"username": "Pfaustoc", "name": "Pfaustoc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "767333519634890752", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 594, "tweet_count": 53734, "listed_count": 2}}, {"username": "PPineros_", "name": "#Espa\u00f1aDECIDE\ud83d\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1331035350", "verified": false, "location": "Hay un camino a la DERECHA", "public_metrics": {"followers_count": 4687, "following_count": 3817, "tweet_count": 257170, "listed_count": 73}}, {"username": "aguilamctd", "name": "Aguila", "id": "767905919699156993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 425, "tweet_count": 20664, "listed_count": 0}}, {"username": "kimster_76", "name": "Kim", "id": "4815798699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 21, "tweet_count": 23020, "listed_count": 0}}, {"username": "luisrod74462080", "name": "luis rodriguez", "id": "1353296796", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 503, "tweet_count": 2427, "listed_count": 0}}, {"username": "pacodeasis1966", "name": "Francisco de Asis", "id": "2373569433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1783, "tweet_count": 36775, "listed_count": 5}}, {"username": "BuenoSagra", "name": "Amelia Bueno Sagra ameliabuenosagra@gmail.com", "id": "3080450357", "verified": false, "location": "El Escorial, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1054, "tweet_count": 38326, "listed_count": 10}}, {"username": "magra_poderosa", "name": "Nayra_rodriguess", "id": "1155190500690993152", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 110, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}}, {"username": "alfredo_costa", "name": "alfredo_costa", "id": "17798571", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 2156, "tweet_count": 18346, "listed_count": 35}}, {"username": "jonvazcoral", "name": "O tareco a\u00ednda \ud83d\udc99", "id": "219945609", "verified": false, "location": "Nos afluentes do Mi\u00f1o, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 2320, "tweet_count": 60836, "listed_count": 14}}, {"username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2201623465", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490910, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}}, {"username": "GiseleSantos05", "name": "Agora \u00e9 LULA 13\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1102203442544689152", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 2806, "tweet_count": 90050, "listed_count": 0}}, {"username": "Catafractoman", "name": "Africanus \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ufee5", "id": "289238220", "verified": false, "location": "A las puertas de Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2009, "tweet_count": 55667, "listed_count": 0}}, {"username": "quovadis47juan", "name": "Juan Marquez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2263627294", "verified": false, "location": "Puertollano, Lucena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 984, "tweet_count": 92759, "listed_count": 10}}, {"username": "stalin_rodrigue", "name": "C\u00c8SAR STALIN RODR\u00ccGUEZ", "id": "307039387", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 258, "tweet_count": 28130, "listed_count": 3}}, {"username": "alaisierra", "name": "Hombre Beigedengue", "id": "338410106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1085, "tweet_count": 89465, "listed_count": 19}}, {"username": "LordoLordor", "name": "Lordo", "id": "222482420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17021, "following_count": 386, "tweet_count": 150448, "listed_count": 245}}, {"username": "ceramicspain", "name": "DISTRISAN", "id": "228778368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1084, "tweet_count": 28877, "listed_count": 1}}, {"username": "mariacajuju", "name": "mariacaju", "id": "1167066231909879809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 233, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}}, {"username": "PuriFernndez1", "name": "Puri", "id": "3234003655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10010, "following_count": 9814, "tweet_count": 157549, "listed_count": 7}}, {"username": "Giangidegennaro", "name": "Gianluigi de Gennaro", "id": "2948672633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 333, "tweet_count": 5770, "listed_count": 34}}, {"username": "eva_melgar", "name": "Ponte en mi lugar", "id": "318366025", "verified": false, "location": "Madr\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1798, "tweet_count": 7866, "listed_count": 17}}, {"username": "Marilu_GDlP", "name": "Maril\u00fa", "id": "319688244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 180, "tweet_count": 3065, "listed_count": 1}}, {"username": "freitasdinda", "name": "dinda", "id": "109631661", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 4758, "tweet_count": 225832, "listed_count": 17}}, {"username": "ajulisz", "name": "Julia ~\ud83c\udf77Dimitrescu's Maid and Glasc's Pet \u26d3\ufe0f", "id": "3913256241", "verified": false, "location": "18y | Neurodivergent | Ela/She", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 912, "tweet_count": 78493, "listed_count": 5}}, {"username": "Catarynaa999", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udf44\u2728 Your Fairy \ud83e\uddda\ud83c\udf44\u2728", "id": "1017191952863854592", "verified": false, "location": "A dormir", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 94, "tweet_count": 146370, "listed_count": 0}}, {"username": "scumfflowergal", "name": "joana", "id": "2570201531", "verified": false, "location": "fcsh", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 488, "tweet_count": 79640, "listed_count": 6}}, {"username": "andrea_binda", "name": "Andrea Binda \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\ud83d\ude9c", "id": "299525072", "verified": false, "location": "Isola a forma di teschio", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1119, "tweet_count": 13170, "listed_count": 2}}, {"username": "pinchamantecas", "name": "pinchamantecas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "926750299557044225", "verified": false, "location": "Frente a la izquierda ", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2168, "tweet_count": 84828, "listed_count": 3}}, {"username": "Mader73169364", "name": "La se\u00f1ora sentada", "id": "957728919460990976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1187, "tweet_count": 43256, "listed_count": 3}}, {"username": "JManoteras", "name": "Jos\u00e9 Manuel Manoteras", "id": "1077214739846103041", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 2113, "tweet_count": 21207, "listed_count": 1}}, {"username": "cabeza_turco", "name": "Cabeza de Turco", "id": "2615261330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12271, "following_count": 12205, "tweet_count": 39592, "listed_count": 10}}, {"username": "Darthmeck47", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd6a \ud835\udd3b'\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd65 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "4756534821", "verified": false, "location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 227, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}}, {"username": "LosLatinosDicen", "name": "Los Latinos Dicen \uea00", "id": "2388202201", "verified": false, "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 88023, "following_count": 27, "tweet_count": 31512, "listed_count": 80}}, {"username": "badviitor", "name": "sodr\u00e9", "id": "1132364881460641792", "verified": false, "location": "cg, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1290, "tweet_count": 13839, "listed_count": 0}}, {"username": "sinlimitestv", "name": "Sin L\u00edmites", "id": "175127734", "verified": false, "location": "San Francisco de Macor\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 111, "tweet_count": 99333, "listed_count": 21}}, {"username": "fdelinos", "name": "Fran De Linos \ud83c\uddef\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "771021637303013377", "verified": false, "location": "Valdepe\u00f1as, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2234, "tweet_count": 25810, "listed_count": 5}}, {"username": "sen_glar", "name": "Polancro", "id": "492455176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 87, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}}, {"username": "angrypedales", "name": "Cristian", "id": "1100685417752473601", "verified": false, "location": "AMB", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 329, "tweet_count": 3840, "listed_count": 11}}, {"username": "thaizitaa_", "name": "i\u034fl\u034fe\u034ft\u034fi\u034fs\u034fi\u034fm\u034f_c\u034fu\u034fm\u034fh\u034fu\u034fr\u034fb\u034fa\u034fs\u034fk\u034fa\u034fn\u034fl\u034fi\u034fg\u034fi\u034f", "id": "1115234488592863232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 327, "tweet_count": 13397, "listed_count": 2}}, {"username": "Baetulo74", "name": "Jos\u00e9", "id": "915888790337724418", "verified": false, "location": "Badalona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1690, "tweet_count": 62668, "listed_count": 2}}, {"username": "JoseLuisdelRio9", "name": "Jose Luis del Riot", "id": "2512810447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2784, "tweet_count": 282233, "listed_count": 9}}, {"username": "Lubeck1985", "name": "L\u00fcbeck", "id": "293210998", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 725, "tweet_count": 28681, "listed_count": 0}}, {"username": "FreeLula4", "name": "FreeLula", "id": "1177580902756638721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 884, "tweet_count": 24744, "listed_count": 1}}, {"username": "Gandalfraul", "name": "Ra\u00fal I de Narnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "915645355005530113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 843, "tweet_count": 224074, "listed_count": 0}}, {"username": "hstylestraits", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc1a\ud835\udc2c\u2077", "id": "1150118566135586816", "verified": false, "location": "anny, my half.", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1269, "tweet_count": 33507, "listed_count": 2}}, {"username": "adcwalls", "name": "\u0618", "id": "753591879309156353", "verified": false, "location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}, {"username": "Colonia_Digital", "name": "Mi Colonia Digital", "id": "183142324", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 1899, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}}, {"username": "nickbutnotjonas", "name": "\u00a1 \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc94 loves diego \u00a1", "id": "857771840378425344", "verified": false, "location": "\ud83c\udfe1 Thayssa, Heitor, Diego", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1457, "tweet_count": 47464, "listed_count": 4}}, {"username": "jorge__muriel", "name": "Jorge Muriel", "id": "3827631443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 711, "tweet_count": 1405, "listed_count": 7}}, {"username": "romanreye5", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "id": "231551057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"username": "ilicito", "name": "Marcello", "id": "1157619089738752000", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 252, "tweet_count": 9034, "listed_count": 0}}, {"username": "irojitas", "name": "Ivoncita\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "101247628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6047, "following_count": 6427, "tweet_count": 94648, "listed_count": 0}}, {"username": "CocolisoDelSur", "name": "CoquitoDelSur", "id": "893255594982989824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21763, "following_count": 5817, "tweet_count": 13174, "listed_count": 16}}, {"username": "blasdelezoyfede", "name": "Churrero \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "636967681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 439, "tweet_count": 64038, "listed_count": 1}}, {"username": "Elvira_M01", "name": "Elvira Mendez", "id": "577625598", "verified": false, "location": "En algun lugar", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 763, "tweet_count": 95637, "listed_count": 26}}, {"username": "TraficoExpreso", "name": "Tr\u00e1fico Expreso", "id": "4890032300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13980, "following_count": 21, "tweet_count": 37038, "listed_count": 28}}, {"username": "capiurtecho", "name": "Jos\u00e9 Urtecho", "id": "148189928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22459, "following_count": 430, "tweet_count": 81064, "listed_count": 65}}, {"username": "jheymira4", "name": "Jheymira", "id": "1162568885570326529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 142, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}}, {"username": "ALcddph", "name": "Alex Luthor \uf8ff\ud83e\uddd9\ud83c\udffe\ud83d\udea9\ud83d\udca2", "id": "771079305317257218", "verified": false, "location": "CDD Vila Cruzeiro CPX ", "public_metrics": {"followers_count": 10950, "following_count": 3237, "tweet_count": 63056, "listed_count": 2}}, {"username": "agimarsantos", "name": "Agimar Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "135614405", "verified": false, "location": "Campinas - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3909, "tweet_count": 11858, "listed_count": 2}}, {"username": "ander_the_table", "name": "Redna", "id": "203320228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 4995, "tweet_count": 159099, "listed_count": 15}}, {"username": "aratobio", "name": "Aranzazu Orobio", "id": "3353031713", "verified": false, "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5675, "following_count": 6244, "tweet_count": 45827, "listed_count": 2}}, {"username": "Edualonso1977", "name": "Eduardo Alonso", "id": "1264956056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 4934, "tweet_count": 66893, "listed_count": 1}}, {"username": "asuar_", "name": "\u00c1ngel I. Asuar (VOX)", "id": "532108726", "verified": false, "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 5414, "tweet_count": 113937, "listed_count": 7}}, {"username": "_PauR_", "name": "Paulina Rodr\u00edguez \ud83c\udf3b", "id": "313455696", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 3142, "tweet_count": 108389, "listed_count": 17}}, {"username": "Pablo_sdc", "name": "Uno de Soto", "id": "122548930", "verified": false, "location": "Tres Cantos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 3394, "tweet_count": 67499, "listed_count": 30}}, {"username": "granavox", "name": "mar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "392309024", "verified": false, "location": "granada", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1916, "tweet_count": 107806, "listed_count": 1}}, {"username": "Mari_Celi23", "name": "Araceli", "id": "956912991244570624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 3030, "tweet_count": 329229, "listed_count": 4}}, {"username": "angelicamgb77", "name": "Angelica Guevara", "id": "2768125486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1359, "tweet_count": 92427, "listed_count": 13}}, {"username": "sercrack9", "name": "Sergio Moreno Barrag\u00e1n", "id": "915294300476407809", "verified": false, "location": "Mallorca, Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 3172, "tweet_count": 30032, "listed_count": 0}}, {"username": "leojpaula", "name": "leonardo Paula", "id": "67590814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1794, "tweet_count": 60807, "listed_count": 0}}, {"username": "jmedeiros71", "name": "Jorge Medeiros", "id": "577211939", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 4653, "tweet_count": 365949, "listed_count": 14}}, {"username": "cryptolobopt", "name": "Lobo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "16349463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8218, "following_count": 3808, "tweet_count": 157124, "listed_count": 108}}, {"username": "eyecontact2018", "name": "\u30a2\u30a4", "id": "800570575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22216, "listed_count": 10}}, {"username": "kunumushin2013", "name": "\u6771", "id": "886379292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}}, {"username": "cloudy20150505", "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7", "id": "3157326572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 831, "tweet_count": 33735, "listed_count": 6}}, {"username": "EnriqueOntanon", "name": "Mad Man", "id": "401296724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 426, "tweet_count": 84893, "listed_count": 1}}, {"username": "caielena", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Elena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "450041856", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2470, "tweet_count": 46507, "listed_count": 7}}, {"username": "juancar02994101", "name": "juan carlos ", "id": "1692138674", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1281, "tweet_count": 41768, "listed_count": 0}}, {"username": "lourdaviber", "name": "Lourdes Davila", "id": "2839047387", "verified": false, "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 3127, "tweet_count": 17166, "listed_count": 0}}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"username": "Ferocany", "name": "Ferocany", "id": "1031754894", "verified": false, "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 4948, "tweet_count": 10110, "listed_count": 1}}, {"username": "AmadilisH", "name": "Roc\u00edo Hern\u00e1ndez", "id": "3433311207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 152, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}}, {"username": "YoSePorKloDigo", "name": "Lulu\u20ac'':\u00a3\ud83d\udde3", "id": "872050676", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 613, "tweet_count": 16874, "listed_count": 1}}, {"username": "josepeguero", "name": "Jos\u00e9 Peguero", "id": "16199942", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 88017, "following_count": 5485, "tweet_count": 224695, "listed_count": 277}}, {"username": "ClemaxD", "name": "TeamFanani \u2764", "id": "1100461823512506368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 105, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}}, {"username": "meline_matou", "name": "mel", "id": "3645727475", "verified": false, "location": "naruto's bed", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 918, "tweet_count": 45242, "listed_count": 19}}, {"username": "lainajkajbon", "name": "Tzultak'a", "id": "144686045", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 4926, "tweet_count": 12833, "listed_count": 6}}, {"username": "templario1100", "name": "Todd", "id": "566915093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 687, "tweet_count": 15976, "listed_count": 0}}, {"username": "josedcoloncalde", "name": "SAN CRIST\u00d3BAL XTREMO RD", "id": "3188834998", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 772, "tweet_count": 11004, "listed_count": 0}}, {"username": "alexisdar27", "name": "Alex", "id": "98499329", "verified": false, "location": " Venezuela - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3105, "tweet_count": 11307, "listed_count": 7}}, {"username": "bluepurplepjm", "name": "\u096aLovely\u2077", "id": "3380570111", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1069, "tweet_count": 133297, "listed_count": 2}}, {"username": "Joo83436911", "name": "J\u00e1 fui Brasileiro", "id": "1141531017083330560", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2116, "tweet_count": 89292, "listed_count": 0}}, {"username": "kccelamp", "name": "a.", "id": "1017216038268698624", "verified": false, "location": "\ud835\udc30\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d \ud835\udc22\ud835\udc1f \ud835\udc22 \ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc29? \ud835\udc30\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d \ud835\udc22\ud835\udc1f \ud835\udc22 \ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25?", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 5203, "tweet_count": 30095, "listed_count": 9}}, {"username": "LaysaVi45", "name": "Laysa Vit\u00f3ria", "id": "1059321075404816389", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 540, "tweet_count": 8219, "listed_count": 0}}, {"username": "leodavin", "name": "Leo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd66\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "26525445", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1299, "tweet_count": 66301, "listed_count": 9}}, {"username": "fckdefenceless", "name": "cam's", "id": "782040981361291264", "verified": false, "location": "in a dream.", "public_metrics": {"followers_count": 5022, "following_count": 4582, "tweet_count": 85852, "listed_count": 30}}, {"username": "JuanS04956833", "name": "Juan S", "id": "926469410700890113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 400, "tweet_count": 225469, "listed_count": 1}}, {"username": "ranoeldelbar", "name": "Zarrapatiestos", "id": "482285145", "verified": false, "location": "Abar\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 932, "tweet_count": 411819, "listed_count": 125}}, {"username": "JoseFold_888", "name": "Jos\u00e9 Fold", "id": "1077239800749572096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1555, "tweet_count": 73847, "listed_count": 2}}, {"username": "xcasaa", "name": "nico", "id": "2147983818", "verified": false, "location": "uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}}, {"username": "claraval_de", "name": "Bernardo De Claraval", "id": "1083851289145106432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2468, "tweet_count": 50764, "listed_count": 0}}, {"username": "CagumdenaS", "name": "\ud83d\udd3b Marcel\u00b7l\u00ed Farran", "id": "471301622", "verified": false, "location": "BCN, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1382, "tweet_count": 36091, "listed_count": 6}}, {"username": "yucatanalinstan", "name": "yucatanalinstante", "id": "1092524822", "verified": false, "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 1125, "tweet_count": 60785, "listed_count": 55}}, {"username": "BladeGunner4", "name": "Blade Gunner", "id": "938887438663147522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 54, "tweet_count": 92913, "listed_count": 0}}, {"username": "Theredthinline", "name": "ThErEdThInLiNE", "id": "983208037", "verified": false, "location": "@Burgoslavia", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1732, "tweet_count": 18889, "listed_count": 4}}, {"username": "charli_htp", "name": "charli htp", "id": "225522565", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 106, "tweet_count": 15403, "listed_count": 3}}, {"username": "PACabral", "name": "Pedro Almeida Cabral", "id": "19534202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5042, "following_count": 1657, "tweet_count": 100846, "listed_count": 37}}, {"username": "PenaPlayan", "name": "Rosita Espinosita", "id": "3059417979", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 372, "tweet_count": 248217, "listed_count": 36}}, {"username": "Fairy_Little_", "name": "\ud83c\udf52 Nanaby \ud83c\udf5c", "id": "2707478743", "verified": false, "location": "Acampamento Meio-Sangue", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 444, "tweet_count": 14847, "listed_count": 0}}, {"username": "VoxLibres", "name": "VoxCiudadanosLibres\ud83d\udd3a\u274c", "id": "4128727409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 3035, "tweet_count": 57633, "listed_count": 4}}, {"username": "DominiqueB7", "name": "Dominique Biquard", "id": "137435482", "verified": false, "location": "\u00dcT: -34.607571,-58.369237", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 615, "tweet_count": 8001, "listed_count": 12}}, {"username": "z101digital", "name": "Z101 Digital", "id": "132207470", "verified": true, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 419238, "following_count": 4635, "tweet_count": 188674, "listed_count": 955}}, {"username": "larrygogh", "name": "maria is matilda", "id": "1670881076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 918, "tweet_count": 68536, "listed_count": 2}}, {"username": "bielsevilla", "name": "Biel Sevilla", "id": "2869668603", "verified": false, "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 212, "tweet_count": 60793, "listed_count": 18}}, {"username": "analfabitch", "name": "eh o dere", "id": "950572869351804928", "verified": false, "location": "fica em casa", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 373, "tweet_count": 7423, "listed_count": 0}}, {"username": "aldunate_r", "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "id": "917778463", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4970, "tweet_count": 252041, "listed_count": 3}}, {"username": "CarlaMaria_Aju", "name": "Carla Maria \ud83d\udc09\ud83d\udc99 \ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83c\udf39\ud83d\uddfc", "id": "1044034429780414469", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1710, "tweet_count": 24480, "listed_count": 2}}, {"username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta", "id": "206222507", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509085, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}}, {"username": "sexsfw", "name": "Madeleine", "id": "811521387781357569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 729, "tweet_count": 29218, "listed_count": 0}}, {"username": "OfcAnderAlves", "name": "ANDER", "id": "1146643596176777221", "verified": false, "location": "It\u00e1polis interior de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 3496, "tweet_count": 15171, "listed_count": 0}}, {"username": "Truztyle", "name": "Trust", "id": "1178507682824773632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 121, "tweet_count": 4553, "listed_count": 3}}, {"username": "TinchoLang", "name": "Schmosby Halpert", "id": "1106341500600938497", "verified": false, "location": "Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 791, "tweet_count": 27352, "listed_count": 2}}, {"username": "MesaRomero", "name": "Leonor Romero", "id": "306918513", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 927, "tweet_count": 12337, "listed_count": 0}}, {"username": "EVDEADAF", "name": "\u2606jaguatirica\u2606", "id": "945864874785148929", "verified": false, "location": "my guy pretty like a girl", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1068, "tweet_count": 12754, "listed_count": 0}}, {"username": "capitaldelreino", "name": "capital del reino", "id": "1691500260", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1995, "tweet_count": 133978, "listed_count": 5}}, {"username": "_eubrenda8", "name": "b.", "id": "1124406731000483842", "verified": false, "location": "+ Rio \ud83c\udfd6\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 262, "tweet_count": 17330, "listed_count": 0}}, {"username": "claugarmendia", "name": "Clau Garmendia\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "625954692", "verified": false, "location": " Brasil-Rio Grande do Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 2829, "tweet_count": 155022, "listed_count": 3}}, {"username": "MargaritaCG", "name": "Margarita Cordero", "id": "26922026", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 7131, "following_count": 533, "tweet_count": 7285, "listed_count": 26}}, {"username": "cintiabaves", "name": "C\u00edntia", "id": "817504271386210306", "verified": false, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 295, "tweet_count": 7329, "listed_count": 0}}, {"username": "paularoseng", "name": "paula inacio lula da silva", "id": "349417723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 906, "tweet_count": 78095, "listed_count": 0}}, {"username": "Anaa_Jiimeenez", "name": "Ana Jimenez \u2728", "id": "811023866", "verified": false, "location": "Paymogo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 591, "tweet_count": 5739, "listed_count": 0}}, {"username": "espaol1001", "name": "Espa\u00f1ol 100%", "id": "906983533553516545", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 4466, "tweet_count": 38156, "listed_count": 2}}, {"username": "DrMJimenez", "name": "Miguel Angel Jimenez", "id": "476272801", "verified": false, "location": "DR", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 3218, "tweet_count": 53558, "listed_count": 13}}, {"username": "ntimesbitch", "name": "ntimes", "id": "829758438553042946", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 309, "tweet_count": 13980, "listed_count": 0}}, {"username": "beeeenedetto10", "name": "bene", "id": "985339254447525889", "verified": false, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 254, "tweet_count": 23591, "listed_count": 0}}, {"username": "Toni_Aguilar440", "name": "Toni_Aguilar440", "id": "854921963915096064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3014, "tweet_count": 162142, "listed_count": 1}}, {"username": "_DCristal", "name": "Don Cristal", "id": "218193154", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8424, "following_count": 6789, "tweet_count": 75808, "listed_count": 9}}, {"username": "rex43rs", "name": "f", "id": "1011235353670377472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 696, "tweet_count": 85132, "listed_count": 0}}, {"username": "batcapfck", "name": "_\u2113\u03b1ry _", "id": "850009105641205760", "verified": false, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1386, "tweet_count": 22946, "listed_count": 1}}, {"username": "yagopu", "name": "Jose Vicente Yago Pu", "id": "497677122", "verified": false, "location": "M\u00farcia, Regi\u00e3o de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 4352, "tweet_count": 16981, "listed_count": 1}}, {"username": "yendoporlibre", "name": "Elsa Ort", "id": "3903393074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1551, "tweet_count": 156823, "listed_count": 31}}, {"username": "Teo_71", "name": "T. Fern\u00e1ndez G\u00f3mez \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "323733271", "verified": false, "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 5004, "tweet_count": 39295, "listed_count": 6}}, {"username": "kaycke_2017", "name": "Kaycke", "id": "770604568468160512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}}, {"username": "ML1248", "name": "Manuel Lavin", "id": "417157224", "verified": false, "location": "Asturias / Espa\u00f1a / Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 179, "tweet_count": 48225, "listed_count": 15}}, {"username": "The0sw", "name": "Osw", "id": "874369809864982528", "verified": false, "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 370, "tweet_count": 19743, "listed_count": 0}}, {"username": "KxrenDeLaTorre", "name": "Ana Karen", "id": "271202508", "verified": false, "location": "Guadalajara, MX", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 907, "tweet_count": 85014, "listed_count": 6}}, {"username": "Lojom2", "name": "Lojom", "id": "896481234611785732", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 3949, "tweet_count": 231155, "listed_count": 0}}, {"username": "Fernangonlez1", "name": "@Fernangonlez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3423964547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 118, "tweet_count": 28384, "listed_count": 15}}, {"username": "beatrizbecerrab", "name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "156289017", "verified": true, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 147405, "following_count": 4503, "tweet_count": 87142, "listed_count": 692}}, {"username": "CarmenL12649528", "name": "Carmen", "id": "1045345561812054016", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}}, {"username": "clucece", "name": "Clau", "id": "142419219", "verified": false, "location": "En mi propio mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 243, "tweet_count": 21069, "listed_count": 0}}, {"username": "VictorMYeste", "name": "V\u00edctor Yeste", "id": "184409902", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8565, "following_count": 8655, "tweet_count": 21438, "listed_count": 268}}, {"username": "macastellana", "name": "Ant\u00f2nia Castellana", "id": "2673680161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 743, "tweet_count": 14428, "listed_count": 12}}, {"username": "ElisendaColell", "name": "Elisenda Colell", "id": "482278636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2515, "tweet_count": 5632, "listed_count": 56}}], "tweets": [{"author_id": "38078904", "edit_history_tweet_ids": ["1195481344006074369"], "id": "1195481344006074369", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195476577644990465"}], "created_at": "2019-11-15T23:18:58.000Z", "text": "La cara de cansancio de @alferdez y todav\u00eda no asumi\u00f3!\nA @mauriciomacri no lo vimos as\u00ed en cuatro a\u00f1os. Digamos todo. https://t.co/4clNH8EjN1", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/4clNH8EjN1", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1195476577644990465", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 936, "reply_count": 2092, "like_count": 3981, "quote_count": 358}}, {"author_id": "722570979034144768", "edit_history_tweet_ids": ["1195749621127139328"], "id": "1195749621127139328", "created_at": "2019-11-16T17:05:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 275, "tag": "WWII"}, {"start": 276, "end": 280, "tag": "WW2"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Stauffenberg"}, {"start": 57, "end": 76, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Axel von dem Bussche"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.8934, "type": "Other", "normalized_text": "WW2"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/D0puAUcTje", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1195749621127139328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0puAUcTje", "media_key": "3_1195321797014622208"}]}, "text": "16 de noviembre 1943: animado por Stauffenberg, el mayor Axel von dem Bussche planea un atentado suicida con mina terrestre para matar a Hitler. Ejemplificaba el \"ideal n\u00f3rdico\" nazi y fue elegido para modelar el nuevo uniforme frente al F\u00fchrer. La visita fue cancelada #WWII #WW2 https://t.co/D0puAUcTje", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156317847867613184", "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "id": "1195415277854441476", "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z", "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1006661818121670657", "edit_history_tweet_ids": ["1195762791170396160"], "id": "1195762791170396160", "created_at": "2019-11-16T17:57:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 243, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 244, "end": 279, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 245, "end": 278, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1vVg9V2NND", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1195762791170396160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vVg9V2NND", "media_key": "7_1195762713701572608"}]}, "text": "O Brasil est\u00e1 sendo dirigido por genocidas. Em rota de colis\u00e3o, o desastre pol\u00edtico no Brasil \u00e9 culpa de todo passageiro dessa viagem suicida, que subiu a bordo, apertou o cinto, sabendo que embarcava numa viagem sem piloto. #LulaTaLivreBabaca #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos https://t.co/1vVg9V2NND", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 140, "quote_count": 3}}, {"author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "id": "1195740663146565632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}}, {"author_id": "2910853983", "edit_history_tweet_ids": ["1195652732385988608"], "id": "1195652732385988608", "created_at": "2019-11-16T10:40:00.000Z", "text": "\"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\"  \n\ud83d\udd8a@anasharife https://t.co/4ewLnOOn41", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.3596, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 198, "username": "anasharife", "id": "2185840862"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4ewLnOOn41", "expanded_url": "http://bit.ly/32Lu72E", "display_url": "bit.ly/32Lu72E", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191113/Firmas/29500/Ana-Sharife-columna-Omar-menores-extranjeros-menores-de-edad.htm"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"author_id": "234870076", "edit_history_tweet_ids": ["1195761231447121921"], "id": "1195761231447121921", "created_at": "2019-11-16T17:51:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 165, "tag": "santaadolesc\u00e8ncia"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "mamapor"}]}, "text": "He com\u00e8s l\u2019error de demanar a ma filles que gravin m\u00fasica en un pen pel cotxe. Veient com evoluciona l\u2019enc\u00e0rrec vaig a la farm\u00e0cia a per uns taps. #santaadolesc\u00e8ncia   #mamapor", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175713647", "in_reply_to_user_id": "1169537827245371392", "edit_history_tweet_ids": ["1195797705873920000"], "id": "1195797705873920000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195781967968649221"}], "created_at": "2019-11-16T20:16:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "empresa"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Ibex35"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "impuestos"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "aut\u00f3nomo"}, {"start": 187, "end": 192, "tag": "SEPE"}, {"start": 233, "end": 246, "tag": "trabajadores"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "empleo"}, {"start": 266, "end": 286, "tag": "vicepresidenteFacts"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Ibex35"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "SEPE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/QxHvoJdmJj", "expanded_url": "https://twitter.com/novasico/status/1195797705873920000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QxHvoJdmJj", "media_key": "16_1195797700102512645"}]}, "text": "@BulnesUno @Pablo_Iglesias_ todav\u00eda sigue creyendo que toda #empresa espa\u00f1ola descansa en el #Ibex35 y que friendo a #impuestos al suicida, el peque\u00f1o #aut\u00f3nomo , conseguir\u00e1 descargar el #SEPE\n\nNo le queda claro: lamentablemente los #trabajadores no crean #empleo \n\n#vicepresidenteFacts https://t.co/QxHvoJdmJj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169537827245371392", "edit_history_tweet_ids": ["1195781967968649221"], "id": "1195781967968649221", "created_at": "2019-11-16T19:13:32.000Z", "text": "Podemos exige a S\u00e1nchez un castigo fiscal medioambiental de otro 10% para las empresas: https://t.co/P7kW6iy740", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/P7kW6iy740", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/podemos-exige-sanchez-castigo-fiscal-medioambiental-otro-10-empresas-4822470?utm_source=share_twitter", "display_url": "okdiario.com/espana/podemos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/podemos-exige-sanchez-castigo-fiscal-medioambiental-otro-10-empresas-4822470?utm_source=share_twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 39, "like_count": 79, "quote_count": 19}}, {"author_id": "1119190474525421568", "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "id": "1195754024953405446", "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}}, {"author_id": "372966879", "edit_history_tweet_ids": ["1195705947424989184"], "id": "1195705947424989184", "created_at": "2019-11-16T14:11:27.000Z", "text": "Lembra alguam coisa @YuriFerrari07 @bonitinho_s2 @Luiis_C17 https://t.co/8OZ3NkM9Qg", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "YuriFerrari07", "id": "1093294855525203968"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "bonitinho_s2", "id": "966760484635643904"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/8OZ3NkM9Qg", "expanded_url": "https://twitter.com/mqzao/status/1195705947424989184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OZ3NkM9Qg", "media_key": "3_1195705940529561601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359619136", "edit_history_tweet_ids": ["1195781204643106817"], "id": "1195781204643106817", "created_at": "2019-11-16T19:10:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "California"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nqlHFDaHUA", "expanded_url": "http://ow.ly/EGgA30pTJcG", "display_url": "ow.ly/EGgA30pTJcG"}]}, "text": "Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida por bullying en Santa Ana, #California, Estados Unidos #EEUU https://t.co/nqlHFDaHUA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1195735398498078720"], "id": "1195735398498078720", "created_at": "2019-11-16T16:08:29.000Z", "text": "Las memorias de Alan Garc\u00eda: lee en exclusiva un cap\u00edtulo del libro que re\u00fane los recuerdos del expresidente v\u00eda @Luces_ECpe\nhttps://t.co/jFsdBPWH87", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/jFsdBPWH87", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/luces/libros/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 118, "like_count": 146, "quote_count": 17}}, {"author_id": "17601785", "edit_history_tweet_ids": ["1195750132018491393"], "id": "1195750132018491393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195464483071778816"}], "created_at": "2019-11-16T17:07:02.000Z", "text": "Em Hong Kong, uma bala de borracha causa esc\u00e2ndalo, mas um homem regado e incendiado \u00e9 fumo.\nNa Bol\u00edvia, balas reais sobre civis merecem \"reconhecimento\" da UE e protestos s\u00e3o recha\u00e7ados no Parlamento Portugu\u00eas por extremistas. A Democracia Liberal tamb\u00e9m se suicida nestas coisas https://t.co/uJdMJWpbqJ", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.6645, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uJdMJWpbqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dancohen3000/status/1195464483071778816", "display_url": "twitter.com/dancohen3000/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"author_id": "69158881", "edit_history_tweet_ids": ["1195734999124893697"], "id": "1195734999124893697", "created_at": "2019-11-16T16:06:54.000Z", "text": "Tomate los 2\u201920\u201d que requiere escuchar esta intervenci\u00f3n de @PedroBordaberry en el Senado, a prop\u00f3sito de los que vendr\u00e1 a partir del 15 de febrero con el nuevo Parlamento donde ser\u00e1 mayoritaria la Coalici\u00f3n Multicolor que apoya a @LuisLacallePou para Presidente.\nTe pondr\u00e1 feliz. https://t.co/rqIGMWy2k9", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5929, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.6842, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Multicolor"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 76, "username": "PedroBordaberry", "id": "56440164"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rqIGMWy2k9", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigoverauy/status/1195519067051974658", "display_url": "twitter.com/rodrigoverauy/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 138, "like_count": 1669, "quote_count": 57}}, {"author_id": "41431080", "edit_history_tweet_ids": ["1195732420013760512"], "id": "1195732420013760512", "created_at": "2019-11-16T15:56:39.000Z", "text": "Mijael est\u00e1 haciendo todo lo que no se debe hacer una campa\u00f1a. \n\nDesde empezar mintiendo, pasando por talar \u00e1rboles para que a su ego no lo tapen ni las hojas, hasta usar a amigxs sufriendo para desviar la atenci\u00f3n. \n\nNo hay un objetivo de representaci\u00f3n, solo ego y exposici\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 32, "like_count": 611, "quote_count": 7}}, {"author_id": "3153788362", "edit_history_tweet_ids": ["1195580173833449472"], "id": "1195580173833449472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195558850281246720"}], "created_at": "2019-11-16T05:51:40.000Z", "text": "Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tipo para sacar un provecho pol\u00edtico. Realmente asqueroso. \nCarro\u00f1a &amp; politics https://t.co/bpUVZPmlSE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/bpUVZPmlSE", "expanded_url": "https://twitter.com/vladomirosevic/status/1195558850281246720", "display_url": "twitter.com/vladomirosevic\u2026"}]}}, {"author_id": "2528719412", "edit_history_tweet_ids": ["1195562226855432192"], "id": "1195562226855432192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195483718338719751"}], "created_at": "2019-11-16T04:40:22.000Z", "text": "Imposible realizar un plebiscito en Abril con las embajadas de cuba y Venezuela hirviendo de activistas. Ser\u00eda suicida.\nAdem\u00e1s, hay que idenfiticar a todos los activistas extranjeros que causaron desmanos y enviarlos de vuelta  a su lugar de origen. https://t.co/nhmL5x8UHu", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8642, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/nhmL5x8UHu", "expanded_url": "https://twitter.com/monomarin1/status/1195483718338719751", "display_url": "twitter.com/monomarin1/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827696773871390720", "in_reply_to_user_id": "827696773871390720", "edit_history_tweet_ids": ["1195795125177327618"], "id": "1195795125177327618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195795063210696706"}], "created_at": "2019-11-16T20:05:49.000Z", "text": "@DrxnkCat \u00a1Pero... No va a ser lo mismo!\nSin tu masculina actitud y porte... \u00a1No volver\u00e1 a entrar nadie en el hotel nunca m\u00e1s!\n\n*Suspir\u00f3 de tal manera que el gato pudiera percibirlo.*\n\nLas solitarias noches en recepci\u00f3n sin t\u00ed y con cualquier otro mindundi en el bar... \u00a1Me matar\u00edan!\n+", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885418945", "edit_history_tweet_ids": ["1195201811394764801"], "id": "1195201811394764801", "created_at": "2019-11-15T04:48:12.000Z", "text": "Facultades de Sunedu afectan autonom\u00eda universitaria y derechos de miles de alumnos, bur\u00f3crata de Vizcarra ha decidido poner fin al proyecto de vida de miles de j\u00f3venes y familias, as\u00ed como derechos de miles de docentes.\nRestituiremos estado de derecho!!\n\nhttps://t.co/b0lRcIUzQv", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6261, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/b0lRcIUzQv", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/sunedu-sunedu-deniega-licenciamiento-a-la-universidad-privada-autonoma-del-sur-de-arequipa-noticia/?utm_source=facebook&utm_medium=organicfb&utm_campaign=sunedu", "display_url": "gestion.pe/peru/sunedu-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/peru/sunedu-sunedu-deniega-licenciamiento-a-la-universidad-privada-autonoma-del-sur-de-arequipa-noticia/?utm_source=facebook&utm_medium=organicfb&utm_campaign=sunedu"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 1284, "like_count": 394, "quote_count": 218}}, {"author_id": "36359552", "edit_history_tweet_ids": ["1195700835885432832"], "id": "1195700835885432832", "created_at": "2019-11-16T13:51:08.000Z", "text": "\ud83d\udea8 ATEN\u00c7\u00c3O! \ud83d\udea8\n\nO futebol sul-americano chegou ao fundo do po\u00e7o.\n\nA @CONMEBOL proibiu na final da Libertadores 2019:\n\nBON\u00c9 \ud83d\udeab\n\n\u00d3CULOS ESCUROS \ud83d\udeab\n\nCINTO \ud83d\udeab\n\nOu seja, o torcedor \u00e9 obrigado a tomar sol na cabe\u00e7a e no olho e ainda andar com a cal\u00e7a caindo... https://t.co/V6ZbelrOz4", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 112, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores 2019"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 75, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/V6ZbelrOz4", "expanded_url": "https://twitter.com/Vessoni/status/1195700835885432832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V6ZbelrOz4", "media_key": "3_1195700829677899776"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 49, "like_count": 340, "quote_count": 47}}, {"author_id": "87690452", "edit_history_tweet_ids": ["1195745734932516877"], "id": "1195745734932516877", "created_at": "2019-11-16T16:49:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/txIwefY0im", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773294", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773294"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/XKxhm9bg70", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1195745734932516877/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XKxhm9bg70", "media_key": "3_1195745729765093377"}]}, "text": "Un nuevo feminicidio: Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde\nhttps://t.co/txIwefY0im\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/XKxhm9bg70", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 25, "like_count": 20, "quote_count": 8}}, {"author_id": "4529356126", "edit_history_tweet_ids": ["693197478603165696"], "id": "693197478603165696", "created_at": "2016-01-29T22:22:12.000Z", "text": "\"Minha mente \u00e9 complicada, louca, suicida. Vivo vagando na escurid\u00e3o da minha alma, estou totalmente perdida.\"\n-Apenas Mais Uma", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1195782838781657088"], "id": "1195782838781657088", "created_at": "2019-11-16T19:16:59.000Z", "text": "Primeira imagem da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nas HQ's. https://t.co/95az9jHDem", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/95az9jHDem", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195782838781657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95az9jHDem", "media_key": "3_1195782829189337088"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 62, "quote_count": 1}}, {"author_id": "52849416", "in_reply_to_user_id": "52849416", "edit_history_tweet_ids": ["1195721550630137856"], "id": "1195721550630137856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195386423999905793"}], "created_at": "2019-11-16T15:13:27.000Z", "text": "Victor Vicenzza adquiriu a p\u00e1gina \u00d3dio do Bem do criador Eder, do Rio Grande do Sul. Dono de loja de cal\u00e7ados, Vicenzza fazia saltos para Pablo Vittar, que rompeu com a grife ap\u00f3s o empres\u00e1rio declarar apoio a Bolsonaro. \u00c9 s\u00f3cio de Thomas, seu fot\u00f3grafo. Tamb\u00e9m tiveram um canal. https://t.co/mACm1p3A1Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Vicenzza"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Eder"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Vicenzza"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Vittar"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mACm1p3A1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogDoPim/status/1195721550630137856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mACm1p3A1Z", "media_key": "3_1195721545223675904"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 1991, "like_count": 813, "quote_count": 112}}, {"author_id": "2424402333", "in_reply_to_user_id": "1112431158", "edit_history_tweet_ids": ["1195793207386357767"], "id": "1195793207386357767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195721730247016449"}], "created_at": "2019-11-16T19:58:12.000Z", "text": "@cachorraaaaaa Vou te dizer, j\u00e1 tive muita crise de ansiedade e p\u00e2nico (ali\u00e1s n\u00e3o sei nem distinguir uma da outra), mas nesse foi bastante cr\u00edtico pra mim, muitas vezes passava mal na rua. Tinha medo de tudo. J\u00e1 acordava angustiada. Agora t\u00f4 me tratando, t\u00e1 mais controlado,mas as vezes...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cachorraaaaaa", "id": "1112431158"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3535194023", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "id": "1194178018035539968", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}]}, "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1046515756056408064", "edit_history_tweet_ids": ["1195738392413257729"], "id": "1195738392413257729", "created_at": "2019-11-16T16:20:23.000Z", "text": "infelizmente depress\u00e3o ainda \u00e9 muito ignorada/n\u00e3o compreendida pelas pessoas.\n\nFazem um aue uma hora ou outra qnd um famoso morre, mas no dia a dia tao nem ai. \n\nA unica coisa que eu gostaria com o \u00e1lbum jovem suicida \u00e9 que abr\u00edssemos mais mente para discutirmos esse assunto.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "393494421", "edit_history_tweet_ids": ["1195687022180077573"], "id": "1195687022180077573", "created_at": "2019-11-16T12:56:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "suolo"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "StopConsumSuolo"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "GreeningCities"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 279, "username": "riotta", "id": "73971750"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016815616008"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016777826305"}]}, "text": "Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consumando e sporcando in modo suicida.#StopConsumSuolo, risanamento/ rigenerazione/restauro del suolo,#GreeningCities \u00e8 MUST,se non vogliamo rubare futuro @riotta https://t.co/h9zQ3zhv2y", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1195791858489872385"], "id": "1195791858489872385", "created_at": "2019-11-16T19:52:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 166, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 165, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/xPdStZTJBk", "expanded_url": "https://glo.bo/2CO5wj5", "display_url": "glo.bo/2CO5wj5", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/11/16/ex-namorado-de-jovem-morta-a-tiros-confessa-crime-e-diz-a-policia-que-esta-arrependido-afirma-delegado.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/PcYug2spnz", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1195791858489872385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcYug2spnz", "media_key": "3_1195791815611494401"}]}, "text": "Ex-namorado de jovem morta a tiros confessa assassinato e diz \u00e0 pol\u00edcia que est\u00e1 arrependido, mas culpa mulher pelo crime, afirma delegado https://t.co/xPdStZTJBk #G1 https://t.co/PcYug2spnz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 74, "like_count": 334, "quote_count": 54}}, {"author_id": "822779741031854081", "edit_history_tweet_ids": ["1195427503340478464"], "id": "1195427503340478464", "created_at": "2019-11-15T19:45:01.000Z", "text": "Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m sofre problemas psicol\u00f3gicos, tend\u00eancia suicida, problemas com drogas. Se voc\u00eas soubessem a realidades, ficariam quietos antes de falaram tanta asneira.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 373, "quote_count": 1}}, {"author_id": "154422084", "edit_history_tweet_ids": ["1195792162039963648"], "id": "1195792162039963648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195766895246491650"}], "created_at": "2019-11-16T19:54:02.000Z", "text": "Nos est\u00e1n avisando que el enchufe tiene corriente. Meter el dedo es suicida. https://t.co/i9ToweWu6G", "lang": "es", "geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/i9ToweWu6G", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiaria/status/1195766895246491650", "display_url": "twitter.com/ladiaria/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "716716547004370947", "edit_history_tweet_ids": ["1183048946731515904"], "id": "1183048946731515904", "created_at": "2019-10-12T15:57:03.000Z", "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1, "like_count": 775, "quote_count": 7}}, {"author_id": "103296066", "edit_history_tweet_ids": ["1195766895246491650"], "id": "1195766895246491650", "created_at": "2019-11-16T18:13:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Lacalle Pou"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/r6Hh22hMIN", "expanded_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/11/luis-lacalle-pou-el-gobierno-que-viene-no-va-a-ser-changa/", "display_url": "ladiaria.com.uy/articulo/2019/\u2026", "unwound_url": "https://ladiaria.com.uy/articulo/2019/11/luis-lacalle-pou-el-gobierno-que-viene-no-va-a-ser-changa/"}]}, "text": "#Ahora Luis Lacalle Pou: \u201cEl gobierno que viene no va a ser changa\u201d https://t.co/r6Hh22hMIN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 68, "like_count": 39, "quote_count": 65}}, {"author_id": "2578794968", "in_reply_to_user_id": "37461032", "edit_history_tweet_ids": ["1195711729419853826"], "id": "1195711729419853826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195711106456657920"}], "created_at": "2019-11-16T14:34:26.000Z", "text": "@Orly01 Los quorum de las leyes deber\u00e1n ser fijadas en la Constituci\u00f3n, pero existe bastante acuerdo en que las leyes no requieran quorum supramayoritarios.", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Orly01", "id": "37461032"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2931174211", "edit_history_tweet_ids": ["1195639254698774529"], "id": "1195639254698774529", "created_at": "2019-11-16T09:46:26.000Z", "text": "\u00bfCual de estas cosas es m\u00e1s probable que suceda durante el gobierno de los Fern\u00e1ndez?", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 643, "reply_count": 800, "like_count": 408, "quote_count": 92}}, {"author_id": "229254195", "edit_history_tweet_ids": ["1195789217424662529"], "id": "1195789217424662529", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195680415048069120"}], "created_at": "2019-11-16T19:42:20.000Z", "text": "\"La esperanza de la Iglesia es el grito de los pobres...\" Torquemada ten\u00eda un pensamiento similar, coherencia eclesi\u00e1stica, le dicen. https://t.co/bSxZgcuzao", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/bSxZgcuzao", "expanded_url": "https://twitter.com/Pontifex_es/status/1195680415048069120", "display_url": "twitter.com/Pontifex_es/st\u2026"}]}}, {"author_id": "19236297", "edit_history_tweet_ids": ["1195780150274744327"], "id": "1195780150274744327", "created_at": "2019-11-16T19:06:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RcUG5P4xdN", "expanded_url": "https://bit.ly/2Op8oZk", "display_url": "bit.ly/2Op8oZk"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/5W5yldq7VG", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1195780150274744327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5W5yldq7VG", "media_key": "3_1195780146529284107"}]}, "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Un hombre de 56 a\u00f1os mata a su pareja de 21 y luego se suicida en Valverde https://t.co/RcUG5P4xdN #List\u00ednDiario https://t.co/5W5yldq7VG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 32, "like_count": 33, "quote_count": 29}}, {"author_id": "618291244", "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "id": "1195376159275520001", "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}}, {"author_id": "745415821028057089", "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"], "id": "1195344333031038976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z", "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}}, {"author_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1195310964759040000"], "id": "1195310964759040000", "created_at": "2019-11-15T12:01:56.000Z", "text": "Las memorias de Alan Garc\u00eda: lee en exclusiva un cap\u00edtulo del libro del expresidente peruano https://t.co/jFsdBPWH87", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/jFsdBPWH87", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/luces/libros/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/alan-garcia-metamemorias-1949-2019-lee-en-exclusiva-un-capitulo-del-libro-del-expresidente-peruano-noticia/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 118, "like_count": 241, "quote_count": 27}}, {"author_id": "930538296", "in_reply_to_user_id": "216905335", "edit_history_tweet_ids": ["1195450460846600200"], "id": "1195450460846600200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195421750605025282"}], "created_at": "2019-11-15T21:16:14.000Z", "text": "@la_chax Alguno sali\u00f3 a decir algo as\u00ed de los depas y casas del ladr\u00f3n suicida? O de las propiedades y privilegios de Keiko? (La carpa del payaso no cuenta)", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "la_chax", "id": "216905335"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3452460077", "edit_history_tweet_ids": ["1195478216166821888"], "id": "1195478216166821888", "created_at": "2019-11-15T23:06:32.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073430373978333184", "edit_history_tweet_ids": ["1195786820572680193"], "id": "1195786820572680193", "created_at": "2019-11-16T19:32:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "gLOUD"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6592, "type": "Other", "normalized_text": "gLOUD"}]}, "text": "Vamos brigar at\u00e9 o final! #gLOUD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 313, "like_count": 1654, "quote_count": 37}}, {"author_id": "3286763900", "in_reply_to_user_id": "551185274", "edit_history_tweet_ids": ["1195729429181468672"], "id": "1195729429181468672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195527169742659585"}], "created_at": "2019-11-16T15:44:46.000Z", "text": "@ramirez_juanma @rochaeta Esto es ROMANTIZAR LA MISERIA, frases pajeras solo para calmar la conciencia de no querer ver la explotaci\u00f3n infantil. \n\"Ese patojo es trabajador, ser\u00e1 un buen ciudadano\"\n\"Tan chulo el patojito, ayudando a sus pap\u00e1s\" \n\"Puede ser un gran barista\" \u2026 si no se suicida antes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ramirez_juanma", "id": "551185274"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "rochaeta", "id": "58970124"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1195756418961461248"], "id": "1195756418961461248", "created_at": "2019-11-16T17:32:01.000Z", "text": "Milhares protestam contra ditador Nicol\u00e1s Maduro na Venezuela https://t.co/nyf6IKPcUG", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nyf6IKPcUG", "expanded_url": "http://zpr.io/tZcbb", "display_url": "zpr.io/tZcbb", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/11/milhares-protestam-contra-ditador-nicolas-maduro-na-venezuela.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 82, "like_count": 256, "quote_count": 12}}, {"author_id": "54582865", "in_reply_to_user_id": "107329307", "edit_history_tweet_ids": ["1195781427222253568"], "id": "1195781427222253568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195780155463090181"}], "created_at": "2019-11-16T19:11:23.000Z", "text": "@profsosa13 E o q aconteceu c o pai assassinos, @profsosa13 ?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142471814", "edit_history_tweet_ids": ["1195481900976091136"], "id": "1195481900976091136", "created_at": "2019-11-15T23:21:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "Elecciones2020"}, {"start": 80, "end": 94, "tag": "FuerzaPopular"}, {"start": 95, "end": 100, "tag": "FP30"}, {"start": 101, "end": 123, "tag": "CongresoDeLaRepublica"}, {"start": 124, "end": 141, "tag": "J\u00f3venesPol\u00edticos"}, {"start": 142, "end": 158, "tag": "JuventudPeruana"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "Rosangella"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7466, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventud"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "FP30"}, {"start": 102, "end": 122, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "CongresoDeLaRepublica"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "JuventudPeruana"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/p3DhyNT88d", "expanded_url": "https://twitter.com/quebarbaraperu/status/1195481900976091136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p3DhyNT88d", "media_key": "3_1195481892188872704"}]}, "text": "Soy Rosangella y tengo 30 razones para luchar por la Juventud.\n\n#Elecciones2020\n#FuerzaPopular\n#FP30\n#CongresoDeLaRepublica\n#J\u00f3venesPol\u00edticos\n#JuventudPeruana https://t.co/p3DhyNT88d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 983, "like_count": 742, "quote_count": 98}}, {"author_id": "1445873108", "edit_history_tweet_ids": ["1194289278022496256"], "id": "1194289278022496256", "created_at": "2019-11-12T16:22:07.000Z", "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/bhF9foVLuh", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bhF9foVLuh", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67654599", "edit_history_tweet_ids": ["1195657765517062144"], "id": "1195657765517062144", "created_at": "2019-11-16T11:00:00.000Z", "text": "\u201cEl Gobierno est\u00e1 preparado para identificar a quienes tienen intenciones de sabotaje\u201d: @MinInterior @NancyPatricia_G sobre el paro del 21 de noviembre https://t.co/wViBOErPxL", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "MinInterior", "id": "75400667"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "NancyPatricia_G", "id": "3357762364"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/wViBOErPxL", "expanded_url": "http://bit.ly/2QkWiCZ", "display_url": "bit.ly/2QkWiCZ", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2QkWiCZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 32, "like_count": 24, "quote_count": 13}}, {"author_id": "461370816", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "id": "1193824871379341312", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}}, {"author_id": "363231335", "in_reply_to_user_id": "374188374", "edit_history_tweet_ids": ["1195768145572749314"], "id": "1195768145572749314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195728382249426944"}], "created_at": "2019-11-16T18:18:36.000Z", "text": "@JackDoGalicia Verdad????! Pinche gente :(", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "537546987", "in_reply_to_user_id": "1041723170452119552", "edit_history_tweet_ids": ["1195782480277753858"], "id": "1195782480277753858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195738079782490112"}], "created_at": "2019-11-16T19:15:34.000Z", "text": "@presagiologo @andreschellew1 @Senado_Chile @senadornavarro @senadorquintana Otro posible gol de la izquierda.\nCon toda la adoctrinaci\u00f3n y manipulaci\u00f3n q han hecho en colegios y universidades, es obvio q bajar a 14 o 16 a\u00f1os la edad para votar les conviene.\nES  SUICIDA CEDER EN ESO !!!\n@GmoRamirez\n@jvanbiobio \n@Tono_Coloma \n@jbellolio\n@joseantoniokast", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "presagiologo", "id": "1041723170452119552"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "andreschellew1", "id": "798194510"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "senadorquintana", "id": "76683098"}, {"start": 287, "end": 298, "username": "GmoRamirez", "id": "17317080"}, {"start": 312, "end": 324, "username": "Tono_Coloma", "id": "485720647"}, {"start": 326, "end": 336, "username": "JBellolio", "id": "1357073143760879623"}, {"start": 337, "end": 353, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54045693", "edit_history_tweet_ids": ["1195781779027906562"], "id": "1195781779027906562", "created_at": "2019-11-16T19:12:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "TNFinDeSemana"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "NacionalesTN"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "TNFinDeSemana"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KFXZAFsBcW", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-valverde", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/n\u2026"}]}, "text": "#NacionalesTN I Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Valverde https://t.co/KFXZAFsBcW #TNFinDeSemana", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44598038", "edit_history_tweet_ids": ["1195750355906256899"], "id": "1195750355906256899", "created_at": "2019-11-16T17:07:55.000Z", "text": "La frase del pensamiento suicida es: \"Cuando yo no estoy, se acaba el problema\". Por esa raz\u00f3n est\u00e1 muy ligado al sentimiento de inadecuaci\u00f3n o adaptaci\u00f3n en la sociedad. Mientras mayor capacidad de adaptaci\u00f3n (plasticidad mental) menos barreras para avanzar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041723170452119552", "edit_history_tweet_ids": ["1195738079782490112"], "id": "1195738079782490112", "created_at": "2019-11-16T16:19:08.000Z", "text": "El @Senado_Chile aprueba la idea de legislar proyecto de parlamentarios @senadornavarro y @senadorquintana que rebaja a 14 a\u00f1os la edad para votar en municipales y a 16 a\u00f1os para presidencial y parlamentarias.\n\u00bfEst\u00e1s de acuerdo o en desacuerdo con esta iniciativa?\n\u00bfPor qu\u00e9?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "senadorquintana", "id": "76683098"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1203, "reply_count": 698, "like_count": 495, "quote_count": 185}}, {"author_id": "4889984049", "in_reply_to_user_id": "4856855203", "edit_history_tweet_ids": ["1195780849519747075"], "id": "1195780849519747075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195780478143520770"}], "created_at": "2019-11-16T19:09:05.000Z", "text": "@TonssKe @Addo_MarcesUwu @NekoCha62171390 \u00bfPersonalidades? Pues las extrovertidas, serias en el sentido de tranquilas y depende de si estoy muy triste o medio depre se me da un poco la personalidad triste", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TonssKe", "id": "4856855203"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Addo_MarcesUwu", "id": "1153885962205835264"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "NekoCha62171390", "id": "1156388763876188160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154468620598153216", "in_reply_to_user_id": "52849416", "edit_history_tweet_ids": ["1195781464392118273"], "id": "1195781464392118273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195742885762752512"}], "created_at": "2019-11-16T19:11:32.000Z", "text": "@BlogDoPim Todo Aquele que sobe ao topo de um pr\u00e9dio e tem tend\u00eancia suicida , corre o risco de ceifar a sua pr\u00f3pria vida, lembre-se ,aquele que escolhe o suic\u00eddio, ao pular estar\u00e1 caminhando pra o fim. @BlogDoPim voc\u00ea \u00e9 o cara que morreu e ainda n\u00e3o sabe ,sua alma pede Socorro ,mas em v\u00e3o.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52849416", "edit_history_tweet_ids": ["1195742885762752512"], "id": "1195742885762752512", "created_at": "2019-11-16T16:38:14.000Z", "text": "- Uso de fundo partid\u00e1rio em evento \u201cconservador\u201d (bancado nos EUA por empresas privadas e venda de ingressos) e passagem a\u00e9rea de blogueiro chapa-branca;\n\n- Cargos em gabinete omitidos em perfis;\n\n- Nomes por tr\u00e1s de p\u00e1ginas militantes;\n\n- Aquisi\u00e7\u00e3o delas.\n\nExpor isso incomoda.", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 445, "reply_count": 2205, "like_count": 5029, "quote_count": 123}}, {"author_id": "876121828586029056", "in_reply_to_user_id": "876121828586029056", "edit_history_tweet_ids": ["1195725896902172672"], "id": "1195725896902172672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195725894842814464"}], "created_at": "2019-11-16T15:30:43.000Z", "text": "A mi juicio una medida suicida, si eres bueno en tu trabajo y mejor que t\u00fa compa\u00f1ero nunca te pagar\u00e1n lo que mereces, por culpa de los combenios sindicales, por lo cual se acaba la meritocracia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26020465", "edit_history_tweet_ids": ["1195735513686147072"], "id": "1195735513686147072", "created_at": "2019-11-16T16:08:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 88, "tag": "CharliesAngels"}, {"start": 105, "end": 115, "tag": "SpiderMan"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "CharliesAngels"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "SpiderMan"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ElizabethBanks", "id": "20196258"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/8kPiJZwPdy", "expanded_url": "https://etcanada.com/news/542252/elizabeth-banks-responds-to-criticism-of-rebooting-charlies-angels-youve-had-37-spider-man-movies-and-youre-not-complaining/", "display_url": "etcanada.com/news/542252/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etcanada.com/news/542252/elizabeth-banks-responds-to-criticism-of-rebooting-charlies-angels-youve-had-37-spider-man-movies-and-youre-not-complaining/"}]}, "text": ".@ElizabethBanks has no patience when it comes to criticism of rebooting #CharliesAngels: \"You\u2019ve had 37 #SpiderMan movies and you\u2019re not complaining!\" https://t.co/8kPiJZwPdy", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 22, "like_count": 374, "quote_count": 69}}, {"author_id": "58849144", "edit_history_tweet_ids": ["1195772430897352705"], "id": "1195772430897352705", "created_at": "2019-11-16T18:35:38.000Z", "text": "https://t.co/eGtCGLBf1b", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eGtCGLBf1b", "expanded_url": "https://twitter.com/AldoNunes57/status/1195772430897352705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eGtCGLBf1b", "media_key": "3_1195772418847100930"}]}}, {"author_id": "1152299609378762753", "edit_history_tweet_ids": ["1195778142205546501"], "id": "1195778142205546501", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195776723587149824"}], "created_at": "2019-11-16T18:58:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "goLOUD"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "goLOUD"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/irDd7hqK8x", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaellaxl/status/1195776723587149824", "display_url": "twitter.com/rafaellaxl/sta\u2026"}]}, "text": "GENTE, A LOUD J\u00c1 MATOU A PAIN E ISSO SE TORNOU TUDO PRA MIM.\n#goLOUD https://t.co/irDd7hqK8x", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340589235", "edit_history_tweet_ids": ["1195774708492505096"], "id": "1195774708492505096", "created_at": "2019-11-16T18:44:41.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Qr8UHU6gg7", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Qr8UHU6gg7", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR1frk0Y8jcMM6hLYwTTs36cYULzz8QNYhGjhtc16KBArAOvvl1B8WMexik#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155805078231670785", "edit_history_tweet_ids": ["1195776723587149824"], "id": "1195776723587149824", "created_at": "2019-11-16T18:52:42.000Z", "text": "Os cara da guilda falando q tinham q ter passado paiN e Corinthians pro mundial KKKKKKKKKKKKKL se a paiN merecesse ir pro mundial ela tinha lutado por isso \u00e9 conseguido", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4546, "type": "Person", "normalized_text": "guilda"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3682, "type": "Organization", "normalized_text": "paiN"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9376, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7137, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "392053664", "edit_history_tweet_ids": ["1195777893303013377"], "id": "1195777893303013377", "created_at": "2019-11-16T18:57:20.000Z", "text": "esperando eternamente por um servi\u00e7o de stream que re\u00fana todas as s\u00e9ries poss\u00edveis j\u00e1 com legenda e sem precisar sair ca\u00e7ando na net https://t.co/1wXCFkcaGo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/1wXCFkcaGo", "expanded_url": "https://twitter.com/fidagaga/status/1195777893303013377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wXCFkcaGo", "media_key": "3_1195777889788219392"}]}}, {"author_id": "828634007407583232", "edit_history_tweet_ids": ["1195438130893131776"], "id": "1195438130893131776", "created_at": "2019-11-15T20:27:15.000Z", "text": "\"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enorme hemorragia intracerebral hipertensiva. eu preciso que voc\u00ea opere.\" https://t.co/0P0ZeC81Lf", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 7, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096772411394"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096759894017"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096755679232"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096764022787"}]}}, {"author_id": "133972206", "in_reply_to_user_id": "800070831774666752", "edit_history_tweet_ids": ["1195765108972015618"], "id": "1195765108972015618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195713807257079811"}], "created_at": "2019-11-16T18:06:32.000Z", "text": "@MaidenEngland96 You gave becky the tope suicida right", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "becky"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaidenEngland96", "id": "800070831774666752"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222482420", "edit_history_tweet_ids": ["1195756053574627329"], "id": "1195756053574627329", "created_at": "2019-11-16T17:30:33.000Z", "text": "Podio top de la semana https://t.co/tYC86uO37U", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 165, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/tYC86uO37U", "expanded_url": "https://twitter.com/LordoLordor/status/1195756053574627329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYC86uO37U", "media_key": "3_1195756014521454592"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/tYC86uO37U", "expanded_url": "https://twitter.com/LordoLordor/status/1195756053574627329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYC86uO37U", "media_key": "3_1195756033563648008"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/tYC86uO37U", "expanded_url": "https://twitter.com/LordoLordor/status/1195756053574627329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYC86uO37U", "media_key": "3_1195756043403440128"}]}}, {"author_id": "2570201531", "edit_history_tweet_ids": ["1189983419775750144"], "id": "1189983419775750144", "created_at": "2019-10-31T19:12:10.000Z", "text": "O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas pessoas nas redes sociais pq se for preciso t\u00eam amigos que andam assim e nem querem saber", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2388202201", "edit_history_tweet_ids": ["1195693274050289665"], "id": "1195693274050289665", "created_at": "2019-11-16T13:21:06.000Z", "text": "Un suicida es... \ud83d\ude28\ud83d\udd2b", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1100685417752473601", "edit_history_tweet_ids": ["1195289746303520768"], "id": "1195289746303520768", "created_at": "2019-11-15T10:37:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "bicibcn"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "motomorro"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6197, "type": "Organization", "normalized_text": "Consell de Cent"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/o2lw6svXkA", "expanded_url": "https://twitter.com/angrypedales/status/1195289746303520768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o2lw6svXkA", "media_key": "7_1195288983275802624"}]}, "text": "Hoy me he plantado en el carril #bicibcn de Consell de Cent durente cinco minutos al #motomorro. \n\nMe han insultado, empujado y roto la luz delantera de la bici. \n\nAbro Hilo \u2b07\ufe0f https://t.co/o2lw6svXkA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 545, "reply_count": 94, "like_count": 776, "quote_count": 86}}, {"author_id": "753591879309156353", "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"], "id": "1190766379533819904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}], "created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231551057", "in_reply_to_user_id": "231551057", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "id": "1194400159737765890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}}, {"author_id": "893255594982989824", "edit_history_tweet_ids": ["1195768116166512642"], "id": "1195768116166512642", "created_at": "2019-11-16T18:18:29.000Z", "text": "AS\u00cd HUNDI\u00d3 LA ECONOM\u00cdA CHILENA Salvador Allende, el marxista leninista que admira el Iglesias (el progresista espa\u00f1ol del siglo21) https://t.co/YDquQGHOJc", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/YDquQGHOJc", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2016-06-22/asi-hundio-la-economia-chilena-salvador-allende-el-marxista-leninista-que-admira-iglesias-1276576804/", "display_url": "libremercado.com/2016-06-22/asi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4890032300", "edit_history_tweet_ids": ["1195766657806942208"], "id": "1195766657806942208", "created_at": "2019-11-16T18:12:42.000Z", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u00absuicida\u00bb. \n\nhttps://t.co/EGQQJetUAW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EGQQJetUAW", "expanded_url": "https://traficoexpreso.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "traficoexpreso.com/2019/11/16/con\u2026"}]}}, {"author_id": "148189928", "edit_history_tweet_ids": ["1195766562596249600"], "id": "1195766562596249600", "created_at": "2019-11-16T18:12:19.000Z", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u00absuicida\u00bb. \n\nhttps://t.co/0du7pcmDHg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0du7pcmDHg", "expanded_url": "https://traficoexpreso.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "traficoexpreso.com/2019/11/16/con\u2026"}]}}, {"author_id": "16349463", "edit_history_tweet_ids": ["1195769438185934850"], "id": "1195769438185934850", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195741445304602627"}], "created_at": "2019-11-16T18:23:45.000Z", "text": "Se vamos pela discuss\u00e3o est\u00fapida de quem matou mais ou matou de forma mais macabra, o comunismo ganha sempre de goleada. Negar isto, \u00e9 negar a hist\u00f3ria. https://t.co/Udk7Ow8hVM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Udk7Ow8hVM", "expanded_url": "https://twitter.com/PACabral/status/1195741445304602627", "display_url": "twitter.com/PACabral/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "570401287", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1195761843949776896"], "id": "1195761843949776896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195684552108318721"}], "created_at": "2019-11-16T17:53:34.000Z", "text": "@LordJimjr @elcomercio_peru Falt\u00f3 hacer un sondeo antes de sacar esas memorias. Creo que en mala \u00e9poca sale, nadie admira al suicida cobarde, a prop\u00f3sito \u00bfquien es el autor?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16199942", "edit_history_tweet_ids": ["1195756490696675329"], "id": "1195756490696675329", "created_at": "2019-11-16T17:32:18.000Z", "text": "Hombre asesina a su pareja y luego se\u00a0suicida https://t.co/2F0MLymM7N https://t.co/ESOribo21M", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2F0MLymM7N", "expanded_url": "https://ensegundos.do/2019/11/16/hombre-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ensegundos.do/2019/11/16/hom\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ESOribo21M", "expanded_url": "https://twitter.com/josepeguero/status/1195756490696675329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESOribo21M", "media_key": "3_1195756488679133185"}]}}, {"author_id": "3645727475", "edit_history_tweet_ids": ["1195444771067748353"], "id": "1195444771067748353", "created_at": "2019-11-15T20:53:38.000Z", "text": "le plus beau cadeau du monde se serait un pass pour aller \u00e0 une convention oth, mais r\u00e9ellement", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782040981361291264", "in_reply_to_user_id": "782040981361291264", "edit_history_tweet_ids": ["1195769985865408512"], "id": "1195769985865408512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195768060751339522"}], "created_at": "2019-11-16T18:25:55.000Z", "text": "Algu\u00e9m: a\n\nEloise: vou escrever uma carta", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "Eloise"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482285145", "edit_history_tweet_ids": ["472108244136390656"], "id": "472108244136390656", "created_at": "2014-05-29T20:12:31.000Z", "text": "Gente que se suicida por miedo a morir", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2147983818", "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"], "id": "1195370985760923648", "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z", "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}}, {"author_id": "19534202", "edit_history_tweet_ids": ["1195741445304602627"], "id": "1195741445304602627", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195438377966997504"}], "created_at": "2019-11-16T16:32:31.000Z", "text": "A IL tem perigosas simpatias que n\u00e3o parecem nada liberais, como sempre se viu. O comunismo foi uma ideologia totalit\u00e1ria que tem no seu CV milh\u00f5es de mortos. Mas nada se pode comparar ao exterm\u00ednio r\u00e1cico e industrial montado pelos nazis. Como \u00e9 reconhecido por historiadores. https://t.co/BG6ytjI3XH", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.5237, "type": "Place", "normalized_text": "IL"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BG6ytjI3XH", "expanded_url": "https://twitter.com/jcf_liberal/status/1195438377966997504", "display_url": "twitter.com/jcf_liberal/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 42, "quote_count": 5}}, {"author_id": "137435482", "in_reply_to_user_id": "137435482", "edit_history_tweet_ids": ["1195769277632188416"], "id": "1195769277632188416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195769276151586817"}], "created_at": "2019-11-16T18:23:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 168, "tag": "Homero2019"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "Agamen\u00f3n"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}]}, "text": "6. Agamen\u00f3n es un modelo negativo, un h\u00e9roe fallido, como los que estaban destinados a ser vencedores y no lo lograron, los que fallaron en la heroicidad. \n\n#Homero2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1195696830106849281"], "id": "1195696830106849281", "created_at": "2019-11-16T13:35:13.000Z", "text": "12% com Rodrigo Maia de vice! Hahahahahahaha! Ciristas se suicidando em 3,2...\nCiro cita conversa com ACM Neto e acordo entre DEM e PDT visando elei\u00e7\u00f5es [...] https://t.co/NgwaAvrvMs", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "ACM Neto"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.6402, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.6412, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/NgwaAvrvMs", "expanded_url": "https://bahia.ba/politica/ciro-cita-conversa-com-acm-neto-e-acordo-entre-dem-e-pdt-visando-eleicoes-futuras/", "display_url": "bahia.ba/politica/ciro-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://bahia.ba/politica/ciro-cita-conversa-com-acm-neto-e-acordo-entre-dem-e-pdt-visando-eleicoes-futuras/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 142, "like_count": 581, "quote_count": 16}}, {"author_id": "1146643596176777221", "in_reply_to_user_id": "349471241", "edit_history_tweet_ids": ["1195202855784849409"], "id": "1195202855784849409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195127612949094400"}], "created_at": "2019-11-15T04:52:21.000Z", "text": "@Richardisoon \"SAI DAQUI BOLSOMION\" melhor parte da briga toda manow. E o rapaz que foi bater no outro levou um empurr\u00e3o desmaiou batendo na parede teve que tirar correndo e a senhora na maior tranquilidade poss\u00edvel \"PRONTO MATOU\" como se fosse a coisa mais normal do mundo https://t.co/NydNC3rUm5", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSOMION"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Richardisoon", "id": "349471241"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NydNC3rUm5", "expanded_url": "https://twitter.com/TheAnderAlves/status/1195202855784849409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NydNC3rUm5", "media_key": "16_1195202841167704069"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 297, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1106341500600938497", "in_reply_to_user_id": "1178507682824773632", "edit_history_tweet_ids": ["1195766935989997570"], "id": "1195766935989997570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195765086029262848"}], "created_at": "2019-11-16T18:13:48.000Z", "text": "@LoboDeMacondo @Yair15736209 @NeroZeen @VersusEscritas @l_Riff_l Si le muestro lo que hice con lo de Wos y Duki en fts se muere", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Duki"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Yair15736209", "id": "1057431682293358592"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "VersusEscritas", "id": "1193146656759439360"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "l_Riff_l", "id": "917209359339356166"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218193154", "edit_history_tweet_ids": ["1195742633685114882"], "id": "1195742633685114882", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "created_at": "2019-11-16T16:37:14.000Z", "text": "El partido Democratas ya va por delante en los sondeos de Suecia por encina de los socialdem\u00f3cratas. En Suecia tambi\u00e9n se advierte el hartazgo del consenso progre izquierdista totalitario y su multiculturalismo suicida. https://t.co/VNnPex0yui", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VNnPex0yui", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073430373978333184", "edit_history_tweet_ids": ["1195765171932815361"], "id": "1195765171932815361", "created_at": "2019-11-16T18:06:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "goLOUD"}]}, "text": "SQUAD ENCONTRADO DURANTE A ROTA\u00c7\u00c3O #goLOUD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 297, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156289017", "edit_history_tweet_ids": ["1195648265439588352"], "id": "1195648265439588352", "created_at": "2019-11-16T10:22:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 189, "tag": "Cervantes"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 188, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Cervantes"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ventoso"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 253, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/1vQsQU8azm", "expanded_url": "https://www.abc.es/opinion/abci-talento-liberal-no-existe-201911150022_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.opinion", "display_url": "abc.es/opinion/abci-t\u2026"}]}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 homenajear a quien nos desprecia? \u00bfPor qu\u00e9 premiar a quien tiene el insulto y el descr\u00e9dito de nuestros valores como forma de vida?\nYo llevo d\u00edas amargadita con esto. El #Cervantes ha sido la puntilla.\nPero Luis Ventoso lo ha clavado en @abc_es https://t.co/1vQsQU8azm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 12, "like_count": 133, "quote_count": 5}}, {"author_id": "482278636", "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"], "id": "1193209714731110400", "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}}], "places": [{"full_name": "Canelones, Uruguay", "id": "009b71fa17159ccc"}, {"full_name": "Mao, Dominican Republic", "id": "0128889e6fd437a5"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Brasil", "id": "20d84b006b71afbf"}, {"full_name": "Praia de Aruana", "id": "07d9f493b3887000"}]}, "errors": [{"value": "1195653369236459520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195653369236459520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195653369236459520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "377804009", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [377804009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "377804009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195680545067487232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195680545067487232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195680545067487232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195787090778296322", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195787090778296322", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195787090778296322].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3657054075", "value": "3657054075", "detail": "User has been suspended: [3657054075].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195728048034852867", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195728048034852867", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195728048034852867].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "987317246", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [987317246].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "987317246", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195744684146081792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195744684146081792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195744684146081792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4834938676", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4834938676].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4834938676", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195784853809246208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195784853809246208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195784853809246208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "816012009225547776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [816012009225547776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "816012009225547776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195655501352181766", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195655501352181766].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195655501352181766", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "728620510754557952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [728620510754557952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "728620510754557952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195781910846484487", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195781910846484487].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195781910846484487", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "138018060", "value": "138018060", "detail": "User has been suspended: [138018060].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195781860003057665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195781860003057665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195781860003057665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034917884189990913", "value": "1034917884189990913", "detail": "User has been suspended: [1034917884189990913].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195774614204485634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195774614204485634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195774614204485634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "968308931851423744", "value": "968308931851423744", "detail": "User has been suspended: [968308931851423744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195716820906446848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195716820906446848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195716820906446848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195756561072893952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195756561072893952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195756561072893952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195764922321375234", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195764922321375234", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195764922321375234].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1195798875107397632", "oldest_id": "1195766326758957057", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00nj36b98axocw7ws27meuk0vx"}}