{"data": [{"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103095290", "edit_history_tweet_ids": ["1184831631024103424"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T14:00:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1184831631024103424"}, {"text": "resumindo: eles n\u00e3o aprendem. a sulli acabou de tirar a pr\u00f3pria vida e tr\u00eas dias atr\u00e1s eles estavam pregando amor e empatia e agora voltaram pra mesma rotina de \u00f3dio gratuito at\u00e9 que (DEUS QUE ME PERDOE) aconte\u00e7a de novo https://t.co/szTWvfHwsk", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/szTWvfHwsk", "expanded_url": "https://twitter.com/drunktaeyeon/status/1184831096573321216", "display_url": "twitter.com/drunktaeyeon/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736627944", "edit_history_tweet_ids": ["1184831580889669637"], "created_at": "2019-10-17T14:00:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1184831580889669637"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868170024149766144", "edit_history_tweet_ids": ["1184831547846905856"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T14:00:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1184831547846905856"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861941758988623873", "edit_history_tweet_ids": ["1184831339050295297"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:59:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1184831339050295297"}, {"text": "Eu penso que n\u00e3o vou chegar no topo\nTipo um g\u00eanio suicida, que n\u00e3o sabe o que \u00e9 perder.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175803869563150336", "edit_history_tweet_ids": ["1184831313947308033"], "created_at": "2019-10-17T13:59:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1184831313947308033"}, {"text": "Un suicida no busca el \"camino f\u00e1cil\" ni rendirse, es un s\u00edntoma y/o consecuencia de la enfermedad mental que padezca. Alejandra Daf. Intento de suicidio- TAB tipo II", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "529674572", "edit_history_tweet_ids": ["1184831270037131264"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 131, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Daf"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "TAB"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:59:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184831270037131264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446710610", "edit_history_tweet_ids": ["1184831172565749760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "created_at": "2019-10-17T13:58:59.000Z", "lang": "es", "id": "1184831172565749760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "ElMundo"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "Laminitania"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "LaEsferadePapel"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "cultura"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "culture"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "Spain"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Dl3vUXUiZJ", "expanded_url": "https://ift.tt/33IMQgd", "display_url": "ift.tt/33IMQgd"}]}, "text": "\ud83d\udcf0 #ElMundo | Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida #Laminitania #LaEsferadePapel #cultura #culture #Espa\u00f1a #Spain https://t.co/Dl3vUXUiZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1657408094", "edit_history_tweet_ids": ["1184831124507365376"], "created_at": "2019-10-17T13:58:47.000Z", "lang": "ca", "id": "1184831124507365376"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2270253948", "edit_history_tweet_ids": ["1184831082711191552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:58:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184831082711191552"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63522891", "edit_history_tweet_ids": ["1184831035877527553"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T13:58:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184831035877527553"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096960642207100928", "edit_history_tweet_ids": ["1184830980659597312"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:58:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830980659597312"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207712806", "edit_history_tweet_ids": ["1184830963450339329"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:58:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830963450339329"}, {"text": "@PazoFederico Sisi el clima me tiene modo suicida igual. Es general", "in_reply_to_user_id": "1149674154163154945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318713489", "edit_history_tweet_ids": ["1184830963064430593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PazoFederico", "id": "1149674154163154945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184828319516315648"}], "created_at": "2019-10-17T13:58:09.000Z", "lang": "es", "id": "1184830963064430593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 51, "end": 60, "tag": "JohnCena"}, {"start": 77, "end": 94, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5Bfby81GFp", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primeras-imagenes-idris-elba-john-cena-rodaje-escuadron-suicida-20191017150053.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "JohnCena"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}]}, "text": "RT @culturaocio: Primeras im\u00e1genes de #IdrisElba y #JohnCena en el rodaje de #Escuadr\u00f3nSuicida 2\n\nhttps://t.co/5Bfby81GFp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3926511", "edit_history_tweet_ids": ["1184830959285362689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184818524650442753"}], "created_at": "2019-10-17T13:58:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184830959285362689"}, {"text": "ta porra mlk meu tio se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2615932624", "edit_history_tweet_ids": ["1184830837667385350"], "created_at": "2019-10-17T13:57:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830837667385350"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858090157660151808", "edit_history_tweet_ids": ["1184830766469074944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:57:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184830766469074944"}, {"text": "@liberalucha Suicida la perrita!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "210857146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890046186941542400", "edit_history_tweet_ids": ["1184830761138032641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "liberalucha", "id": "210857146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184468712113356800"}], "created_at": "2019-10-17T13:57:21.000Z", "lang": "it", "id": "1184830761138032641"}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds. https://t.co/Xz4QTrGiRU https://t.co/emOILIm3MI", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Xz4QTrGiRU", "expanded_url": "https://bit.ly/2MoAtjC", "display_url": "bit.ly/2MoAtjC"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/emOILIm3MI", "expanded_url": "https://twitter.com/FOPPPE/status/1184830689411325952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/emOILIm3MI", "media_key": "3_1184830670042030084"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4568259921", "edit_history_tweet_ids": ["1184830689411325952"], "created_at": "2019-10-17T13:57:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184830689411325952"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981890704556347392", "edit_history_tweet_ids": ["1184830684285812739"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:57:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830684285812739"}, {"text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "edit_history_tweet_ids": ["1184830681341485056"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}], "created_at": "2019-10-17T13:57:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184830681341485056"}, {"text": "@dvdfernandez95 Amy es una suicida de mucho cuidado, ella con su mo\u00f1o se lanza de cabeza constantemente por la estanter\u00eda, est\u00e1 castigada y fijada con celo.", "in_reply_to_user_id": "199297075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214158184", "edit_history_tweet_ids": ["1184830622113718273"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Amy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dvdfernandez95", "id": "199297075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184815269795024905"}], "created_at": "2019-10-17T13:56:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184830622113718273"}, {"text": "Galerinha chata pra caralho q n entende a hist\u00f3ria de repress\u00e3o e acha q existe solu\u00e7\u00e3o simples pra tudo\n\nAmigo droga \u00e9 o 2 copo de \u00e1gua quando o 1 j\u00e1 matou a sede, tudo na vida faz mal \n\nAgr se intupir de rem\u00e9dio passado pela medicina atual real  q deve ser s\u00f3 paz e amor https://t.co/5O78UwpnuS", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5O78UwpnuS", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1184554483155656710", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829092691396923392", "edit_history_tweet_ids": ["1184830607395905536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184554483155656710"}], "created_at": "2019-10-17T13:56:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830607395905536"}, {"text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757053008131792896", "edit_history_tweet_ids": ["1184830605202206721"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "created_at": "2019-10-17T13:56:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830605202206721"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415420724", "edit_history_tweet_ids": ["1184830595828015105"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:56:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830595828015105"}, {"text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332259741", "edit_history_tweet_ids": ["1184830582829780993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "created_at": "2019-10-17T13:56:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830582829780993"}, {"text": "J\u00e1 est\u00e1 rolando a mesa redonda com o tema: An\u00e1lise do comportamento e problemas de sa\u00fade na atualidade - Avalia\u00e7\u00e3o do comportamento suicida e Transtornos alimentares com os ministrantes Raimundo Neto e Marina Coceiro. https://t.co/EKVIdCMWAz", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EKVIdCMWAz", "expanded_url": "https://twitter.com/jacbelem/status/1184830539209072641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EKVIdCMWAz", "media_key": "3_1184830513674182656"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 198, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Raimundo Neto"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Coceiro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "186459718", "edit_history_tweet_ids": ["1184830539209072641"], "created_at": "2019-10-17T13:56:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830539209072641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 51, "end": 60, "tag": "JohnCena"}, {"start": 77, "end": 94, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5Bfby81GFp", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primeras-imagenes-idris-elba-john-cena-rodaje-escuadron-suicida-20191017150053.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "JohnCena"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}]}, "text": "RT @culturaocio: Primeras im\u00e1genes de #IdrisElba y #JohnCena en el rodaje de #Escuadr\u00f3nSuicida 2\n\nhttps://t.co/5Bfby81GFp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253021343", "edit_history_tweet_ids": ["1184830514391326722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184818524650442753"}], "created_at": "2019-10-17T13:56:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184830514391326722"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157319459784273921", "edit_history_tweet_ids": ["1184830466643369986"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:56:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830466643369986"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158183711", "edit_history_tweet_ids": ["1184830461245378561"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:56:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830461245378561"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983123815638163457", "edit_history_tweet_ids": ["1184830398787923968"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:55:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830398787923968"}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1959227960", "edit_history_tweet_ids": ["1184830291732504577"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "created_at": "2019-10-17T13:55:29.000Z", "lang": "es", "id": "1184830291732504577"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847234675969884161", "edit_history_tweet_ids": ["1184830209243131904"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:55:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830209243131904"}, {"text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609001912", "edit_history_tweet_ids": ["1184830204969140225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "created_at": "2019-10-17T13:55:08.000Z", "lang": "ca", "id": "1184830204969140225"}, {"text": "Pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999952477737897984", "edit_history_tweet_ids": ["1184830112312758273"], "created_at": "2019-10-17T13:54:46.000Z", "lang": "it", "id": "1184830112312758273"}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141529750", "edit_history_tweet_ids": ["1184830111771774978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "created_at": "2019-10-17T13:54:46.000Z", "lang": "it", "id": "1184830111771774978"}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150751883566493696", "edit_history_tweet_ids": ["1184830099151032321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "created_at": "2019-10-17T13:54:43.000Z", "lang": "it", "id": "1184830099151032321"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434922533", "edit_history_tweet_ids": ["1184830011880214530"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:54:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184830011880214530"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616367727", "edit_history_tweet_ids": ["1184829988564066304"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:54:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184829988564066304"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085707446478426113", "edit_history_tweet_ids": ["1184829915314696193"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:53:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1184829915314696193"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4600117642", "edit_history_tweet_ids": ["1184829879692546048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:53:51.000Z", "lang": "es", "id": "1184829879692546048"}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90022366", "edit_history_tweet_ids": ["1184829781331849216"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}], "created_at": "2019-10-17T13:53:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1184829781331849216"}, {"text": "@Jose_Strife @DayoScript @dbl_team ser\u00e1 ese Goku suicida del que se habla en el legends?", "in_reply_to_user_id": "338538593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "788253397", "edit_history_tweet_ids": ["1184829759211134977"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "legends"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jose_Strife", "id": "338538593"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "DayoScript", "id": "1146734520"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "dbl_team", "id": "250139690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184610554050240512"}], "created_at": "2019-10-17T13:53:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184829759211134977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}]}, "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864532376", "edit_history_tweet_ids": ["1184829694019014657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "created_at": "2019-10-17T13:53:06.000Z", "lang": "it", "id": "1184829694019014657"}, {"text": "Resulta que cuando LWX no se suicida y DoinB juega su estilo, FPX no se ve como basura. \u00bfQui\u00e9n hubiera esperado que cuando un equipo juega con su estilo apropiadamente se ve bien?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "975910996253569025", "edit_history_tweet_ids": ["1184829673651478529"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7997, "type": "Organization", "normalized_text": "LWX"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "DoinB"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7999, "type": "Organization", "normalized_text": "FPX"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:53:01.000Z", "lang": "es", "id": "1184829673651478529"}, {"text": "@kelo_c @Giuly_Faggiani No soy tan suicida", "in_reply_to_user_id": "1188158858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3185213535", "edit_history_tweet_ids": ["1184829627447103489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kelo_c", "id": "1188158858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184829348261646336"}], "created_at": "2019-10-17T13:52:50.000Z", "lang": "es", "id": "1184829627447103489"}, {"text": "Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha senso das propor\u00e7\u00f5es, senhora! H\u00e1 assassinos soltos e vc quer que a pol\u00edcia se importe com um roubo de colar?\n\nNo dia seguinte, o ladr\u00e3o de colar matou uma pessoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 82, "like_count": 1024, "quote_count": 6}, "author_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1184829622791397378"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:52:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184829622791397378"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TelemundoAtlanta"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/m6qERGOOh1", "expanded_url": "https://www.telemundoatlanta.com/noticias/nacional/ni-a-de-a-os-se-suicida-en-california-autoridades/article_a81d7b4e-f0df-11e9-89f5-5fae53a6b39e.html#utm_campaign=blox&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "telemundoatlanta.com/noticias/nacio\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "TelemundoAtlanta"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8126, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "text": "#TelemundoAtlanta: Autoridades de Santa Ana, California, investigan la muerte de una ni\u00f1a de 10 a\u00f1os que aparentemente se suicid\u00f3 el pasado domingo a causa de acoso escolar o \"bullying\". https://t.co/m6qERGOOh1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95221519", "edit_history_tweet_ids": ["1184829440729202689"], "created_at": "2019-10-17T13:52:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184829440729202689"}, {"text": "Yo he levantado la mano y he comentado que tratar\u00eda de evaluar la ideaci\u00f3n suicida y empezar\u00eda implantando un programa de actividades porque lo que importa es aumentar el estado de \u00e1nimo (siendo algo sostenido por la literatura) para luego poder intervenir lo dem\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "3434235581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3434235581", "edit_history_tweet_ids": ["1184829371749720064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184829370474618880"}], "created_at": "2019-10-17T13:51:49.000Z", "lang": "es", "id": "1184829371749720064"}, {"text": "RT @MussatoEliana: Ministro @SF_Moro , hoje mais um colega petroleiro se suicidou. Semana passada, outro suic\u00eddio... Nossa realidade est\u00e1 m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059091189327167489", "edit_history_tweet_ids": ["1184829293861453825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MussatoEliana", "id": "4680137012"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184505696513155074"}], "created_at": "2019-10-17T13:51:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1184829293861453825"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081903665886175232", "edit_history_tweet_ids": ["1184829270193037313"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-17T13:51:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1184829270193037313"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96180142", "edit_history_tweet_ids": ["1184829261041012742"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:51:23.000Z", "lang": "es", "id": "1184829261041012742"}, {"text": "RT @cherrerafe: Se suicida joven porque no pudo ni encontr\u00f3 apoyo suficiente para llevar la dram\u00e1tica situaci\u00f3n de haber sido violada. Un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64858658", "edit_history_tweet_ids": ["1184829223615320064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184800597607931904"}], "created_at": "2019-10-17T13:51:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184829223615320064"}, {"text": "RT @omelete: Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166055749", "edit_history_tweet_ids": ["1184829213083344896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797454304071680"}], "created_at": "2019-10-17T13:51:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1184829213083344896"}, {"text": "RT @AlemAmarildo: @Joker_Arg_ Si un chacarero o un pueblerino vota a estos tipos, es un suicida. Nos quieren matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726010718403829760", "edit_history_tweet_ids": ["1184829185233174529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlemAmarildo", "id": "827048251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591019188338688"}], "created_at": "2019-10-17T13:51:05.000Z", "lang": "es", "id": "1184829185233174529"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485940317", "edit_history_tweet_ids": ["1184829007616983040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T13:50:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184829007616983040"}, {"text": "Com esse meio podem trazer Messi vai passar vergonha. Futebol \u00e9 simples d+ meio campo sempre ser\u00e1 cora\u00e7\u00e3o do time \u00e9 hoje ainda mais. \u00c9 o setor onde se exige mais intensidade, din\u00e2mica se n\u00e3o tem isso se fode. Ou voc\u00ea joga como time pequeno com linhas baixas, ou tenta ser suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020792698", "edit_history_tweet_ids": ["1184828965233528833"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:50:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1184828965233528833"}, {"text": "RT @DaniaPeriodista: Se suicida una joven que fue victima de tr\u00e1fico sexual... \n\nPara aquellos que dudan que el tr\u00e1fico sexual, el tr\u00e1fico\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4356947476", "edit_history_tweet_ids": ["1184828962863796224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DaniaPeriodista", "id": "240834332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184827699312943106"}], "created_at": "2019-10-17T13:50:12.000Z", "lang": "es", "id": "1184828962863796224"}, {"text": "Tava pensando hj que se a pol\u00edcia quisesse descobrir os suspeitos de quem matou a mariele, eles iam descobrir, pq eles tem acesso a todas as redes sociais, mensagens, liga\u00e7\u00f5es de todo mundo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950753120631607298", "edit_history_tweet_ids": ["1184828865262374912"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:49:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184828865262374912"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773697788681084928", "edit_history_tweet_ids": ["1184828688216526848"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:49:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1184828688216526848"}, {"text": "nossa, sonhei que um amigo se matou enforcado literalmente em cima da minha cabe\u00e7a, eu acordei no sonho e olhei pra cima e ele tava suspenso no ar girando e sem cor, foi horr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051820997383467010", "edit_history_tweet_ids": ["1184828675788869634"], "created_at": "2019-10-17T13:49:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1184828675788869634"}, {"text": "RT @AlemAmarildo: @Joker_Arg_ Si un chacarero o un pueblerino vota a estos tipos, es un suicida. Nos quieren matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396312747", "edit_history_tweet_ids": ["1184828672383041536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlemAmarildo", "id": "827048251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591019188338688"}], "created_at": "2019-10-17T13:49:03.000Z", "lang": "es", "id": "1184828672383041536"}, {"text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288349186", "edit_history_tweet_ids": ["1184828591890149377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "created_at": "2019-10-17T13:48:44.000Z", "lang": "ca", "id": "1184828591890149377"}, {"text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448502014", "edit_history_tweet_ids": ["1184828581102456834"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "created_at": "2019-10-17T13:48:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1184828581102456834"}, {"text": "RT @JorgeAbello4: @ReporteYa @EmbaVEChina No veo a nadie criticando cuanto gastan en eso, no soy fan de Stalin Gonzales pero los opositores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927647719782539265", "edit_history_tweet_ids": ["1184828565281542144"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 118, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin Gonzales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeAbello4", "id": "856242131522007041"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "EmbaVEChina", "id": "2684190918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184825594518933505"}], "created_at": "2019-10-17T13:48:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184828565281542144"}, {"text": "Pena ter sido morta de uma forma t\u00e3o banal por um louco armado... morreu baleada ap\u00f3s um show em Orlando em 2016, o agressor se matou em seguida... Triste ver um talento desses ter ido para o outro lado do v\u00e9u... https://t.co/DUBpeDPNzJ", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/DUBpeDPNzJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000043704030/posts/2742051002472996/", "display_url": "facebook.com/10000004370403\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781184862", "edit_history_tweet_ids": ["1184828551528357891"], "created_at": "2019-10-17T13:48:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184828551528357891"}, {"text": "RT @DaniaPeriodista: Se suicida una joven que fue victima de tr\u00e1fico sexual... \n\nPara aquellos que dudan que el tr\u00e1fico sexual, el tr\u00e1fico\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852721494669111297", "edit_history_tweet_ids": ["1184828508595478530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DaniaPeriodista", "id": "240834332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184827699312943106"}], "created_at": "2019-10-17T13:48:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184828508595478530"}, {"text": "Otro menor se suicida en Honduras, esta vez en Puerto Cort\u00e9s https://t.co/fj81ektzdL https://t.co/Gm1AgX2kyP", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fj81ektzdL", "expanded_url": "https://bit.ly/2qmoxGs", "display_url": "bit.ly/2qmoxGs"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Gm1AgX2kyP", "expanded_url": "https://twitter.com/ProcesoDigital/status/1184828482922205184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gm1AgX2kyP", "media_key": "3_1184828477591212033"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Cort\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58046607", "edit_history_tweet_ids": ["1184828482922205184"], "created_at": "2019-10-17T13:48:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184828482922205184"}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139524169", "edit_history_tweet_ids": ["1184828472297963520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184823417423515650"}], "created_at": "2019-10-17T13:48:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184828472297963520"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503239202", "edit_history_tweet_ids": ["1184828383252963328"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:47:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1184828383252963328"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3136950061", "edit_history_tweet_ids": ["1184828313325490177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T13:47:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1184828313325490177"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112767060", "edit_history_tweet_ids": ["1184828244954103808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:47:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184828244954103808"}, {"text": "RT @tisaalves: A m\u00e3e foi condenada a 30 anos de pris\u00e3o porque matou o cara que estuprou a filha de 3 ANOS!!! Mano, vai tomar no cu!! Que \u00f3d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291859864", "edit_history_tweet_ids": ["1184828121368973312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tisaalves", "id": "195103029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184823231674494977"}], "created_at": "2019-10-17T13:46:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1184828121368973312"}, {"text": "RT @DaniaPeriodista: Se suicida una joven que fue victima de tr\u00e1fico sexual... \n\nPara aquellos que dudan que el tr\u00e1fico sexual, el tr\u00e1fico\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75799727", "edit_history_tweet_ids": ["1184828064355799040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DaniaPeriodista", "id": "240834332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184827699312943106"}], "created_at": "2019-10-17T13:46:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184828064355799040"}, {"text": "@jdealthaus @Gestionpe La pregunta del mill\u00f3n existi\u00f3 el milagro peruano ?o solo fue publicidad del gobierno del suicida al parecer hay que leer el Per\u00fa est\u00e1 calato no de puede hablar de crecimiento bas\u00e1ndose solo en precios de minerales y sin competitividad.", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200015955", "edit_history_tweet_ids": ["1184827993446928384"], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184812488921157632"}], "created_at": "2019-10-17T13:46:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184827993446928384"}, {"text": "@guiscaranse Nossa esquadr\u00e3o suicida foi um crime, filme devia ter ficado no trailer que tava \u00f3timo", "in_reply_to_user_id": "2188701038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2862844585", "edit_history_tweet_ids": ["1184827966171373571"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guiscaranse", "id": "2188701038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184827419838111745"}], "created_at": "2019-10-17T13:46:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827966171373571"}, {"text": "A que foi do esquadr\u00e3o suicida, foi o melhor https://t.co/mvKsJ3RUkb", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mvKsJ3RUkb", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.3666, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803742307149381632", "edit_history_tweet_ids": ["1184827953420652544"], "created_at": "2019-10-17T13:46:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827953420652544"}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751950213", "edit_history_tweet_ids": ["1184827936966402049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184826703027363841"}], "created_at": "2019-10-17T13:46:07.000Z", "lang": "es", "id": "1184827936966402049"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48276887", "edit_history_tweet_ids": ["1184827927256621056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:46:05.000Z", "lang": "es", "id": "1184827927256621056"}, {"text": "@Eladryn__ Sexy woman. El otro preciosa y perfecta. Y EL MIO ES UN ACTO SUICIDA EN EL SMASH BROS\nPERO QUE COJONES", "in_reply_to_user_id": "1194653880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "518927588", "edit_history_tweet_ids": ["1184827914635874309"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "SMASH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Eladryn__", "id": "1194653880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184812984515866624"}], "created_at": "2019-10-17T13:46:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184827914635874309"}, {"text": "achei que o kell e a lila iam se reencontrar no \u00faltimo cap\u00edtulo de um encontro de sombras que eu li mas ainda vai demorar v\u00e1rias p\u00e1ginas pra isso rolar v.e. schwab pq me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "924764576201302016", "edit_history_tweet_ids": ["1184827912240992256"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6082, "type": "Person", "normalized_text": "kell"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "lila"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "schwab"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:46:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827912240992256"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773747554039242752", "edit_history_tweet_ids": ["1184827895602135040"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:45:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827895602135040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 64, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.3081, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "text": "@VasquezBazan Sr. Caballero d la noche, ud. Habla del FUGADO #AG , no del cobarde SUICIDA, ud. no cre\u00e9 q esta ex \ud83d\udc2d est\u00e9 en la otra vida??\nMmmm....", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051828775149801473", "edit_history_tweet_ids": ["1184827884730499082"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184825565607428097"}], "created_at": "2019-10-17T13:45:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184827884730499082"}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114472634", "edit_history_tweet_ids": ["1184827720494190592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184826703027363841"}], "created_at": "2019-10-17T13:45:16.000Z", "lang": "es", "id": "1184827720494190592"}, {"text": "Se suicida una joven que fue victima de tr\u00e1fico sexual... \n\nPara aquellos que dudan que el tr\u00e1fico sexual, el tr\u00e1fico de menores y/o la trata humana a\u00fan existen en los EEUU... LEA... https://t.co/x6rzgVmPRb", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/x6rzgVmPRb", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/10/17/sex-trafficking-victim-who-committed-suicide-died-in-fathers-arms/", "display_url": "nypost.com/2019/10/17/sex\u2026"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "LEA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "240834332", "edit_history_tweet_ids": ["1184827699312943106"], "created_at": "2019-10-17T13:45:11.000Z", "lang": "es", "id": "1184827699312943106"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132646025318023168", "edit_history_tweet_ids": ["1184827670980366337"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:45:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827670980366337"}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150049749401251840", "edit_history_tweet_ids": ["1184827669915062272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184826703027363841"}], "created_at": "2019-10-17T13:45:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184827669915062272"}, {"text": "@l_o_p_e_z_b @Teleco1910 Respeito sua opini\u00e3o, mas n\u00e3o vi nenhuma melhora vi ele arriscar em uma molecada que est\u00e1 com fome de bola,mas o esquema os matou tamb\u00e9m,e depois Goi\u00e1s foi superior, merecendo at\u00e9 uma placar mas el\u00e1stico(mendes ajudou)N\u00e3o sei se Michel n\u00e3o tivesse sido expulso ter\u00edamos empatados", "in_reply_to_user_id": "893532872337960960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2891937573", "edit_history_tweet_ids": ["1184827571860623362"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.7947, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "mendes"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184821099378499585"}], "created_at": "2019-10-17T13:44:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827571860623362"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67832359", "edit_history_tweet_ids": ["1184827512678993920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:44:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184827512678993920"}, {"text": "De vez en mes una cig\u00fce\u00f1a se suicida,&amp; ah\u00ed est\u00e1s t\u00fa tan deprimida busc\u00e1ndole una explicaci\u00f3n \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871587577622441988", "edit_history_tweet_ids": ["1184827501488541697"], "created_at": "2019-10-17T13:44:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184827501488541697"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116052085106270209", "edit_history_tweet_ids": ["1184827438037159936"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:44:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827438037159936"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060349667580485633", "edit_history_tweet_ids": ["1184827375852380161"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:43:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827375852380161"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042966567712186369", "edit_history_tweet_ids": ["1184827354847289344"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:43:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827354847289344"}, {"text": "JOVEN DE 29 A\u00d1OS SE\u00a0SUICIDA https://t.co/wWBtzWpITT https://t.co/SCMHk8WVB0", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/wWBtzWpITT", "expanded_url": "https://www.sincensuracarmen.com/joven-de-29-anos-se-suicida/", "display_url": "sincensuracarmen.com/joven-de-29-an\u2026"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/SCMHk8WVB0", "expanded_url": "https://twitter.com/SinCensuraCarme/status/1184827237314498562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCMHk8WVB0", "media_key": "3_1184827235850579968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071192404877815808", "edit_history_tweet_ids": ["1184827237314498562"], "created_at": "2019-10-17T13:43:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184827237314498562"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062739720613044224", "edit_history_tweet_ids": ["1184827133119606784"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:42:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827133119606784"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932210911", "edit_history_tweet_ids": ["1184827076337123328"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:42:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1184827076337123328"}, {"text": "@maicapp Tu mam\u00e1 trabaja en ayuda al suicida junto a la m\u00eda? Jajajaj\u00e1", "in_reply_to_user_id": "202023192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "169750516", "edit_history_tweet_ids": ["1184826995479326728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "maicapp", "id": "202023192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184825002287390720"}], "created_at": "2019-10-17T13:42:23.000Z", "lang": "es", "id": "1184826995479326728"}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215386783", "edit_history_tweet_ids": ["1184826915166789633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184826703027363841"}], "created_at": "2019-10-17T13:42:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184826915166789633"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838848410048409602", "edit_history_tweet_ids": ["1184826793498435584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:41:35.000Z", "lang": "es", "id": "1184826793498435584"}, {"text": "caralho a mulher se suicidou aqui em frente o pr\u00e9dio e nego ta tirando foto, como consegue??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084617815058014208", "edit_history_tweet_ids": ["1184826749886046209"], "created_at": "2019-10-17T13:41:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1184826749886046209"}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415", "edit_history_tweet_ids": ["1184826703027363841"], "created_at": "2019-10-17T13:41:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184826703027363841"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081504224226275328", "edit_history_tweet_ids": ["1184826628955922432"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:40:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1184826628955922432"}, {"text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126883491", "edit_history_tweet_ids": ["1184826590242463745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "created_at": "2019-10-17T13:40:46.000Z", "lang": "it", "id": "1184826590242463745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Ih86R6IO5n", "expanded_url": "https://bit.ly/32yzRxz", "display_url": "bit.ly/32yzRxz"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 8, "end": 10, "probability": 0.4871, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4601, "type": "Place", "normalized_text": "cubano"}, {"start": 104, "end": 137, "probability": 0.5738, "type": "Organization", "normalized_text": "Departamento de Seguridad Nacional"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.5998, "type": "Organization", "normalized_text": "DHS"}]}, "text": "#EEUU | ICE confirm\u00f3 que notific\u00f3 del fallecimiento de los familiares del ciudadano cubano, as\u00ed como al Departamento de Seguridad Nacional (DHS, en ingl\u00e9s) https://t.co/Ih86R6IO5n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143545821", "edit_history_tweet_ids": ["1184826535712362496"], "created_at": "2019-10-17T13:40:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184826535712362496"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984992318376894464", "edit_history_tweet_ids": ["1184826409950339073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T13:40:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184826409950339073"}, {"text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366100811", "edit_history_tweet_ids": ["1184826343961354240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "created_at": "2019-10-17T13:39:48.000Z", "lang": "ca", "id": "1184826343961354240"}, {"text": "Estos son los causantes de la tragedia que viven los venezolanos dentro y fuera del pa\u00eds, y miren como se divierten, mientras aqu\u00ed en Venezuela una maestra muere por desnutrici\u00f3n y un ingeniero se suicida por su bajo salario. https://t.co/Bcr0qA6euQ", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Bcr0qA6euQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioNovelli/status/1184821004369121280", "display_url": "twitter.com/SergioNovelli/\u2026"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91446122", "edit_history_tweet_ids": ["1184826331286114305"], "created_at": "2019-10-17T13:39:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184826331286114305"}, {"text": "Dia de Paz, Cura e livramento. Depress\u00e3o e esp\u00edrito suicida caia por terra.\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4c\ud83c\udfff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105523312816504833", "edit_history_tweet_ids": ["1184826171986513922"], "created_at": "2019-10-17T13:39:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1184826171986513922"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848605451579260928", "edit_history_tweet_ids": ["1184826081876086785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:38:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184826081876086785"}, {"text": "James Gunn explica por que o Coringa n\u00e3o precisa estar em O Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/IIWIIXZhoE https://t.co/AkpMRYbgLj", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/IIWIIXZhoE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGNpjf", "display_url": "dlvr.it/RGNpjf"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/AkpMRYbgLj", "expanded_url": "https://twitter.com/sitearena51/status/1184826027677118465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkpMRYbgLj", "media_key": "3_1184826025819045889"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "702218095973236736", "edit_history_tweet_ids": ["1184826027677118465"], "created_at": "2019-10-17T13:38:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184826027677118465"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144084541126168577", "edit_history_tweet_ids": ["1184826027157135361"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T13:38:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184826027157135361"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901218795133558784", "edit_history_tweet_ids": ["1184825995867688961"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-17T13:38:25.000Z", "lang": "es", "id": "1184825995867688961"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996219131140681728", "edit_history_tweet_ids": ["1184825952888602624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:38:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184825952888602624"}, {"text": "RT @ArmadaColombia: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483637036", "edit_history_tweet_ids": ["1184825811486072832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArmadaColombia", "id": "91181758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808907572699137"}], "created_at": "2019-10-17T13:37:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184825811486072832"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37925008", "edit_history_tweet_ids": ["1184825606019670017"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:36:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1184825606019670017"}, {"text": "@ReporteYa @EmbaVEChina No veo a nadie criticando cuanto gastan en eso, no soy fan de Stalin Gonzales pero los opositores estamos en modo \"suicida\".", "in_reply_to_user_id": "221378668", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856242131522007041", "edit_history_tweet_ids": ["1184825594518933505"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin Gonzales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EmbaVEChina", "id": "2684190918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184809880231841794"}], "created_at": "2019-10-17T13:36:49.000Z", "lang": "es", "id": "1184825594518933505"}, {"text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164652291452035074", "edit_history_tweet_ids": ["1184825498020581376"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "created_at": "2019-10-17T13:36:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184825498020581376"}, {"text": "https://t.co/uiCyYLWL9J https://t.co/uiCyYLWL9J", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uiCyYLWL9J", "expanded_url": "https://istoe.com.br/adolescente-se-suicida-na-malasia-apos-postar-pesquisa-no-instagram/", "display_url": "istoe.com.br/adolescente-se\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/uiCyYLWL9J", "expanded_url": "https://istoe.com.br/adolescente-se-suicida-na-malasia-apos-postar-pesquisa-no-instagram/", "display_url": "istoe.com.br/adolescente-se\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569631546", "edit_history_tweet_ids": ["1184825488512036865"], "created_at": "2019-10-17T13:36:24.000Z", "lang": "zxx", "id": "1184825488512036865"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ColombiaSinPlata"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaSinPlata"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "text": "RT @juanito2525: #ColombiaSinPlata\nUn ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612721603", "edit_history_tweet_ids": ["1184825466299080704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808960433491968"}], "created_at": "2019-10-17T13:36:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184825466299080704"}, {"text": "RT @yasmila127: Creo que si alguna feminista ve el grupo de wsp de mi curso se suicida al minuto 0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439386438", "edit_history_tweet_ids": ["1184825165915578369"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yasmila127", "id": "4846619381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184514452219203587"}], "created_at": "2019-10-17T13:35:07.000Z", "lang": "es", "id": "1184825165915578369"}, {"text": "Que lindo cjando alguien se suicida en el metro no pasa absolutamente nada, pero anda a que algunos cabros empiecen a evadir, cierran estaciones y tienen lleno de pacos por todos lados.\n\nPor lo bajo es curioso ah.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "302211361", "edit_history_tweet_ids": ["1184825056133894144"], "created_at": "2019-10-17T13:34:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184825056133894144"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78084750", "edit_history_tweet_ids": ["1184825008599818240"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:34:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1184825008599818240"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262204444", "edit_history_tweet_ids": ["1184824983702376453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:34:23.000Z", "lang": "es", "id": "1184824983702376453"}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/KFfaeUrrqI @teleiguana", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KFfaeUrrqI", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488567533", "edit_history_tweet_ids": ["1184824715833204736"], "created_at": "2019-10-17T13:33:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184824715833204736"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56571014", "edit_history_tweet_ids": ["1184824503823716353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:32:29.000Z", "lang": "es", "id": "1184824503823716353"}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608815490", "edit_history_tweet_ids": ["1184824503647588357"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "created_at": "2019-10-17T13:32:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1184824503647588357"}, {"text": "Foram reveladas novas imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2. Dessa vez, os fotografados foram Viola Davis, Idris Elba e John Cena.\n\nEstreia: 6 de agosto de 2021. https://t.co/tRLPuaTRVt", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/tRLPuaTRVt", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1184824381807087617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRLPuaTRVt", "media_key": "3_1184605148343144449"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/tRLPuaTRVt", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1184824381807087617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRLPuaTRVt", "media_key": "3_1184605168454766593"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/tRLPuaTRVt", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1184824381807087617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRLPuaTRVt", "media_key": "3_1184605178412093441"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909850250453635077", "edit_history_tweet_ids": ["1184824381807087617"], "created_at": "2019-10-17T13:32:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1184824381807087617"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40309064", "edit_history_tweet_ids": ["1184824319739858944"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:31:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1184824319739858944"}, {"text": "Diretor diz que Coringa n\u00e3o vai integrar novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/FyWF43j4T4 https://t.co/ZnWfnuAuDk", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/FyWF43j4T4", "expanded_url": "https://glo.bo/33CNED3", "display_url": "glo.bo/33CNED3"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZnWfnuAuDk", "expanded_url": "https://twitter.com/revistamonet/status/1184824316531269633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnWfnuAuDk", "media_key": "3_1184824310302728193"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "8166502", "edit_history_tweet_ids": ["1184824316531269633"], "created_at": "2019-10-17T13:31:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184824316531269633"}, {"text": "a DC finlamente fez um filme que presta e os DC f\u00e3 ja vem falando \"matou o Ultimato\" \"melhor filme do ano, Ultimato quem?\" \nGENTE, SE LIGUEMKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066711218046550021", "edit_history_tweet_ids": ["1184824312743768064"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "DC finlamente"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3978, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "matou o Ultimato"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:31:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184824312743768064"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617456059", "edit_history_tweet_ids": ["1184824298353168384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:31:40.000Z", "lang": "es", "id": "1184824298353168384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ColombiaSinPlata"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaSinPlata"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "text": "RT @juanito2525: #ColombiaSinPlata\nUn ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50810711", "edit_history_tweet_ids": ["1184824281429094401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808960433491968"}], "created_at": "2019-10-17T13:31:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184824281429094401"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1495640604", "edit_history_tweet_ids": ["1184824223056961536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T13:31:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184824223056961536"}, {"text": "@Juanga_Molina Ese chiste tan viejo, y es que carga una nota suicida en el bolsillo por si lo atropellan", "in_reply_to_user_id": "629696923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717938785342849024", "edit_history_tweet_ids": ["1184824207286427648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184501677216407554"}], "created_at": "2019-10-17T13:31:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184824207286427648"}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102818985651982336", "edit_history_tweet_ids": ["1184824197341745152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184823417423515650"}], "created_at": "2019-10-17T13:31:16.000Z", "lang": "es", "id": "1184824197341745152"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431353983", "edit_history_tweet_ids": ["1184824165385281543"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:31:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184824165385281543"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311824625", "edit_history_tweet_ids": ["1184824121714233344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:30:58.000Z", "lang": "es", "id": "1184824121714233344"}, {"text": "Se eu fosse ele pedia uma justa \ud83e\udd37 j\u00e1 matou o cachorro mesmo https://t.co/OwkIvpYnQ3", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/OwkIvpYnQ3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100010622260571/posts/965949723769094/", "display_url": "facebook.com/10001062226057\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4172225003", "edit_history_tweet_ids": ["1184824070086549504"], "created_at": "2019-10-17T13:30:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1184824070086549504"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160306845", "edit_history_tweet_ids": ["1184824069759406081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:30:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184824069759406081"}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007629205780168704", "edit_history_tweet_ids": ["1184823997323730946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184823417423515650"}], "created_at": "2019-10-17T13:30:28.000Z", "lang": "es", "id": "1184823997323730946"}, {"text": "@remilehmann @tfourcade En Argentina casi ni hay oferta de autos rurales, para tener 7 asientos (ya que es imposible acomodar en los 3 de atr\u00e1s 2 sillitas y 1 huevito) ten\u00e9s que ir por una SUV o ser un suicida y comprarte un Chevrolet Spin", "in_reply_to_user_id": "201234647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195581723", "edit_history_tweet_ids": ["1184823932584681472"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SUV"}, {"start": 225, "end": 238, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Chevrolet Spin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "remilehmann", "id": "201234647"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "tfourcade", "id": "62409174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184636908821012480"}], "created_at": "2019-10-17T13:30:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184823932584681472"}, {"text": "@fiuza_gabi Pois \u00e9 vei, o problema maior foi que se ele matou elas, de onde saiu as cenas do m\u00e9dico falando com a filha dele?", "in_reply_to_user_id": "426792511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506654541", "edit_history_tweet_ids": ["1184823836497383424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fiuza_gabi", "id": "426792511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184821148984467458"}], "created_at": "2019-10-17T13:29:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1184823836497383424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "EVASI\u00d3NMASIVA"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/SJgnpoIcq6", "expanded_url": "https://twitter.com/JenSzu/status/1184802985441927168", "display_url": "twitter.com/JenSzu/status/\u2026"}]}, "text": "Tambi\u00e9n tienen los ascensores cerrados, y los adultos mayores y personas con discapacidad subiendo como puedan LA \u00daNICA escalera habilitada.\n\nSe suicida alguien y sacan el cuerpo para que sigan los trenes. \nEl pueblo reacciona, Y CIERRAN! \n\nSE ACAB\u00d3 EL WEBEO.\n#EVASI\u00d3NMASIVA. https://t.co/SJgnpoIcq6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932375692834168839", "edit_history_tweet_ids": ["1184823828645666816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184802985441927168"}], "created_at": "2019-10-17T13:29:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184823828645666816"}, {"text": "@thais_inha Poxa, mas se ela quase te matou ela tamb\u00e9m morreu....\nT\u00f4 brincando, entendo o medo. :) Mas ela \u00e9 bonitinha mesmo assim, n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "22380562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292664294", "edit_history_tweet_ids": ["1184823723511238661"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thais_inha", "id": "22380562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184822907475779589"}], "created_at": "2019-10-17T13:29:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184823723511238661"}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415", "edit_history_tweet_ids": ["1184823417423515650"], "created_at": "2019-10-17T13:28:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184823417423515650"}, {"text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru En pocas palabras fue un cobarde suicida, violador, ladr\u00f3n, ad\u00faltero, etc", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "889347416", "edit_history_tweet_ids": ["1184823273277800449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807859466297350"}], "created_at": "2019-10-17T13:27:35.000Z", "lang": "es", "id": "1184823273277800449"}, {"text": "A m\u00e3e foi condenada a 30 anos de pris\u00e3o porque matou o cara que estuprou a filha de 3 ANOS!!! Mano, vai tomar no cu!! Que \u00f3dio de ver essas coisas. Se o desgra\u00e7ado estivesse vivo ia pegar s\u00f3 uns 3 anos, no maximo, e depois tava na rua de novo. Nossa justi\u00e7a \u00e9 muito falha mesmo \ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195103029", "edit_history_tweet_ids": ["1184823231674494977"], "created_at": "2019-10-17T13:27:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184823231674494977"}, {"text": "Operaci\u00f3n Suicida \ud83d\ude02 https://t.co/VvEggplTaP", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/VvEggplTaP", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2750057501720238&id=100001480452693", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "Operaci\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1603599438", "edit_history_tweet_ids": ["1184823168499965952"], "created_at": "2019-10-17T13:27:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184823168499965952"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551807435", "edit_history_tweet_ids": ["1184823140393861120"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T13:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184823140393861120"}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064314629101420544", "edit_history_tweet_ids": ["1184823087503728642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "created_at": "2019-10-17T13:26:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1184823087503728642"}, {"text": "James Gunn explica porque Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o precisa do Coringa https://t.co/SISTFAvegd https://t.co/K8qpbX7kKh", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SISTFAvegd", "expanded_url": "https://www.nerdsite.com.br/2019/10/james-gunn-explica-porque-esquadrao-suicida-nao-precisa-do-coringa/", "display_url": "nerdsite.com.br/2019/10/james-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/K8qpbX7kKh", "expanded_url": "https://twitter.com/nerd_site/status/1184822797933129730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K8qpbX7kKh", "media_key": "3_1184822795529871361"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4442492673", "edit_history_tweet_ids": ["1184822797933129730"], "created_at": "2019-10-17T13:25:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1184822797933129730"}, {"text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484999255", "edit_history_tweet_ids": ["1184822295547781121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "created_at": "2019-10-17T13:23:42.000Z", "lang": "ca", "id": "1184822295547781121"}, {"text": "RT @candebarrero: Iba por la calle escuchando m\u00fasica triste con este d\u00eda de mierda cual suicida pero se me cruz\u00f3 un Golden enorme q quer\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537957326", "edit_history_tweet_ids": ["1184822004840615936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "candebarrero", "id": "632559255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184793685881511936"}], "created_at": "2019-10-17T13:22:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184822004840615936"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116443218865004544", "edit_history_tweet_ids": ["1184821997383098368"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:22:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1184821997383098368"}, {"text": "Nossa est\u00e1 silvia popovic se acha depois que emagreceu se acha  a bala  que matou getulho!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183928965527937024", "edit_history_tweet_ids": ["1184821965149868033"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "silvia popovic"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "getulho"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:22:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1184821965149868033"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936769356", "edit_history_tweet_ids": ["1184821880588517378"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:22:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184821880588517378"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71607168", "edit_history_tweet_ids": ["1184821847675809792"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:21:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1184821847675809792"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106664443327508480", "edit_history_tweet_ids": ["1184821765375172611"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:21:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1184821765375172611"}, {"text": "Desde el Parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902631668854480896", "edit_history_tweet_ids": ["1184821576400809986"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:20:51.000Z", "lang": "es", "id": "1184821576400809986"}, {"text": "@ExpresoPeru Entonces q decimos d las eliminatorias para el mundial Sud\u00e1frica 2010, \u00bfqu\u00e9 presidente no tuvo suert? El corrupto suicida Alan Garc\u00eda. Lo q les duele es q lo mejor est\u00e1 pasando en el gobierno de Vizcarra, los mejores panamericanos, fuimos al mundial, subcampe\u00f3n de la copa am\u00e9rica", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748350020957708290", "edit_history_tweet_ids": ["1184821565361446914"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 81, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "mundial Sud\u00e1frica 2010"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 281, "end": 292, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "copa am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184816734643068928"}], "created_at": "2019-10-17T13:20:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184821565361446914"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329232813", "edit_history_tweet_ids": ["1184821502841151488"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:20:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1184821502841151488"}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800339370129559552", "edit_history_tweet_ids": ["1184821249991761920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "created_at": "2019-10-17T13:19:33.000Z", "lang": "it", "id": "1184821249991761920"}, {"text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136418948193366016", "edit_history_tweet_ids": ["1184821078201425920"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "created_at": "2019-10-17T13:18:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1184821078201425920"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83485789", "edit_history_tweet_ids": ["1184820936060657664"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:18:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1184820936060657664"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378985935", "edit_history_tweet_ids": ["1184820923658051584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:18:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184820923658051584"}, {"text": "o cachorro do meu irm\u00e3o se suicidou, at\u00e9 ele desistiu desse mundo e de viver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877305736757465088", "edit_history_tweet_ids": ["1184820793617854464"], "created_at": "2019-10-17T13:17:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184820793617854464"}, {"text": "Aten\u00e7\u00e3o Deus chegando para as grava\u00e7\u00f5es de Esquadrao Suicida 2 f\u00e9 no pai que vai dar certo dessa vez https://t.co/20sWXcynv0", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/20sWXcynv0", "expanded_url": "https://twitter.com/eitafritz/status/1184820755550343170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20sWXcynv0", "media_key": "3_1184820739947581440"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274979176", "edit_history_tweet_ids": ["1184820755550343170"], "created_at": "2019-10-17T13:17:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1184820755550343170"}, {"text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281614551", "edit_history_tweet_ids": ["1184820740580954112"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "created_at": "2019-10-17T13:17:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184820740580954112"}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018468604843618309", "edit_history_tweet_ids": ["1184820736457883648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "created_at": "2019-10-17T13:17:31.000Z", "lang": "it", "id": "1184820736457883648"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100083289", "edit_history_tweet_ids": ["1184820502541545473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:16:35.000Z", "lang": "es", "id": "1184820502541545473"}, {"text": "\ud83d\ude22\nhttps://t.co/CLFzaS3DFB", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/CLFzaS3DFB", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "114514565", "edit_history_tweet_ids": ["1184820425949364224"], "created_at": "2019-10-17T13:16:17.000Z", "lang": "und", "id": "1184820425949364224"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715649678017241088", "edit_history_tweet_ids": ["1184820340268191744"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-17T13:15:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184820340268191744"}, {"text": "Vaya pinta tiene la nueva del Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/8UVonpa2Xw https://t.co/FQ2Eq043sO", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8UVonpa2Xw", "expanded_url": "https://twitter.com/amb2389/status/1184820298413199363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8UVonpa2Xw", "media_key": "3_1184820292033662976"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FQ2Eq043sO", "expanded_url": "https://twitter.com/AndiMaroto/status/1184712972503044096", "display_url": "twitter.com/AndiMaroto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307074294", "edit_history_tweet_ids": ["1184820298413199363"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184712972503044096"}], "created_at": "2019-10-17T13:15:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184820298413199363"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11322322", "edit_history_tweet_ids": ["1184820155924303873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:15:12.000Z", "lang": "es", "id": "1184820155924303873"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92174185", "edit_history_tweet_ids": ["1184820096662945793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:14:58.000Z", "lang": "es", "id": "1184820096662945793"}, {"text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru \"Fugado?\".. Se refiere al \"suicida?\"", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "310440902", "edit_history_tweet_ids": ["1184819955155525632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807859466297350"}], "created_at": "2019-10-17T13:14:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184819955155525632"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053713149944307713", "edit_history_tweet_ids": ["1184819930019123200"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:14:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1184819930019123200"}, {"text": "@BrunoVespa @RaiPortaaPorta @matteosalvinimi @matteorenzi Che botta ma se sono d accordo la politica \u00e8 arte di mediazione Renzi avesse dizione corretta anche anche ma Salvini prima si suicida POI \u00e8 tardi con ci\u00f2 lo voto perch\u00e9 lezione avr\u00e0 insegnato tante cose nessuno nasce premier vicino San Siro", "in_reply_to_user_id": "1091721366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084735184090603520", "edit_history_tweet_ids": ["1184819912025497602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BrunoVespa", "id": "1091721366"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "RaiPortaaPorta", "id": "406880559"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184176963528855554"}], "created_at": "2019-10-17T13:14:14.000Z", "lang": "it", "id": "1184819912025497602"}, {"text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2365093803", "edit_history_tweet_ids": ["1184819899807473665"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "created_at": "2019-10-17T13:14:11.000Z", "lang": "es", "id": "1184819899807473665"}, {"text": "El amor se suicida si no saben cuidarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206171064", "edit_history_tweet_ids": ["1184819831616475136"], "created_at": "2019-10-17T13:13:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184819831616475136"}, {"text": "Peor a\u00fan, si se suicida uno, y el otro no, al otro qu\u00e9 le pasa y qu\u00e9 hacen con el muerto???? https://t.co/i5wLsGe3kZ", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/i5wLsGe3kZ", "expanded_url": "https://twitter.com/moonnieseok/status/1184795866206482434", "display_url": "twitter.com/moonnieseok/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517786798", "edit_history_tweet_ids": ["1184819825526398976"], "created_at": "2019-10-17T13:13:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184819825526398976"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916912282294259712", "edit_history_tweet_ids": ["1184819790462029829"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T13:13:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1184819790462029829"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810798988547031040", "edit_history_tweet_ids": ["1184819744765022208"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:13:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184819744765022208"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979629974", "edit_history_tweet_ids": ["1184819699948933120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:13:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184819699948933120"}, {"text": "mano vai toma no cu com todo o respeito o cara desabafando e vc querendo pagar de sad boy suicida top tipo ????????? mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711997927657353216", "edit_history_tweet_ids": ["1184819696559898624"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "sad boy"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:13:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184819696559898624"}, {"text": "RT @Telemundo51: Ya no podr\u00e1s fumar cigarrillos electr\u00f3nicos en espacios p\u00fablicos de Miami Beach. Y se suicida un inmigrante cubano preso e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97565966", "edit_history_tweet_ids": ["1184819461582393344"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Miami Beach"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Telemundo51", "id": "62824212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184819039178317824"}], "created_at": "2019-10-17T13:12:27.000Z", "lang": "es", "id": "1184819461582393344"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266743222", "edit_history_tweet_ids": ["1184819164856356866"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:11:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184819164856356866"}, {"text": "Ya no podr\u00e1s fumar cigarrillos electr\u00f3nicos en espacios p\u00fablicos de Miami Beach. Y se suicida un inmigrante cubano preso en una c\u00e1rcel de ICE. Aqu\u00ed m\u00e1s noticias del d\u00eda.\nhttps://t.co/nKMKkAfUPg", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/nKMKkAfUPg", "expanded_url": "https://trib.al/ZD416dB", "display_url": "trib.al/ZD416dB"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Miami Beach"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.3578, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62824212", "edit_history_tweet_ids": ["1184819039178317824"], "created_at": "2019-10-17T13:10:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184819039178317824"}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039914744", "edit_history_tweet_ids": ["1184818945662038022"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "created_at": "2019-10-17T13:10:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184818945662038022"}, {"text": "@Dr_Explosions Cada cop que alg\u00fa diu \"som gent de pau\" es su\u00efcida un llibre d'hist\u00f2ria de Catalunya.", "in_reply_to_user_id": "277556858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237246945", "edit_history_tweet_ids": ["1184818920953384960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dr_Explosions", "id": "277556858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184711288825565184"}], "created_at": "2019-10-17T13:10:18.000Z", "lang": "ca", "id": "1184818920953384960"}, {"text": "RT @JosemarBessa: Depois que sua m\u00e3e tirou a pr\u00f3pria vida, uma filha em luto observou: \u201cO suic\u00eddio n\u00e3o acaba com a dor. S\u00f3 o coloca nos omb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282050697", "edit_history_tweet_ids": ["1184818625296977923"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JosemarBessa", "id": "29584530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184185573155717122"}], "created_at": "2019-10-17T13:09:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1184818625296977923"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26594438", "edit_history_tweet_ids": ["1184818617663328256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:09:05.000Z", "lang": "es", "id": "1184818617663328256"}, {"text": "RT @terraverso: O diretor James Gunn revelou que a participa\u00e7\u00e3o do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, devido a fidelidade da fo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732357055609085952", "edit_history_tweet_ids": ["1184818605575278592"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804459953692673"}], "created_at": "2019-10-17T13:09:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184818605575278592"}, {"text": "Si Darthes no se suicida \u00e9stos d\u00edas lo hace antes de fin de a\u00f1o. Recuerden.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "855980761", "edit_history_tweet_ids": ["1184818593046913024"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Darthes"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:09:00.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "id": "1184818593046913024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "JohnCena"}, {"start": 60, "end": 77, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5Bfby81GFp", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primeras-imagenes-idris-elba-john-cena-rodaje-escuadron-suicida-20191017150053.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "JohnCena"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "text": "Primeras im\u00e1genes de #IdrisElba y #JohnCena en el rodaje de #Escuadr\u00f3nSuicida 2\n\nhttps://t.co/5Bfby81GFp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1328885857", "edit_history_tweet_ids": ["1184818524650442753"], "created_at": "2019-10-17T13:08:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184818524650442753"}, {"text": "El escuadr\u00f3n suicida t\u00f3cate los huevos hahahahaha. https://t.co/KvvTSqShah", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KvvTSqShah", "expanded_url": "https://twitter.com/iBarbarellah/status/1184587055692763137", "display_url": "twitter.com/iBarbarellah/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589443786", "edit_history_tweet_ids": ["1184818513590063105"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184587055692763137"}], "created_at": "2019-10-17T13:08:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184818513590063105"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761709666019713024", "edit_history_tweet_ids": ["1184818454194524161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T13:08:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184818454194524161"}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguana", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172737256", "edit_history_tweet_ids": ["1184818364885209090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184809463091515392"}], "created_at": "2019-10-17T13:08:05.000Z", "lang": "es", "id": "1184818364885209090"}, {"text": "Cabronsisimo el tr\u00e1fico en la mexico-pachuca... Nivel suicida con diarrea. \nNo se que diablos dije pero esta cabron y para Chingarle... La gripa me est\u00e1 matando. Soy un foco de infecci\u00f3n encabronado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162757657", "edit_history_tweet_ids": ["1184818314637385728"], "created_at": "2019-10-17T13:07:53.000Z", "geo": {"place_id": "74704aa81e197418"}, "lang": "es", "id": "1184818314637385728"}, {"text": "@vissolela_ Ela ter cantado matou? Temos de evoluir, o mundo j\u00e1 passou e ainda vai passar por muita coisa, o que \u00e9 que seria de n\u00f3s se fic\u00e1ssemos sempre presos nas merdas?mal\u00edcia \u00e9 f\u00e1cil ser notada os americanos gostam muito de se fazer de v\u00edtimas isso sim", "in_reply_to_user_id": "2548767472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1382782063", "edit_history_tweet_ids": ["1184818268835594240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vissolela_", "id": "2548767472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184805756559867904"}], "created_at": "2019-10-17T13:07:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1184818268835594240"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850539037", "edit_history_tweet_ids": ["1184818210765492224"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:07:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1184818210765492224"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118847242", "edit_history_tweet_ids": ["1184818201386991617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:07:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184818201386991617"}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1956631664", "edit_history_tweet_ids": ["1184817841071149057"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "created_at": "2019-10-17T13:06:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184817841071149057"}, {"text": "RT @karenmoure: Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053447679576023041", "edit_history_tweet_ids": ["1184817800432574464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804180847927296"}], "created_at": "2019-10-17T13:05:51.000Z", "lang": "es", "id": "1184817800432574464"}, {"text": "Entrevista a Luc\u00eda Tom\u00e1s, presidenta del COPPA, sobre la conducta suicida en Herrera en COPE Zaragoza (minuto 4): https://t.co/bEEi64MdCy https://t.co/44yCdroTSX", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/bEEi64MdCy", "expanded_url": "http://ow.ly/E2Nv50wNoxo", "display_url": "ow.ly/E2Nv50wNoxo"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/44yCdroTSX", "expanded_url": "https://twitter.com/copparagon/status/1184817645360689155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/44yCdroTSX", "media_key": "3_1184817643389411328"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Tom\u00e1s"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7958, "type": "Organization", "normalized_text": "COPPA"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Herrera"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "COPE Zaragoza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024546393", "edit_history_tweet_ids": ["1184817645360689155"], "created_at": "2019-10-17T13:05:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184817645360689155"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832979911988113408", "edit_history_tweet_ids": ["1184817598887858187"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:05:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184817598887858187"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184230522094051330", "edit_history_tweet_ids": ["1184817555258695680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:04:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184817555258695680"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796724336", "edit_history_tweet_ids": ["1184817541803397121"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:04:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184817541803397121"}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364404101", "edit_history_tweet_ids": ["1184817494600671234"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "created_at": "2019-10-17T13:04:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184817494600671234"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397299040", "edit_history_tweet_ids": ["1184817360751996928"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:04:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1184817360751996928"}, {"text": "@Hedran7 O caso da Fran\u00e7a \u00e9 bem isso, matou qqr pessoa q se colocava na frente como autoridade n\u00e3o?", "in_reply_to_user_id": "721449990963466240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721449990963466240", "edit_history_tweet_ids": ["1184817280489787396"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hedran7", "id": "1049849448669548544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184816919918137344"}], "created_at": "2019-10-17T13:03:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184817280489787396"}, {"text": "RT @cherrerafe: Se suicida joven porque no pudo ni encontr\u00f3 apoyo suficiente para llevar la dram\u00e1tica situaci\u00f3n de haber sido violada. Un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320978592", "edit_history_tweet_ids": ["1184817084510945280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184800597607931904"}], "created_at": "2019-10-17T13:03:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184817084510945280"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117530851120693248", "edit_history_tweet_ids": ["1184817066811019265"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:02:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1184817066811019265"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1674737048", "edit_history_tweet_ids": ["1184816875001339904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:02:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184816875001339904"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238175902", "edit_history_tweet_ids": ["1184816591919300608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T13:01:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184816591919300608"}, {"text": "En serio \u00bfeste gobierno es un gobierno suicida o cual es la verdadera intenci\u00f3n con tantas cagadas? https://t.co/8gPUwFu9dO", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8gPUwFu9dO", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1184796637601898496", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "36821148", "edit_history_tweet_ids": ["1184816498071744512"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184796637601898496"}], "created_at": "2019-10-17T13:00:40.000Z", "lang": "es", "id": "1184816498071744512"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148633545453252609", "edit_history_tweet_ids": ["1184816453834477568"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T13:00:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1184816453834477568"}, {"text": "RT @cherrerafe: Se suicida joven porque no pudo ni encontr\u00f3 apoyo suficiente para llevar la dram\u00e1tica situaci\u00f3n de haber sido violada. Un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022031888", "edit_history_tweet_ids": ["1184816220618612736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184800597607931904"}], "created_at": "2019-10-17T12:59:34.000Z", "lang": "es", "id": "1184816220618612736"}, {"text": "@marifagafos ele fez um post falando que quase tirou a pr\u00f3pria vida tamb\u00e9m por causa d coment\u00e1rios maldoso e que n\u00e3o quer perder mais nenhum amigo ou colega por causa disso pediu para que todos parassem de falar mal deles e comecem a tratar como seres humanos tamb\u00e9m :(", "in_reply_to_user_id": "1142843642798858240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830008585488887808", "edit_history_tweet_ids": ["1184816204655071232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184815667775758336"}], "created_at": "2019-10-17T12:59:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1184816204655071232"}, {"text": "RT @LuizFel25915616: Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816976078900232192", "edit_history_tweet_ids": ["1184816186837602304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782348921036802"}], "created_at": "2019-10-17T12:59:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184816186837602304"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219739064", "edit_history_tweet_ids": ["1184816140679340032"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:59:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1184816140679340032"}, {"text": "@randymeeks Pues ya tiene mejor argumento que escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "14286147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2321423275", "edit_history_tweet_ids": ["1184816030629191680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184776500278714368"}], "created_at": "2019-10-17T12:58:49.000Z", "lang": "es", "id": "1184816030629191680"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963948513972375552", "edit_history_tweet_ids": ["1184815934529257473"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:58:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184815934529257473"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067096594808561666", "edit_history_tweet_ids": ["1184815848294363136"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-17T12:58:05.000Z", "lang": "es", "id": "1184815848294363136"}, {"text": "@gorez1 @FelipeCalderon Yo dir\u00eda estrategia suicida!", "in_reply_to_user_id": "159004580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1117155065054355462", "edit_history_tweet_ids": ["1184815796792549378"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gorez1", "id": "159004580"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184814148967948289"}], "created_at": "2019-10-17T12:57:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184815796792549378"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720036114447339520", "edit_history_tweet_ids": ["1184815789280579584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:57:51.000Z", "lang": "es", "id": "1184815789280579584"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155775635", "edit_history_tweet_ids": ["1184815507653955585"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:56:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184815507653955585"}, {"text": "RT @kalque: @ElianaDiGiacomo @hilde_angel Hoje em dia tem o Google, pequise, leie, se informe.\nMeu vizinho era pedreiro e foi preso levou u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "edit_history_tweet_ids": ["1184815408349663232"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "kalque", "id": "67702643"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ElianaDiGiacomo", "id": "528064884"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184597831400771586"}], "created_at": "2019-10-17T12:56:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1184815408349663232"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156648496", "edit_history_tweet_ids": ["1184815344025780226"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:56:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1184815344025780226"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129402602490343426", "edit_history_tweet_ids": ["1184815328091607041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T12:56:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1184815328091607041"}, {"text": "@BobCamHD En ese orden, pero terminando con Phoenix. Falta escuadr\u00f3n suicida... Pero ya sabemos qu\u00e9 pas\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "198406510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426173157", "edit_history_tweet_ids": ["1184815272655577088"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BobCamHD", "id": "198406510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184814856781860866"}], "created_at": "2019-10-17T12:55:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184815272655577088"}, {"text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151392130", "edit_history_tweet_ids": ["1184815193840324609"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "created_at": "2019-10-17T12:55:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1184815193840324609"}, {"text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118891293", "edit_history_tweet_ids": ["1184815129638178816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}], "created_at": "2019-10-17T12:55:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184815129638178816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Semergen"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3281, "type": "Place", "normalized_text": "Semergen"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GobAsturias", "id": "890838088443977728"}]}, "text": "RT @GobAsturias: Congreso nacional #Semergen \u201cAtenci\u00f3n Primaria, espacio de Salud\u201d. En Gij\u00f3n, del 16 al 19 de octubre.\n\nLa directora gerent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886386871", "edit_history_tweet_ids": ["1184815091188928513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184813987164315648"}], "created_at": "2019-10-17T12:55:05.000Z", "lang": "es", "id": "1184815091188928513"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118474968", "edit_history_tweet_ids": ["1184815069953179648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184815069953179648"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81169732", "edit_history_tweet_ids": ["1184815041947885568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:54:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184815041947885568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "Alerta"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "REDHNNA", "id": "2191115468"}]}, "text": "RT @REDHNNA: S\u00edntomas de depresi\u00f3n en NNA \u26a0 #Alerta \n\n\ud83d\udd34 Decaimiento\n\n\u26ab Sentimiento persistente de tristeza \n\n\ud83d\udd34 Alteraciones del sue\u00f1o, as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39623270", "edit_history_tweet_ids": ["1184814921676140544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797454589448194"}], "created_at": "2019-10-17T12:54:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184814921676140544"}, {"text": "@elJoseph16 No creo eh. Scorsese lo que estuvo fue de productor en Joker, y fue adem\u00e1s porque Phillips decidido inspirarse en su trabajo. Dudo mucho que a Scorsese le flipe Escuadr\u00f3n Suicida o Batman v Superman. Dijo Marvel en sus primeras declaraciones porque es la mas popular en cine https://t.co/w1HbNzNkfg", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/w1HbNzNkfg", "expanded_url": "https://twitter.com/Carl0SmAmani/status/1184814810615156736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1HbNzNkfg", "media_key": "3_1184814803514220545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Phillips"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.4179, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.7208, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760"}]}, "in_reply_to_user_id": "923170764215541760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077114272", "edit_history_tweet_ids": ["1184814810615156736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184814136674394113"}], "created_at": "2019-10-17T12:53:58.000Z", "lang": "es", "id": "1184814810615156736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Semergen"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3281, "type": "Place", "normalized_text": "Semergen"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GobAsturias", "id": "890838088443977728"}]}, "text": "RT @GobAsturias: Congreso nacional #Semergen \u201cAtenci\u00f3n Primaria, espacio de Salud\u201d. En Gij\u00f3n, del 16 al 19 de octubre.\n\nLa directora gerent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801470370742235136", "edit_history_tweet_ids": ["1184814731514785792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184813987164315648"}], "created_at": "2019-10-17T12:53:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184814731514785792"}, {"text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268841652", "edit_history_tweet_ids": ["1184814612815994880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "created_at": "2019-10-17T12:53:11.000Z", "lang": "es", "id": "1184814612815994880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 113, "tag": "immigrationattorney"}, {"start": 114, "end": 132, "tag": "immigrationlawyer"}, {"start": 133, "end": 153, "tag": "attorneychrisgarcia"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "chrisgarcia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yHDtSShQ9u", "expanded_url": "https://abcnews.go.com/US/wireStory/officials-immigrant-kills-ice-jail-louisiana-66329869", "display_url": "abcnews.go.com/US/wireStory/o\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4222, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Louisiana"}]}, "text": "Funcionarios: Inmigrante se suicida en la c\u00e1rcel de ICE en Louisiana https://t.co/yHDtSShQ9u #immigrationattorney #immigrationlawyer #attorneychrisgarcia #chrisgarcia \n(214) 522-4878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138169791351418881", "edit_history_tweet_ids": ["1184814414815301635"], "created_at": "2019-10-17T12:52:23.000Z", "lang": "es", "id": "1184814414815301635"}, {"text": "RT @cherrerafe: Se suicida joven porque no pudo ni encontr\u00f3 apoyo suficiente para llevar la dram\u00e1tica situaci\u00f3n de haber sido violada. Un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220036352", "edit_history_tweet_ids": ["1184814341532585984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184800597607931904"}], "created_at": "2019-10-17T12:52:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184814341532585984"}, {"text": "@_firstend @AuroGnzlz Si te hubiera dicho lo que realmente piensa, te hubieras pegado un tiro en ese momento. Por eso te minti\u00f3. Un suicida de verdad no va a poner una excusa tan absurda como ir a al concierto de unos monos chinos andr\u00f3ginos para no matarse. No juegues con un tema tan fuerte", "in_reply_to_user_id": "609404513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "922808046354685954", "edit_history_tweet_ids": ["1184814265863151616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_firstend", "id": "609404513"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "AuroGnzlz", "id": "45109797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184109152626511880"}], "created_at": "2019-10-17T12:51:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184814265863151616"}, {"text": "RT @cherrerafe: Se suicida joven porque no pudo ni encontr\u00f3 apoyo suficiente para llevar la dram\u00e1tica situaci\u00f3n de haber sido violada. Un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99617342", "edit_history_tweet_ids": ["1184814200943759360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184800597607931904"}], "created_at": "2019-10-17T12:51:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184814200943759360"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170022206", "edit_history_tweet_ids": ["1184814032731197441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:50:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184814032731197441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Semergen"}, {"start": 128, "end": 134, "tag": "Sespa"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cXoC6dMESs", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAsturias/status/1184813987164315648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXoC6dMESs", "media_key": "3_1184813979136339968"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cXoC6dMESs", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAsturias/status/1184813987164315648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXoC6dMESs", "media_key": "3_1184813979157368832"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cXoC6dMESs", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAsturias/status/1184813987164315648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXoC6dMESs", "media_key": "3_1184813979169898500"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/7Mb5gnhMi0", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184780586986160128", "display_url": "twitter.com/SEMERGENap/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "Semergen"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Sespa"}, {"start": 136, "end": 154, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "Concepci\u00f3n Saavedra"}]}, "text": "Congreso nacional #Semergen \u201cAtenci\u00f3n Primaria, espacio de Salud\u201d. En Gij\u00f3n, del 16 al 19 de octubre.\n\nLa directora gerente del #Sespa, Concepci\u00f3n Saavedra, ha moderado hoy la mesa de debate sobre el protocolo de detecci\u00f3n y abordaje de caso en personas con riesgo suicida. https://t.co/cXoC6dMESs https://t.co/7Mb5gnhMi0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "890838088443977728", "edit_history_tweet_ids": ["1184813987164315648"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184780586986160128"}], "created_at": "2019-10-17T12:50:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184813987164315648"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726584958", "edit_history_tweet_ids": ["1184813726790234113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:49:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184813726790234113"}, {"text": "@namjoonchetito 4 *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "1149293110117187584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071766279256793089", "edit_history_tweet_ids": ["1184813719487950849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "namjoonchetito", "id": "1149293110117187584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520535658713089"}], "created_at": "2019-10-17T12:49:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184813719487950849"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059491316", "edit_history_tweet_ids": ["1184813550344249344"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:48:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1184813550344249344"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32940236", "edit_history_tweet_ids": ["1184813532900216832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:48:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184813532900216832"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56194234", "edit_history_tweet_ids": ["1184813472074358784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:48:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184813472074358784"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038457667163967488", "edit_history_tweet_ids": ["1184813466890186752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:48:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184813466890186752"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975131716208807936", "edit_history_tweet_ids": ["1184813358454890505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:48:12.000Z", "lang": "es", "id": "1184813358454890505"}, {"text": "@Claudia_Sarti13 Suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1100408021925023744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71150309", "edit_history_tweet_ids": ["1184812949862518784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184491132341895168"}], "created_at": "2019-10-17T12:46:34.000Z", "lang": "en", "id": "1184812949862518784"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153196894", "edit_history_tweet_ids": ["1184812935669014533"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:46:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1184812935669014533"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424364924", "edit_history_tweet_ids": ["1184812867675181056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T12:46:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184812867675181056"}, {"text": "David Ayer postou em seu Instagram esta imagem de Jared Leto em seus primeiros testes de maquiagem para interpretar o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida de 2016. https://t.co/fIH29PoNss", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/fIH29PoNss", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekofNerd/status/1184812860377063425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIH29PoNss", "media_key": "3_1184812671545368576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 129, "end": 148, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida de"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752555951291596800", "edit_history_tweet_ids": ["1184812860377063425"], "created_at": "2019-10-17T12:46:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1184812860377063425"}, {"text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160270576", "edit_history_tweet_ids": ["1184812818480152579"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}], "created_at": "2019-10-17T12:46:03.000Z", "lang": "es", "id": "1184812818480152579"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55285585", "edit_history_tweet_ids": ["1184812771755646978"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:45:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1184812771755646978"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "Alerta"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "REDHNNA", "id": "2191115468"}]}, "text": "RT @REDHNNA: S\u00edntomas de depresi\u00f3n en NNA \u26a0 #Alerta \n\n\ud83d\udd34 Decaimiento\n\n\u26ab Sentimiento persistente de tristeza \n\n\ud83d\udd34 Alteraciones del sue\u00f1o, as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109086579", "edit_history_tweet_ids": ["1184812679988465664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797454589448194"}], "created_at": "2019-10-17T12:45:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184812679988465664"}, {"text": "(VIDEO) Este m\u00fasico venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/Ibrxgdmz3q", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Ibrxgdmz3q", "expanded_url": "https://m.aporrea.org/actualidad/n347924.html", "display_url": "m.aporrea.org/actualidad/n34\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273212872", "edit_history_tweet_ids": ["1184812456583008256"], "created_at": "2019-10-17T12:44:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184812456583008256"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122004270570774529", "edit_history_tweet_ids": ["1184812451864481792"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:44:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1184812451864481792"}, {"text": "@Leonardo_onaip @RyanClaudiodeC1 @Buardu Alec se matou por falsas acusa\u00e7\u00f5es e a m\u00eddia fez o favor de esconder a verdade.por isso eu n\u00e3o acredito em acusa\u00e7\u00e3o sem provas, pois pode dar no mesmo. E sobre o 4lan, j\u00e1 \u00e9 provado o abuso mas com Alec, foi tudo falso.", "in_reply_to_user_id": "1098739944753897472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098739944753897472", "edit_history_tweet_ids": ["1184812224851910658"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "4lan"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Leonardo_onaip", "id": "3122501049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807494989897728"}], "created_at": "2019-10-17T12:43:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1184812224851910658"}, {"text": "@udamarcita @esquinabaja Descendiente de la Corrupci\u00f3n de su suicida ladr\u00f3n padre.... estan estigmatizados como Mijael Garrido Lecca aunque zapateen, lloren, nieguen... AS\u00cd ES..!!! https://t.co/RPg7tCOUbN", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/RPg7tCOUbN", "expanded_url": "https://twitter.com/juliobenjamin3/status/1184812210423521280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPg7tCOUbN", "media_key": "16_1184812201363853312"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 131, "probability": 0.6794, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "254283523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "458619536", "edit_history_tweet_ids": ["1184812210423521280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184289421882990592"}], "created_at": "2019-10-17T12:43:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184812210423521280"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3494554335", "edit_history_tweet_ids": ["1184812150755418112"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-17T12:43:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1184812150755418112"}, {"text": "\"Un asesino es un suicida extrovertido\" les escuch\u00e9 decir a los @montypython anoche. E hice despertar a m\u00ed familia con una carcajada...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237156223", "edit_history_tweet_ids": ["1184812130169708544"], "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "montypython", "id": "2201496073"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:43:19.000Z", "geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}, "lang": "es", "id": "1184812130169708544"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338772008", "edit_history_tweet_ids": ["1184812104475389953"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:43:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1184812104475389953"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4399819102", "edit_history_tweet_ids": ["1184812084716015617"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:43:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184812084716015617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "Alerta"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "REDHNNA", "id": "2191115468"}]}, "text": "RT @REDHNNA: S\u00edntomas de depresi\u00f3n en NNA \u26a0 #Alerta \n\n\ud83d\udd34 Decaimiento\n\n\u26ab Sentimiento persistente de tristeza \n\n\ud83d\udd34 Alteraciones del sue\u00f1o, as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55601323", "edit_history_tweet_ids": ["1184812037710516224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797454589448194"}], "created_at": "2019-10-17T12:42:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184812037710516224"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1346951942", "edit_history_tweet_ids": ["1184811948845740032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:42:36.000Z", "lang": "es", "id": "1184811948845740032"}, {"text": "RT @cherrerafe: Se suicida joven porque no pudo ni encontr\u00f3 apoyo suficiente para llevar la dram\u00e1tica situaci\u00f3n de haber sido violada. Un c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176308972615344128", "edit_history_tweet_ids": ["1184811935327576065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184800597607931904"}], "created_at": "2019-10-17T12:42:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184811935327576065"}, {"text": "@noxlovexlost Estava na terapia semana passada falando sobre usar essa energia suicida de cortar de vez o que for ruim pra impulsionar a\u00e7\u00f5es positivas, ou ainda a for\u00e7a da raiva", "in_reply_to_user_id": "2450613282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "46200708", "edit_history_tweet_ids": ["1184811905933819904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "noxlovexlost", "id": "2450613282"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184810513009655808"}], "created_at": "2019-10-17T12:42:25.000Z", "geo": {"place_id": "188fb339583b32ce"}, "lang": "pt", "id": "1184811905933819904"}, {"text": "@324cat Torra conductor su\u00efcida? A quin Torra es refereix?", "in_reply_to_user_id": "8330472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357808721", "edit_history_tweet_ids": ["1184811823503237120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184735597417644032"}], "created_at": "2019-10-17T12:42:06.000Z", "lang": "ca", "id": "1184811823503237120"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343543699", "edit_history_tweet_ids": ["1184811759170924544"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:41:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1184811759170924544"}, {"text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/wy5Wm6sh6E", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wy5Wm6sh6E", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237052772", "edit_history_tweet_ids": ["1184811463069884416"], "created_at": "2019-10-17T12:40:40.000Z", "lang": "es", "id": "1184811463069884416"}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717761004348768256", "edit_history_tweet_ids": ["1184811325538615298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "created_at": "2019-10-17T12:40:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1184811325538615298"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072849421392625665", "edit_history_tweet_ids": ["1184811323026268161"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:40:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1184811323026268161"}, {"text": "@feentastic_ simmm!! e vc viu que atacaram tanto a victoria tbm que agora ela postou uma foto no insta? como se n\u00e3o fosse esse tipo de atitude que matou a sulli", "in_reply_to_user_id": "4893815206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140511537620234240", "edit_history_tweet_ids": ["1184811197163560962"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "victoria"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807876432453632"}], "created_at": "2019-10-17T12:39:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1184811197163560962"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4776532515", "edit_history_tweet_ids": ["1184811027885629440"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:38:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1184811027885629440"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2547000974", "edit_history_tweet_ids": ["1184810815154720774"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "created_at": "2019-10-17T12:38:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1184810815154720774"}, {"text": "Porque la gente que se suicida es tan ego\u00edsta lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138982248", "edit_history_tweet_ids": ["1184810768304365568"], "created_at": "2019-10-17T12:37:54.000Z", "lang": "es", "id": "1184810768304365568"}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguana", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613462039", "edit_history_tweet_ids": ["1184810678525288450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184809463091515392"}], "created_at": "2019-10-17T12:37:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184810678525288450"}, {"text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117767655379951618", "edit_history_tweet_ids": ["1184810611412295680"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "created_at": "2019-10-17T12:37:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184810611412295680"}, {"text": "Soy suicida, stab me. https://t.co/G2NvzGQTLC", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/G2NvzGQTLC", "expanded_url": "https://twitter.com/clownsassamble/status/1184809729861865472", "display_url": "twitter.com/clownsassamble\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "774083943515713536", "edit_history_tweet_ids": ["1184810303814537216"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184809729861865472"}], "created_at": "2019-10-17T12:36:03.000Z", "lang": "en", "id": "1184810303814537216"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717187454080532480", "edit_history_tweet_ids": ["1184810222440910848"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:35:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184810222440910848"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044403048712491009", "edit_history_tweet_ids": ["1184810221711122438"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:35:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184810221711122438"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299710269", "edit_history_tweet_ids": ["1184810177129779200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:35:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184810177129779200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}]}, "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267623882", "edit_history_tweet_ids": ["1184810146582667264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "created_at": "2019-10-17T12:35:26.000Z", "lang": "it", "id": "1184810146582667264"}, {"text": "RT @kyarathedim: To assistindo o jornal agr to vendo que um menino de 18 anos matou um pastor em um assalto, mas antes disso ele j\u00e1 tinha c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914915850758565888", "edit_history_tweet_ids": ["1184810144644907008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kyarathedim", "id": "765652030924947456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184592508334084098"}], "created_at": "2019-10-17T12:35:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1184810144644907008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 219, "tag": "naosaoobrigadasaconcoradar"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jhsfantasy", "id": "1192135442650537984"}]}, "text": "@jhsfantasy Se depress\u00e3o \u00e9 um vazio interior, encha se d\u00e1 palavra divina, leia a b\u00edblia e se fortale\u00e7a em Cristo. F\u00e9 \u00e9 esperan\u00e7a de dias melhores. S\u00f3 se suicida que perdeu a esperan\u00e7a, a f\u00e9. \n#naosaoobrigadasaconcoradar", "in_reply_to_user_id": "1173002243420971009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781608402992717824", "edit_history_tweet_ids": ["1184810108506783744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184573772319379456"}], "created_at": "2019-10-17T12:35:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184810108506783744"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079056069735915520", "edit_history_tweet_ids": ["1184810077863251968"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:35:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1184810077863251968"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018688892235649024", "edit_history_tweet_ids": ["1184809709901176832"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T12:33:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184809709901176832"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426378807", "edit_history_tweet_ids": ["1184809605441957888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:33:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184809605441957888"}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguana", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415", "edit_history_tweet_ids": ["1184809463091515392"], "created_at": "2019-10-17T12:32:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184809463091515392"}, {"text": "@JaviMatsuzaka Ni un \u00e1pice. Claro q si crees q vas a ver a batman o a harley queen vete a ver Escuadron Suicida q eso si q es una gran puta mierda gigante.", "in_reply_to_user_id": "987675380965355520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306412611", "edit_history_tweet_ids": ["1184809340122914821"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "harley queen"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JaviMatsuzaka", "id": "987675380965355520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184809075525214210"}], "created_at": "2019-10-17T12:32:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184809340122914821"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253019655", "edit_history_tweet_ids": ["1184809281050370054"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:31:59.000Z", "lang": "es", "id": "1184809281050370054"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352530649", "edit_history_tweet_ids": ["1184809209747165185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:31:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184809209747165185"}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416583838", "edit_history_tweet_ids": ["1184809151442145280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "created_at": "2019-10-17T12:31:29.000Z", "lang": "it", "id": "1184809151442145280"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87458595", "edit_history_tweet_ids": ["1184809148749373442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:31:28.000Z", "lang": "es", "id": "1184809148749373442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5091, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": ". Casquero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SEMERGENap", "id": "601113942"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "Rafaelcasquero", "id": "2809103110"}]}, "text": "RT @SEMERGENap: El dec\u00e1logo de prevenci\u00f3n del comportamiento suicida en AP, que recomienda Dr. Casquero @Rafaelcasquero. #suicidio #recomen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770432444", "edit_history_tweet_ids": ["1184809141828763653"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184798738432311298"}], "created_at": "2019-10-17T12:31:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184809141828763653"}, {"text": "James Gunn explica por qu\u00e9 Joker no necesita estar en el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/1uOc3JF8oX", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/1uOc3JF8oX", "expanded_url": "https://morphocomics.com/james-gunn-explica-por-que-joker-no-necesita-estar-en-el-escuadron-suicida", "display_url": "morphocomics.com/james-gunn-exp\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2939498999", "edit_history_tweet_ids": ["1184809069611233280"], "created_at": "2019-10-17T12:31:09.000Z", "lang": "es", "id": "1184809069611233280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ColombiaSinPlata"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaSinPlata"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "text": "#ColombiaSinPlata\nUn ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "50810711", "edit_history_tweet_ids": ["1184808960433491968"], "created_at": "2019-10-17T12:30:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184808960433491968"}, {"text": "@Leonardo_onaip @RyanClaudiodeC1 @Buardu Ela disse que Alec a prendeu em casa e n\u00e3o queria comprar sua passagem de volta ,  e que s\u00f3 conseguiu fugir pois um amido pago a Sua passagem de volta. Depois da acusa\u00e7\u00e3o, Alec perdeu tudo, emprego, amigos, fam\u00edlia, e tirou a pr\u00f3pria vida...", "in_reply_to_user_id": "1098739944753897472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098739944753897472", "edit_history_tweet_ids": ["1184808908633890818"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Leonardo_onaip", "id": "3122501049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807494989897728"}], "created_at": "2019-10-17T12:30:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1184808908633890818"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zmh2cOzRrq", "expanded_url": "https://twitter.com/ArmadaColombia/status/1184808907572699137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zmh2cOzRrq", "media_key": "3_1184808904410177537"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/zmh2cOzRrq", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "91181758", "edit_history_tweet_ids": ["1184808907572699137"], "created_at": "2019-10-17T12:30:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184808907572699137"}, {"text": "RT @omelete: Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040157312", "edit_history_tweet_ids": ["1184808848961486848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797454304071680"}], "created_at": "2019-10-17T12:30:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184808848961486848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/NUhcmL4Zgv", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184446194581495809", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "peru"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "#URGENTE  Es claro que la @esquinabaja hija de ladr\u00f3n demente peor presidente del peru cobarde suicida @AlanGarciaPeru quiere lograr protagonismo, eso no lo podemos permitir. Los que quieran denuncien la cuenta esta casta de malnacidos debe ser borrada del mapa politico. https://t.co/NUhcmL4Zgv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4220202993", "edit_history_tweet_ids": ["1184808552357138433"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184446194581495809"}], "created_at": "2019-10-17T12:29:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184808552357138433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Santaella"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/uaEdOsWWfS", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobaprovincia/juez-determina-muerte-madre-hija-santaella-responden-etiologia-suicida_1329942.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4664, "type": "Place", "normalized_text": "Santaella"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Santaella"}]}, "text": "#Santaella El juez determina que la muerte de una madre y su hija en Santaella ocurrida en febrero responden a una \"etiolog\u00eda suicida\"\nhttps://t.co/uaEdOsWWfS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396720801", "edit_history_tweet_ids": ["1184808321150324736"], "created_at": "2019-10-17T12:28:11.000Z", "lang": "es", "id": "1184808321150324736"}, {"text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "50810711", "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184808283930005505"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996595942550851584", "edit_history_tweet_ids": ["1184808083836588032"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:27:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1184808083836588032"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949058556652867584", "edit_history_tweet_ids": ["1184808065071288321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:27:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184808065071288321"}, {"text": "@Odara_10 @Gen_VillasBoas \"Blefe\nV\u00ea se aprende o que \u00e9 Roubar\", seu ..... Defender Lula: ou tem ganhos  com corrup\u00e7\u00e3o ou \u00e9 cego e ignorante. O PT come dinheiro p\u00fablico e nada fazem. Os Militares n\u00e3o precisam de Fund\u00e3o Eleitoral. Democracia n\u00e3o \u00e9 ideologia. Ali\u00e1s, QUEM matou Celso?? Foto:web https://t.co/aqjbBKKqu5", "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/aqjbBKKqu5", "expanded_url": "https://twitter.com/eduvirtual/status/1184807995705823234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqjbBKKqu5", "media_key": "3_1184807987115937793"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.9004, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}]}, "in_reply_to_user_id": "3325338610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38114007", "edit_history_tweet_ids": ["1184807995705823234"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184625194423521281"}], "created_at": "2019-10-17T12:26:53.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1184807995705823234"}, {"text": "@ziaarsenico @db_dariob Dovete finirla di bere veleno per i sorci!\ud83d\ude02 Ogni volta che ordinate uno spritz Aperol, un barman bravo si suicida. Io cerco di diffondere il verbo del buon bere. Responsabilmente, magari spendendo un po' di pi\u00f9, meno e meglio. Bere \u00e8 un piacere ed un vezzo; non un vizio.", "in_reply_to_user_id": "918849865928597505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2924834713", "edit_history_tweet_ids": ["1184807949283270657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ziaarsenico", "id": "918849865928597505"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "db_dariob", "id": "367735796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184806362108305409"}], "created_at": "2019-10-17T12:26:42.000Z", "lang": "it", "id": "1184807949283270657"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2528563303", "edit_history_tweet_ids": ["1184807846090805253"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T12:26:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184807846090805253"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576396101", "edit_history_tweet_ids": ["1184807758895439873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T12:25:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184807758895439873"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179969652", "edit_history_tweet_ids": ["1184807623817908225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:25:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184807623817908225"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58605618", "edit_history_tweet_ids": ["1184807623343988737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:25:24.000Z", "lang": "es", "id": "1184807623343988737"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77748386", "edit_history_tweet_ids": ["1184807281793339394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T12:24:03.000Z", "lang": "es", "id": "1184807281793339394"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231277202", "edit_history_tweet_ids": ["1184807155548995591"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:23:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184807155548995591"}, {"text": "como assim a PERERECA SUICIDA\nse joga na PICA \ne n\u00e3o na PISTA??\nSempre achei que ela morria atropelada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "887773177547509760", "edit_history_tweet_ids": ["1184807100876230657"], "created_at": "2019-10-17T12:23:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1184807100876230657"}, {"text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510991509", "edit_history_tweet_ids": ["1184807054835363840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}], "created_at": "2019-10-17T12:23:09.000Z", "lang": "ca", "id": "1184807054835363840"}, {"text": "RT @Drgoodmansaul: No votar a Vidal en Buenos Aires, es directamente suicida y demencial. https://t.co/Oxd2d6Y88D", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Oxd2d6Y88D", "expanded_url": "https://twitter.com/claudia5937/status/1184781698086645760", "display_url": "twitter.com/claudia5937/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Drgoodmansaul", "id": "2452446792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162829027683516416", "edit_history_tweet_ids": ["1184806848500772865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184792944202698752"}], "created_at": "2019-10-17T12:22:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184806848500772865"}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008352988468056064", "edit_history_tweet_ids": ["1184806755743784960"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "created_at": "2019-10-17T12:21:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184806755743784960"}, {"text": "@antonioccosta_ Nem noticiamento.\nQuem fica dando tiros de metralhadoras como se estivessem usando mangueira de \u00e1gua?\nTraficantes Criminosos.\nNeg\u00f3cio s\u00f3 d\u00e1 repercuss\u00e3o quando incriminam os policiais, mas at\u00e9 quando se provam que a bala que matou saiu do fuzil de criminosos.", "in_reply_to_user_id": "16908924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3035856262", "edit_history_tweet_ids": ["1184806740585566208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184801052576681984"}], "created_at": "2019-10-17T12:21:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1184806740585566208"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519297691", "edit_history_tweet_ids": ["1184806651280404480"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:21:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184806651280404480"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906955250019565570", "edit_history_tweet_ids": ["1184806648436707328"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:21:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184806648436707328"}, {"text": "https://t.co/KuBoOnUBIV https://t.co/KuBoOnUBIV", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KuBoOnUBIV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/KuBoOnUBIV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217531543", "edit_history_tweet_ids": ["1184806562331795462"], "created_at": "2019-10-17T12:21:11.000Z", "lang": "zxx", "id": "1184806562331795462"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903792950", "edit_history_tweet_ids": ["1184806228511334406"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:19:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1184806228511334406"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35026068", "edit_history_tweet_ids": ["1184806186136285185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:19:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184806186136285185"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30994049", "edit_history_tweet_ids": ["1184806065025753091"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:19:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184806065025753091"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121629496", "edit_history_tweet_ids": ["1184806015587491840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:19:01.000Z", "lang": "es", "id": "1184806015587491840"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183090177", "edit_history_tweet_ids": ["1184806000265777152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:18:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184806000265777152"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060040450067873792", "edit_history_tweet_ids": ["1184805940605919232"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T12:18:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184805940605919232"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2997307545", "edit_history_tweet_ids": ["1184805919105916928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T12:18:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1184805919105916928"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962105600485351424", "edit_history_tweet_ids": ["1184805763593723904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:18:01.000Z", "lang": "es", "id": "1184805763593723904"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134071423352352768", "edit_history_tweet_ids": ["1184805662276096000"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:17:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1184805662276096000"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139931445", "edit_history_tweet_ids": ["1184805590087938048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T12:17:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184805590087938048"}, {"text": "tava dboas no \u00f4nibus, quando de repente escuto \" ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 BEM MELHOR QUE CORINGA\"\npai, perdoa os por n\u00e3o saberem o que fazem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064958479801245698", "edit_history_tweet_ids": ["1184805541803122688"], "created_at": "2019-10-17T12:17:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184805541803122688"}, {"text": "El juez archiva la causa por la muerte de una madre y su hija en una vivienda de Santaella (C\u00f3rdoba) tras descartar la intervenci\u00f3n de terceras personas\n El instructor toma esta decisi\u00f3n tras concluir el informe final del IML que ambas muertes responden a una etiolog\u00eda suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "254670804", "edit_history_tweet_ids": ["1184805345090252800"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8977, "type": "Place", "normalized_text": "Santaella"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.8379, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.903, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:16:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184805345090252800"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88694006", "edit_history_tweet_ids": ["1184805295232565248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:16:09.000Z", "lang": "es", "id": "1184805295232565248"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544704900", "edit_history_tweet_ids": ["1184805292028112896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:16:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184805292028112896"}, {"text": "RT @g1rn: Suspeito de causar acidente que matou cinco pessoas no RN se entrega \u00e0 pol\u00edcia na Para\u00edba https://t.co/lBhS1fFDsc", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lBhS1fFDsc", "expanded_url": "https://glo.bo/2BjwDSw", "display_url": "glo.bo/2BjwDSw"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6616, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "g1rn", "id": "208034839"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626862550", "edit_history_tweet_ids": ["1184805089850122242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184540610285527040"}], "created_at": "2019-10-17T12:15:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1184805089850122242"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133480542", "edit_history_tweet_ids": ["1184805074113105920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:15:16.000Z", "lang": "es", "id": "1184805074113105920"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32538923", "edit_history_tweet_ids": ["1184805061760901120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:15:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184805061760901120"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362819361", "edit_history_tweet_ids": ["1184804962980847616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:14:50.000Z", "lang": "es", "id": "1184804962980847616"}, {"text": "@luisrafng Pacto suicida ah", "in_reply_to_user_id": "1147765491840290818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111386403", "edit_history_tweet_ids": ["1184804922614792192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luisrafng", "id": "1147765491840290818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184804327753441281"}], "created_at": "2019-10-17T12:14:40.000Z", "lang": "es", "id": "1184804922614792192"}, {"text": "RT @karenmoure: Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308074293", "edit_history_tweet_ids": ["1184804919460749312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804180847927296"}], "created_at": "2019-10-17T12:14:40.000Z", "lang": "es", "id": "1184804919460749312"}, {"text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31202388", "edit_history_tweet_ids": ["1184804911764168704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "created_at": "2019-10-17T12:14:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184804911764168704"}, {"text": "@mejoreszasca @lcorujos @furiabelga @BeatrizTalegon @Esther__VLC Siempre dije que la granos Talejon se entera que hay una m\u00e1s gelipoyas que ella se suicida", "in_reply_to_user_id": "3065395437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862994173414309888", "edit_history_tweet_ids": ["1184804809284771840"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "Talejon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mejoreszasca", "id": "3065395437"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "lcorujos", "id": "1460354316"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "furiabelga", "id": "1202733378937724929"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "Esther__VLC", "id": "231517962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184761461790466048"}], "created_at": "2019-10-17T12:14:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184804809284771840"}, {"text": "RT @paollagr: Ideia \u00f3tima pena que o capitalismo matou\n\nUm sonho dif\u00edcil de sonhar e viver. Mas importante que se tente, de alguma maneira,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3251334683", "edit_history_tweet_ids": ["1184804750509916166"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paollagr", "id": "770016160041537537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596430788403200"}], "created_at": "2019-10-17T12:13:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1184804750509916166"}, {"text": "RT @karenmoure: Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305881392", "edit_history_tweet_ids": ["1184804658541453312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804180847927296"}], "created_at": "2019-10-17T12:13:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184804658541453312"}, {"text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/xI6rMM4SXK", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/xI6rMM4SXK", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105885850796199936", "edit_history_tweet_ids": ["1184804635036520450"], "created_at": "2019-10-17T12:13:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184804635036520450"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103996920022876162", "edit_history_tweet_ids": ["1184804479356620800"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:12:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1184804479356620800"}, {"text": "La clase no se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336155720", "edit_history_tweet_ids": ["1184804468120006657"], "created_at": "2019-10-17T12:12:52.000Z", "lang": "es", "id": "1184804468120006657"}, {"text": "O diretor James Gunn revelou que a participa\u00e7\u00e3o do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, devido a fidelidade da forma\u00e7\u00e3o do grupo nos quadrinhos. https://t.co/XakfhjEu8p", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XakfhjEu8p", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1184804459953692673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XakfhjEu8p", "media_key": "3_1184804444694818816"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1184804459953692673"], "created_at": "2019-10-17T12:12:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1184804459953692673"}, {"text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "125330248", "edit_history_tweet_ids": ["1184804180847927296"], "created_at": "2019-10-17T12:11:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184804180847927296"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28092875", "edit_history_tweet_ids": ["1184804178260090880"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:11:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184804178260090880"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76515271", "edit_history_tweet_ids": ["1184804085058490369"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:11:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1184804085058490369"}, {"text": "Meu cachorro quase me matou de susto ontem, ele pegou um osso de galinha e se afogou. Quase morri chorando mas gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180846497", "edit_history_tweet_ids": ["1184804054075150337"], "created_at": "2019-10-17T12:11:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1184804054075150337"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99789646", "edit_history_tweet_ids": ["1184803855680331779"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:10:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184803855680331779"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848841782", "edit_history_tweet_ids": ["1184803765167235072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:10:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184803765167235072"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58240598", "edit_history_tweet_ids": ["1184803750445273090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:10:01.000Z", "lang": "es", "id": "1184803750445273090"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518250591", "edit_history_tweet_ids": ["1184803681377673217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T12:09:44.000Z", "lang": "es", "id": "1184803681377673217"}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861666300", "edit_history_tweet_ids": ["1184803664399159296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "created_at": "2019-10-17T12:09:40.000Z", "lang": "it", "id": "1184803664399159296"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700073037329264640", "edit_history_tweet_ids": ["1184803428406575104"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:08:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184803428406575104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "OP9RN"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/85dqr67p7B", "expanded_url": "https://www.op9.com.br/ne/noticias/empresario-que-causou-acidente-e-matou-5-no-rn-se-entrega-na-pb/", "display_url": "op9.com.br/ne/noticias/em\u2026"}]}, "text": "#OP9RN\nEmpres\u00e1rio que causou acidente e matou 5 no RN se entrega na PB\nhttps://t.co/85dqr67p7B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "71557435", "edit_history_tweet_ids": ["1184803401151983616"], "created_at": "2019-10-17T12:08:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1184803401151983616"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790987310783496194", "edit_history_tweet_ids": ["1184803354649739265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T12:08:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184803354649739265"}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117951368021651458", "edit_history_tweet_ids": ["1184803288824332288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "created_at": "2019-10-17T12:08:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1184803288824332288"}, {"text": "RT @vitalitweet: @LorenzoCast89 Strategia suicida. Se ci\u00f2 non fosse \u00e8 il paese suicida. CHI CAZZO li PAGA GLI STIPENDI DORATI DEGLI STIPEND\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268905980", "edit_history_tweet_ids": ["1184803014567174145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vitalitweet", "id": "468750645"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184589562670211072"}], "created_at": "2019-10-17T12:07:05.000Z", "lang": "it", "id": "1184803014567174145"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440298656", "edit_history_tweet_ids": ["1184803003653599232"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:07:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184803003653599232"}, {"text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317789124", "edit_history_tweet_ids": ["1184802962855677952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "created_at": "2019-10-17T12:06:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184802962855677952"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880826414781444096", "edit_history_tweet_ids": ["1184802901992054784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:06:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184802901992054784"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834284437", "edit_history_tweet_ids": ["1184802638120083463"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:05:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1184802638120083463"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15330137", "edit_history_tweet_ids": ["1184802528610934784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T12:05:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184802528610934784"}, {"text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857778646907584512", "edit_history_tweet_ids": ["1184802500320415744"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "created_at": "2019-10-17T12:05:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184802500320415744"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233781187", "edit_history_tweet_ids": ["1184802495572447232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:05:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184802495572447232"}, {"text": "@saraxjl Pues la verdad lo veo as\u00ed xd porque \u00bfquien dice que el otro siam\u00e9s era consciente de que el otro pensaba matarse?, y si el siam\u00e9s que se suicida sabe que va a matar al otro y lo acaba haciendo igualmente, es consciente de sus acciones y estar\u00eda cometiendo asesinato \ud83d\ude24", "in_reply_to_user_id": "3407803743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1301067247", "edit_history_tweet_ids": ["1184802436067876864"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4711, "type": "Person", "normalized_text": "siam\u00e9s"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.451, "type": "Person", "normalized_text": "siam\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "saraxjl", "id": "1529466691423506432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184801513513914368"}], "created_at": "2019-10-17T12:04:47.000Z", "lang": "es", "id": "1184802436067876864"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348798685", "edit_history_tweet_ids": ["1184802235726864385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T12:04:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184802235726864385"}, {"text": "se eu descobrir quem matou meu gato, eu saio preso e o cidad\u00e3o sai de caix\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2709099585", "edit_history_tweet_ids": ["1184802176037740544"], "created_at": "2019-10-17T12:03:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1184802176037740544"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928343498", "edit_history_tweet_ids": ["1184801955761266689"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T12:02:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1184801955761266689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 175, "tag": "lassedio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lassedio", "id": "1141738324664750080"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Useppe00", "id": "1713414678"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "seawatchcrew", "id": "3031306713"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "SeaWatchItaly", "id": "987358425955872770"}, {"start": 49, "end": 54, "username": "nove", "id": "817260552"}]}, "text": "@lassedio @Useppe00 @seawatchcrew @SeaWatchItaly @nove La scelta del mercoledi \u00e8 suicida, con la variet\u00e0 di offerte, alcune di qualit\u00e0 come Rocco Schiavone. Spostare #lassedio al martedi, che per me ha una programmazione, sugli altri canali, mortale.", "in_reply_to_user_id": "1141738324664750080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "427690444", "edit_history_tweet_ids": ["1184801365769498625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184564269926506496"}], "created_at": "2019-10-17T12:00:32.000Z", "lang": "it", "id": "1184801365769498625"}, {"text": "RT @MikyZampras2016: Suludos se\u00f1ores les presento a la hija del cobarde suicida del peor gobernante del pais, del demente que nos convirti\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111665820", "edit_history_tweet_ids": ["1184801313651077120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MikyZampras2016", "id": "4220202993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184798626310246400"}], "created_at": "2019-10-17T12:00:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184801313651077120"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957386457974525952", "edit_history_tweet_ids": ["1184801179181686785"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T11:59:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184801179181686785"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409240379", "edit_history_tweet_ids": ["1184801153701335040"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:59:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1184801153701335040"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167511473687580673", "edit_history_tweet_ids": ["1184801147695108096"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:59:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1184801147695108096"}, {"text": "Yo soy un suicida y tus labios el risco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547154327", "edit_history_tweet_ids": ["1184801137087733760"], "created_at": "2019-10-17T11:59:38.000Z", "lang": "es", "id": "1184801137087733760"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775983925", "edit_history_tweet_ids": ["1184801122403438599"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:59:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184801122403438599"}, {"text": "@saraxjl Individual \u00bfno? Porque \"uno\" se suicida, no los dos \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "3407803743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1301067247", "edit_history_tweet_ids": ["1184801062236110849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "saraxjl", "id": "1529466691423506432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184795866206482434"}], "created_at": "2019-10-17T11:59:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184801062236110849"}, {"text": "Bomberos Voluntarios de la 49 C\u00eda y estaci\u00f3n central realizan el rescate de una persona suicida que intento quitarse la vida amenazando con saltar al vac\u00edo desde el puente del incienso en zona 7 https://t.co/qdIJit48Ej", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/qdIJit48Ej", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3t-_nVFw7N/?igshid=2sfdkhcs1edf", "display_url": "instagram.com/p/B3t-_nVFw7N/\u2026"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.6225, "type": "Place", "normalized_text": "zona 7"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154906796043243520", "edit_history_tweet_ids": ["1184801042476621829"], "created_at": "2019-10-17T11:59:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184801042476621829"}, {"text": "@cha_matou @APROTRAD Je ne sais pas comment \u00e7a se passe pour les administrateurs de groupes, mais pour les simples utilisateurs, il n'y a qu'un tout petit bandeau... \nC'est typique de Yahoo d'annoncer \u00e7a en catimini (je dirais m\u00eame en louced\u00e9 \ud83d\ude09) https://t.co/WfmShPjUGb", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/WfmShPjUGb", "expanded_url": "https://twitter.com/Babeliane/status/1184800723508383745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WfmShPjUGb", "media_key": "3_1184800718919798785"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "APROTRAD", "id": "2348582786"}]}, "in_reply_to_user_id": "335860185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "389433521", "edit_history_tweet_ids": ["1184800723508383745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184782914443194368"}], "created_at": "2019-10-17T11:57:59.000Z", "lang": "fr", "id": "1184800723508383745"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374048269", "edit_history_tweet_ids": ["1184800673679970306"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:57:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184800673679970306"}, {"text": "\u201cLa mediocridad perfecta es vivir en una escombrera convencido de que se vive en un palacio. El simple hecho de proponer hoy en d\u00eda la verdad es un acto terriblemente revolucionario y casi suicida. Hay que hacerlo, sin embargo. Con humildad, caridad y misericordia, pero hacerlo\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268068257", "edit_history_tweet_ids": ["1184800646433771521"], "created_at": "2019-10-17T11:57:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184800646433771521"}, {"text": "Se suicida joven porque no pudo ni encontr\u00f3 apoyo suficiente para llevar la dram\u00e1tica situaci\u00f3n de haber sido violada. Un caso de muchos. La justicia en Chile es como el \"hole\". Se pide endurecer penas y aparecen los DDHH victimizando al agresor, como caso ecuatorianos asesinos.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "141739073", "edit_history_tweet_ids": ["1184800597607931904"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:57:29.000Z", "lang": "es", "id": "1184800597607931904"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80309894", "edit_history_tweet_ids": ["1184800571192217600"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:57:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184800571192217600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Ik2V21w0Rc", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nsanmartin", "id": "50382211"}]}, "text": "RT @nsanmartin: \u2018Tem\u00eda ser deportado a #Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE https://t.co/Ik2V21w0Rc @mariojose_cuba @elnuevoh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721805180644274176", "edit_history_tweet_ids": ["1184800528393555968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797767128014850"}], "created_at": "2019-10-17T11:57:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184800528393555968"}, {"text": "@ErosVacaCharles @Dictum_Factum @HiromiHiga @salvajedigital Decir que AGP lo hubiera hecho mejor? Bueno eso ya nos dice de qui\u00e9n se trata, hoy aparecen los apristas nobles, los que nunca estuvieron de acuerdo pero que durante el segundo gobierno del suicida coparon el estado sin problemas, mejor nos re\u00edmos.", "in_reply_to_user_id": "288085551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87766332", "edit_history_tweet_ids": ["1184800476669382657"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.3509, "type": "Person", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ErosVacaCharles", "id": "288085551"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "dictum_factum", "id": "1424572616153702400"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "HiromiHiga", "id": "2288861546"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184636716667285505"}], "created_at": "2019-10-17T11:57:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184800476669382657"}, {"text": "Ves? Vizcarra te hace tener tt ni tu apito, el suicida lo hacia https://t.co/dAX0TAoFLb", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/dAX0TAoFLb", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184281244927852544", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791461433749962752", "edit_history_tweet_ids": ["1184800285526495232"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184281244927852544"}], "created_at": "2019-10-17T11:56:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184800285526495232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "Preguntas"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MbGViu0zLM", "expanded_url": "https://twitter.com/PinedoFederico/status/1184613779662921729", "display_url": "twitter.com/PinedoFederico\u2026"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo se puede dormir tranquilo siendo tan brutalmente sincero y suicida? #Preguntas https://t.co/MbGViu0zLM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3994453337", "edit_history_tweet_ids": ["1184800225480925186"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184613779662921729"}], "created_at": "2019-10-17T11:56:00.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "lang": "es", "id": "1184800225480925186"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Ik2V21w0Rc", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nsanmartin", "id": "50382211"}]}, "text": "RT @nsanmartin: \u2018Tem\u00eda ser deportado a #Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE https://t.co/Ik2V21w0Rc @mariojose_cuba @elnuevoh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002386462", "edit_history_tweet_ids": ["1184800223689924613"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797767128014850"}], "created_at": "2019-10-17T11:56:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184800223689924613"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373820818", "edit_history_tweet_ids": ["1184800122498113536"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:55:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1184800122498113536"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171200740049793024", "edit_history_tweet_ids": ["1184800106467483648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T11:55:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184800106467483648"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163797076", "edit_history_tweet_ids": ["1184800008845037568"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:55:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1184800008845037568"}, {"text": "Oq acho incr\u00edvel no Rio de Janeiro \u00e9 a pastora que matou o marido e ainda vai se projetar em cima disso e ser candidata \u00e0 prefeitura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42316731", "edit_history_tweet_ids": ["1184799943984402433"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:54:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1184799943984402433"}, {"text": "RT @4lm3s: nadie se suicida en una comisar\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484915182", "edit_history_tweet_ids": ["1184799910723571712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184569897965309953"}], "created_at": "2019-10-17T11:54:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184799910723571712"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2687004161", "edit_history_tweet_ids": ["1184799847674765312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T11:54:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184799847674765312"}, {"text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4564663577", "edit_history_tweet_ids": ["1184799784458166272"], "created_at": "2019-10-17T11:54:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1184799784458166272"}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3239095835", "edit_history_tweet_ids": ["1184799742531903494"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "created_at": "2019-10-17T11:54:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1184799742531903494"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166823391501979652", "edit_history_tweet_ids": ["1184799725888987138"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:54:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1184799725888987138"}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181718416157270017", "edit_history_tweet_ids": ["1184799725020745728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "created_at": "2019-10-17T11:54:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1184799725020745728"}, {"text": "@URSSA__ @davidmirandario A ditadura matou mais. Mas como tem menos gente branca vc considera o pt inocente e o melhor governo do pa\u00eds. E isso n\u00e3o \u00e9 crit\u00e9rio. Se fosse, o melhor governo foi de J\u00e2nio Quadros, pq nem governar governou.", "in_reply_to_user_id": "43828204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44875491", "edit_history_tweet_ids": ["1184799723661811712"], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "URSSA__", "id": "43828204"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184791557561561088"}], "created_at": "2019-10-17T11:54:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1184799723661811712"}, {"text": "@AMargueis Ya hablando en serio no me gusta la puerta de diablo se siente un lugar triste bueno yo lo he sentido as\u00ed ...quiz\u00e1s por eso dicen que la gente f\u00e1cil se suicida all\u00ed ....han habido como tres casos creo", "in_reply_to_user_id": "1174479108018974725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139949576188829698", "edit_history_tweet_ids": ["1184799631890419713"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AMargueis", "id": "1174479108018974725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184798564863692800"}], "created_at": "2019-10-17T11:53:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184799631890419713"}, {"text": "James Gunn explica motivo de Coringa n\u00e3o ser necess\u00e1rio em novo filme de Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/hkDinek21O", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hkDinek21O", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/james-gunn-explica-motivo-de-coringa-nao-ser-necessario-em-novo-filme-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "ovicio.com.br/james-gunn-exp\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1184799622860103680"], "created_at": "2019-10-17T11:53:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1184799622860103680"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34542223", "edit_history_tweet_ids": ["1184799607307624448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T11:53:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184799607307624448"}, {"text": "RT @MikyZampras2016: Suludos se\u00f1ores les presento a la hija del cobarde suicida del peor gobernante del pais, del demente que nos convirti\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "edit_history_tweet_ids": ["1184799580573048833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MikyZampras2016", "id": "4220202993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184798626310246400"}], "created_at": "2019-10-17T11:53:27.000Z", "lang": "es", "id": "1184799580573048833"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330560392", "edit_history_tweet_ids": ["1184799545219338240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T11:53:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184799545219338240"}, {"text": "RT @omelete: Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948340883480555520", "edit_history_tweet_ids": ["1184799193245929472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797454304071680"}], "created_at": "2019-10-17T11:51:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1184799193245929472"}, {"text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2756128144", "edit_history_tweet_ids": ["1184799067861389312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "created_at": "2019-10-17T11:51:24.000Z", "lang": "ca", "id": "1184799067861389312"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199395445", "edit_history_tweet_ids": ["1184799032302063617"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:51:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184799032302063617"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289493624", "edit_history_tweet_ids": ["1184799015529074693"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T11:51:12.000Z", "lang": "es", "id": "1184799015529074693"}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370839443", "edit_history_tweet_ids": ["1184798796997419011"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "created_at": "2019-10-17T11:50:20.000Z", "lang": "it", "id": "1184798796997419011"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "suicidio"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "recomendaciones"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "SEMERGEN19"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/0iBosXrnX2", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184798738432311298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iBosXrnX2", "media_key": "3_1184798730588971011"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.4055, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Casquero"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.8066, "type": "Other", "normalized_text": "SEMERGEN19"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 103, "username": "Rafaelcasquero", "id": "2809103110"}]}, "text": "El dec\u00e1logo de prevenci\u00f3n del comportamiento suicida en AP, que recomienda Dr. Casquero @Rafaelcasquero. #suicidio #recomendaciones #SEMERGEN19 https://t.co/0iBosXrnX2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "601113942", "edit_history_tweet_ids": ["1184798738432311298"], "created_at": "2019-10-17T11:50:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184798738432311298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Temuco"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "suicida"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "v\u00edctima"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "violaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Q3LT7sM0D6", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "text": "Conmoci\u00f3n en #Temuco: joven se #suicida tras ser #v\u00edctima de #violaci\u00f3n  https://t.co/Q3LT7sM0D6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326046591", "edit_history_tweet_ids": ["1184798631121043456"], "created_at": "2019-10-17T11:49:40.000Z", "lang": "es", "id": "1184798631121043456"}, {"text": "Suludos se\u00f1ores les presento a la hija del cobarde suicida del peor gobernante del pais, del demente que nos convirti\u00f3 en un desastre de pais. @esquinabaja que tienes? Que quieres? Hacerte conocida? Lo que vas a ganar son burlas. Tu padre y su legado los convierte en BASURA. https://t.co/7R7TL5bz1h", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7R7TL5bz1h", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 273, "probability": 0.2943, "type": "Organization", "normalized_text": "BASURA"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 155, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4220202993", "edit_history_tweet_ids": ["1184798626310246400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184201473942605824"}], "created_at": "2019-10-17T11:49:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184798626310246400"}, {"text": "@theorne_ ESO ES LITERALMENTE UN PLAN SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "2313852799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759912389613608960", "edit_history_tweet_ids": ["1184798536854061056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184767168023543815"}], "created_at": "2019-10-17T11:49:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184798536854061056"}, {"text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1614001232", "edit_history_tweet_ids": ["1184798455820107776"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "created_at": "2019-10-17T11:48:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1184798455820107776"}, {"text": "RT @sitejaredletobr: David Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou essa  oba imagem do Jared da \u00e9poca em que ele estava fazendo teste de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127953759", "edit_history_tweet_ids": ["1184798374995939329"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184758943609954306"}], "created_at": "2019-10-17T11:48:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184798374995939329"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326046591", "edit_history_tweet_ids": ["1184798330934697984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T11:48:29.000Z", "lang": "es", "id": "1184798330934697984"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716409564120420352", "edit_history_tweet_ids": ["1184798195320283136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T11:47:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184798195320283136"}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957975878151163905", "edit_history_tweet_ids": ["1184798009093165057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "created_at": "2019-10-17T11:47:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1184798009093165057"}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828024604153303040", "edit_history_tweet_ids": ["1184797912452214789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "created_at": "2019-10-17T11:46:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184797912452214789"}, {"text": "RT @omelete: Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297568014", "edit_history_tweet_ids": ["1184797875496259585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797454304071680"}], "created_at": "2019-10-17T11:46:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1184797875496259585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "Cuba"}, {"start": 129, "end": 144, "tag": "TuNoticiaLocal"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ik2V21w0Rc", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "TuNoticiaLocal"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}]}, "text": "\u2018Tem\u00eda ser deportado a #Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE https://t.co/Ik2V21w0Rc @mariojose_cuba @elnuevoherald #TuNoticiaLocal", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50382211", "edit_history_tweet_ids": ["1184797767128014850"], "created_at": "2019-10-17T11:46:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184797767128014850"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226309636", "edit_history_tweet_ids": ["1184797692045807616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T11:45:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184797692045807616"}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121227313557929984", "edit_history_tweet_ids": ["1184797526987366400"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "created_at": "2019-10-17T11:45:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1184797526987366400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Alerta"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/5XVsQ3Z6a3", "expanded_url": "http://www.redhnna.org/noticias/el-llanto-ignorado-de-manuela", "display_url": "redhnna.org/noticias/el-ll\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cTuui1StUc", "expanded_url": "https://twitter.com/REDHNNA/status/1184797454589448194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cTuui1StUc", "media_key": "3_1183826196628459520"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6591, "type": "Place", "normalized_text": "NNA"}]}, "text": "S\u00edntomas de depresi\u00f3n en NNA \u26a0 #Alerta \n\n\ud83d\udd34 Decaimiento\n\n\u26ab Sentimiento persistente de tristeza \n\n\ud83d\udd34 Alteraciones del sue\u00f1o, as\u00ed como de alimentaci\u00f3n\n\n\u26ab Ideaci\u00f3n suicida\n\n\ud83d\udd34 P\u00e9rdida de sensaci\u00f3n de placer en actividades \n\nhttps://t.co/5XVsQ3Z6a3 https://t.co/cTuui1StUc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2191115468", "edit_history_tweet_ids": ["1184797454589448194"], "created_at": "2019-10-17T11:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184797454589448194"}, {"text": "Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1184797454304071680"], "created_at": "2019-10-17T11:45:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1184797454304071680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/8CGGlnpFw9", "expanded_url": "https://www.papeldetintanegra.com/2017/08/la-bogeria-del-cine-escuadron-suicida.html", "display_url": "papeldetintanegra.com/2017/08/la-bog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.papeldetintanegra.com/2017/08/la-bogeria-del-cine-escuadron-suicida.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "La Bogeria del Cine"}, {"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "text": "La Bogeria del Cine | #SuicideSquad \n\nhttps://t.co/8CGGlnpFw9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442250647", "edit_history_tweet_ids": ["1184797454283280385"], "created_at": "2019-10-17T11:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184797454283280385"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894942171824087042", "edit_history_tweet_ids": ["1184797423966797824"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T11:44:53.000Z", "lang": "es", "id": "1184797423966797824"}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875488226630303745", "edit_history_tweet_ids": ["1184797395583995904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "created_at": "2019-10-17T11:44:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1184797395583995904"}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4585703294", "edit_history_tweet_ids": ["1184797216554278913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "created_at": "2019-10-17T11:44:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1184797216554278913"}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181374221336875008", "edit_history_tweet_ids": ["1184797133020585996"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}], "created_at": "2019-10-17T11:43:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184797133020585996"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50660101", "edit_history_tweet_ids": ["1184797064703684608"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:43:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1184797064703684608"}, {"text": "O melhor dele se enforcou. Da\u00ed ela t\u00e1 brava porque eu n\u00e3o vou (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802327789412225024", "edit_history_tweet_ids": ["1184797016288837632"], "created_at": "2019-10-17T11:43:15.000Z", "geo": {"place_id": "c023acc638c5fc22"}, "lang": "pt", "id": "1184797016288837632"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081735936529125378", "edit_history_tweet_ids": ["1184796884277305344"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1184796884277305344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}, {"start": 174, "end": 185, "tag": "SEMERGEN19"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/yEytFTqInK", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184796880611528704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yEytFTqInK", "media_key": "3_1184796858608226304"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/yEytFTqInK", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184796880611528704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yEytFTqInK", "media_key": "3_1184796858603966466"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/yEytFTqInK", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184796880611528704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yEytFTqInK", "media_key": "3_1184796861191901185"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 133, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "Dr"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "SEMERGEN19"}]}, "text": "Diversos factores de riesgo suicida en enfermedad mental y en la enfermedad som\u00e1tica, y sus correspondientes factores protectores.\n\nDr. Casquero @DrRafaelcasquero\n\n#suicidio #SEMERGEN19 https://t.co/yEytFTqInK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "601113942", "edit_history_tweet_ids": ["1184796880611528704"], "created_at": "2019-10-17T11:42:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184796880611528704"}, {"text": "RT @janmoura__: Quem \u00e9 voc\u00ea na vida? O que se suicida, o que se preocupa, ou o que aproveita para dar uma gozadinha? https://t.co/dE5bw6UjrU", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/dE5bw6UjrU", "expanded_url": "https://twitter.com/janmoura__/status/1184595992890499072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dE5bw6UjrU", "media_key": "7_1184595963308072960"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "janmoura__", "id": "1151135726634819584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103608683", "edit_history_tweet_ids": ["1184796875779723264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184595992890499072"}], "created_at": "2019-10-17T11:42:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1184796875779723264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "text": "RT @_DCBRASIL: Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608507546", "edit_history_tweet_ids": ["1184796875226079232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184700456200736768"}], "created_at": "2019-10-17T11:42:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1184796875226079232"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826715529", "edit_history_tweet_ids": ["1184796848420200449"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T11:42:35.000Z", "lang": "es", "id": "1184796848420200449"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059529654254690311", "edit_history_tweet_ids": ["1184796733408272387"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:42:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184796733408272387"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56751474", "edit_history_tweet_ids": ["1184796685798662145"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:41:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1184796685798662145"}, {"text": "O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vendo um filme sabe? Eu n tava l\u00e1 mas via tudo. Era uma menina q matava 2 pessoas antes de ir pra escola a\u00ed do nada ela enforcou a m\u00e3e???????", "in_reply_to_user_id": "2203709322", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 91, "like_count": 3785, "quote_count": 9}, "author_id": "2203709322", "edit_history_tweet_ids": ["1184796587287027712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184796330193031170"}], "created_at": "2019-10-17T11:41:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1184796587287027712"}, {"text": "Tengo mixed feelings con Sakura, am I strong af, una llorona o tengo un crush con un suicida y potential homicida emo boi? Se me queda algo? https://t.co/b7u5tppKLr", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/b7u5tppKLr", "expanded_url": "https://twitter.com/weebpalace/status/1184530620724199424", "display_url": "twitter.com/weebpalace/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4248, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1069727701303472129", "edit_history_tweet_ids": ["1184796529762197509"], "created_at": "2019-10-17T11:41:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184796529762197509"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920678049", "edit_history_tweet_ids": ["1184796464490450944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T11:41:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184796464490450944"}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920678049", "edit_history_tweet_ids": ["1184796125758406656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "created_at": "2019-10-17T11:39:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184796125758406656"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174269183422607361", "edit_history_tweet_ids": ["1184796057135398913"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:39:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1184796057135398913"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129832796132925441", "edit_history_tweet_ids": ["1184795674291949568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T11:37:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184795674291949568"}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883099339", "edit_history_tweet_ids": ["1184795611234820096"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "created_at": "2019-10-17T11:37:40.000Z", "lang": "es", "id": "1184795611234820096"}, {"text": "RT @teatromercado: La \u201cEscuela C\u00f3mica Suicida\u201d se centra de nuevo en un personaje hist\u00f3rico aragon\u00e9s. Esta vez en el director de cine, Luis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286419268", "edit_history_tweet_ids": ["1184795606801354752"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 44, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184518347062464513"}], "created_at": "2019-10-17T11:37:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184795606801354752"}, {"text": "RT @orianaadrago: Gracias laurita fernandez por regalarnos un hermoso baile sobre la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3707966716", "edit_history_tweet_ids": ["1184795552468344834"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "laurita fernandez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184325386303344642"}], "created_at": "2019-10-17T11:37:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184795552468344834"}, {"text": "sonhei que eu e uma freira est\u00e1vamos tentando cometer suic\u00eddio porque tinha um monstro perseguindo a gente em uma igreja evang\u00e9lica, no final o monstro virou meu amigo e a freira se suicidou ????????????????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "834155897626701825", "edit_history_tweet_ids": ["1184795496688304128"], "created_at": "2019-10-17T11:37:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1184795496688304128"}, {"text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242356419", "edit_history_tweet_ids": ["1184795492787671041"], "created_at": "2019-10-17T11:37:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1184795492787671041"}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165246161818726402", "edit_history_tweet_ids": ["1184795428669329410"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "created_at": "2019-10-17T11:36:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1184795428669329410"}, {"text": "RT @attackmor: eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o fica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183567749236383744", "edit_history_tweet_ids": ["1184795305742610437"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "attackmor", "id": "1000178254723145730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184582104463613953"}], "created_at": "2019-10-17T11:36:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1184795305742610437"}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126472369", "edit_history_tweet_ids": ["1184795232442953729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-17T11:36:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184795232442953729"}, {"text": "Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds La iguana TV https://t.co/HEh67ikny0", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HEh67ikny0", "expanded_url": "https://ift.tt/2BhsY7t", "display_url": "ift.tt/2BhsY7t"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "iguana TV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131172883261267968", "edit_history_tweet_ids": ["1184795142143787015"], "created_at": "2019-10-17T11:35:48.000Z", "lang": "es", "id": "1184795142143787015"}, {"text": "RT @Drgoodmansaul: No votar a Vidal en Buenos Aires, es directamente suicida y demencial. https://t.co/Oxd2d6Y88D", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Oxd2d6Y88D", "expanded_url": "https://twitter.com/claudia5937/status/1184781698086645760", "display_url": "twitter.com/claudia5937/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Drgoodmansaul", "id": "2452446792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76411683", "edit_history_tweet_ids": ["1184795022698397697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184792944202698752"}], "created_at": "2019-10-17T11:35:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184795022698397697"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 4978, "tweet_count": 134771, "listed_count": 7}, "username": "erasmorusso", "location": "Brasil", "name": "Erasmo", "id": "103095290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200714, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "username": "EuSouMBC", "location": "Brasil", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "id": "852352465525776384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 739, "tweet_count": 63674, "listed_count": 26}, "username": "toujourstephi", "location": "tiffanyyoung \u2022 renebaebae ", "name": "mariana \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "736627944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 416, "tweet_count": 49505, "listed_count": 0}, "username": "vegetassjblue86", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bruno \\O/", "id": "868170024149766144"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203787, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}, "username": "aguedescartoon", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "id": "162453393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 826, "tweet_count": 19182, "listed_count": 0}, "username": "Rorschach_Vigil", "location": "E eu irei sussurrar, N\u00c3O!", "name": "Rorschach", "id": "861941758988623873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 100, "tweet_count": 3167, "listed_count": 0}, "username": "gvbs_o", "name": "herdeiro do submundo", "id": "1175803869563150336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 476, "tweet_count": 4790, "listed_count": 1}, "username": "Alejandra_Daf", "location": "Guadalajara, Jal.", "name": "Alejandra Daf.", "id": "529674572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 117, "tweet_count": 1855, "listed_count": 2}, "username": "EduardoSanz65", "location": "Moralzarzal, Espa\u00f1a", "name": "Eduardo Sanz Espert", "id": "1446710610"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 512341, "following_count": 87477, "tweet_count": 195357, "listed_count": 3686}, "username": "CiudadanosCs", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "19028805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 397, "tweet_count": 10927, "listed_count": 17}, "username": "laminitania", "location": "Villarrobledo (AB), Spain", "name": "Laminitania", "id": "1657408094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 3329, "tweet_count": 112076, "listed_count": 8}, "username": "papelviajero", "name": "JeyC\u00ed", "id": "2270253948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "username": "SoyLaNano", "location": "Chile", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "id": "127902758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 4291, "tweet_count": 163778, "listed_count": 12}, "username": "ired48", "location": "En toda Venezuela", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf40Iraima E.\ud83c\udf40\ud83c\udf38", "id": "63522891"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 755744, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "username": "yoanisanchez", "location": "Cuba", "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "15973392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 142, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}, "username": "WanderleyBarro9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wanderley Barros", "id": "1096960642207100928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 4029, "tweet_count": 143369, "listed_count": 13}, "username": "Marodri80", "location": "Salvador", "name": "M.A.R.", "id": "207712806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1097, "tweet_count": 25743, "listed_count": 2}, "username": "vicsson", "location": "capital federal, argentina", "name": "soylavika \ud83d\udc9a\ud83e\udde1\ud83d\udc9c", "id": "318713489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 1134, "tweet_count": 18986, "listed_count": 3}, "username": "PazoFederico", "location": "Colegiales", "name": "Federico Pazo", "id": "1149674154163154945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1316, "tweet_count": 430159, "listed_count": 180}, "username": "jborrego", "location": "sevilla", "name": "Jborrego", "id": "3926511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23811, "following_count": 5478, "tweet_count": 93593, "listed_count": 534}, "username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio", "id": "1328885857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 447, "tweet_count": 85238, "listed_count": 0}, "username": "littlemilkkk", "location": "061 EH O DDD ", "name": "leite", "id": "2615932624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2468, "tweet_count": 17886, "listed_count": 0}, "username": "Fabiola76014812", "location": "Chile", "name": "favv\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83d\udc08", "id": "858090157660151808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 258, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "username": "el_chiltepe", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 Kicheslovaquia", "name": "\u00a1\u00a1Puras HABAS!!", "id": "890046186941542400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13907, "following_count": 6480, "tweet_count": 85356, "listed_count": 104}, "username": "liberalucha", "location": "Xibalb\u00e1", "name": "Luc\u00eda Escobar", "id": "210857146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 342, "tweet_count": 11583, "listed_count": 8}, "username": "FOPPPE", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Fundaci\u00f3n OPPPE", "id": "4568259921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1282, "tweet_count": 32181, "listed_count": 0}, "username": "sesshoumarubr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Sesshoumaru \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "981890704556347392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan", "id": "1076686886893219840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "username": "situchidacono", "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Sida / Tuco / Chino", "id": "126137149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1041, "tweet_count": 37027, "listed_count": 14}, "username": "Isadeeme", "location": "Soria - Rioja", "name": "Isabel \ud83e\udd82\ud83c\udf3b", "id": "214158184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 471, "tweet_count": 2864, "listed_count": 4}, "username": "dvdfernandez95", "location": "Konoha", "name": "David Fern\u00e1ndez \u2122 \ud83d\udd3b", "id": "199297075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 269, "tweet_count": 12113, "listed_count": 0}, "username": "vapewolf3s", "location": "Viajando o brasil", "name": "lobao o mago da maconha", "id": "829092691396923392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20941, "following_count": 897, "tweet_count": 164340, "listed_count": 81}, "username": "arielfhitz", "name": "afh", "id": "2834459925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1580, "tweet_count": 120086, "listed_count": 6}, "username": "indunbroch", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2326n\u00b0112 Ocean Avenue\u232b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "S T I T C H \u02c6\u05bc\u0e4b\u1cdd\u065e\u05c4\ud83e\udd8b\u05bb\u05bc\u05bc\u05bd\u06e3\u05ac\ua9bf", "id": "757053008131792896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3764, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "username": "cookiedotaekook", "location": "Seoul, Republic of Korea", "name": "\u1d4d\u207f\u1d52\u1d50\u2071\u1d52 \u1d50\u1d58\u02e1\u1d57\u1da6 \u2075\u00b3", "id": "1137592358747484160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 2255, "tweet_count": 30721, "listed_count": 1}, "username": "aka_tonho", "location": "Friburgo de Janeiro", "name": "To\u00f1o", "id": "2415420724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2831, "tweet_count": 182386, "listed_count": 0}, "username": "Loydgh", "location": "S\u00e3o paulo", "name": "Loy....", "id": "332259741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16281, "listed_count": 5}, "username": "juliojuliobra", "location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1083043039772315648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 186, "tweet_count": 607, "listed_count": 1}, "username": "jacbelem", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "JAC Bel\u00e9m", "id": "186459718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30184, "following_count": 1339, "tweet_count": 69815, "listed_count": 832}, "username": "EPcine", "location": "Madrid", "name": "EP Cine", "id": "253021343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 910, "tweet_count": 40712, "listed_count": 0}, "username": "SilviaT13507627", "name": "Silvia - Direita Sempre", "id": "1157319459784273921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 2746, "tweet_count": 36903, "listed_count": 5}, "username": "arcanjosna", "location": "recife", "name": "Sidney Andrade#VP \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "158183711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 873, "tweet_count": 46841, "listed_count": 3}, "username": "Binounep_BR", "name": "Binounep \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "983123815638163457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 616, "tweet_count": 26173, "listed_count": 3}, "username": "Ruthiimarclay", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcf2", "id": "1959227960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "username": "_toonmi", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Mi\u00f1ito", "id": "484231999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 209, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "username": "AndreSilva2035", "name": "Andr\u00e9 Silva", "id": "847234675969884161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 100, "tweet_count": 71889, "listed_count": 0}, "username": "Macris_64", "name": "Cristina Ballb\u00e9P\u00e9rez", "id": "609001912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20905, "following_count": 2699, "tweet_count": 11941, "listed_count": 214}, "username": "txellfeixas", "location": "Beirut", "name": "txell feixas torras", "id": "256048045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 291, "tweet_count": 73099, "listed_count": 1}, "username": "lobito1893", "name": "Gon\u00e7alo\ud83d\udc28", "id": "999952477737897984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 7271, "tweet_count": 478778, "listed_count": 135}, "username": "LauraCarrese", "location": "Roma, Lazio ", "name": "Laura Carrese \ud83d\udc2d\ud83d\ude9c\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "141529750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}, "username": "CaioGCM", "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "921051317161820160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9330, "following_count": 7879, "tweet_count": 264485, "listed_count": 10}, "username": "MariaLu91149151", "location": ", Emilia Romagna", "name": "Maria Luisa", "id": "1150751883566493696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1835, "tweet_count": 28836, "listed_count": 1}, "username": "EspeschitRegina", "location": "Coronel Fabriciano - MG", "name": "Tereza Regina \ud83d\udc15 \ud83d\udc08", "id": "434922533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 443, "tweet_count": 14891, "listed_count": 1}, "username": "filipesiliprand", "location": "brasil", "name": "Atalaia", "id": "1616367727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 397, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "username": "BielBolado555", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Gabriel Fernandes", "id": "1085707446478426113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8020, "following_count": 8822, "tweet_count": 478938, "listed_count": 4}, "username": "virario3", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99 Vivi \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "4600117642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 4969, "tweet_count": 4236, "listed_count": 9}, "username": "magnumbrasil", "location": "Cachoeirinha/RS/Brasil", "name": "Magnum Cardoso \ud83d\udc49\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "id": "90022366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 366, "tweet_count": 16026, "listed_count": 0}, "username": "Jacobo_TheDog", "name": "Dogstradamus", "id": "788253397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 419, "tweet_count": 171965, "listed_count": 33}, "username": "Jose_Strife", "location": "Spain", "name": "Jos\u00e9 \u00c1lamo", "id": "338538593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 3900, "tweet_count": 5353, "listed_count": 45}, "username": "AriannaPoletti", "name": "Arianna Poletti", "id": "1864532376"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32034, "following_count": 4617, "tweet_count": 56161, "listed_count": 587}, "username": "mastrobradipo", "name": "tonia mastrobuoni", "id": "69569643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 900, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}, "username": "Krinoteder", "name": "Beats the Devil", "id": "975910996253569025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1083, "tweet_count": 12499, "listed_count": 0}, "username": "LsCSnake", "name": "Snake", "id": "3185213535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1391, "tweet_count": 52368, "listed_count": 4}, "username": "kelo_c", "location": "Canals - C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Kelox", "id": "1188158858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6051, "following_count": 242, "tweet_count": 28700, "listed_count": 71}, "username": "TelemundoAtl", "location": "Atlanta, GA", "name": "telemundoatl", "id": "95221519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 1024, "tweet_count": 10048, "listed_count": 20}, "username": "caliope_asg", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1ngela", "id": "3434235581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 269, "tweet_count": 7590, "listed_count": 0}, "username": "paes_alfredo", "name": "Alfredo Paes", "id": "1059091189327167489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1238, "tweet_count": 41829, "listed_count": 0}, "username": "MussatoEliana", "location": "Estados Unidos", "name": "Eliana Mussato", "id": "4680137012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 542, "tweet_count": 17562, "listed_count": 15}, "username": "sah_fcordeiro", "location": "Hogwarts \u276f\u276f\u276f\u276f", "name": "SaSa", "id": "1081903665886175232"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "username": "thiegonovais", "name": "Thiego Novais", "id": "15581072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7553, "following_count": 3746, "tweet_count": 154544, "listed_count": 0}, "username": "SitaDiamanda", "location": "kiteimporta ", "name": "\u0f12\u2022MissDi\u2022\u0f12", "id": "96180142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 595, "tweet_count": 249234, "listed_count": 0}, "username": "rpmix", "name": "Rpmix", "id": "64858658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22501, "following_count": 16723, "tweet_count": 79651, "listed_count": 68}, "username": "cherrAL62", "location": "REPUBLICA DE CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "Carlos", "id": "141739073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 267, "tweet_count": 123739, "listed_count": 11}, "username": "SkywalkerLuckas", "location": "Brasil", "name": "Lucas Prado", "id": "166055749"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 3602, "tweet_count": 145276, "listed_count": 0}, "username": "monicaa_bcn", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Moni Abella Barcelona \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2708\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "726010718403829760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5485, "tweet_count": 601287, "listed_count": 59}, "username": "AlemAmarildo", "name": "Antonio Rodr\u00edguez, Antitroll y antifascista.", "id": "827048251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 155, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}, "username": "esquematicxx", "name": "Carlos", "id": "485940317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "username": "tolas_kado", "name": "\u2206Schneider\u2206", "id": "3154447951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 641, "tweet_count": 14763, "listed_count": 2}, "username": "_sergioXXI", "name": "Sergio", "id": "3020792698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 243, "tweet_count": 8094, "listed_count": 3}, "username": "Soy_Malamen", "name": "Joe FraudeN", "id": "4356947476"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12443, "following_count": 2656, "tweet_count": 50046, "listed_count": 100}, "username": "DaniaPeriodista", "location": "United States", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7Dania Alexandrino\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "240834332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 555, "tweet_count": 20418, "listed_count": 0}, "username": "Rangeel_flower", "location": "Universo City", "name": "Little Flower", "id": "950753120631607298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 3424, "tweet_count": 348848, "listed_count": 0}, "username": "idnahon", "location": "Washington, USA", "name": "@idnahon", "id": "773697788681084928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 165, "tweet_count": 10935, "listed_count": 1}, "username": "dxlagnol", "name": "\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86", "id": "1051820997383467010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 1536, "tweet_count": 512549, "listed_count": 1}, "username": "nurymaya", "name": "nurymaya", "id": "396312747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1054, "tweet_count": 6605, "listed_count": 8}, "username": "AlbertAlexan", "name": "Albert Alexandre", "id": "2288349186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3924, "following_count": 3349, "tweet_count": 143998, "listed_count": 7}, "username": "tprlequina", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "solarian'\u263c", "id": "448502014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 5003, "tweet_count": 221234, "listed_count": 6}, "username": "IvonneSosaSanM1", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "927647719782539265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 627, "tweet_count": 24534, "listed_count": 0}, "username": "JorgeAbello4", "location": "Kazajist\u00e1n", "name": "Sam Kadilla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "856242131522007041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "username": "Rita02081969", "name": "Rita de C\u00e1ssia", "id": "2781184862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1041, "tweet_count": 22232, "listed_count": 0}, "username": "F_V_0521", "name": "Federico Vazquez", "id": "852721494669111297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247445, "listed_count": 328}, "username": "ProcesoDigital", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Proceso Digital", "id": "58046607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 798, "tweet_count": 14177, "listed_count": 0}, "username": "Wilkaniev", "location": "Aragua-Venezuela", "name": "Wilman Nieves", "id": "139524169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942915, "following_count": 819, "tweet_count": 175547, "listed_count": 1557}, "username": "maperezpirela", "location": "Venezuela", "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "id": "134629415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1807, "tweet_count": 249555, "listed_count": 25}, "username": "Zasandri", "name": "Sandriza Zanazi", "id": "503239202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 257, "tweet_count": 8573, "listed_count": 0}, "username": "gritamel", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Mel", "id": "3136950061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1255, "tweet_count": 40871, "listed_count": 9}, "username": "chunchovox", "location": "Planeta tierra.Chile", "name": "Marcelo Alonso\ud83d\udc7d", "id": "112767060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 1099, "tweet_count": 42990, "listed_count": 1}, "username": "bentes_selena", "name": "$elena Bente$", "id": "3291859864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 856, "tweet_count": 22813, "listed_count": 1}, "username": "tisaalves", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Let\u00ed Gama \u2728", "id": "195103029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 3585, "tweet_count": 142805, "listed_count": 18}, "username": "AnthonyFlores60", "location": "Orlando, FL", "name": "Anthony Flores", "id": "75799727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 957, "tweet_count": 16314, "listed_count": 3}, "username": "VAndreePolar", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Vico Polar", "id": "2200015955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 85, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "username": "wauruwauru", "name": "Lulu", "id": "2862844585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 506, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}, "username": "guiscaranse", "location": "santo andr\u00e9, sp", "name": "gui.", "id": "2188701038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 759, "tweet_count": 23359, "listed_count": 0}, "username": "carine_lucena", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mam\u00e3e da Mait\u00ea \ud83d\udc95", "id": "803742307149381632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 70, "tweet_count": 21885, "listed_count": 0}, "username": "moritamagdauno", "name": "Maria Lizarazo", "id": "2751950213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 3450, "tweet_count": 68434, "listed_count": 11}, "username": "Dsnmartin", "location": "Chile ", "name": "D.San Martin.", "id": "48276887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 641, "tweet_count": 35378, "listed_count": 7}, "username": "eikos_", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "name": "Akos", "id": "518927588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 157, "tweet_count": 84934, "listed_count": 14}, "username": "Eladryn__", "location": "Bilbao, Bizkaia", "name": "\u2020Anerei", "id": "1194653880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 542, "tweet_count": 60140, "listed_count": 13}, "username": "haderjr", "name": "bella", "id": "924764576201302016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 372, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}, "username": "GatunaBatata", "location": "Narnia", "name": "Eu Estou Cercado de Idiotas", "id": "773747554039242752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 0}, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "location": "Lima, Peru", "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1051828775149801473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "username": "VasquezBazan", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "name": "BATI-BAZAN", "id": "1121158201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 667, "tweet_count": 148300, "listed_count": 3}, "username": "pachequin99", "location": "Venezuela", "name": "Luis Pacheco", "id": "114472634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 375, "tweet_count": 12756, "listed_count": 0}, "username": "Alexand02717808", "name": "Alexandre", "id": "1132646025318023168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 464, "tweet_count": 71977, "listed_count": 0}, "username": "EgleFernandez4", "location": "Venezuela", "name": "Mam\u00e1 Patriota \ud83d\udc51 \u2764", "id": "1150049749401251840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 624, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}, "username": "digocebola", "name": "Rodrigo Ribeiro Moreira", "id": "2891937573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 642, "tweet_count": 17960, "listed_count": 2}, "username": "brnnlpz", "location": "R\u00fassia Brasileira", "name": "\u2716\ufe0fMoriarty\u2716\ufe0f", "id": "893532872337960960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19285, "following_count": 8402, "tweet_count": 77900, "listed_count": 25}, "username": "Pamelanut", "location": "VillaAlegre/LosAngeles/Conce", "name": "\u03c1\u03b1\u043c\u0454 \u2113\u03b1 \u0438\u03c3 \u044f\u03c5\u00a2\u03b9\u03b1", "id": "67832359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 122, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}, "username": "mendez_nao", "location": "Tu \ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "name": "Nao Mendez", "id": "871587577622441988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3173, "tweet_count": 106468, "listed_count": 2}, "username": "LuizAug72506741", "name": "Luiz Augusto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "id": "1116052085106270209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 21, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}, "username": "IraldaPrado", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Iralda Prado", "id": "1060349667580485633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1559, "tweet_count": 103646, "listed_count": 0}, "username": "ElyMarola", "name": "@ Cl\u00e1udia Carvalho", "id": "1042966567712186369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 83, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "username": "SinCensuraCarme", "location": "Carmen, Campeche", "name": "SIN CENSURA CARMEN", "id": "1071192404877815808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 102, "tweet_count": 59892, "listed_count": 0}, "username": "JorgeFe43595421", "name": "Jorge Fernandes de Oliveira", "id": "1062739720613044224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 911, "tweet_count": 11104, "listed_count": 0}, "username": "beteybento", "location": "Aiken, SC", "name": "Elisabete AP da Silva", "id": "932210911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 215, "tweet_count": 77855, "listed_count": 0}, "username": "Grii_PA", "location": "Burzaco", "name": "Grichu Ayala", "id": "169750516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21934, "following_count": 658, "tweet_count": 26411, "listed_count": 30}, "username": "maicapp", "location": "Amsterd\u00e3o", "name": "Lena \ud83d\udc9a", "id": "202023192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6863, "tweet_count": 815202, "listed_count": 158}, "username": "juang44", "location": "venezuela", "name": "juan j gomez", "id": "215386783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4450, "following_count": 1389, "tweet_count": 31621, "listed_count": 2}, "username": "vanechela", "location": "Curic\u00f3, Chile", "name": "VaneChela", "id": "838848410048409602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 354, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}, "username": "AliciaFerraz2", "location": "juizdefora", "name": "Al\u00edcia", "id": "1084617815058014208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 370, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}, "username": "RibeiroWylton", "location": "Chapec\u00f3 - SC", "name": "Wylton Ribeiro", "id": "1081504224226275328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 2415, "tweet_count": 30535, "listed_count": 35}, "username": "a1lessandro", "location": "Palermo", "name": "alessandro ventimiglia", "id": "126883491"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 169796, "following_count": 50, "tweet_count": 28870, "listed_count": 364}, "username": "rubio_chef", "name": "Rubio", "id": "1269037446"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 125752, "following_count": 481, "tweet_count": 682159, "listed_count": 322}, "username": "canaltn8", "location": "Nicaragua", "name": "TN8 Nicaragua", "id": "143545821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10035, "following_count": 7385, "tweet_count": 12662, "listed_count": 2}, "username": "cruellswift", "location": "cornelia street ", "name": "carol \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "984992318376894464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 393, "tweet_count": 17061, "listed_count": 1}, "username": "ConxitaCco", "name": "Conxita Cco", "id": "2366100811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 5053, "tweet_count": 22736, "listed_count": 1}, "username": "mjpetit", "name": "mjpm", "id": "91446122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 290, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "username": "leandro_porcino", "name": "Leandro Eug\u00eanio", "id": "1105523312816504833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8039, "following_count": 8173, "tweet_count": 64444, "listed_count": 0}, "username": "LuluHer22849151", "name": "Lulu Hernandez\ud83c\udf33", "id": "848605451579260928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 120, "tweet_count": 2462, "listed_count": 2}, "username": "sitearena51", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Arena 51", "id": "702218095973236736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 411, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "username": "Yosoyyo7710", "name": "Ashkelon", "id": "1144084541126168577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 274, "tweet_count": 6923, "listed_count": 0}, "username": "anii_brooks", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Ani\u2728", "id": "901218795133558784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "username": "borissaw", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Boris", "id": "206234371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 707, "tweet_count": 7662, "listed_count": 0}, "username": "rodmomont", "name": "Dr. M\u00edshtico", "id": "996219131140681728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 399, "tweet_count": 2888, "listed_count": 5}, "username": "SanidadNavalARC", "location": "Cr. 13 N\u00b026-50 Edificio Bachue", "name": "Sanidad Naval ARC", "id": "2483637036"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 331713, "following_count": 615, "tweet_count": 67825, "listed_count": 710}, "username": "ArmadaColombia", "location": "Mares, r\u00edos y costas \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Armada de Colombia", "id": "91181758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1588, "tweet_count": 35892, "listed_count": 0}, "username": "Jota44", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil", "name": "Jota Menezes", "id": "37925008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018033, "following_count": 88764, "tweet_count": 859053, "listed_count": 2773}, "username": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "name": "Reporte Ya", "id": "221378668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 624, "tweet_count": 1224, "listed_count": 0}, "username": "ilyguksan", "location": "\ud83d\udc8c\u1770\ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude28 \ud835\ude27\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33\u201d.", "name": "estou na @vanthe95", "id": "1164652291452035074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 523, "tweet_count": 17584, "listed_count": 0}, "username": "Kellysson_AB", "location": "Campina Grande - PB / Brasil", "name": "Kellysson AB", "id": "2569631546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2805, "tweet_count": 60915, "listed_count": 1}, "username": "70613478d9da4f2", "name": "LordAsrat...", "id": "2612721603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}, "username": "juanito2525", "name": "Noticias RC\u00d1\u00d1", "id": "50810711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 98, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "username": "Tomas22p", "location": "Fray Luis Beltr\u00e1n, Argentina", "name": "tomi", "id": "2439386438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 524, "tweet_count": 23093, "listed_count": 0}, "username": "yasmila127", "name": "Katerina.", "id": "4846619381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 906, "tweet_count": 12618, "listed_count": 0}, "username": "StraightBeard", "location": "Santiago, Chile", "name": "\u02c8dj\u025bg\u0259\u028a", "id": "302211361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 792, "tweet_count": 150776, "listed_count": 19}, "username": "brasilianfan", "location": "Brasil/SP", "name": "Cleide Amaro \ud83e\udee1\ud83d\udc49 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "78084750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 2526, "tweet_count": 31279, "listed_count": 8}, "username": "ehgrbic", "location": "Chile", "name": "Uge", "id": "262204444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 3074, "tweet_count": 29318, "listed_count": 3}, "username": "jsmelbur", "name": "Salvador", "id": "488567533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1874, "tweet_count": 65882, "listed_count": 25}, "username": "gemmyjones", "location": "Santiago/Chile", "name": "Gemmy Jones \ud83d\ude3b\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf37\ud83c\udf33", "id": "56571014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 548, "tweet_count": 6341, "listed_count": 2}, "username": "Yago2890", "name": "Yanelis Gonz\u00e1lez Rod", "id": "608815490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 6, "tweet_count": 9705, "listed_count": 3}, "username": "streamingthings", "location": "Recife, Brasil", "name": "streaming things", "id": "909850250453635077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 2267, "tweet_count": 10341, "listed_count": 3}, "username": "mauriciocunha", "location": "Sena Madureira, Acre", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mauricio Cunha\ud83d\ude80", "id": "40309064"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 74050, "following_count": 815, "tweet_count": 53814, "listed_count": 416}, "username": "revistamonet", "location": "Brasil", "name": "Revista MONET", "id": "8166502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 107, "tweet_count": 7336, "listed_count": 0}, "username": "arselast", "location": "\u2661", "name": "ill", "id": "1066711218046550021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2742, "tweet_count": 208681, "listed_count": 4}, "username": "sofireyes88", "location": "Chile", "name": "sofia reyes", "id": "617456059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9613, "following_count": 5899, "tweet_count": 173463, "listed_count": 19}, "username": "Pklesse", "location": "Osorno, Los Lagos", "name": "\u2764\ufe0fPaola Klesse soy del 38%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf33", "id": "1495640604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 2906, "tweet_count": 71224, "listed_count": 7}, "username": "lilydoco", "name": "PorUnMundoMejor \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "826595610648256514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 151, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "username": "FelOsoMa", "location": "Apartad\u00f3, Colombia", "name": "Felipe Osorio", "id": "717938785342849024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 87, "tweet_count": 10477, "listed_count": 2}, "username": "Iam_another_dev", "name": "L for Luigi", "id": "629696923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 261, "tweet_count": 135832, "listed_count": 3}, "username": "EValerano", "location": "Venezuela", "name": "El Valerano", "id": "1102818985651982336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1621, "tweet_count": 197692, "listed_count": 0}, "username": "lsfortes", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Luciano Fortes", "id": "3431353983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1002, "tweet_count": 4551, "listed_count": 0}, "username": "de_joaquin1234", "name": "Joaqu\u00edn De La Fuente Amaya", "id": "311824625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 140, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "username": "Arii_Athayde", "name": "Mrs Arii", "id": "4172225003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 535, "tweet_count": 28546, "listed_count": 0}, "username": "Rousi74", "location": "Chile", "name": "Rose \ud83c\udf40", "id": "160306845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 177, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "username": "PerezShuhail", "location": "Venezuela", "name": "ShuhailPerez", "id": "1007629205780168704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 226, "tweet_count": 8158, "listed_count": 4}, "username": "rodrigorsrv", "location": "Neuqu\u00e9n / Almagro", "name": "rodrigo", "id": "195581723"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9726, "following_count": 2190, "tweet_count": 24775, "listed_count": 121}, "username": "remilehmann", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Remi Lehmann \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "201234647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 258, "tweet_count": 2678, "listed_count": 0}, "username": "elAndreFs", "name": "cervejeiro", "id": "506654541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 476, "tweet_count": 70458, "listed_count": 2}, "username": "fiuza_gabi", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "fiuza", "id": "426792511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 4678, "tweet_count": 76217, "listed_count": 2}, "username": "OxigenoNeutro", "location": "Santiago", "name": "#TrenesParaChileAHORAYA", "id": "932375692834168839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 78, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "JenSzu", "name": "JenSzu", "id": "263914878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 407, "tweet_count": 106655, "listed_count": 14}, "username": "stlittlegirl", "name": "Lorena", "id": "292664294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 1414, "tweet_count": 62295, "listed_count": 40}, "username": "thais_inha", "name": "apoia.se/thaiscampolina", "id": "22380562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "ROMELCIN", "name": "roro", "id": "889347416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 114, "tweet_count": 15788, "listed_count": 0}, "username": "wilfrid0fficial", "location": "Barranquilla/Atlantico ", "name": "wilfrido olmos", "id": "1603599438"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40965, "following_count": 7203, "tweet_count": 51311, "listed_count": 224}, "username": "Luz_Cuba", "location": "Cuba", "name": "Luz Escobar", "id": "551807435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 5004, "tweet_count": 51095, "listed_count": 1}, "username": "SigapelaEskerda", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "\ud835\udc53o\ud835\udc59\ud835\udc58\ud835\udc59o\ud835\udc5f\ud835\udc52 \ud800\udc82\ud83c\udf08", "id": "1064314629101420544"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12668511, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}, "username": "maisa", "location": "BEVELE RIOS", "name": "+a", "id": "2203709322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 2068, "tweet_count": 36571, "listed_count": 12}, "username": "nerd_site", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nerd Site", "id": "4442492673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 319, "tweet_count": 1820, "listed_count": 3}, "username": "davidburniol", "location": "Lleida, Catalunya", "name": "David Burniol \ud83c\udf97", "id": "484999255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 899, "tweet_count": 69027, "listed_count": 5}, "username": "morellaa23", "name": "Paula Stefania \u03a8\ud83c\udf83", "id": "1537957326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 427, "tweet_count": 23862, "listed_count": 3}, "username": "candebarrero", "name": "candel", "id": "632559255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1421, "tweet_count": 112787, "listed_count": 0}, "username": "Anderson20261", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Anderson2026", "id": "1116443218865004544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "lhuanaferreira", "name": "Lhuanaferreira", "id": "1183928965527937024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21280, "following_count": 23344, "tweet_count": 268718, "listed_count": 26}, "username": "mariluciferraz", "location": "Brasil", "name": "mariferraz22 #EstamosComBolsonaro", "id": "936769356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 740, "tweet_count": 18812, "listed_count": 1}, "username": "MTarcisio", "location": "Rod. Rio Santos km 422 Muriqui", "name": "Marcos Tarcisio Pinto Lopes", "id": "71607168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 444, "tweet_count": 9144, "listed_count": 0}, "username": "GeraldoVDias1", "name": "Geraldo V Dias", "id": "1106664443327508480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 324, "tweet_count": 21920, "listed_count": 0}, "username": "animocolega", "name": "Lauuuu", "id": "902631668854480896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "username": "TOROMECCSS", "name": "Tommy Meder", "id": "748350020957708290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418831, "following_count": 622, "tweet_count": 166736, "listed_count": 784}, "username": "ExpresoPeru", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 185, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}, "username": "DILMAR_ARQ", "name": "DILMAR_ARQUITETO", "id": "329232813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 79, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}, "username": "Giusepp62142292", "location": "Piacenza, Emilia Romagna", "name": "Giuseppe", "id": "800339370129559552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 527, "tweet_count": 6227, "listed_count": 5}, "username": "taegistars__", "location": "Only", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude9e\ud835\ude97\u2077", "id": "1136418948193366016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2708, "tweet_count": 72476, "listed_count": 1}, "username": "bobsany", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Andr\u00e9", "id": "83485789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 3088, "tweet_count": 106289, "listed_count": 6}, "username": "ignacio32azul", "name": "Fuera A$ul A$ul", "id": "378985935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1308, "tweet_count": 10096, "listed_count": 0}, "username": "sntxmynne", "location": "rj", "name": "mynne", "id": "877305736757465088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 796, "tweet_count": 110522, "listed_count": 6}, "username": "eitafritz", "location": "Rio de Janeiro", "name": "feL1p3 fritz \ud83d\udcfa", "id": "274979176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 64, "tweet_count": 8492, "listed_count": 3}, "username": "camimed81", "location": "Cali, Colombia", "name": "Camilo Medina", "id": "2281614551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5232, "following_count": 4431, "tweet_count": 33577, "listed_count": 2}, "username": "Annalis04484378", "name": "Annalisa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1018468604843618309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 864, "tweet_count": 6258, "listed_count": 1}, "username": "ElJota_V81", "location": "Antofagasta- Chile", "name": "El Jota de #LateDelJota", "id": "100083289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1608, "tweet_count": 25492, "listed_count": 3}, "username": "vinoyfrutillas", "location": "santiasco", "name": "vino&frutillas", "id": "114514565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 306, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "username": "OverthinkinGise", "location": "Buenos Aires", "name": "miss misery", "id": "715649678017241088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 937, "tweet_count": 10685, "listed_count": 12}, "username": "amb2389", "location": "Sevilla", "name": "MarBla", "id": "307074294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 377, "tweet_count": 21737, "listed_count": 9}, "username": "AndiMaroto", "location": "Castille-La Mancha, Spain", "name": "A. Cavill", "id": "282941538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1695, "tweet_count": 25721, "listed_count": 5}, "username": "CapitanAmerica", "location": "Providencia", "name": "\u21bb\u0105\u0584\u00ec\u0567\u0105\u0572 \u023a\u028d\u04bd\u027e\u00ec\u00e7\u0105", "id": "11322322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1148, "tweet_count": 86667, "listed_count": 0}, "username": "salamandri", "name": "paty clau", "id": "92174185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 738, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}, "username": "Eterno_Zavalita", "location": "Republica Independiente AQP", "name": "Neo Zavalita", "id": "310440902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 2069, "tweet_count": 31118, "listed_count": 0}, "username": "Alzira11393266", "name": "Alzira", "id": "1053713149944307713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 13, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}, "username": "brglcu1", "name": "brglcu@", "id": "1084735184090603520"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 207756, "following_count": 97, "tweet_count": 2517, "listed_count": 578}, "username": "BrunoVespa", "name": "Bruno Vespa", "id": "1091721366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 78, "tweet_count": 51011, "listed_count": 4}, "username": "Marcelaper21", "name": "M&@", "id": "2365093803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 63, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}, "username": "lisanna0786", "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "Lisa \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b", "id": "206171064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 356, "tweet_count": 211494, "listed_count": 10}, "username": "electrahhheart", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "\u2728", "id": "517786798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 198, "tweet_count": 17080, "listed_count": 0}, "username": "Luuhmarins5", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\ude05", "id": "916912282294259712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 974, "tweet_count": 121045, "listed_count": 8}, "username": "RolexCubano", "location": "Brasil", "name": "Rolex Cubano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "810798988547031040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2753, "tweet_count": 22511, "listed_count": 0}, "username": "lilinaonline", "location": "Las Condes Santiago de Chile", "name": "L.y", "id": "979629974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 964, "tweet_count": 36920, "listed_count": 11}, "username": "mottaipamyu", "location": " unknown", "name": "bruna", "id": "711997927657353216"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 3132, "tweet_count": 72299, "listed_count": 80}, "username": "WFLANiko", "name": "Niko Clemmons", "id": "97565966"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57274, "following_count": 146, "tweet_count": 114767, "listed_count": 421}, "username": "Telemundo51", "location": "Miami, FL", "name": "Telemundo51", "id": "62824212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 5296, "tweet_count": 208656, "listed_count": 10}, "username": "Heberbsb", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "name": "\ud83d\udc49Estado m\u00ednimo, talkei!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48", "id": "266743222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 728, "tweet_count": 65232, "listed_count": 0}, "username": "DiazIgnacio5", "name": "Nacho", "id": "1039914744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 1586, "tweet_count": 12550, "listed_count": 1}, "username": "Annaeaea", "name": "Anna", "id": "2237246945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7066, "following_count": 1088, "tweet_count": 18841, "listed_count": 54}, "username": "Dr_Explosions", "location": "Puta Espanya", "name": "Nazis i Explosions", "id": "277556858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 145, "tweet_count": 21393, "listed_count": 4}, "username": "diasclaudio02", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Bel\u00e9m", "name": "Claudio Dias", "id": "282050697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27737, "following_count": 9516, "tweet_count": 32329, "listed_count": 154}, "username": "JosemarBessa", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Josemar Bessa", "id": "29584530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 5986, "tweet_count": 164671, "listed_count": 139}, "username": "Sunshine_H_", "name": "Sun \ud83c\udf1e\u26f1", "id": "26594438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}, "username": "jaoandtheniners", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "id": "732357055609085952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1006, "tweet_count": 15620, "listed_count": 0}, "username": "DanielaBoidi", "location": "Carhu\u00e9", "name": "Dana \ud83d\udc9a", "id": "855980761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 531, "tweet_count": 12974, "listed_count": 3}, "username": "FcoJavierPP11", "location": "Murcia", "name": "Fco. Javier", "id": "589443786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50902, "following_count": 1302, "tweet_count": 101990, "listed_count": 212}, "username": "iBarbarellah", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "iBarbarellah\u00ae\ufe0f", "id": "455697160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 292, "tweet_count": 26442, "listed_count": 2}, "username": "howlsneighbor", "location": "Hell's Kitchen ", "name": "howl", "id": "761709666019713024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 147, "tweet_count": 78880, "listed_count": 0}, "username": "memo292", "location": "Bonaire antillas holandesas", "name": "Jose  Zambrano", "id": "172737256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 616, "tweet_count": 2386, "listed_count": 1}, "username": "jorge_frank", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jorge Francisco Ram\u00edrez", "id": "162757657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 380, "tweet_count": 20209, "listed_count": 4}, "username": "InaaraManji12", "location": "Lisbon, Portugal", "name": "Y", "id": "1382782063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 468, "tweet_count": 34354, "listed_count": 7}, "username": "vissolela_", "location": "lisboa", "name": "vissolela", "id": "2548767472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 3750, "tweet_count": 30504, "listed_count": 0}, "username": "sergioperez1031", "location": "Por a\u00ed!", "name": "S\u00e9rgio P\u00e9rez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "id": "2850539037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1152, "tweet_count": 24314, "listed_count": 0}, "username": "conicalquin", "name": "Coni \ud83e\udd8e", "id": "118847242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 1342, "tweet_count": 64183, "listed_count": 0}, "username": "ceeeciii34", "name": "ceciiLia", "id": "1956631664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 106, "tweet_count": 27921, "listed_count": 1}, "username": "ex_pame", "name": "Ex_Pame_GA", "id": "1053447679576023041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 2445, "tweet_count": 211493, "listed_count": 42}, "username": "karenmoure", "name": "Karen Moure \ud83c\udf33\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "125330248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 539, "tweet_count": 10346, "listed_count": 0}, "username": "copparagon", "location": "San Vicente de Pa\u00fal 7 dpdo", "name": "Colegio Profesional de Psicolog\u00eda de Arag\u00f3n, COPPA", "id": "3024546393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1255, "tweet_count": 12987, "listed_count": 0}, "username": "HermesAdriano", "name": "Adriano Hermes", "id": "832979911988113408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1908, "tweet_count": 43301, "listed_count": 0}, "username": "Asuerrazuriz", "location": "La Reina, Chile", "name": "Asunci\u00f3n", "id": "1184230522094051330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1008, "tweet_count": 134841, "listed_count": 3}, "username": "josebezerra72", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Z\u00e9 Bezerra", "id": "2796724336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 167, "tweet_count": 10156, "listed_count": 0}, "username": "LMariMartinez", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Su Majestad", "id": "3364404101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 457, "tweet_count": 7273, "listed_count": 0}, "username": "Mariada31526011", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Pepita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2397299040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 262, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "username": "7TJ_Santos", "name": "Tarsis", "id": "721449990963466240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1179, "tweet_count": 2856, "listed_count": 3}, "username": "Cdiazsanchez", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "name": "CDS", "id": "320978592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 486, "tweet_count": 157108, "listed_count": 1}, "username": "fabiss1072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "1117530851120693248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 942, "tweet_count": 61566, "listed_count": 11}, "username": "NadiValenzuelaV", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Nadia Valenzuela", "id": "1674737048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1977, "tweet_count": 36321, "listed_count": 11}, "username": "divacofi", "location": "Chile", "name": "Diana", "id": "238175902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1056, "tweet_count": 26827, "listed_count": 1}, "username": "MateoArango", "name": "Mateo Arango", "id": "36821148"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8316747, "following_count": 25125, "tweet_count": 679949, "listed_count": 16110}, "username": "ELTIEMPO", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "EL TIEMPO", "id": "9633802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3398, "tweet_count": 15002, "listed_count": 0}, "username": "JosLuizMendes5", "location": "Brasil", "name": "Mendes 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1148633545453252609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4590, "following_count": 4236, "tweet_count": 172703, "listed_count": 0}, "username": "vega_vega16105", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "nelson vega", "id": "1022031888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 110, "tweet_count": 23620, "listed_count": 1}, "username": "virstu", "location": "Campinas", "name": "vitu", "id": "830008585488887808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 222, "tweet_count": 17964, "listed_count": 1}, "username": "mrnprts", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "mariana", "id": "1142843642798858240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 853, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "username": "r2_eobala", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "name": "EA7\ud83e\udd34\ud83c\udffe\uf8ff", "id": "816976078900232192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 834, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}, "username": "LuizFel25915616", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PIU MERENDIBA", "id": "1048329276985102336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 2469, "tweet_count": 188054, "listed_count": 14}, "username": "socram2014", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "name": "meu nome \u00e9 Rob\u00f4", "id": "219739064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4547, "tweet_count": 212373, "listed_count": 9}, "username": "rive_z", "name": "kaipirinho", "id": "2321423275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11778, "following_count": 1028, "tweet_count": 279416, "listed_count": 178}, "username": "randymeeks", "location": "Gravity Falls, Oregon", "name": "Randy Meeks", "id": "14286147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184645, "listed_count": 0}, "username": "PaulAda34726563", "name": "Paul Ada", "id": "963948513972375552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 158, "tweet_count": 2977, "listed_count": 0}, "username": "Nahuel29173620", "name": "NahuelDiaz", "id": "1067096594808561666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1069, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}, "username": "ATontolini", "name": "Antonio tontolini #OPCmx", "id": "1117155065054355462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15890, "following_count": 5529, "tweet_count": 229736, "listed_count": 18}, "username": "gorez1", "location": "Monterrey Mexico", "name": "Gonzalo Resendiz #OPCmx\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "159004580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 1826, "tweet_count": 311718, "listed_count": 0}, "username": "LalyMuAr52", "name": "Laly", "id": "720036114447339520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 802, "tweet_count": 339801, "listed_count": 26}, "username": "hudsondesouza11", "name": "Hudson souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2155775635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 2322, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "id": "1151388890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 352, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "username": "kalque", "location": "Brazil", "name": "Kalque Martins", "id": "67702643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1544, "tweet_count": 61236, "listed_count": 0}, "username": "Roberto14110", "name": "Roberto", "id": "156648496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 183, "tweet_count": 12143, "listed_count": 1}, "username": "mymurim", "location": "\ud835\udcdf\u22c6\u22b9\u01c2\ua564", "name": "\u0131\u0323\u0279o\u0254", "id": "1129402602490343426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 1391, "tweet_count": 241046, "listed_count": 11}, "username": "Verito_Quimera", "location": "Hogwarts", "name": "\ud83d\udc9a \u044f\u03c3\u0432\u0454\u044f\u0442\u03b1 \u00a2\u0454\u044f\u03b1\u0442\u03b9 \u0455\u043c\u03b9\u0442\u043d \ud83d\udc9a", "id": "1426173157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 842, "tweet_count": 4352, "listed_count": 1}, "username": "BobCamHD", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Bob no es ponja", "id": "198406510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 931, "tweet_count": 78094, "listed_count": 4}, "username": "UmDorito", "location": "Brasil", "name": "dorito targaryen", "id": "1151392130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1280, "tweet_count": 19270, "listed_count": 3}, "username": "freddyus_cl", "location": "Santiago Chile", "name": "Freddy A.", "id": "118891293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1158, "tweet_count": 11418, "listed_count": 1}, "username": "angel_amestica", "location": "Santiago, Chile", "name": "Angelitrum", "id": "3365946897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24689, "following_count": 543, "tweet_count": 11668, "listed_count": 186}, "username": "astursalud", "name": "Consejer\u00eda de Salud", "id": "886386871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39787, "following_count": 404, "tweet_count": 26699, "listed_count": 211}, "username": "GobAsturias", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "name": "Principado de Asturias", "id": "890838088443977728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 649, "tweet_count": 63474, "listed_count": 5}, "username": "georginacoca1", "name": "Georgina", "id": "118474968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1360, "tweet_count": 56303, "listed_count": 1}, "username": "gonzalezsaavedr", "location": "Chile", "name": "Patriota", "id": "81169732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9920, "following_count": 3119, "tweet_count": 206212, "listed_count": 305}, "username": "MarielaLlovera", "location": "Venezuela", "name": "Mariela Llovera \ud83d\ude37 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "39623270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 1577, "tweet_count": 38550, "listed_count": 90}, "username": "REDHNNA", "name": "REDHNNA Venezuela", "id": "2191115468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 234, "tweet_count": 20213, "listed_count": 2}, "username": "Carl0SmAmani", "location": "Mi puta casa", "name": "carlos mamani", "id": "1077114272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "username": "elJoseph16", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "923170764215541760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11753, "following_count": 307, "tweet_count": 4417, "listed_count": 74}, "username": "HUCA_Asturias", "location": "Oviedo, Spain", "name": "@HUCA", "id": "801470370742235136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1958, "tweet_count": 59845, "listed_count": 1}, "username": "mi_tio_lolo", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc99 VivaM\u00e9jico! \ud83d\udc99\ud83d\udee1\u2694\ufe0f #UltraCat\u00f3lico", "id": "268841652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}, "username": "WidowSantiago", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Santiago Widow", "id": "1004473078703935488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 88, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "username": "ChrisGa55167204", "location": "Dallas, TX", "name": "Chris Garcia", "id": "1138169791351418881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 1771, "tweet_count": 193437, "listed_count": 9}, "username": "pmartinez58", "name": "Patricio Martinez", "id": "2220036352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 449, "tweet_count": 5723, "listed_count": 0}, "username": "Winnfield_xddd", "name": "Jules", "id": "922808046354685954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 403, "tweet_count": 132189, "listed_count": 16}, "username": "_firstend", "location": "they/them. 22.", "name": "iren\u2077 \u98db ! \ud83c\udf4a", "id": "609404513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 4979, "tweet_count": 91101, "listed_count": 0}, "username": "Inostrozaj", "location": "Santiago, Chile", "name": "Juan Inostroza\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "99617342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1594, "tweet_count": 16843, "listed_count": 2}, "username": "ayamlis", "location": "Conce, Chile", "name": "L\u269c", "id": "170022206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29985, "following_count": 1100, "tweet_count": 47645, "listed_count": 588}, "username": "SEMERGENap", "location": "Madrid", "name": "SEMERGEN | #SEMERGEN22", "id": "601113942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 812, "tweet_count": 32072, "listed_count": 2}, "username": "cabraapesaa", "location": "Central Perk, WA", "name": "TamiTamita \ud83c\udf33\ud83e\udd84", "id": "726584958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1300, "tweet_count": 1722, "listed_count": 1}, "username": "colorsfck", "location": "Argentina.", "name": "colores\u2077 \ud83e\uddc8", "id": "1071766279256793089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 413, "tweet_count": 2208, "listed_count": 0}, "username": "SollimaSara", "location": "Brasil", "name": "Sara Sol Gitirana", "id": "1059491316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1405, "tweet_count": 57844, "listed_count": 14}, "username": "AnonyMiau", "location": "Chile", "name": "Ignacia", "id": "32940236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 226, "tweet_count": 20510, "listed_count": 8}, "username": "doblevecorta", "location": "Los Andes, Chile", "name": "va\u00f1a", "id": "56194234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 568, "tweet_count": 21765, "listed_count": 5}, "username": "yquienerivo", "name": "andrea \ud83e\udda4", "id": "1038457667163967488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6368, "following_count": 1642, "tweet_count": 3362, "listed_count": 5}, "username": "Valegomezfue", "name": "Valu Fuenzalida", "id": "975131716208807936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 443, "tweet_count": 2116, "listed_count": 0}, "username": "po_meu", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "David Lula da Silva", "id": "71150309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34501, "following_count": 7093, "tweet_count": 83327, "listed_count": 36}, "username": "Claudia_Sarti13", "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "id": "1100408021925023744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 973, "tweet_count": 3784, "listed_count": 0}, "username": "EderPortela", "name": "Eu ROB\u00d4 #B22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc46\ud83d\udc49", "id": "153196894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 341, "tweet_count": 9211, "listed_count": 1}, "username": "paugalve", "name": "Paulina", "id": "1424364924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 2461, "tweet_count": 9209, "listed_count": 11}, "username": "GeekofNerd", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Geek of Nerd", "id": "752555951291596800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1270, "tweet_count": 38699, "listed_count": 9}, "username": "maidenchelas", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rudy Vel\u00e1squez", "id": "160270576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 2773, "tweet_count": 100927, "listed_count": 0}, "username": "iandersonmaia", "name": "ianderson  maia", "id": "55285585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 971, "tweet_count": 33273, "listed_count": 5}, "username": "ILMTL", "location": "Montreal", "name": "Irene Londono", "id": "109086579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1005, "tweet_count": 26345, "listed_count": 1}, "username": "avivas59", "location": "Caracas Venezuela", "name": "A Vivas y Bumer", "id": "273212872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 135, "tweet_count": 15212, "listed_count": 0}, "username": "esahembraesmari", "location": "Brasil", "name": "mari", "id": "1122004270570774529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "username": "VictorGutembe10", "name": "Victor Gutemberg", "id": "1098739944753897472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "username": "juliobenjamin3", "name": "Julio Benjamin", "id": "458619536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7482, "listed_count": 1}, "username": "udamarcita", "location": "lima- per\u00fa", "name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "id": "254283523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1497, "tweet_count": 54841, "listed_count": 1}, "username": "haesoojkim", "location": "ela/dela", "name": "laris\u00b9\u00b9", "id": "3494554335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "username": "keanumcavoy", "location": "in memory of opie", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "1611524790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 714, "tweet_count": 11582, "listed_count": 0}, "username": "enr_marini", "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "name": "Enrique Marini", "id": "237156223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1646, "tweet_count": 70721, "listed_count": 0}, "username": "Galdino_Araujo", "name": "Galdino Araujo", "id": "338772008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 380, "tweet_count": 92776, "listed_count": 5}, "username": "FlaBittencourth", "name": "#CensuraNuncaMais", "id": "4399819102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10442, "following_count": 2492, "tweet_count": 41042, "listed_count": 50}, "username": "Fernanpereirav", "location": "\u00dcT: 10.482756,-66.876113", "name": "Fernando Pereira V", "id": "55601323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 436, "tweet_count": 16780, "listed_count": 3}, "username": "K1000_aaaaa", "name": "\u2022\u2022 C \u2022\u2022", "id": "1346951942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7204, "following_count": 5474, "tweet_count": 15547, "listed_count": 0}, "username": "brisama45471799", "location": "Las Condes, Chile", "name": "brisa #YoRechazo", "id": "1176308972615344128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 5000, "tweet_count": 163758, "listed_count": 24}, "username": "luizameira", "location": "Esteio, Brasil", "name": "Luiza Meira (Lume in Borderland) \u2b50\u2728", "id": "46200708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 85, "tweet_count": 44373, "listed_count": 3}, "username": "noxlovexlost", "location": "Noroeste", "name": ".", "id": "2450613282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 323, "tweet_count": 91876, "listed_count": 1}, "username": "sudanellenc", "name": "Joan Laso", "id": "357808721"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 797491, "following_count": 343, "tweet_count": 458590, "listed_count": 5617}, "username": "324cat", "location": "Barcelona", "name": "324.cat", "id": "8330472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1262, "tweet_count": 45417, "listed_count": 0}, "username": "Capelli_SC", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Alexandre Capelli", "id": "343543699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2763, "tweet_count": 66924, "listed_count": 32}, "username": "laflakitaliza", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Corre la voz \u270d\ufe0f\ud83d\udde3\ud83d\udc41", "id": "237052772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1795, "tweet_count": 27715, "listed_count": 0}, "username": "Itsteny", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ste", "id": "717761004348768256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 350, "tweet_count": 281372, "listed_count": 0}, "username": "leandro2404", "name": "leandro", "id": "1072849421392625665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 309, "tweet_count": 40595, "listed_count": 2}, "username": "yeonjunmeuamor", "location": "170320", "name": "lay \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc9c", "id": "1140511537620234240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 826, "tweet_count": 22803, "listed_count": 0}, "username": "idpeacef", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "felipe", "id": "4893815206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4857, "tweet_count": 85221, "listed_count": 0}, "username": "menez_roberto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CARLOS ROBERTO MENEZES ALVES", "id": "4776532515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4121, "following_count": 4605, "tweet_count": 104873, "listed_count": 29}, "username": "benedictmuuuuu", "location": "\u2764\ufe0f Abelhinhas \ud83d\udc1d\u2764\ufe0f", "name": "Lady Beckett \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "id": "2547000974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 568, "tweet_count": 28341, "listed_count": 3}, "username": "nelagranada", "location": "Buenos Aires", "name": "\ud835\uddaf\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbc\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddcc \ud835\uddc8\ud835\uddbf \ud835\udda2\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddba", "id": "138982248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 184, "tweet_count": 40327, "listed_count": 5}, "username": "HaillaBilu", "name": "haillabilu", "id": "613462039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 3101, "tweet_count": 27216, "listed_count": 6}, "username": "bae_bluegrey", "location": "\ud83c\udf28\ufe0f \ud835\ude04\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\ude01\ud835\uddbe\ud835\uddcb \ud83e\uddf8 \ud835\uddef\ud835\uddbe\ud835\uddee\ud835\uddcb \u2726", "name": "\ud83c\udf40 Fabi \u2665\ufe0e", "id": "1117767655379951618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "username": "thethundergcd", "location": "\u2800", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "id": "774083943515713536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 145, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "username": "clownsassamble", "location": "\ud835\uddbb\ud835\uddd2 \ud80c\udd99", "name": "\u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200dhiatus. \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d", "id": "1182125874407247873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 462, "tweet_count": 57682, "listed_count": 0}, "username": "BrunoBarrosProj", "name": "Bruno Barros \ud83d\udc49\ud83d\udc38 \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "717187454080532480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 173, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "username": "soucapitalistaa", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Verde \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1044403048712491009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 957, "tweet_count": 55177, "listed_count": 5}, "username": "gmobecar", "location": "Villarrica/Santiago", "name": "Guillermo Becar Ayala", "id": "299710269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 648, "tweet_count": 8967, "listed_count": 3}, "username": "M_Gervasini", "location": "Milano, Como, Firenze ", "name": "Matteo Gervasini", "id": "2267623882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 63, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "username": "Hugo_Gustavo01", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Hugo\ud83d\udd25", "id": "914915850758565888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 460, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}, "username": "kyarathedim", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "kyara thedim \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "765652030924947456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 519, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "username": "ufwanga11", "name": "tdo dia kpop batendo um recorde", "id": "781608402992717824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 1577, "tweet_count": 22710, "listed_count": 7}, "username": "3jseulgi", "location": "anabia ", "name": "ri-nah", "id": "1173002243420971009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 679, "tweet_count": 5073, "listed_count": 0}, "username": "TheRocha9", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8TARTARUGA NINJA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1079056069735915520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 577, "tweet_count": 14392, "listed_count": 0}, "username": "Milmarcev1", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Milton Marmol C.", "id": "1018688892235649024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 0, "tweet_count": 8904, "listed_count": 0}, "username": "gutembergyusse", "name": "josue gutemberg", "id": "1426378807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31589, "following_count": 2986, "tweet_count": 74373, "listed_count": 19}, "username": "diegusvet", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Diegus del R\u00edo", "id": "306412611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1526, "tweet_count": 91114, "listed_count": 11}, "username": "pamelaknope", "location": "Pawnee, Indiana ", "name": "Pamela Knope", "id": "253019655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1184, "tweet_count": 28187, "listed_count": 5}, "username": "NickyMormont", "location": "Winterfell", "name": "Nicky Solo", "id": "352530649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4859, "following_count": 5251, "tweet_count": 295287, "listed_count": 72}, "username": "melinacugliari", "location": "Alessandria; Piemonte", "name": "Melina\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "416583838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 577, "tweet_count": 93956, "listed_count": 37}, "username": "karinamaybe", "location": "Rep\u00fablica indep de Antofagasta", "name": "K.", "id": "87458595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2310, "tweet_count": 10738, "listed_count": 44}, "username": "RodrigoAbad1917", "location": "Asturias", "name": "Rodrigo Abad", "id": "770432444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1628, "tweet_count": 3413, "listed_count": 2}, "username": "book_comics", "location": "republica dominicana", "name": "Book Comics", "id": "2939498999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 154, "tweet_count": 30036, "listed_count": 247}, "username": "EltonH17", "location": "Brasili", "name": "\u26fe Elton Monesi \ud83d\udeab", "id": "1040157312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 249, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "username": "MikyZampras2016", "name": "Miky", "id": "4220202993"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 85267, "following_count": 718, "tweet_count": 239513, "listed_count": 809}, "username": "cordoba", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Diario C\u00d3RDOBA", "id": "396720801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2000, "tweet_count": 19919, "listed_count": 2}, "username": "PanchoGue10", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "PanchoF", "id": "996595942550851584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 1411, "tweet_count": 66600, "listed_count": 2}, "username": "anarquinoa", "location": "she/her", "name": "josefa", "id": "949058556652867584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 4835, "tweet_count": 21967, "listed_count": 9}, "username": "eduvirtual", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "eduvirtual", "id": "38114007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 1316, "tweet_count": 188236, "listed_count": 17}, "username": "Odara_10", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "3325338610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 615, "tweet_count": 25056, "listed_count": 13}, "username": "EmanueleKiav", "location": "Voulcano", "name": "Emanuele Agnoletti", "id": "2924834713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4695, "following_count": 332, "tweet_count": 79871, "listed_count": 12}, "username": "ziaarsenico", "location": "Italia", "name": "Zia Arsenico", "id": "918849865928597505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 686, "tweet_count": 34009, "listed_count": 1}, "username": "tonnezinho", "location": "RO/MS", "name": "tone \ud83d\udc06", "id": "2528563303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5857, "following_count": 5575, "tweet_count": 664212, "listed_count": 37}, "username": "FAndolini", "location": "California, USA", "name": "fandolini", "id": "576396101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 2718, "tweet_count": 8224, "listed_count": 3}, "username": "felixmunozb", "location": "Puerto Varas - Puerto Montt. ", "name": "F\u00e9lix bm", "id": "179969652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8141, "following_count": 881, "tweet_count": 128538, "listed_count": 90}, "username": "vicmassarelli", "location": "Santiago Metropolitan Region", "name": "TheRealVictoria", "id": "58605618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20822, "following_count": 17201, "tweet_count": 1200136, "listed_count": 336}, "username": "ginniasa", "name": "ginniasa", "id": "77748386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1056, "tweet_count": 65290, "listed_count": 8}, "username": "CVergaraVarg", "location": "San Carlos, Chile", "name": "9DeArea", "id": "231277202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 271, "tweet_count": 8366, "listed_count": 0}, "username": "brnvson", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "peralta", "id": "887773177547509760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1181, "tweet_count": 16101, "listed_count": 8}, "username": "_lowcost", "location": "Barcelona", "name": "Cris", "id": "510991509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2543, "tweet_count": 1653, "listed_count": 8}, "username": "camping_gazz", "location": "Barcelona", "name": "la_campa", "id": "276634165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1280, "tweet_count": 86602, "listed_count": 0}, "username": "ChancletaV", "name": "ChancletaVoladora", "id": "1162829027683516416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 2672, "tweet_count": 35096, "listed_count": 0}, "username": "Drgoodmansaul", "location": "Argentina", "name": "Doctor Goodman", "id": "2452446792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 768, "tweet_count": 11133, "listed_count": 0}, "username": "violeronzoni", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "v", "id": "1008352988468056064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1223, "tweet_count": 23896, "listed_count": 1}, "username": "midgaard0704", "name": "Evaldo Junior \u271d\ufe0f\ud83d\udc8d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "3035856262"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54664, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "username": "antonioccosta_", "location": "Rio/Brazil", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "id": "16908924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4588, "tweet_count": 57278, "listed_count": 1}, "username": "Keke_zinha26", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Keila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "519297691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 542, "tweet_count": 94409, "listed_count": 0}, "username": "valeriaabolis1", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "valeriaabolis", "id": "906955250019565570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 97, "tweet_count": 4359, "listed_count": 0}, "username": "playbabs5", "location": "santiago, chile", "name": "Barbara Shockley", "id": "217531543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2356, "tweet_count": 40695, "listed_count": 0}, "username": "sramiress", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "sergio ramires", "id": "903792950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 1056, "tweet_count": 327549, "listed_count": 166}, "username": "pinchecopito", "location": "Chile", "name": "::: \u30b0\u30e9\u30a4\u30c0\u30fc::: \u76c6\u683d/\u685c", "id": "35026068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 316, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}, "username": "renaas", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Rena", "id": "30994049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 909, "tweet_count": 82790, "listed_count": 0}, "username": "EckbertderHexen", "location": "faraway", "name": "Tristan Der Hexenmeister \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "121629496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 967, "tweet_count": 88683, "listed_count": 39}, "username": "caritofloresm", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Carolina", "id": "183090177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 44, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "username": "Araceli82154438", "location": "Estados Unidos", "name": "Aracelia", "id": "1060040450067873792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 310, "tweet_count": 20393, "listed_count": 0}, "username": "vicarvalhoffc", "location": "rj", "name": "\ud83c\udf19\ud83d\udc06\ud83d\udd2e", "id": "2997307545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 547, "tweet_count": 2073, "listed_count": 1}, "username": "superjinie_", "location": "magic shop", "name": "Nachi\u2077", "id": "962105600485351424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 3967, "tweet_count": 70623, "listed_count": 1}, "username": "RosyFer07749633", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA, Brasil", "name": "conservativecore.net, acesse ccore.org - 100%BR", "id": "1134071423352352768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 769, "tweet_count": 9221, "listed_count": 0}, "username": "juanitarojasf", "location": "Ch\u00e9pica, Sexta Regi\u00f3n", "name": "Juanita Rojas-Far\u00edas", "id": "139931445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 90, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}, "username": "WollmirMattar", "name": "jamal TETRAcampe\u00e3o", "id": "1064958479801245698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10903, "following_count": 4286, "tweet_count": 88186, "listed_count": 265}, "username": "Pepe_Fdez", "location": "Sevilla/Andaluc\u00eda/Spain", "name": "Pepe Fern\u00e1ndez", "id": "254670804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 575, "tweet_count": 8312, "listed_count": 0}, "username": "psconnifera", "location": "La Reina, Chile", "name": "Constanza \ud83c\udf3f", "id": "88694006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12878, "following_count": 8674, "tweet_count": 206287, "listed_count": 17}, "username": "mirasanjuan", "location": "Machal\u00ed, Chile", "name": "Ver\u00f3nica San Juan\ud83c\udf40", "id": "2544704900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 114, "tweet_count": 73159, "listed_count": 6}, "username": "ArymateiaFelix", "name": "Arimat\u00e9ia F\u00e9lix (Ary)", "id": "626862550"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 179713, "following_count": 1, "tweet_count": 34979, "listed_count": 142}, "username": "g1rn", "name": "g1 RN", "id": "208034839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1153, "tweet_count": 5712, "listed_count": 0}, "username": "marcos_mb3004", "location": "ETERNO CAMPEON \u2b50\ufe0f32\ud83c\udfc6", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #Soy del 38%", "id": "133480542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2250, "tweet_count": 116622, "listed_count": 12}, "username": "emilitaolave", "name": "Mar\u00eda Emilia", "id": "32538923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 2464, "tweet_count": 49917, "listed_count": 16}, "username": "Cafede_vainilla", "name": "Eglantina Morrison", "id": "362819361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18101, "following_count": 4027, "tweet_count": 88884, "listed_count": 27}, "username": "DipMare", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mare", "id": "111386403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1012, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}, "username": "luisrafng", "name": "Luis \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": "1147765491840290818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 614, "tweet_count": 121160, "listed_count": 0}, "username": "la_toletole", "location": "chile", "name": "Sole", "id": "308074293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 275, "tweet_count": 4305, "listed_count": 2}, "username": "ilianaAC", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "iLiana Araya", "id": "31202388"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1945888, "following_count": 214, "tweet_count": 309269, "listed_count": 5994}, "username": "elmostrador", "location": "Chile", "name": "El Mostrador", "id": "12815132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 82, "tweet_count": 66436, "listed_count": 4}, "username": "Perrotambor1", "location": "EN EL MUNDO LIBRE", "name": "Perrotambor", "id": "862994173414309888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289550, "following_count": 552, "tweet_count": 22429, "listed_count": 708}, "username": "mejoreszasca", "location": "Zas, Espa\u00f1a", "name": "Mejores Zasca!!!", "id": "3065395437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 610, "tweet_count": 30430, "listed_count": 5}, "username": "mostardinhaaaa", "name": "aaaaaaaaakemi", "id": "3251334683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 461, "tweet_count": 6679, "listed_count": 0}, "username": "paollagr", "location": "Porto Alegre", "name": "paolla", "id": "770016160041537537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 700, "tweet_count": 20128, "listed_count": 12}, "username": "SaritaGuralnik", "name": "Sarita Guralnik", "id": "305881392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 51, "tweet_count": 7728, "listed_count": 0}, "username": "FozzaHc", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "\u00c9dersonHCFozza", "id": "1105885850796199936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 137, "tweet_count": 4467, "listed_count": 0}, "username": "Ju_JuGreg", "name": "Julia", "id": "1103996920022876162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 232, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "username": "IsmaelGuilamo", "location": "Residente del mundo", "name": "Ismael", "id": "336155720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 3655, "tweet_count": 74077, "listed_count": 1}, "username": "rafael_zagas", "name": "Rafael Farias \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "28092875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 879, "tweet_count": 100991, "listed_count": 4}, "username": "nicole2776", "name": "nica mendes \ud83d\ude4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "76515271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1211, "tweet_count": 77883, "listed_count": 4}, "username": "moniqueleblein", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "m\u00f4. \u26a1\ufe0f", "id": "180846497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1256, "tweet_count": 16052, "listed_count": 4}, "username": "somedaycallme", "location": "Santiago", "name": "Sayu \ud83c\udf38", "id": "99789646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1481, "tweet_count": 88678, "listed_count": 2}, "username": "legalicenmedici", "location": "En todo el mundo RT \u267b\ufe0f", "name": "LEGALICEN MEDICINAL \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf31!!", "id": "848841782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 604, "tweet_count": 10574, "listed_count": 0}, "username": "chrisshooter", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Chris Denis", "id": "58240598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1070, "tweet_count": 41798, "listed_count": 18}, "username": "ceciliacuadram", "name": "Cecilia Cuadra", "id": "1518250591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1246, "tweet_count": 23074, "listed_count": 4}, "username": "77mikemason", "location": "Stradella, Lombardia", "name": "\ud83d\udd3aRandolph Carter\ud83d\udd3a", "id": "861666300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 4765, "tweet_count": 42462, "listed_count": 1}, "username": "Formiguinhaz2", "name": "Formiguinhaz2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "700073037329264640"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 67912, "following_count": 302, "tweet_count": 49156, "listed_count": 117}, "username": "TVPontaNegraRN", "location": "Natal - RN", "name": "TV Ponta Negra", "id": "71557435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 94, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}, "username": "im_naira", "location": "Angola, Luanda", "name": "Naira de Oliveira", "id": "790987310783496194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 207, "tweet_count": 16981, "listed_count": 1}, "username": "gefuhrmann", "location": "069", "name": "fuhrmann", "id": "1117951368021651458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 1084, "tweet_count": 33938, "listed_count": 60}, "username": "giannichiodi", "name": "Gianni Chiodi", "id": "268905980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 110, "tweet_count": 14133, "listed_count": 2}, "username": "vitalitweet", "name": "Jean Luke", "id": "468750645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 909, "tweet_count": 55066, "listed_count": 0}, "username": "sgtalvarenga", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed, Brasil", "name": "Fla Piau\u00ed\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2440298656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1489, "tweet_count": 7557, "listed_count": 2}, "username": "paolaescobar6", "location": "Osorno, Chile", "name": "\ud83c\udf3aPaola kriptonita\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\udf40", "id": "317789124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}, "username": "LaVozDePucon", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "name": "La voz de Pucon", "id": "990974638892224512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 899, "tweet_count": 55688, "listed_count": 6}, "username": "muzh_drama", "location": "Chile", "name": "Nohe \ud83c\udf38", "id": "880826414781444096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2648, "tweet_count": 196285, "listed_count": 2}, "username": "americacapitao7", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Capit\u00e3o America *22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "834284437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1239, "tweet_count": 51953, "listed_count": 14}, "username": "mezato", "location": "Concepci\u00f3n - Chile", "name": "pablo meza", "id": "15330137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3165, "tweet_count": 27815, "listed_count": 5}, "username": "jjkhells", "name": "gabi", "id": "857778646907584512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43623, "following_count": 2779, "tweet_count": 37326, "listed_count": 156}, "username": "PipePolo4", "location": "Par\u00eds, Francia", "name": "Pipe", "id": "233781187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 262, "tweet_count": 9129, "listed_count": 11}, "username": "lovelyjeup", "name": "Takkie \ud83e\udd80\u2600\ufe0f \u1d35\u1d50\u1da0\u1d43\u1d9c\u1d57 \u2661", "id": "1301067247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 205, "tweet_count": 22106, "listed_count": 31}, "username": "moonnieseok", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \u263e se marcha", "id": "3407803743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 2970, "tweet_count": 42421, "listed_count": 1}, "username": "ladrondefotos", "location": "en un lugar de paso solamente.", "name": "Carlos Javier..\u270c\ufe0f", "id": "348798685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 260, "tweet_count": 25975, "listed_count": 0}, "username": "saveirorebaxada", "name": "saveiro cross rebaixada com sonzao monstro.\u035b\u033d\u0343\u035b\u035f\u0341\u0340", "id": "2709099585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1631, "tweet_count": 320162, "listed_count": 21}, "username": "dyol_fernandes", "location": "Avar\u00e9, Brasil", "name": "dyol Elias Soares", "id": "928343498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1936, "tweet_count": 40056, "listed_count": 3}, "username": "fedebeltrami", "location": "Verona", "name": "Federico Beltrami", "id": "427690444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7254, "following_count": 238, "tweet_count": 1951, "listed_count": 7}, "username": "lassedio", "name": "L'Assedio", "id": "1141738324664750080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166174, "listed_count": 5}, "username": "alver37", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Alberto Vergara", "id": "111665820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 367, "tweet_count": 3343, "listed_count": 0}, "username": "garciazta2", "name": "@garciazta", "id": "957386457974525952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5271, "following_count": 5574, "tweet_count": 51478, "listed_count": 3}, "username": "luiz_bau", "location": "Arequipa", "name": "luiz_bau", "id": "409240379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 673, "tweet_count": 23591, "listed_count": 0}, "username": "Clausag", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udf39Claudia Santos\ud83c\udf39", "id": "1167511473687580673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 304, "tweet_count": 20879, "listed_count": 0}, "username": "Elqueriavivir", "name": "Los nadie seremos todo", "id": "547154327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1157, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "username": "jaelsonamorim1", "name": "jaelson amorim", "id": "775983925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 42, "tweet_count": 3831, "listed_count": 3}, "username": "HechosSantarosa", "location": "Guatemala", "name": "Hechos Santa Rosa", "id": "1154906796043243520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 2081, "tweet_count": 8528, "listed_count": 138}, "username": "Babeliane", "location": "Rennes area, France", "name": "Nelia Fahloun", "id": "389433521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84192, "listed_count": 102}, "username": "cha_matou", "location": "Tours, France", "name": "Chamatou", "id": "335860185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 892, "tweet_count": 90464, "listed_count": 0}, "username": "ROSALVOSANTOS1", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rosalvo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "374048269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 307, "tweet_count": 2457, "listed_count": 1}, "username": "k_menchaca", "name": "Karina", "id": "268068257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1319, "tweet_count": 253037, "listed_count": 3}, "username": "hhurbano", "name": "Heloisa", "id": "80309894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 5004, "tweet_count": 322901, "listed_count": 18}, "username": "Usertuiter1", "name": "Paro Nacional", "id": "721805180644274176"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 643, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}, "username": "nsanmartin", "location": "Miami, FL", "name": "nancy san martin", "id": "50382211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2117, "tweet_count": 15467, "listed_count": 0}, "username": "Willycossio", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Wilfredo Coss\u00edo C. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "87766332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 35, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}, "username": "YamiBernos", "name": "Yamile Bernos", "id": "791461433749962752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 2039, "tweet_count": 39113, "listed_count": 3}, "username": "parola_manu", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Harry Parola", "id": "3994453337"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 254426, "following_count": 2014, "tweet_count": 25565, "listed_count": 1201}, "username": "PinedoFederico", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Federico Pinedo", "id": "40858089"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 54681, "following_count": 5305, "tweet_count": 47868, "listed_count": 225}, "username": "MarioJPenton", "location": "Miami, USA", "name": "Mario J. Pent\u00f3n", "id": "3002386462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 3726, "tweet_count": 26313, "listed_count": 0}, "username": "ademilton2014", "name": "Ademilton\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "2373820818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 48, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "username": "Bruu50819515", "name": "brubs", "id": "1171200740049793024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1059, "tweet_count": 50861, "listed_count": 0}, "username": "theBorba70", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "The Borba\u00b9\u2079\u2077\u2070 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf4f \ud83c\udfb8", "id": "1163797076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 3144, "tweet_count": 158454, "listed_count": 14}, "username": "gomesdudis", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "duds", "id": "42316731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 328, "tweet_count": 90684, "listed_count": 5}, "username": "Stan_RCFDV", "name": "Mel", "id": "484915182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 620, "tweet_count": 107575, "listed_count": 11}, "username": "4lm3ndra", "location": "R\u00edo de los P\u00e1jaros Pintados", "name": "a\ud83c\udf83", "id": "1129057328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1189, "tweet_count": 6884, "listed_count": 1}, "username": "doncanatran", "location": "Colchane, Chile", "name": "Canatran", "id": "2687004161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 745, "tweet_count": 37066, "listed_count": 3}, "username": "tainagcp", "location": "niter\u00f3i, rj", "name": "tai", "id": "4564663577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 185, "tweet_count": 5145, "listed_count": 2}, "username": "NancyBicho", "name": "Sowala.", "id": "3239095835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 599, "tweet_count": 26779, "listed_count": 0}, "username": "HailtonJosLope1", "name": "hailton", "id": "1166823391501979652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 296, "tweet_count": 17637, "listed_count": 0}, "username": "crf_oackes", "location": "Cp2", "name": "Adri\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1181718416157270017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 571, "tweet_count": 20291, "listed_count": 9}, "username": "historiamuseal", "location": "Museu dos Tombos e Derrubadas", "name": "Museu da Autonomia Coletiva", "id": "44875491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1257, "tweet_count": 54902, "listed_count": 7}, "username": "URSSA__", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Frango Teriyaki", "id": "43828204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1285, "tweet_count": 12336, "listed_count": 0}, "username": "playazul24", "location": "La Libertad, El Salvador", "name": "Mar azul *", "id": "1139949576188829698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108326, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7699, "following_count": 1976, "tweet_count": 282725, "listed_count": 49}, "username": "marielardilla", "location": "La Madriguera", "name": "\ud83d\udc3f\ufe0f \ud83d\udcda", "id": "34542223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "id": "3427382968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 568, "tweet_count": 127536, "listed_count": 2}, "username": "Observadorx13", "location": "V regi\u00f3n, Chile", "name": "Biker \u264d APRUEBO CC.", "id": "3330560392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 56, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}, "username": "fe_lindoso", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd94\ud83d\udd96", "id": "948340883480555520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 368, "tweet_count": 3833, "listed_count": 1}, "username": "africajou", "name": "\u00c0frica Jou", "id": "2756128144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 850, "tweet_count": 151271, "listed_count": 23}, "username": "lmleite0409", "location": "Natal RN Brasil", "name": "Leonardo M Leite", "id": "199395445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 3009, "tweet_count": 90748, "listed_count": 0}, "username": "cubalibrecuban", "name": "Mario David Cabrera", "id": "289493624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 202, "tweet_count": 7970, "listed_count": 2}, "username": "viperams", "location": "Gradisca d'Isonzo", "name": "Maria59\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3370839443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7645, "following_count": 8282, "tweet_count": 411325, "listed_count": 42}, "username": "RepFederalChile", "location": "Chile", "name": "Rep. Federal Chile", "id": "3326046591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 572, "tweet_count": 18490, "listed_count": 1}, "username": "SolAylen_", "location": "Argentina", "name": "SF", "id": "759912389613608960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1972, "tweet_count": 13293, "listed_count": 0}, "username": "bibiazin_", "location": "\ud83d\udccd SP \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u22c6 Biiia\ud83e\udd8b | MEIO OFF \ud83d\udde3", "id": "1614001232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 292, "tweet_count": 58100, "listed_count": 9}, "username": "liphehilario", "location": "Guariba - SP", "name": "Felipe Hil\u00e1rio \u2790", "id": "127953759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "username": "sitejaredletobr", "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3094498106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 570, "tweet_count": 13768, "listed_count": 3}, "username": "CamiSoAg", "name": "Camila_SoAg", "id": "716409564120420352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 19, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "username": "Babydlarih", "location": "Bloodline", "name": "Xuxuzinho dela \u2728", "id": "957975878151163905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 820, "tweet_count": 7335, "listed_count": 1}, "username": "ItsArthuur", "location": "Bello Horizonte, Brasil", "name": "Arthur don't cry", "id": "828024604153303040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 534, "tweet_count": 161241, "listed_count": 2}, "username": "gabeferreira_s", "location": "location not found", "name": "Gab", "id": "297568014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9227, "following_count": 8795, "tweet_count": 67245, "listed_count": 11}, "username": "geminisss1986", "location": "around of chile", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "226309636"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 185, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "username": "arretadaw", "location": "Paudalho, Brasil", "name": "Ray", "id": "1121227313557929984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 241, "tweet_count": 93077, "listed_count": 100}, "username": "Masquedec", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "name": "JVP_", "id": "442250647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 163, "tweet_count": 46972, "listed_count": 1}, "username": "BordonBoris", "location": "United States", "name": "Boris luis Bordon", "id": "894942171824087042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2976, "tweet_count": 26926, "listed_count": 3}, "username": "targalupos", "location": "hotd \u2694\ufe0f\ud83c\udff4", "name": "k. havi", "id": "875488226630303745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 853, "tweet_count": 114955, "listed_count": 0}, "username": "philipeluiz0", "location": "No seu Cora\u00e7\u00e3o", "name": "LP", "id": "4585703294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "username": "Nome45305358", "name": "Nome", "id": "1181374221336875008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 4517, "tweet_count": 58609, "listed_count": 4}, "username": "T_REX77", "location": "Los Santos de la Humosa, Espa\u00f1a", "name": "#VaiFaltarFraldaEmBrasilia", "id": "50660101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 657, "tweet_count": 37304, "listed_count": 0}, "username": "mssatnin", "name": "Gabr13la", "id": "802327789412225024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 49, "tweet_count": 168487, "listed_count": 0}, "username": "DoniseteSilvei1", "name": "@DoniseteSilveira", "id": "1081735936529125378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1315, "tweet_count": 5960, "listed_count": 2}, "username": "maaaaayk", "location": "Ribeir\u00e3o do Lipa, Cuiab\u00e1", "name": "Mayk", "id": "103608683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 832, "tweet_count": 1797, "listed_count": 1}, "username": "janmoura__", "location": "Cuiab\u00e1-MT", "name": "Jan Moura", "id": "1151135726634819584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "id": "1608507546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 339, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "username": "mercyp24", "location": "El Casar, Guadalajara, Espa\u00f1a", "name": "Mercedes Padron", "id": "2826715529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1328, "tweet_count": 108531, "listed_count": 1}, "username": "JacintaToledo", "location": "EUA", "name": "Jacinta Toledo", "id": "1059529654254690311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1689, "tweet_count": 268714, "listed_count": 2}, "username": "Anderson2512", "location": "Estados Unidos", "name": "Anderson Almeida", "id": "56751474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 140, "tweet_count": 8808, "listed_count": 0}, "username": "nicoIerlg", "location": "11/5", "name": "Nix", "id": "1069727701303472129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 5000, "tweet_count": 139707, "listed_count": 6}, "username": "Gr_rv", "name": "Graciela", "id": "1920678049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 146, "tweet_count": 24388, "listed_count": 0}, "username": "2019Agatha", "name": "Agatha 2019", "id": "1174269183422607361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 126, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "username": "DiegoNorambue19", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Diego Norambuena", "id": "1129832796132925441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 3817, "tweet_count": 148808, "listed_count": 0}, "username": "Thor3306", "name": "Thor", "id": "2883099339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 1122, "tweet_count": 13364, "listed_count": 46}, "username": "diegopena_humor", "location": "Evergreen Terrace,Springfield.", "name": "Diego Pe\u00f1a", "id": "286419268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "username": "teatromercado", "location": "Zaragoza", "name": "Teatro del Mercado", "id": "326630522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 89, "tweet_count": 34934, "listed_count": 3}, "username": "luchisuarezz_", "location": "cordoba", "name": "luchi.", "id": "3707966716"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2092, "tweet_count": 44521, "listed_count": 6}, "username": "orianadrago_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udcde\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd8b", "id": "2857844859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 586, "tweet_count": 31843, "listed_count": 0}, "username": "juliaomarinho", "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "name": "marinho", "id": "834155897626701825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 234, "tweet_count": 57240, "listed_count": 35}, "username": "rebecatips", "location": "terra do nunca", "name": "\u2728", "id": "242356419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1450, "tweet_count": 108804, "listed_count": 0}, "username": "TellesCelso", "name": "Celso Telles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "1165246161818726402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 25, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "username": "littleskinidre1", "name": "vadia gorda", "id": "1183567749236383744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 95, "tweet_count": 2505, "listed_count": 4}, "username": "attackmor", "location": "Brasil", "name": "amora. \u2728", "id": "1000178254723145730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 163, "tweet_count": 22069, "listed_count": 2}, "username": "el_chela", "location": "tu refrigerador", "name": "jalea de keso", "id": "126472369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 199, "tweet_count": 20080, "listed_count": 0}, "username": "veprecio", "location": "Venezuela", "name": "Veprecio.com", "id": "1131172883261267968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 4153, "tweet_count": 70395, "listed_count": 1}, "username": "lagun953", "location": "San Carlos de Bariloche", "name": "Lagun953\ud83d\udd90", "id": "76411683"}], "tweets": [{"text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "author_id": "852352465525776384", "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184785822727462912"}, {"text": "Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha senso das propor\u00e7\u00f5es, senhora! H\u00e1 assassinos soltos e vc quer que a pol\u00edcia se importe com um roubo de colar?\n\nNo dia seguinte, o ladr\u00e3o de colar matou uma pessoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 82, "like_count": 1024, "quote_count": 6}, "author_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1184829622791397378"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:52:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1184829622791397378"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "155YA"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mF9EJRqPqU", "expanded_url": "https://www.ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-hay-que-cesar-a-torra-porque-se-encuentra-al-frente-del-tsunami-de-violencia-que-vive-cataluna/11819", "display_url": "ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dSv4Csl4bq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1184570850441383943/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSv4Csl4bq", "media_key": "13_1184568221648801793"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "text": "\u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez que aplique el #155YA.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Con un conductor suicida al frente de Catalu\u00f1a, solo podemos ir al suicidio\"\n\nhttps://t.co/mF9EJRqPqU https://t.co/dSv4Csl4bq", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 37, "like_count": 259, "quote_count": 6}, "author_id": "19028805", "edit_history_tweet_ids": ["1184570850441383943"], "created_at": "2019-10-16T20:44:33.000Z", "lang": "es", "id": "1184570850441383943"}, {"text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "author_id": "127902758", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184656550541090817"}, {"text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla \ud83d\udc51\ud83e\udd41\ud83c\udfdb Los reyes de Espa\u00f1a visitar\u00e1n Cuba en noviembre tras elecciones \ud83c\udfad\ud83c\udf9f\ud83c\udf8e A punto de comenzar el Festival de Teatro de La Habana", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "author_id": "15973392", "edit_history_tweet_ids": ["1184761553129791488"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:22:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184761553129791488"}, {"text": "@vicsson Est\u00e1s muriendo lentamente ahre negativo estaba jajaja", "in_reply_to_user_id": "318713489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149674154163154945", "edit_history_tweet_ids": ["1184828319516315648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vicsson", "id": "318713489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184828178797342722"}], "created_at": "2019-10-17T13:47:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184828319516315648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "JohnCena"}, {"start": 60, "end": 77, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5Bfby81GFp", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primeras-imagenes-idris-elba-john-cena-rodaje-escuadron-suicida-20191017150053.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "JohnCena"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "text": "Primeras im\u00e1genes de #IdrisElba y #JohnCena en el rodaje de #Escuadr\u00f3nSuicida 2\n\nhttps://t.co/5Bfby81GFp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1328885857", "edit_history_tweet_ids": ["1184818524650442753"], "created_at": "2019-10-17T13:08:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184818524650442753"}, {"text": "Llora si entro al ba\u00f1o sin ella (que es siempre).\n\u00bfUstedes tambi\u00e9n tienen una perrita as\u00ed de codependiente?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "210857146", "edit_history_tweet_ids": ["1184468712113356800"], "created_at": "2019-10-16T13:58:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184468712113356800"}, {"text": "Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del cobarde suicida @AlanGarciaPeru pero usted jam\u00e1s lo va decir. Usted representa a la peor prensa, usted es un gallinazo sin plumas. \u00a1He dicho! https://t.co/7gJHhGtGmI", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7gJHhGtGmI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184444033982238720", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "edit_history_tweet_ids": ["1184448513133993991"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184444033982238720"}], "created_at": "2019-10-16T12:38:26.000Z", "lang": "es", "id": "1184448513133993991"}, {"text": "maconha pode desencadear esquizofrenia / sindrome do panico / ansiedade e muitas outras coisas\n\nn\u00e3o \u00e9 s\u00f3 paz e amor https://t.co/vlb1Ap6mco", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vlb1Ap6mco", "expanded_url": "https://twitter.com/nairrcostaa/status/1150832944153530373", "display_url": "twitter.com/nairrcostaa/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6073, "reply_count": 525, "like_count": 26132, "quote_count": 1688}, "author_id": "2834459925", "edit_history_tweet_ids": ["1184554483155656710"], "created_at": "2019-10-16T19:39:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1184554483155656710"}, {"text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "1137592358747484160", "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1184689117373849602"}, {"text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "author_id": "1083043039772315648", "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"], "created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184275858720198656"}, {"text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "author_id": "484231999", "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184495141442244608"}, {"text": "Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u00edtics espanyols referint-se als independentistes i al president Torra. De veritat?", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 279, "quote_count": 2}, "author_id": "256048045", "edit_history_tweet_ids": ["1184558826990821381"], "created_at": "2019-10-16T19:56:47.000Z", "lang": "ca", "id": "1184558826990821381"}, {"text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "author_id": "921051317161820160", "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "lang": "it", "id": "1184559131254050817"}, {"text": "Oficialmente, este es el meme del a\u00f1o. https://t.co/fY9647NPlD", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/fY9647NPlD", "expanded_url": "https://twitter.com/Jose_Strife/status/1184610554050240512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fY9647NPlD", "media_key": "3_1184610543006601216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 21, "like_count": 3899, "quote_count": 24}, "author_id": "338538593", "edit_history_tweet_ids": ["1184610554050240512"], "created_at": "2019-10-16T23:22:19.000Z", "lang": "es", "id": "1184610554050240512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "trump"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ux4lZaxJeg", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/interactive/2019/10/16/us/politics/trump-letter-turkey.html", "display_url": "nytimes.com/interactive/20\u2026"}]}, "text": "ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4lZaxJeg", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "69569643", "edit_history_tweet_ids": ["1184724986524815360"], "created_at": "2019-10-17T06:57:02.000Z", "lang": "it", "id": "1184724986524815360"}, {"text": "@GetSnaked246 @Giuly_Faggiani JAJAJJAJA y de uva", "in_reply_to_user_id": "3185213535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188158858", "edit_history_tweet_ids": ["1184829348261646336"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3622, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184829158096023554"}], "created_at": "2019-10-17T13:51:44.000Z", "lang": "es", "id": "1184829348261646336"}, {"text": "1\u00ba d\u00eda de clase con la asignatura  de Fundamentos de la Psicolog\u00eda: caso de depresi\u00f3n. Nos preguntan qu\u00e9 es lo primero que har\u00edamos. (hilo)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3434235581", "edit_history_tweet_ids": ["1184829370474618880"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4142, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:51:49.000Z", "lang": "es", "id": "1184829370474618880"}, {"text": "Ministro @SF_Moro , hoje mais um colega petroleiro se suicidou. Semana passada, outro suic\u00eddio... Nossa realidade est\u00e1 muito pesada.\nPor essa raz\u00e3o pedimos socorro!", "in_reply_to_user_id": "4680137012", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4680137012", "edit_history_tweet_ids": ["1184505696513155074"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184132155154358272"}], "created_at": "2019-10-16T16:25:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1184505696513155074"}, {"text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "author_id": "15581072", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1184455631329202177"}, {"text": "Se suicida joven porque no pudo ni encontr\u00f3 apoyo suficiente para llevar la dram\u00e1tica situaci\u00f3n de haber sido violada. Un caso de muchos. La justicia en Chile es como el \"hole\". Se pide endurecer penas y aparecen los DDHH victimizando al agresor, como caso ecuatorianos asesinos.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "141739073", "edit_history_tweet_ids": ["1184800597607931904"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:57:29.000Z", "lang": "es", "id": "1184800597607931904"}, {"text": "Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1184797454304071680"], "created_at": "2019-10-17T11:45:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1184797454304071680"}, {"text": "@Joker_Arg_ Si un chacarero o un pueblerino vota a estos tipos, es un suicida. Nos quieren matar.", "in_reply_to_user_id": "381825004", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "827048251", "edit_history_tweet_ids": ["1184591019188338688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184588954596712448"}], "created_at": "2019-10-16T22:04:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184591019188338688"}, {"text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1183901545773125632"}, {"text": "Se suicida una joven que fue victima de tr\u00e1fico sexual... \n\nPara aquellos que dudan que el tr\u00e1fico sexual, el tr\u00e1fico de menores y/o la trata humana a\u00fan existen en los EEUU... LEA... https://t.co/x6rzgVmPRb", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/x6rzgVmPRb", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/10/17/sex-trafficking-victim-who-committed-suicide-died-in-fathers-arms/", "display_url": "nypost.com/2019/10/17/sex\u2026"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "LEA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "240834332", "edit_history_tweet_ids": ["1184827699312943106"], "created_at": "2019-10-17T13:45:11.000Z", "lang": "es", "id": "1184827699312943106"}, {"text": "@ReporteYa @EmbaVEChina No veo a nadie criticando cuanto gastan en eso, no soy fan de Stalin Gonzales pero los opositores estamos en modo \"suicida\".", "in_reply_to_user_id": "221378668", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856242131522007041", "edit_history_tweet_ids": ["1184825594518933505"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin Gonzales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EmbaVEChina", "id": "2684190918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184809880231841794"}], "created_at": "2019-10-17T13:36:49.000Z", "lang": "es", "id": "1184825594518933505"}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415", "edit_history_tweet_ids": ["1184823417423515650"], "created_at": "2019-10-17T13:28:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184823417423515650"}, {"text": "A m\u00e3e foi condenada a 30 anos de pris\u00e3o porque matou o cara que estuprou a filha de 3 ANOS!!! Mano, vai tomar no cu!! Que \u00f3dio de ver essas coisas. Se o desgra\u00e7ado estivesse vivo ia pegar s\u00f3 uns 3 anos, no maximo, e depois tava na rua de novo. Nossa justi\u00e7a \u00e9 muito falha mesmo \ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195103029", "edit_history_tweet_ids": ["1184823231674494977"], "created_at": "2019-10-17T13:27:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1184823231674494977"}, {"text": "Elmer Cuba: \u201cEstamos llegando al fin del milagro econ\u00f3mico peruano\u201d https://t.co/WKiaykzNY1 a trav\u00e9s de @Gestionpe", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WKiaykzNY1", "expanded_url": "https://gestion.pe/economia/elmer-cuba-estamos-llegando-al-fin-del-milagro-economico-peruano-noticia/", "display_url": "gestion.pe/economia/elmer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/economia/elmer-cuba-estamos-llegando-al-fin-del-milagro-economico-peruano-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Elmer Cuba"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 86, "like_count": 324, "quote_count": 26}, "author_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1184812488921157632"], "created_at": "2019-10-17T12:44:44.000Z", "lang": "es", "id": "1184812488921157632"}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 .", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415", "edit_history_tweet_ids": ["1184826703027363841"], "created_at": "2019-10-17T13:41:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184826703027363841"}, {"text": "No hay necesidad de usar tantas calificaciones. El FUGADO simplemente, es una basura. Lo demostr\u00f3 en la forma como trato a AGUST\u00cdN MANTILLA. Destroz\u00f3 a la familia MANTILLA. Destroz\u00f3 al APRA, destroz\u00f3 al PAP, PISOTEO EL LEGADO DE Haya de la Torre. https://t.co/AsWnyEuj7u", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/AsWnyEuj7u", "expanded_url": "https://twitter.com/ROMELCIN/status/1184823273277800449", "display_url": "twitter.com/ROMELCIN/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.7833, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.846, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 234, "end": 244, "probability": 0.4496, "type": "Place", "normalized_text": "de la Torre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 8, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1184825565607428097"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184823273277800449"}], "created_at": "2019-10-17T13:36:42.000Z", "lang": "es", "id": "1184825565607428097"}, {"text": "@Teleco1910 N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que o clube segura um treinador.\n\nAcredito que, ao contr\u00e1rio de todo o resto dos clubes, \u00e9 preciso ao menos come\u00e7ar e terminar o ano com o mesmo t\u00e9cnico.\n\nDepois, se realmente n\u00e3o houver evolu\u00e7\u00e3o, pensar em eventuais mudan\u00e7as.\n\nMelhorou ontem.", "in_reply_to_user_id": "2214194485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "893532872337960960", "edit_history_tweet_ids": ["1184821099378499585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184820382093721601"}], "created_at": "2019-10-17T13:18:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1184821099378499585"}, {"text": "Menos mal que est\u00e1 mi mam\u00e1 para subirme el autoestima. https://t.co/iwPUCESzew", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/iwPUCESzew", "expanded_url": "https://twitter.com/maicapp/status/1184825002287390720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwPUCESzew", "media_key": "3_1184824995618402304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 373, "quote_count": 1}, "author_id": "202023192", "edit_history_tweet_ids": ["1184825002287390720"], "created_at": "2019-10-17T13:34:28.000Z", "lang": "es", "id": "1184825002287390720"}, {"text": "E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo pi\u00f9 lungo ( poli opposti della stessa pasta: uno \u00e8 un parassita vero l\u2019altro un politico) lA GENTE continua a morire senza colpevoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wQx6gsbbqU", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wQx6gsbbqU", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/amp\u2026", "unwound_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "author_id": "1269037446", "edit_history_tweet_ids": ["1184318518348541957"], "created_at": "2019-10-16T04:01:53.000Z", "lang": "it", "id": "1184318518348541957"}, {"text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "author_id": "206234371", "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184299114131054593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zmh2cOzRrq", "expanded_url": "https://twitter.com/ArmadaColombia/status/1184808907572699137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zmh2cOzRrq", "media_key": "3_1184808904410177537"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/zmh2cOzRrq", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "91181758", "edit_history_tweet_ids": ["1184808907572699137"], "created_at": "2019-10-17T12:30:30.000Z", "lang": "es", "id": "1184808907572699137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Oct"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/vYtsN9R8Ls", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1184808812710191104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYtsN9R8Ls", "media_key": "3_1184808766669238272"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/vYtsN9R8Ls", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1184808812710191104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYtsN9R8Ls", "media_key": "3_1184808773526929410"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/vYtsN9R8Ls", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1184808812710191104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYtsN9R8Ls", "media_key": "3_1184808781609340928"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/vYtsN9R8Ls", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariumcom/status/1184808812710191104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYtsN9R8Ls", "media_key": "3_1184808787460481025"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Bernal"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Carre\u00f1o"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Marleny Contreras"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Far\u00eda"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Muralla"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7894, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 146, "username": "EmbaVEChina", "id": "2684190918"}]}, "text": "#17Oct Diosdado Cabello, Freddy Bernal, Pedro Carre\u00f1o, Marleny Contreras y Jes\u00fas Far\u00eda, de paseo de por la Gran Muralla China. Fotos: @EmbaVEChina https://t.co/vYtsN9R8Ls", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 44, "like_count": 37, "quote_count": 39}, "author_id": "221378668", "edit_history_tweet_ids": ["1184809880231841794"], "created_at": "2019-10-17T12:34:22.000Z", "lang": "es", "id": "1184809880231841794"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ColombiaSinPlata"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaSinPlata"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "text": "#ColombiaSinPlata\nUn ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "50810711", "edit_history_tweet_ids": ["1184808960433491968"], "created_at": "2019-10-17T12:30:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184808960433491968"}, {"text": "Creo que si alguna feminista ve el grupo de wsp de mi curso se suicida al minuto 0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4846619381", "edit_history_tweet_ids": ["1184514452219203587"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "created_at": "2019-10-16T17:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1184514452219203587"}, {"text": "C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga justicia!!!! \nConmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/FARFntQtHZ", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FARFntQtHZ", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "826595610648256514", "edit_history_tweet_ids": ["1184642242742489089"], "created_at": "2019-10-17T01:28:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184642242742489089"}, {"text": "Dizque \"Tengo una nota suicida pegada en la ducha, por si me llego a resbalar y muriera, no quedar como un imb\u00e9cil.\" Jajaja. Yo de d\u00f3nde sacar\u00e9 tanta maricada \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629696923", "edit_history_tweet_ids": ["1184501677216407554"], "created_at": "2019-10-16T16:09:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184501677216407554"}, {"text": "@tfourcade Hay otros modelos de autos donde entran muchos hijos sin ser SUV. No creo que el derecho a tener ese auto es m\u00e1s importante para la salud y seguridad de los dem\u00e1s. Pod\u00e9s elegir 99 otros modelos.", "in_reply_to_user_id": "62409174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201234647", "edit_history_tweet_ids": ["1184636908821012480"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.5373, "type": "Organization", "normalized_text": "SUV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tfourcade", "id": "62409174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184635299315535874"}], "created_at": "2019-10-17T01:07:03.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1184636908821012480"}, {"text": "Esto que hacen ahora por las protestas de cerrar parcialmente los accesos del Metro es un peligro.  Si llegara a ser necesario evacuar por emergencia m\u00e1s de uno va a quedar atrapado. Esta permitido que hagan eso? Foto de Tobalaba @LC_seguridad @metrodesantiago @Muni_LasCondes https://t.co/aYOcU1BB67", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aYOcU1BB67", "expanded_url": "https://twitter.com/JenSzu/status/1184802985441927168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aYOcU1BB67", "media_key": "3_1184802966034944001"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7049, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.296, "type": "Person", "normalized_text": "Tobalaba"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 243, "username": "LC_Seguridad", "id": "906143088355270656"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "Muni_LasCondes", "id": "551936921"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 12, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "author_id": "263914878", "edit_history_tweet_ids": ["1184802985441927168"], "created_at": "2019-10-17T12:06:58.000Z", "lang": "es", "id": "1184802985441927168"}, {"text": "@stlittlegirl Uma \u00fanica quase me matou uma vez, ent\u00e3o n\u00e3o amo essas bonitinhas de jeito nenhum, mas acho bem fofas em foto e defendo a preserva\u00e7\u00e3o desses lindos e \u00fateis animais pelo bem do meio ambiente.", "in_reply_to_user_id": "292664294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22380562", "edit_history_tweet_ids": ["1184822907475779589"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stlittlegirl", "id": "292664294"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184793545808502785"}], "created_at": "2019-10-17T13:26:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1184822907475779589"}, {"text": "Urviola es una verg\u00fcenza. El FUGADO @AlanGarciaPeru embaraz\u00f3 a la hermana, no reconoci\u00f3 al hijo, y para comprar su silencio Garc\u00eda nombr\u00f3 a Urviolas como prefectos en Puno y Tacna. No deber\u00eda opinar por conflicto de intereses https://t.co/mou5wOAiDX", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mou5wOAiDX", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1183947586446725126", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Urviola"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Urviolas"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Puno"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 64, "like_count": 608, "quote_count": 37}, "author_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1184807859466297350"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183947586446725126"}], "created_at": "2019-10-17T12:26:21.000Z", "lang": "es", "id": "1184807859466297350"}, {"text": "O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vendo um filme sabe? Eu n tava l\u00e1 mas via tudo. Era uma menina q matava 2 pessoas antes de ir pra escola a\u00ed do nada ela enforcou a m\u00e3e???????", "in_reply_to_user_id": "2203709322", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 91, "like_count": 3785, "quote_count": 9}, "author_id": "2203709322", "edit_history_tweet_ids": ["1184796587287027712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184796330193031170"}], "created_at": "2019-10-17T11:41:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1184796587287027712"}, {"text": "Iba por la calle escuchando m\u00fasica triste con este d\u00eda de mierda cual suicida pero se me cruz\u00f3 un Golden enorme q quer\u00eda jugar con mi paraguas y me alegro la existencia, debo agradecer la existencia de esos seres hermosos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "632559255", "edit_history_tweet_ids": ["1184793685881511936"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "Golden"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:30:01.000Z", "lang": "es", "id": "1184793685881511936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLIDATOS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vkbyOjUIp5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/vizcarra-garantiza-pan-y-circo-a-diario/", "display_url": "expreso.com.pe/polidatos/vizc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/vizcarra-garantiza-pan-y-circo-a-diario/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 124, "end": 139, "probability": 0.8275, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}]}, "text": "#POLIDATOS | Luego de inaugurar obras ajenas, Mart\u00edn Vizcarra quiso colgarse de la popularidad de la selecci\u00f3n, y acudi\u00f3 al Estadio Nacional con la camiseta rojiblanca. Pero parece que la suerte no lo acompa\u00f1a, porque con un jugador m\u00e1s no pudimos ganar...\nhttps://t.co/vkbyOjUIp5", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 88, "like_count": 336, "quote_count": 5}, "author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1184816734643068928"], "created_at": "2019-10-17T13:01:37.000Z", "lang": "es", "id": "1184816734643068928"}, {"text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "50810711", "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "lang": "es", "id": "1184808283930005505"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 114, "tag": "TsunamiTERRORISTA"}, {"start": 116, "end": 134, "tag": "BarcelonaEnLlamas"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/tsEvgKlo6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/AndiMaroto/status/1184712972503044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsEvgKlo6Y", "media_key": "3_1184712930694176768"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/tsEvgKlo6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/AndiMaroto/status/1184712972503044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsEvgKlo6Y", "media_key": "3_1184712930757095425"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/tsEvgKlo6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/AndiMaroto/status/1184712972503044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsEvgKlo6Y", "media_key": "3_1184712930878742528"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "TsunamiTERRORISTA"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5806, "type": "Place", "normalized_text": "BarcelonaEnLlamas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JosPastr", "id": "497825722"}]}, "text": "@JosPastr La revoluci\u00f3n de las sonrisas dec\u00edan, la inmensa mayor\u00eda adolescentes li\u00e1ndola parda \n#TsunamiTERRORISTA \n#BarcelonaEnLlamas https://t.co/tsEvgKlo6Y", "in_reply_to_user_id": "497825722", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 70, "like_count": 552, "quote_count": 55}, "author_id": "282941538", "edit_history_tweet_ids": ["1184712972503044096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184712397539418114"}], "created_at": "2019-10-17T06:09:18.000Z", "lang": "es", "id": "1184712972503044096"}, {"text": "Non perdete stasera su @RaiPortaaPorta alle 2250 il confronto tra @matteosalvinimi e @matteorenzi . Che botte,ragazzi!", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 125, "like_count": 487, "quote_count": 23}, "author_id": "1091721366", "edit_history_tweet_ids": ["1184176963528855554"], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "RaiPortaaPorta", "id": "406880559"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-15T18:39:23.000Z", "lang": "it", "id": "1184176963528855554"}, {"text": "Ya no podr\u00e1s fumar cigarrillos electr\u00f3nicos en espacios p\u00fablicos de Miami Beach. Y se suicida un inmigrante cubano preso en una c\u00e1rcel de ICE. Aqu\u00ed m\u00e1s noticias del d\u00eda.\nhttps://t.co/nKMKkAfUPg", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/nKMKkAfUPg", "expanded_url": "https://trib.al/ZD416dB", "display_url": "trib.al/ZD416dB"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Miami Beach"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.3578, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62824212", "edit_history_tweet_ids": ["1184819039178317824"], "created_at": "2019-10-17T13:10:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184819039178317824"}, {"text": "Depois que sua m\u00e3e tirou a pr\u00f3pria vida, uma filha em luto observou: \u201cO suic\u00eddio n\u00e3o acaba com a dor. S\u00f3 o coloca nos ombros quebrados dos sobreviventes.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "author_id": "29584530", "edit_history_tweet_ids": ["1184185573155717122"], "created_at": "2019-10-15T19:13:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1184185573155717122"}, {"text": "O diretor James Gunn revelou que a participa\u00e7\u00e3o do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, devido a fidelidade da forma\u00e7\u00e3o do grupo nos quadrinhos. https://t.co/XakfhjEu8p", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XakfhjEu8p", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1184804459953692673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XakfhjEu8p", "media_key": "3_1184804444694818816"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1184804459953692673"], "created_at": "2019-10-17T12:12:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1184804459953692673"}, {"text": "Se creen los protagonistas de alguna serie de Netflix. https://t.co/ZOrnM3lCep", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ZOrnM3lCep", "expanded_url": "https://twitter.com/iBarbarellah/status/1184587055692763137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOrnM3lCep", "media_key": "3_1184587048776286217"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 199, "like_count": 1067, "quote_count": 57}, "author_id": "455697160", "edit_history_tweet_ids": ["1184587055692763137"], "created_at": "2019-10-16T21:48:57.000Z", "lang": "es", "id": "1184587055692763137"}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguana", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415", "edit_history_tweet_ids": ["1184809463091515392"], "created_at": "2019-10-17T12:32:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184809463091515392"}, {"text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "125330248", "edit_history_tweet_ids": ["1184804180847927296"], "created_at": "2019-10-17T12:11:43.000Z", "lang": "es", "id": "1184804180847927296"}, {"text": "@Hedran7 O problema \u00e9 q pra isso revolu\u00e7\u00f5es s\u00e3o necess\u00e1rias, e revolu\u00e7\u00f5es s\u00e3o um mal necess\u00e1rio, veja quanta gente morre pra isso, sem contar q n\u00e3o acho uma boa ideia d\u00e1 um polimento na boa e velha guilhotina pra derrubar qqr monarca q seja. \n\nhttps://t.co/szjgBZfLz6", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/szjgBZfLz6", "expanded_url": "https://twitter.com/Hedran7/status/1184701891952939008?s=19", "display_url": "twitter.com/Hedran7/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hedran7", "id": "1049849448669548544"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049849448669548544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721449990963466240", "edit_history_tweet_ids": ["1184816919918137344"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184701891952939008"}, {"type": "replied_to", "id": "1184779996826689537"}], "created_at": "2019-10-17T13:02:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1184816919918137344"}, {"text": "Con dinero de universidades se podr\u00e1n pagar demandas contra la Naci\u00f3n. El Congreso aval\u00f3 esta posibilidad en el Presupuesto General de la Naci\u00f3n. \u25bahttps://t.co/SQjfuziyyx https://t.co/r8HWoWytxk", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/SQjfuziyyx", "expanded_url": "http://ow.ly/GQ3830pJuYk", "display_url": "ow.ly/GQ3830pJuYk"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/r8HWoWytxk", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1184796637601898496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r8HWoWytxk", "media_key": "3_1184796628735135744"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8019, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7656, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.5682, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Naci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 170, "like_count": 252, "quote_count": 309}, "author_id": "9633802", "edit_history_tweet_ids": ["1184796637601898496"], "created_at": "2019-10-17T11:41:45.000Z", "lang": "es", "id": "1184796637601898496"}, {"text": "Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 16}, "author_id": "1048329276985102336", "edit_history_tweet_ids": ["1184782348921036802"], "created_at": "2019-10-17T10:44:58.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1184782348921036802"}, {"text": "Spiderman est\u00e1 infectado con su traje negro y malvado por culpa de los agentes de HYDRA, y el resto de los Vengadores se preparan para luchar contra Onslaught. \n\nAs\u00ed es, este es el argumento de la segunda parte de la parodia porno de Los Vengadores. https://t.co/fk8K8UHJ2O", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/fk8K8UHJ2O", "expanded_url": "https://twitter.com/randymeeks/status/1184776500278714368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fk8K8UHJ2O", "media_key": "3_1184776494993891328"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.405, "type": "Other", "normalized_text": "HYDRA"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Onslaught"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.6187, "type": "Other", "normalized_text": "Los Vengadores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 17, "like_count": 72, "quote_count": 3}, "author_id": "14286147", "edit_history_tweet_ids": ["1184776500278714368"], "created_at": "2019-10-17T10:21:44.000Z", "lang": "es", "id": "1184776500278714368"}, {"text": "Ilustrenme...si la estrategia de @FelipeCalderon para combatir al crimen organizado, fu\u00e9 una \u201cestrategia fallida\u201d, seg\u00fan los chairos, como se le puede llamar a la que esta \u201caplicando\u201d el imb\u00e9cil macuspano?", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 38, "like_count": 398, "quote_count": 4}, "author_id": "159004580", "edit_history_tweet_ids": ["1184814148967948289"], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 48, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:51:20.000Z", "lang": "es", "id": "1184814148967948289"}, {"text": "@ElianaDiGiacomo @hilde_angel Hoje em dia tem o Google, pequise, leie, se informe.\nMeu vizinho era pedreiro e foi preso levou um coro, torturado e quando o devolveram em seguida ele se matou.\nPense minha senhora, quantos ir\u00e3o serem torturados.\nBoa noite", "in_reply_to_user_id": "528064884", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "67702643", "edit_history_tweet_ids": ["1184597831400771586"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElianaDiGiacomo", "id": "528064884"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184582848172494851"}], "created_at": "2019-10-16T22:31:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1184597831400771586"}, {"text": "@Verito_Quimera En que orden? Yo har\u00eda \n-Batman (T.Burton /Jack Nicholson)\n-Joker (Joaqu\u00edn Phoenix)\n-The Dark Knight (Heath Ledger)\n\nY despu\u00e9s de un par de tragos por ah\u00ed te sumo la peli que se hizo de la serie de los 60s\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1426173157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198406510", "edit_history_tweet_ids": ["1184814856781860866"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "T.Burton"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Verito_Quimera", "id": "1426173157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184597608196689920"}], "created_at": "2019-10-17T12:54:09.000Z", "geo": {"place_id": "07d9f5da4c887000"}, "lang": "es", "id": "1184814856781860866"}, {"text": "Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1pido que puede y el m\u00e1ximo de parar es de 15 minutos, pero cuando se hacen evasi\u00f3n masiva de descontento cierran estaciones.\nAll\u00ed se ve el inter\u00e9s empresarial.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3365946897", "edit_history_tweet_ids": ["1184614239962578946"], "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:36:58.000Z", "lang": "es", "id": "1184614239962578946"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Semergen"}, {"start": 128, "end": 134, "tag": "Sespa"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cXoC6dMESs", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAsturias/status/1184813987164315648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXoC6dMESs", "media_key": "3_1184813979136339968"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cXoC6dMESs", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAsturias/status/1184813987164315648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXoC6dMESs", "media_key": "3_1184813979157368832"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/cXoC6dMESs", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAsturias/status/1184813987164315648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cXoC6dMESs", "media_key": "3_1184813979169898500"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/7Mb5gnhMi0", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184780586986160128", "display_url": "twitter.com/SEMERGENap/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "Semergen"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Sespa"}, {"start": 136, "end": 154, "probability": 0.6056, "type": "Place", "normalized_text": "Concepci\u00f3n Saavedra"}]}, "text": "Congreso nacional #Semergen \u201cAtenci\u00f3n Primaria, espacio de Salud\u201d. En Gij\u00f3n, del 16 al 19 de octubre.\n\nLa directora gerente del #Sespa, Concepci\u00f3n Saavedra, ha moderado hoy la mesa de debate sobre el protocolo de detecci\u00f3n y abordaje de caso en personas con riesgo suicida. https://t.co/cXoC6dMESs https://t.co/7Mb5gnhMi0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "890838088443977728", "edit_history_tweet_ids": ["1184813987164315648"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184780586986160128"}], "created_at": "2019-10-17T12:50:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184813987164315648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "Alerta"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/5XVsQ3Z6a3", "expanded_url": "http://www.redhnna.org/noticias/el-llanto-ignorado-de-manuela", "display_url": "redhnna.org/noticias/el-ll\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cTuui1StUc", "expanded_url": "https://twitter.com/REDHNNA/status/1184797454589448194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cTuui1StUc", "media_key": "3_1183826196628459520"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6591, "type": "Place", "normalized_text": "NNA"}]}, "text": "S\u00edntomas de depresi\u00f3n en NNA \u26a0 #Alerta \n\n\ud83d\udd34 Decaimiento\n\n\u26ab Sentimiento persistente de tristeza \n\n\ud83d\udd34 Alteraciones del sue\u00f1o, as\u00ed como de alimentaci\u00f3n\n\n\u26ab Ideaci\u00f3n suicida\n\n\ud83d\udd34 P\u00e9rdida de sensaci\u00f3n de placer en actividades \n\nhttps://t.co/5XVsQ3Z6a3 https://t.co/cTuui1StUc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2191115468", "edit_history_tweet_ids": ["1184797454589448194"], "created_at": "2019-10-17T11:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1184797454589448194"}, {"text": "@Carl0SmAmani Ser\u00e1 porque es muuuuuuuuuuy diferente el estilo de DC  esmas es tuvo apunto de dirigir una de DC joker \ud83d\ude0c por agenda se baj\u00f3 del barco", "in_reply_to_user_id": "1077114272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760", "edit_history_tweet_ids": ["1184814136674394113"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "DC joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carl0SmAmani", "id": "1077114272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184794681902800896"}], "created_at": "2019-10-17T12:51:17.000Z", "lang": "es", "id": "1184814136674394113"}, {"text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "author_id": "1004473078703935488", "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "lang": "es", "id": "1184526264402661387"}, {"text": "tw/ suicidio\n\ncuando le dije a mi psic\u00f3logo que una de las razones por las que no me suicide el verano pasado fue porque iba a ver a bts tmb le dije que me sent\u00eda mal al pensarlo pq era una tonter\u00eda. entonces me mir\u00f3 y me dijo muy serio:\nnada que te mantenga vivo es una tonter\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 3635, "reply_count": 88, "like_count": 13110, "quote_count": 327}, "author_id": "609404513", "edit_history_tweet_ids": ["1184109152626511880"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9107, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "created_at": "2019-10-15T14:09:56.000Z", "lang": "es", "id": "1184109152626511880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 175, "end": 186, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "SEMERGEN19"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/mEuACMKwZw", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184780586986160128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEuACMKwZw", "media_key": "3_1184780469801492480"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/mEuACMKwZw", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184780586986160128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEuACMKwZw", "media_key": "3_1184780469801541632"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Saavedra"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "Arbes\u00fa"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "SEMERGEN19"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "GobAsturias", "id": "890838088443977728"}, {"start": 137, "end": 152, "username": "Rafaelcasquero", "id": "2809103110"}]}, "text": "Comienza la Mesa \u201cPrrotocolo de detecci\u00f3n y abordaje de caso de pacientes con riesgo suicida\u201d.\n\nDra. Saavedra @GobAsturias \nDr. Casquero @Rafaelcasquero\nDr. Arbes\u00fa\n\n#suicidio #prevenci\u00f3n #SEMERGEN19 https://t.co/mEuACMKwZw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "601113942", "edit_history_tweet_ids": ["1184780586986160128"], "created_at": "2019-10-17T10:37:58.000Z", "lang": "es", "id": "1184780586986160128"}, {"text": "T\u00e1 explicado porque estamos nesse buraco. Se algu\u00e9m est\u00e1 \u00e0 beira de um abismo, o certo \u00e9 dar um passo atr\u00e1s, n\u00e3o? \ud83d\ude02\nS\u00f3 pra lembrar: o governo Bolsonaro j\u00e1 come\u00e7ou a torrar as reservas internacionais deixadas pelo PT de mais de 370 bilh\u00f5es de d\u00f3lares! https://t.co/C8Z9r9hPUN", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/C8Z9r9hPUN", "expanded_url": "https://twitter.com/Claudia_Sarti13/status/1184491132341895168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C8Z9r9hPUN", "media_key": "3_1184491057515565064"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.862, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 28, "like_count": 249, "quote_count": 11}, "author_id": "1100408021925023744", "edit_history_tweet_ids": ["1184491132341895168"], "created_at": "2019-10-16T15:27:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1184491132341895168"}, {"text": "@Leonardo_onaip @RyanClaudiodeC1 @Buardu Dude, n\u00e3o \u00e9 passar o pano, \u00e9 tomar cuidado pra n\u00e3o acreditar em acusa\u00e7\u00e3o falsa sem provas. Pra vc me entender, pesquise muito a fundo o caso de Zoe Quinn e Alec holowka. Mas vou tentar resumir pra vc.", "in_reply_to_user_id": "3122501049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098739944753897472", "edit_history_tweet_ids": ["1184807494989897728"], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "Alec holowka"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Leonardo_onaip", "id": "3122501049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184677928078102529"}], "created_at": "2019-10-17T12:24:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1184807494989897728"}, {"text": "Carla Garc\u00eda es tendencia: @esquinabaja dice lo que siente, lo que piensa, es correcta porque jam\u00e1s ofende, es linda e inteligente. Los odiadores la atacan, pero somos much\u00edsimos los que la amamos, compartimos y esperamos sus tuits \ud83d\udc96", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 177, "like_count": 1049, "quote_count": 21}, "author_id": "254283523", "edit_history_tweet_ids": ["1184289421882990592"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-16T02:06:15.000Z", "lang": "es", "id": "1184289421882990592"}, {"text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "author_id": "1611524790", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1183578273822978054"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 155, "tag": "SentenciaProces"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/PGzMeZoY2w", "expanded_url": "http://bit.ly/2nM6hFo", "display_url": "bit.ly/2nM6hFo"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/n98Fsw4QZf", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1184735597417644032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n98Fsw4QZf", "media_key": "3_1184735586873155584"}]}, "text": "Rivera demana a S\u00e1nchez que apliqui un 155 \"de veritat\" a Catalunya i que faci fora Quim Torra, a qui ha qualificat de \u201cconductor su\u00efcida\u201d #SentenciaProces https://t.co/PGzMeZoY2w https://t.co/n98Fsw4QZf", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "author_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1184735597417644032"], "created_at": "2019-10-17T07:39:12.000Z", "lang": "ca", "id": "1184735597417644032"}, {"text": "@zjsbts isso ta mt nojento, esse povo nunca vai aprender... a krystal nem usa as redes sociais, ela \u00e9 mt privada, e fingem que n\u00e3o sabem disso, a ultima coisa que ela vai pensar em fazer \u00e9 em postar algo", "in_reply_to_user_id": "1140511537620234240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893815206", "edit_history_tweet_ids": ["1184807876432453632"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "krystal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184806466588499969"}], "created_at": "2019-10-17T12:26:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1184807876432453632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 210, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461226360833"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461197000706"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464778891264"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464787324929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando para filmar uma cena em uma pris\u00e3o para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad https://t.co/rx9rbFXwHw", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 12}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1184489473259782148"], "created_at": "2019-10-16T15:21:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1184489473259782148"}, {"text": "https://t.co/Z9CAY6j8oU https://t.co/pcIz2JHIhV", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z9CAY6j8oU", "expanded_url": "https://twitter.com/clownsassamble/status/1184809729861865472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9CAY6j8oU", "media_key": "3_1184809715953520640"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/pcIz2JHIhV", "expanded_url": "https://twitter.com/thethundergcd/status/1184806907367907328", "display_url": "twitter.com/thethundergcd/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1182125874407247873", "edit_history_tweet_ids": ["1184809729861865472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184806907367907328"}], "created_at": "2019-10-17T12:33:46.000Z", "lang": "zxx", "id": "1184809729861865472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 276, "tag": "bandidobom\u00e9bandidomorto"}]}, "text": "To assistindo o jornal agr to vendo que um menino de 18 anos matou um pastor em um assalto, mas antes disso ele j\u00e1 tinha cometido outros diversos crimes e por causa dessas nossas leis de merda mais uma vida se foi e ainda tem gente que defende. Nojo!!!#bandidobom\u00e9bandidomorto!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765652030924947456", "edit_history_tweet_ids": ["1184592508334084098"], "created_at": "2019-10-16T22:10:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1184592508334084098"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "suicidio"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "recomendaciones"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "SEMERGEN19"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/0iBosXrnX2", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184798738432311298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iBosXrnX2", "media_key": "3_1184798730588971011"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.4055, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Casquero"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.8066, "type": "Other", "normalized_text": "SEMERGEN19"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 103, "username": "Rafaelcasquero", "id": "2809103110"}]}, "text": "El dec\u00e1logo de prevenci\u00f3n del comportamiento suicida en AP, que recomienda Dr. Casquero @Rafaelcasquero. #suicidio #recomendaciones #SEMERGEN19 https://t.co/0iBosXrnX2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "601113942", "edit_history_tweet_ids": ["1184798738432311298"], "created_at": "2019-10-17T11:50:06.000Z", "lang": "es", "id": "1184798738432311298"}, {"text": "Educar a los que toman decisiones en el SAMU respecto de la ley de emergencias. Para salvarle la vida al paciente deben llevarlo a la cl\u00ednica u hospital m\u00e1s cercano.", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 66, "like_count": 485, "quote_count": 6}, "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1184446194581495809"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7934, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "lang": "es", "id": "1184446194581495809"}, {"text": "@Gen_VillasBoas Blefe\nV\u00ea se aprende o que \u00e9 Democracia, gal", "in_reply_to_user_id": "826847661559050242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "edit_history_tweet_ids": ["1184625194423521281"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Blefe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184601278590210048"}], "created_at": "2019-10-17T00:20:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1184625194423521281"}, {"text": "@EmanueleKiav @db_dariob Ahahah che \u00e9? \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "2924834713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918849865928597505", "edit_history_tweet_ids": ["1184806362108305409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EmanueleKiav", "id": "2924834713"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "db_dariob", "id": "367735796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184800054068027392"}], "created_at": "2019-10-17T12:20:24.000Z", "geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}, "lang": "it", "id": "1184806362108305409"}, {"text": "Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell jugant a la demag\u00f2gia barata i mentint, aqui i all\u00e0. Passions enceses i constantment frustrades pels pol\u00edtics. Pol\u00edtica totalx desprestigiada. (2 d 6)", "in_reply_to_user_id": "276634165", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "276634165", "edit_history_tweet_ids": ["1184587721555226624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184587720162775040"}], "created_at": "2019-10-16T21:51:36.000Z", "lang": "ca", "id": "1184587721555226624"}, {"text": "No votar a Vidal en Buenos Aires, es directamente suicida y demencial. https://t.co/Oxd2d6Y88D", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Oxd2d6Y88D", "expanded_url": "https://twitter.com/claudia5937/status/1184781698086645760", "display_url": "twitter.com/claudia5937/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2452446792", "edit_history_tweet_ids": ["1184792944202698752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184781698086645760"}], "created_at": "2019-10-17T11:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1184792944202698752"}, {"text": "Cinco crian\u00e7as pobres morreram por bala perdida este ano em favelas do Rio de Janeiro.\n\nN\u00e3o houve convuls\u00e3o social.", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 472, "quote_count": 1}, "author_id": "16908924", "edit_history_tweet_ids": ["1184801052576681984"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:59:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1184801052576681984"}, {"text": "Suspeito de causar acidente que matou cinco pessoas no RN se entrega \u00e0 pol\u00edcia na Para\u00edba https://t.co/lBhS1fFDsc", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lBhS1fFDsc", "expanded_url": "https://glo.bo/2BjwDSw", "display_url": "glo.bo/2BjwDSw"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.5794, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "208034839", "edit_history_tweet_ids": ["1184540610285527040"], "created_at": "2019-10-16T18:44:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1184540610285527040"}, {"text": "@DipMare x2", "in_reply_to_user_id": "111386403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147765491840290818", "edit_history_tweet_ids": ["1184804327753441281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DipMare", "id": "111386403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184804100527013889"}], "created_at": "2019-10-17T12:12:18.000Z", "lang": "und", "id": "1184804327753441281"}, {"text": "BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "author_id": "12815132", "edit_history_tweet_ids": ["1184548196636418048"], "created_at": "2019-10-16T19:14:32.000Z", "lang": "es", "id": "1184548196636418048"}, {"text": "Zasca!!!!!!!!!! de @furiabelga a @BeatrizTalegon . V\u00eda @Esther__VLC https://t.co/IMBIMVUdQN", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IMBIMVUdQN", "expanded_url": "https://twitter.com/mejoreszasca/status/1184761461790466048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMBIMVUdQN", "media_key": "3_1184761455708643329"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IMBIMVUdQN", "expanded_url": "https://twitter.com/mejoreszasca/status/1184761461790466048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMBIMVUdQN", "media_key": "3_1184761455729659904"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "furiabelga", "id": "1202733378937724929"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "Esther__VLC", "id": "231517962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 670, "reply_count": 66, "like_count": 1796, "quote_count": 16}, "author_id": "3065395437", "edit_history_tweet_ids": ["1184761461790466048"], "created_at": "2019-10-17T09:21:58.000Z", "lang": "es", "id": "1184761461790466048"}, {"text": "Ideia \u00f3tima pena que o capitalismo matou\n\nUm sonho dif\u00edcil de sonhar e viver. Mas importante que se tente, de alguma maneira, mesmo que pequena, realizar a parte 2. Talvez n\u00e3o todo dia, mas ouvir o que a gente quer e fazer algo. Nem que seja tomar dez minutos de sol 7h https://t.co/yHMJGwNr7y", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/yHMJGwNr7y", "expanded_url": "https://twitter.com/0800FABI/status/1184570141012627459", "display_url": "twitter.com/0800FABI/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "770016160041537537", "edit_history_tweet_ids": ["1184596430788403200"], "created_at": "2019-10-16T22:26:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1184596430788403200"}, {"text": "@LorenzoCast89 Strategia suicida. Se ci\u00f2 non fosse \u00e8 il paese suicida. CHI CAZZO li PAGA GLI STIPENDI DORATI DEGLI STIPENDIATI DI STATO?", "in_reply_to_user_id": "171981193", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "468750645", "edit_history_tweet_ids": ["1184589562670211072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184577881680293889"}], "created_at": "2019-10-16T21:58:55.000Z", "lang": "it", "id": "1184589562670211072"}, {"text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "author_id": "990974638892224512", "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"], "created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "lang": "es", "id": "1184284496851398656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "GiorgiaLinardi"}, {"start": 183, "end": 192, "tag": "LAssedio"}, {"start": 212, "end": 218, "tag": "Dplay"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/tnWXLULlpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lassedio/status/1184564269926506496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnWXLULlpJ", "media_key": "7_1184564027437015043"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 165, "username": "seawatchcrew", "id": "3031306713"}, {"start": 166, "end": 180, "username": "SeaWatchItaly", "id": "987358425955872770"}, {"start": 201, "end": 206, "username": "nove", "id": "817260552"}]}, "text": "#GiorgiaLinardi: \"Tendere un braccio per salvare una vita \u00e8 un gesto istintivo. Se non ti viene di fare questo gesto istintivo non sei un essere umano\" @seawatchcrew @SeaWatchItaly.  #LAssedio ora sul @nove e su #Dplay https://t.co/tnWXLULlpJ", "public_metrics": {"retweet_count": 898, "reply_count": 60, "like_count": 3642, "quote_count": 65}, "author_id": "1141738324664750080", "edit_history_tweet_ids": ["1184564269926506496"], "created_at": "2019-10-16T20:18:24.000Z", "lang": "it", "id": "1184564269926506496"}, {"text": "Suludos se\u00f1ores les presento a la hija del cobarde suicida del peor gobernante del pais, del demente que nos convirti\u00f3 en un desastre de pais. @esquinabaja que tienes? Que quieres? Hacerte conocida? Lo que vas a ganar son burlas. Tu padre y su legado los convierte en BASURA. https://t.co/7R7TL5bz1h", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7R7TL5bz1h", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 273, "probability": 0.2943, "type": "Organization", "normalized_text": "BASURA"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 155, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4220202993", "edit_history_tweet_ids": ["1184798626310246400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184201473942605824"}], "created_at": "2019-10-17T11:49:39.000Z", "lang": "es", "id": "1184798626310246400"}, {"text": "@Babeliane o_O On en utilise encore \u00e0 @APROTRAD et je ne crois pas qu'on ait \u00e9t\u00e9 pr\u00e9venus...", "in_reply_to_user_id": "389433521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335860185", "edit_history_tweet_ids": ["1184782914443194368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Babeliane", "id": "389433521"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "APROTRAD", "id": "2348582786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184766879895900160"}], "created_at": "2019-10-17T10:47:13.000Z", "lang": "fr", "id": "1184782914443194368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "Cuba"}, {"start": 129, "end": 144, "tag": "TuNoticiaLocal"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ik2V21w0Rc", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "TuNoticiaLocal"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}]}, "text": "\u2018Tem\u00eda ser deportado a #Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE https://t.co/Ik2V21w0Rc @mariojose_cuba @elnuevoherald #TuNoticiaLocal", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50382211", "edit_history_tweet_ids": ["1184797767128014850"], "created_at": "2019-10-17T11:46:14.000Z", "lang": "es", "id": "1184797767128014850"}, {"text": "Yeeeee. Gracias Vizcarra! https://t.co/oansmxlkHd", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/oansmxlkHd", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184281244927852544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oansmxlkHd", "media_key": "3_1184281235063033856"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 110, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1184281244927852544"], "created_at": "2019-10-16T01:33:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184281244927852544"}, {"text": "El presidente me llam\u00f3 y me dijo \u201cque nadie diga que estoy por el si\u201d y trabajamos y gan\u00f3 el no @juanjomalvinas https://t.co/Ea5oA5Y69x", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ea5oA5Y69x", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjomalvinas/status/1184582286383243265", "display_url": "twitter.com/juanjomalvinas\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 255, "like_count": 436, "quote_count": 452}, "author_id": "40858089", "edit_history_tweet_ids": ["1184613779662921729"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184582286383243265"}], "created_at": "2019-10-16T23:35:08.000Z", "lang": "es", "id": "1184613779662921729"}, {"text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1129057328", "edit_history_tweet_ids": ["1184569897965309953"], "created_at": "2019-10-16T20:40:46.000Z", "lang": "es", "id": "1184569897965309953"}, {"text": "@museologothomas @davidmirandario Ent\u00e3o sua afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 de que o governo do PT matou mais pessoas que a ditadura militar?", "in_reply_to_user_id": "44875491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43828204", "edit_history_tweet_ids": ["1184791557561561088"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184791134855413760"}], "created_at": "2019-10-17T11:21:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184791557561561088"}, {"text": "C\u00f3mo se nota que Vizcarra no pod\u00eda avanzar por culpa del congreso. Hoy inaugur\u00f3 un consultorio psicol\u00f3gico. Ma\u00f1ana quiz\u00e1s un mini gimnasio.", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 1643, "like_count": 3110, "quote_count": 330}, "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1184201473942605824"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-15T20:16:47.000Z", "lang": "es", "id": "1184201473942605824"}, {"text": "David Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou essa  oba imagem do Jared da \u00e9poca em que ele estava fazendo teste de maquiagem para o filme. https://t.co/4Ajq8D8e7a", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/4Ajq8D8e7a", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1184758943609954306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ajq8D8e7a", "media_key": "3_1184758938148986886"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "3094498106", "edit_history_tweet_ids": ["1184758943609954306"], "created_at": "2019-10-17T09:11:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1184758943609954306"}, {"text": "Quem \u00e9 voc\u00ea na vida? O que se suicida, o que se preocupa, ou o que aproveita para dar uma gozadinha? https://t.co/dE5bw6UjrU", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/dE5bw6UjrU", "expanded_url": "https://twitter.com/janmoura__/status/1184595992890499072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dE5bw6UjrU", "media_key": "7_1184595963308072960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1151135726634819584", "edit_history_tweet_ids": ["1184595992890499072"], "created_at": "2019-10-16T22:24:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1184595992890499072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1184700456200736768"], "created_at": "2019-10-17T05:19:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1184700456200736768"}, {"text": "Essa noite eu sonhei umas coisas muito doidas mds, uma delas q eu tava estudando na escada rolante de um shopping e a\u00ed do nada tudo come\u00e7ou a girar ??????", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 102, "like_count": 6181, "quote_count": 27}, "author_id": "2203709322", "edit_history_tweet_ids": ["1184796330193031170"], "created_at": "2019-10-17T11:40:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1184796330193031170"}, {"text": "La \u201cEscuela C\u00f3mica Suicida\u201d se centra de nuevo en un personaje hist\u00f3rico aragon\u00e9s. Esta vez en el director de cine, Luis Bu\u00f1uel. \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d recorre los momentos de su vida m\u00e1s interesantes y surrealistas con mucho humor. \u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje? https://t.co/mynTKjrAQf", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/mynTKjrAQf", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1184518347062464513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mynTKjrAQf", "media_key": "3_1184518329458933763"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 25, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "le\u00f3n de Calanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326630522", "edit_history_tweet_ids": ["1184518347062464513"], "created_at": "2019-10-16T17:15:55.000Z", "lang": "es", "id": "1184518347062464513"}, {"text": "Gracias laurita fernandez por regalarnos un hermoso baile sobre la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "2857844859", "edit_history_tweet_ids": ["1184325386303344642"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "laurita fernandez"}]}, "created_at": "2019-10-16T04:29:10.000Z", "lang": "es", "id": "1184325386303344642"}, {"text": "eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o ficar \n\ne eu sei que \u00e9 efeito domin\u00f3, uma pessoa se suicida e no m\u00ednimo 5 pessoas tem a tend\u00eancia de ter depress\u00e3o e luto e fazer o mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1000178254723145730", "edit_history_tweet_ids": ["1184582104463613953"], "created_at": "2019-10-16T21:29:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1184582104463613953"}], "places": [{"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "id": "74704aa81e197418"}, {"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}, {"full_name": "Esteio, Brasil", "id": "188fb339583b32ce"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil", "id": "c023acc638c5fc22"}]}, "errors": [{"value": "1184815269795024905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184815269795024905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184815269795024905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184827419838111745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184827419838111745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184827419838111745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184812984515866624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184812984515866624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184812984515866624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184821148984467458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184821148984467458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184821148984467458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184711288825565184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184711288825565184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184711288825565184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184805756559867904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184805756559867904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184805756559867904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184815667775758336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184815667775758336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184815667775758336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149293110117187584", "value": "1149293110117187584", "detail": "User has been suspended: [1149293110117187584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184520535658713089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184520535658713089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184520535658713089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184810513009655808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184810513009655808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184810513009655808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184573772319379456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184573772319379456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184573772319379456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "987675380965355520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [987675380965355520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "987675380965355520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184809075525214210", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184809075525214210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184809075525214210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184801513513914368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184801513513914368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184801513513914368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184795866206482434", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184795866206482434", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184795866206482434].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "288085551", "value": "288085551", "detail": "User has been suspended: [288085551].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184636716667285505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184636716667285505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184636716667285505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174479108018974725", "value": "1174479108018974725", "detail": "User has been suspended: [1174479108018974725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184798564863692800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184798564863692800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184798564863692800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2313852799", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2313852799].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2313852799", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184767168023543815", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184767168023543815].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184767168023543815", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1184831631024103424", "oldest_id": "1184795022698397697", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztlwuisa9huko5bid7acxvoccd"}}