{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hREPyxDV3D", "expanded_url": "http://bit.ly/2WjYD1R", "display_url": "bit.ly/2WjYD1R"}]}, "id": "1188008746414465024", "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/hREPyxDV3D", "lang": "it", "author_id": "479902611", "created_at": "2019-10-26T08:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188008746414465024"]}, {"in_reply_to_user_id": "2274421116", "id": "1188008540922880001", "text": "@inmitacocolea No me creo que lo haya dicho,. No porque no fuera capaz, sino porque ser\u00eda una locura suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inmitacocolea", "id": "2274421116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187990535648227329"}], "author_id": "2486227355", "created_at": "2019-10-26T08:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188008540922880001"]}, {"id": "1188008049602191363", "text": "RT @uminopoli: Temo che se Salvini vince in Umbria renziani e piddini non si chiederanno \"dove abbiamo sbagliato inutilmente ad agosto\" ma,\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187995388957134849"}], "author_id": "714739556747243520", "created_at": "2019-10-26T08:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188008049602191363"]}, {"in_reply_to_user_id": "422177795", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/AgnDdpACo1", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1187693605764435969", "display_url": "twitter.com/AndreaGiuricin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "stanchidipagare"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aledenicola", "id": "422177795"}]}, "id": "1188007625184763904", "text": "@aledenicola ci ha riprovato anche stamane a spiegare che la scusa della compagnia di bandiera \u00e8 follia suicida eppure...dx e sx trovano una scusa dopo l\u2019altra pur di tenere il parassita volante in stato di vita latente a spese nostre\n#stanchidipagare https://t.co/AgnDdpACo1", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187693605764435969"}], "author_id": "1930671518", "created_at": "2019-10-26T08:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188007625184763904"]}, {"id": "1188007519286939648", "text": "F. de Riesgo de conducta suicida: acoso escolar, maltrato, problemas entorno, antecedentes familiares, p\u00e9rdidas significativas e intentos previos. Edad cr\u00edtica entre los 15 y 19 a\u00f1os  #7NORTEPED", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 194, "tag": "7NORTEPED"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "F. de Riesgo"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "7NORTEPED"}]}, "lang": "es", "author_id": "923856707398393856", "created_at": "2019-10-26T08:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188007519286939648"]}, {"id": "1188007179409854465", "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "803849230569926656", "created_at": "2019-10-26T08:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188007179409854465"]}, {"id": "1188006804594266112", "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "1056953846247931904", "created_at": "2019-10-26T08:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188006804594266112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/bedxZHoTMI", "expanded_url": "https://twitter.com/NORTEPEDIATRICO/status/1188006760822509569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bedxZHoTMI", "media_key": "3_1188006746670993408"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "7NORTEPED"}, {"start": 55, "end": 74, "tag": "EsferaPsiqui\u00e1trica"}, {"start": 174, "end": 189, "tag": "EdadPedi\u00e1trica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "7NORTEPED"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "EsferaPsiqui\u00e1trica"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3113, "type": "Other", "normalized_text": "Pay\u00e1"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "EdadPedi\u00e1trica"}]}, "id": "1188006760822509569", "text": "#7NORTEPED Un tema dif\u00edcil para los pediatras desde la #EsferaPsiqui\u00e1trica La Dra. Pay\u00e1 nos valora y recuerda cu\u00e1les son los factores de riesgo de una conducta suicida en la #EdadPedi\u00e1trica https://t.co/bedxZHoTMI", "lang": "es", "author_id": "923856707398393856", "created_at": "2019-10-26T08:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188006760822509569"]}, {"id": "1188006730980118528", "text": "Entre la exagerada y campa\u00f1al alegr\u00eda de unos y la decepci\u00f3n suicida de otros existen m\u00faltiples matices a considerar. #exhumacionFranco", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 135, "tag": "exhumacionFranco"}]}, "lang": "es", "author_id": "199798782", "created_at": "2019-10-26T08:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188006730980118528"]}, {"id": "1188006400007520256", "text": "Ja'ls hem tocats els resultats d'aquesta pol\u00edtica suicida. E l s \"carrers de Barcelona s'han vist regats per la sanch de c\u00ediitadans pacifichs. CU CUT!", "lang": "ca", "author_id": "1142691825490255872", "created_at": "2019-10-26T08:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188006400007520256"]}, {"id": "1188005692764053504", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "author_id": "1170480208694169600", "created_at": "2019-10-26T08:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188005692764053504"]}, {"in_reply_to_user_id": "586481549", "id": "1188005056118960129", "text": "@smurette83 elle se fait peloter par du matou et elle r\u00e2le \ud83e\udd23", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187973790229237760"}], "author_id": "250537379", "created_at": "2019-10-26T08:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188005056118960129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/O6T230j0OB", "expanded_url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/recorda-se-do-monstro-de-beja-que-matou-mulher-filha-e-neta-era-tio-de-antonio-zambujo", "display_url": "flash.pt/atualidade/nac\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 144, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f3nio Zambujo"}]}, "id": "1188004469637865472", "text": "Flash: Recorda-se do Monstro de Beja que matou mulher, filha e neta? Era tio de Ant\u00f3nio Zambujo.\nhttps://t.co/O6T230j0OB\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews", "lang": "pt", "author_id": "517834224", "created_at": "2019-10-26T08:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188004469637865472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6cLHhC9MFy", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 113, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "id": "1188004227311964160", "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/6cLHhC9MFy via @repubblica", "lang": "it", "author_id": "809707366627344384", "created_at": "2019-10-26T08:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188004227311964160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/q7dpwYtVXn", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "id": "1188003683050643458", "text": "RT @javx_antx: \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/q7dpwYtVXn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187916882747281408"}], "author_id": "1153209010176348160", "created_at": "2019-10-26T08:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188003683050643458"]}, {"in_reply_to_user_id": "138076979", "id": "1188003321266802688", "text": "@arboldepaz Ver c\u00f3mo un pa\u00eds se suicida de la forma en la que lo est\u00e1 haciendo chile raya en la dimensi\u00f3n desconocida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arboldepaz", "id": "138076979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187944603309236225"}], "author_id": "2349095475", "created_at": "2019-10-26T08:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188003321266802688"]}, {"id": "1188003056501350402", "text": "Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan grave por falta de informaci\u00f3n.\nO comenzamos a formar, informar y educar masivamente con campa\u00f1as nacionales o esto seguir\u00e1 pasando.\nPrevenir o llorar", "lang": "es", "author_id": "227849802", "created_at": "2019-10-26T08:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188003056501350402"]}, {"id": "1188002573795631104", "text": "Minato \u00e9  muito suicida, pqp", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Minato"}]}, "author_id": "897139738125185024", "created_at": "2019-10-26T08:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188002573795631104"]}, {"id": "1188002053160869888", "text": "um cantor ai que faz anivers\u00e1rio no mesmo dia e m\u00eas que eu se suicidou e eu fico pensando que talvez ele tinha vivido e pensado do mesmo jeito que eu e acho isso t\u00e3o louco...", "lang": "pt", "author_id": "169439448", "created_at": "2019-10-26T07:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188002053160869888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nhv8cuhnUz", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Cosenza"}, {"start": 158, "end": 166, "tag": "cultura"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "italiota"}]}, "id": "1188001974320582656", "text": "A #Cosenza anzich\u00e9 attivasi contro le truffe se la prendono con i truffati.\nCome accade a tante vittime di stupro che \"se la sono cercata\".\nQuanto \u00e8 bella la #cultura #italiota.\n\n\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/nhv8cuhnUz", "lang": "it", "author_id": "14060276", "created_at": "2019-10-26T07:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188001974320582656"]}, {"id": "1188001898735046656", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "83152901", "created_at": "2019-10-26T07:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188001898735046656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/t30eZMk567", "expanded_url": "https://larep.it/2Nidbeg", "display_url": "larep.it/2Nidbeg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "id": "1188001635139801088", "text": "RT @repubblica: \"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/t30eZMk567", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188000324147019776"}], "author_id": "129471858", "created_at": "2019-10-26T07:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188001635139801088"]}, {"id": "1188001561714315264", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "1542465439", "created_at": "2019-10-26T07:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188001561714315264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/poqfPJn7dz", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 112, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "id": "1188001546891599873", "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/poqfPJn7dz di @repubblica", "lang": "it", "author_id": "1341462944", "created_at": "2019-10-26T07:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188001546891599873"]}, {"in_reply_to_user_id": "1038355694", "id": "1188000506662346752", "text": "@ema_deleonn Hagamos un prode a ver a qu\u00e9 edad de  suicida. Yo digo a los 20", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ema_deleonn", "id": "1038355694"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187782829830221826"}], "author_id": "2458710049", "created_at": "2019-10-26T07:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188000506662346752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DKaleeva", "id": "498915523"}]}, "id": "1188000456125095936", "text": "RT @DKaleeva: Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187985912275320833"}], "author_id": "2520868692", "created_at": "2019-10-26T07:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188000456125095936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/t30eZMk567", "expanded_url": "https://larep.it/2Nidbeg", "display_url": "larep.it/2Nidbeg"}]}, "id": "1188000324147019776", "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/t30eZMk567", "lang": "it", "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-26T07:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188000324147019776"]}, {"in_reply_to_user_id": "915645592424079375", "id": "1188000114046050304", "text": "@_bpadilla96 @JulianEme @PaniniComicsEsp De 1.95 en 2018 a 3 euros en 2019...es una escalada de precios injustificada y suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "JulianEme", "id": "52362678"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PaniniComicsEsp", "id": "214973168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187791998029324288"}], "author_id": "222147733", "created_at": "2019-10-26T07:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188000114046050304"]}, {"id": "1187999575753269255", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1034876533", "created_at": "2019-10-26T07:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187999575753269255"]}, {"id": "1187999008947654656", "text": "RT @PsicLuisFLopez: El 15 de noviembre estar\u00e9 en Bilbao, invitado por Aidatu  y la UPV/EHU, junto a grandes profesionales y supervivientes\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8336, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "Aidatu"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.7167, "type": "Organization", "normalized_text": "UPV"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6416, "type": "Organization", "normalized_text": "EHU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187971266684305408"}], "author_id": "538196102", "created_at": "2019-10-26T07:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187999008947654656"]}, {"id": "1187998897261686785", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "293971696", "created_at": "2019-10-26T07:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187998897261686785"]}, {"id": "1187998697008836608", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida \nBnet \u2764\ufe0f i love you", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "Bnet"}]}, "author_id": "940669629957132288", "created_at": "2019-10-26T07:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187998697008836608"]}, {"id": "1187998169667424259", "text": "RT @uminopoli: Temo che se Salvini vince in Umbria renziani e piddini non si chiederanno \"dove abbiamo sbagliato inutilmente ad agosto\" ma,\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187995388957134849"}], "author_id": "471859605", "created_at": "2019-10-26T07:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187998169667424259"]}, {"id": "1187997289043943424", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "987265596", "created_at": "2019-10-26T07:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187997289043943424"]}, {"id": "1187997256315756545", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1062776392327356417", "created_at": "2019-10-26T07:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187997256315756545"]}, {"id": "1187995990219018241", "text": "N\u00e3o consigo expressar a raiva que eu t\u00f4 sentindo. Depois que eu li essa merda \"se o estuprador n\u00e3o matou a mulher n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a com o feto\" eu t\u00f4 cuspindo fogo,eu n\u00e3o consigo acreditar como algu\u00e9m fala uma merda dessa,isso n\u00e3o pode ser s\u00e9rio,eu t\u00f4 indignada", "lang": "pt", "author_id": "1679444840", "created_at": "2019-10-26T07:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187995990219018241"]}, {"id": "1187995414500466688", "text": "RT @repubblica: \"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" [news aggiornata alle 08:57] https://t.co/UVCb600\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187994789800636416"}], "author_id": "76763968", "created_at": "2019-10-26T07:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187995414500466688"]}, {"id": "1187995388957134849", "text": "Temo che se Salvini vince in Umbria renziani e piddini non si chiederanno \"dove abbiamo sbagliato inutilmente ad agosto\" ma, stoltamente, si confermeranno nella loro suicida e pericolosa paura del voto", "lang": "it", "author_id": "409048614", "created_at": "2019-10-26T07:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187995388957134849"]}, {"id": "1187995146304065536", "text": "Tem rostinho de boneca, mais \u00e9 braba na porrada, pensa num casal bem foda tipo esquadr\u00e3o suicida, \u00e9 assim eu e a dona \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "author_id": "1187696795062820864", "created_at": "2019-10-26T07:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187995146304065536"]}, {"in_reply_to_user_id": "1075891263470211072", "id": "1187994993937522688", "text": "@RamonSangles Prefieres seguir enfermo a hablar espa\u00f1ol. Pues t\u00fa mismo. Lazi suicida en estado puro, no te rindas.\n\u00bfO ser\u00e1 invenci\u00f3n como la Rep\u00fablica catalana?. En cualquier caso, das pena", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RamonSangles", "id": "1075891263470211072"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Lazi"}, {"start": 141, "end": 158, "probability": 0.4869, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica catalana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187760047943798788"}], "author_id": "298562954", "created_at": "2019-10-26T07:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187994993937522688"]}, {"id": "1187994944306401280", "text": "RT @repubblica: \"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" [news aggiornata alle 08:57] https://t.co/UVCb600\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187994789800636416"}], "author_id": "1885687531", "created_at": "2019-10-26T07:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187994944306401280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UVCb600yP5", "expanded_url": "https://larep.it/2WjSgeX", "display_url": "larep.it/2WjSgeX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/?ref=twhs&timestamp=1572073073000"}]}, "id": "1187994789800636416", "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" [news aggiornata alle 08:57] https://t.co/UVCb600yP5", "lang": "it", "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-26T07:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187994789800636416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NivnwFpJ4m", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH07YS", "display_url": "dlvr.it/RH07YS"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/abkpheqP0u", "expanded_url": "https://twitter.com/cronaca_news/status/1187994538138202117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/abkpheqP0u", "media_key": "3_1187994536313643008"}]}, "id": "1187994538138202117", "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/NivnwFpJ4m https://t.co/abkpheqP0u", "lang": "it", "author_id": "1051792874126360576", "created_at": "2019-10-26T07:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187994538138202117"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}]}, "id": "1187993840222982150", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}], "author_id": "2804227880", "created_at": "2019-10-26T07:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187993840222982150"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}]}, "id": "1187993797617242113", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "author_id": "2804227880", "created_at": "2019-10-26T07:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187993797617242113"]}, {"in_reply_to_user_id": "703326961213554689", "id": "1187993774712119296", "text": "Mas aqui se faz, aqui se paga. O universo nunca falha. Como consegue dormir em paz sabendo que matou um ser inocente? Pqp, acabou com minha noite e meu fim de semana essa cena.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187993541525561344"}], "author_id": "703326961213554689", "created_at": "2019-10-26T07:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187993774712119296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/bhHpLebfFj", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "id": "1187993683381108737", "text": "Partecipa a un finto concorso per operatori sanitari, truffato si suicida in Calabria - La Stampa https://t.co/bhHpLebfFj via @LaStampa", "lang": "it", "author_id": "1085124240570007552", "created_at": "2019-10-26T07:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187993683381108737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/a64o9UpF4L", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Cosmopolitan"}]}, "id": "1187993381819092992", "text": "Chica se suicida despu\u00e9s de hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio - Revista Cosmopolitan https://t.co/a64o9UpF4L", "lang": "es", "author_id": "65865150", "created_at": "2019-10-26T07:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187993381819092992"]}, {"in_reply_to_user_id": "820717368418635778", "id": "1187991160591126528", "text": "@1714Talamanca @jordi_salvia Entregant-se, ens van entregar, dividir i conduir cap a la casella de l'alliberament de m\u00e0rtirs, no cap a la de la rep\u00fablica, i finalment cap a la de la repressi\u00f3.\nFarsants de tacticoestrat\u00e8gia su\u00efcida.\nHan jugat amb tothom amb el seu auto-cregut l\u00edderatge.\n\n#Boicot10N i #DUI", "entities": {"hashtags": [{"start": 288, "end": 298, "tag": "Boicot10N"}, {"start": 301, "end": 305, "tag": "DUI"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Jordi_salvia", "id": "3403389676"}]}, "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187830985922142209"}], "author_id": "47067411", "created_at": "2019-10-26T07:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187991160591126528"]}, {"id": "1187991034585849856", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "2676791707", "created_at": "2019-10-26T07:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187991034585849856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DKaleeva", "id": "498915523"}]}, "id": "1187990572449050624", "text": "RT @DKaleeva: Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187985912275320833"}], "author_id": "1216273854", "created_at": "2019-10-26T07:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187990572449050624"]}, {"in_reply_to_user_id": "565665438", "id": "1187990243955232768", "text": "@LilianaCheca @MijaelGLP Sentido \u00c9tico, defendiendo a Lucianita la de los Tamalitos , as\u00ed empieza ..,, ah Verdad es el hijo del testa del Suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LilianaCheca", "id": "565665438"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187856574133354497"}], "author_id": "869569027848404994", "created_at": "2019-10-26T07:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187990243955232768"]}, {"in_reply_to_user_id": "995201784925818880", "id": "1187988912293195776", "text": "@Gordocincuentn Te equivocas es de DC, y de esa casa para m\u00ed s\u00f3lo se libra Escuadr\u00f3n Suicida u si me apuras las \u00faltimas de Batman.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gordocincuentn", "id": "995201784925818880"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187986142098022400"}], "author_id": "1089951641711841282", "created_at": "2019-10-26T07:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187988912293195776"]}, {"id": "1187988809054654464", "text": "RT @Nicolas16798801: @alvaro_delgado @ClaudioXGG Lecci\u00f3n de matem\u00e1ticas \ud83e\udd2d\n\nTengo una variable A (suicida)\nTengo una variable B (pendejo)\n\nA\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186707351082020864"}], "author_id": "967787028166463489", "created_at": "2019-10-26T07:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187988809054654464"]}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1187988783549046784", "text": "@KarlaCalle El apra nunca muere, solo se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187833393079291904"}], "author_id": "946774945039835136", "created_at": "2019-10-26T07:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187988783549046784"]}, {"id": "1187988324218212352", "text": "RT @EmilyJi84269239: @SESVNG @PamJiles Somos la generaci\u00f3n con m\u00e1s problemas mentales y suicida de la historia y le vamos a tener miedo a f\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EmilyJi84269239", "id": "722136116883759105"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "SESVNG", "id": "1125960278955429888"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767240520880128"}], "author_id": "1602011353", "created_at": "2019-10-26T07:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187988324218212352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/zKavMRzQyF", "expanded_url": "https://twitter.com/gfoscolo/status/1187774504694697987", "display_url": "twitter.com/gfoscolo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 159, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1187987658934571008", "text": "Fake news s\u00f3 \u00e9 contra o seu desgoverno. Mas se \u00e9 contra os seus advers\u00e1rios voc\u00ea compra pacote completo. Essa hist\u00f3ria n\u00e3o passa de um vintage do Marcos Val\u00e9rio. Os bolsominions j\u00e1 havia levantado essa bola quando descobriram quem matou Marielle. https://t.co/zKavMRzQyF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187774504694697987"}], "author_id": "102362294", "created_at": "2019-10-26T07:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187987658934571008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DKaleeva", "id": "498915523"}]}, "id": "1187987548863418368", "text": "RT @DKaleeva: Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187985912275320833"}], "author_id": "439290200", "created_at": "2019-10-26T07:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187987548863418368"]}, {"id": "1187987193882648578", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "2520582142", "created_at": "2019-10-26T06:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187987193882648578"]}, {"id": "1187986619330109440", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1010525673469988864", "created_at": "2019-10-26T06:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187986619330109440"]}, {"id": "1187986478154031106", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "196800451", "created_at": "2019-10-26T06:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187986478154031106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/UdsFmXifRN", "expanded_url": "https://twitter.com/moonsecretae/status/1187986245202382850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UdsFmXifRN", "media_key": "3_1187986211106893824"}]}, "id": "1187986245202382850", "text": "eu matei sozinha quase a mesma quantidade q o outro time inteiro matou olha se n\u00e3o fosse eu pra carregar esse time nas costas... https://t.co/UdsFmXifRN", "lang": "pt", "author_id": "2985755889", "created_at": "2019-10-26T06:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187986245202382850"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}]}, "id": "1187985912275320833", "text": "Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S", "lang": "it", "author_id": "498915523", "created_at": "2019-10-26T06:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187985912275320833"]}, {"id": "1187985473941262336", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "838827870", "created_at": "2019-10-26T06:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187985473941262336"]}, {"in_reply_to_user_id": "2564837198", "id": "1187985390109630464", "text": "@FernandoMiresOl El juego se gana jugando. La estrategia abstencionista desgast\u00f3 a los opositores desde el a\u00f1o 2005 cuando se decidi\u00f3 no ir a las parlamentarias (gracias Ramos Allup)...la estrategia suicida sigue en el ambiente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos Allup"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187852116209164290"}], "author_id": "38478491", "created_at": "2019-10-26T06:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187985390109630464"]}, {"id": "1187985344723075072", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "215551052", "created_at": "2019-10-26T06:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187985344723075072"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153003726082400256", "id": "1187985134382993410", "text": "sin poder soportarlo d\u00edas despu\u00e9s se suicida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187985096420347905"}], "author_id": "1153003726082400256", "created_at": "2019-10-26T06:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187985134382993410"]}, {"id": "1187984487147278336", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "917351737077399552", "created_at": "2019-10-26T06:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187984487147278336"]}, {"in_reply_to_user_id": "788500783771844608", "id": "1187982882498842624", "text": "@luizcrf__ na minha cabe\u00e7a eu ia passar com o carro e ele ia ficar no meio mas a\u00ed ele correu gato suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luizcrf__", "id": "788500783771844608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187982633663455232"}], "author_id": "754606105351815168", "created_at": "2019-10-26T06:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187982882498842624"]}, {"id": "1187982762172698624", "text": "RT @lorenaicv: otra persona que se suicida y la gente sigue sin darle importancia a la salud mental, o sea qu\u00e9 feo ver en cada post comenta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lorenaicv", "id": "87302756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187961803243970560"}], "author_id": "249818648", "created_at": "2019-10-26T06:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187982762172698624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Xa6vGFoW0B", "expanded_url": "https://www.facebook.com/647498264/posts/10158463624978265/", "display_url": "facebook.com/647498264/post\u2026"}]}, "id": "1187982052278362112", "text": "Yo me alegro q les pongan preparo,\nes como cuando ayudas a un suicida,quiz\u00e1s en el momento te odie,pero a la larga lo agradecer\u00e1,\ncuerda de idiotas q se dejan manipular por la izquierda DELINCUENTE,los tontos \u00fatiles... https://t.co/Xa6vGFoW0B", "lang": "es", "author_id": "63702499", "created_at": "2019-10-26T06:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187982052278362112"]}, {"id": "1187981218358452231", "text": "M\u00e1rio Sabino, judoca campe\u00e3o pan-americano em 2003 e cabo da PM em Bauru, foi assassinado ontem por um colega de farda, o Sargento Agnaldo Rodrigues - ele se suicidou em seguida.\n\nQue loucura cara, que loucura.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}, {"start": 122, "end": 147, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Sargento Agnaldo Rodrigues"}]}, "author_id": "798762521062555648", "created_at": "2019-10-26T06:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187981218358452231"]}, {"in_reply_to_user_id": "716420568082477057", "id": "1187981048614969344", "text": "@eddyoe47 @PoliciaPeru @noticiAmerica @atvmasnoticias @RPPNoticias @RadioNacionalFM @exitosape @larepublica_pe @willaxtv @Latina_Noticias @Agencia_Andina As\u00ed como el ladr\u00f3n suicida vendi\u00f3 libertad a los narcotraficantes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eddyoe47", "id": "716420568082477057"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 95, "end": 110, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 138, "end": 153, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187938144563486720"}], "author_id": "991259857", "created_at": "2019-10-26T06:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187981048614969344"]}, {"id": "1187980873154617345", "text": "Tal vez no m\u00e1s suicida seria decirte la verdad", "lang": "es", "author_id": "1187960959387734018", "created_at": "2019-10-26T06:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187980873154617345"]}, {"in_reply_to_user_id": "995297070", "id": "1187980737557008384", "text": "@sedlr_ Y la bajar\u00e1 un paracaidista suicida sin duda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sedlr_", "id": "995297070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187785740190662658"}], "author_id": "971755370384379905", "created_at": "2019-10-26T06:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187980737557008384"]}, {"id": "1187980316125913090", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "2475753598", "created_at": "2019-10-26T06:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187980316125913090"]}, {"in_reply_to_user_id": "1180322971904282624", "id": "1187979698502078464", "text": "L'arm\u00e9e compos\u00e9e en majorit\u00e9 de berb\u00e8res du maghreb retroussera son chemin vers le sud pour sortir sur la p\u00e9ninsule italienne.Les traces de ce passage se trouvent \u00e0 Ramatuelle (rah matou Allah). Voil\u00e0 la v\u00e9rit\u00e9 d\u00e9crite par le narrateur arabe uniquement Le reste est mystification", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187978005597036544"}], "author_id": "1180322971904282624", "created_at": "2019-10-26T06:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187979698502078464"]}, {"id": "1187979374156492801", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: @Caretas Congreso Nacional \"Alan Garc\u00eda\"??? Deber\u00eda llamarse \"Congreso Nacional Suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8559, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 83, "end": 107, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187890320874205184"}], "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-10-26T06:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187979374156492801"]}, {"id": "1187979250676228096", "text": "RT @max_ronchi: Poliziotto suicida: Ministero rivuole il milione di euro di risarcimento per malattia contratta in servizio https://t.co/7Q\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766048684216321"}], "author_id": "1035460693", "created_at": "2019-10-26T06:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187979250676228096"]}, {"id": "1187979164227461121", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "732191729634430976", "created_at": "2019-10-26T06:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187979164227461121"]}, {"id": "1187978981376704512", "text": "RT @LadyWasaby: @jennermostoles Por cierto,una duda. Tiene que darme m\u00e1s pena un madero que se suicida que la abuela que hace lo mismo cuan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LadyWasaby", "id": "190674803"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187809809980149761"}], "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-10-26T06:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187978981376704512"]}, {"id": "1187978374653845504", "text": "Enquanto vc estar vivo ngm te nota, ngm sente sua falta, ngm \u00e9 seu amigo, ngm tenta te ajudar.\nMas depois q se suicida ou morre, geral te amava, todo mundo sente sua falta e os crlh.\n_De valor pras pessoa hj e agora, pq amanh\u00e3 pode ser tarde e vc vai se arrepender...!", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "1093017380396195840", "created_at": "2019-10-26T06:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187978374653845504"]}, {"in_reply_to_user_id": "1024080259086475271", "id": "1187978169992785921", "text": "@tnhbdam Tenho a leve Impress\u00e3o dq a ditadura matou muito menos e teve um desenvolvimento diferente do comunismo, m\u00e1s se voc\u00ea diz que os pesos d\u00e3o iguais fazer oq n\u00e9.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tnhbdam", "id": "1372664577834553344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187470682520600584"}], "author_id": "1187975856439906305", "created_at": "2019-10-26T06:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187978169992785921"]}, {"id": "1187976720193933314", "text": "lula molusco se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "lula molusco"}]}, "author_id": "279217864", "created_at": "2019-10-26T06:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187976720193933314"]}, {"id": "1187976527260069888", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1082718704", "created_at": "2019-10-26T06:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187976527260069888"]}, {"in_reply_to_user_id": "730647002372050944", "id": "1187975160105705473", "text": "@CRFCelly KKKKKKKKKKKKKK perereca suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CRFCelly", "id": "730647002372050944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187975036986122241"}], "author_id": "1027053359918985216", "created_at": "2019-10-26T06:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187975160105705473"]}, {"id": "1187974652066443264", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "48379934", "created_at": "2019-10-26T06:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187974652066443264"]}, {"in_reply_to_user_id": "3381385042", "id": "1187974288185405440", "text": "@dcalpirela @CarloCalenda @nzingaretti Perch\u00e9 non \u00e8 un suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dcalpirela", "id": "3381385042"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187804532857868288"}], "author_id": "916522718", "created_at": "2019-10-26T06:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187974288185405440"]}, {"id": "1187972025714954240", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "author_id": "183052364", "created_at": "2019-10-26T05:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187972025714954240"]}, {"id": "1187971611661684737", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "3152297062", "created_at": "2019-10-26T05:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187971611661684737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/QBSVamh7fz", "expanded_url": "http://RR.SS", "display_url": "RR.SS"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RO6vgIFKo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1187971266684305408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RO6vgIFKo0", "media_key": "3_1187971232328753152"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RO6vgIFKo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1187971266684305408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RO6vgIFKo0", "media_key": "3_1187971232328830978"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 273, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.2743, "type": "Person", "normalized_text": "Aidatu"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "UPV"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "EHU"}]}, "id": "1187971266684305408", "text": "El 15 de noviembre estar\u00e9 en Bilbao, invitado por Aidatu  y la UPV/EHU, junto a grandes profesionales y supervivientes para continuar el trabajo de prevenir y concienciar sobre el papel que las https://t.co/QBSVamh7fz e Internet mantienen en la conducta suicida.\n\n#suicidio https://t.co/RO6vgIFKo0", "lang": "es", "author_id": "983400740", "created_at": "2019-10-26T05:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187971266684305408"]}, {"in_reply_to_user_id": "1078439872099160067", "id": "1187971065873600512", "text": "@ournayeon se suicida n\u00e3o, quem vai me fazer ficar rindo de noite???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ournayeon", "id": "1222541106275127297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187970807072481282"}], "author_id": "791921486", "created_at": "2019-10-26T05:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187971065873600512"]}, {"in_reply_to_user_id": "159210352", "id": "1187970852215775232", "text": "@LuisGasulla Lo que no entienden los orcos es que no votamos a JxC por Macri, sino por nosotros. Porque ser\u00eda suicida volver al saqueo y la.falta de libertad. Votar a Macri para exigirle. Con los otros no seremos NADA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisGasulla", "id": "159210352"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "JxC"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187842521159872518"}], "author_id": "121527280", "created_at": "2019-10-26T05:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187970852215775232"]}, {"id": "1187970603229290501", "text": "[26/10 2:47 a. m.]Cameee: Y as\u00ed fue como me limpi\u00e9 y saqu\u00e9 los puntos de la ceja\n[26/10 2:49 a. m.]Mary: Alta suicida\n[26/10 2:49 a. m.]Cameee: Una vez me dijeron que soy una suicida reprimida jajsjaaj puede ser\n[26/10 2:50 a. m.]Cameee: Otro tema para tratar en terapia\n\nY bueno", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "Cameee"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "Mary"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Cameee"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.889, "type": "Other", "normalized_text": "Cameee"}]}, "author_id": "506488332", "created_at": "2019-10-26T05:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187970603229290501"]}, {"in_reply_to_user_id": "1048177178205200384", "id": "1187970000973373445", "text": "@OrtegaLeo2 @BrendaBogarim Suicida", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OrtegaLeo2", "id": "1048177178205200384"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "BrendaBogarim", "id": "999099997634355200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187885408635572230"}], "author_id": "250887929", "created_at": "2019-10-26T05:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187970000973373445"]}, {"id": "1187969676028108800", "text": "RT @berlich: El tr\u00e1nsito es una forma de interacci\u00f3n social, y donde mejor se percibe el TALANTE (qu\u00e9 linda palabra) de una sociedad. El tr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "berlich", "id": "10668832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187720340543365120"}], "author_id": "114954143", "created_at": "2019-10-26T05:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187969676028108800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/YbWDMb3UzI", "expanded_url": "https://twitter.com/SoutAmericMemes/status/1187801910755106816", "display_url": "twitter.com/SoutAmericMeme\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}]}, "id": "1187969274406735872", "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkj matou 12 crian\u00e7as na disney se fude kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YbWDMb3UzI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187801910755106816"}], "author_id": "3325130961", "created_at": "2019-10-26T05:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187969274406735872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/nc5CDjoCUt", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hallan-cadaver-decapitado-motosierra-descampado-vigo_18859_102.html?fbclid=IwAR1FfQqM3BBG2zMgGNoT_Mp97uVdm_4c-ravmFMQ3K-bFD9ZI_g0X-iOmoQ", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hal\u2026"}]}, "id": "1187968968906199040", "text": "Se suicida con una....... motosierra? https://t.co/nc5CDjoCUt", "lang": "es", "author_id": "3170121945", "created_at": "2019-10-26T05:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187968968906199040"]}, {"in_reply_to_user_id": "1888932427", "id": "1187968886341328896", "text": "@lucia_rdguez Uy, no s\u00e9, \u00bfser\u00e1 que se suicida tambi\u00e9n?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucia_rdguez", "id": "1888932427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187944455724253184"}], "author_id": "89595584", "created_at": "2019-10-26T05:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187968886341328896"]}, {"id": "1187968746779856896", "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "1007356912982282240", "created_at": "2019-10-26T05:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187968746779856896"]}, {"id": "1187968310106832896", "text": "RT @fjlindolfo: Aos que se espantam com a hip\u00f3tese do Lula ter mandado matar o companheiro Celso Daniel e depois ter ido chorar no enterro\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fjlindolfo", "id": "723455906"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187965616268943361"}], "author_id": "1127335561113501696", "created_at": "2019-10-26T05:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187968310106832896"]}, {"id": "1187968032116752385", "text": "RT @lorenaicv: otra persona que se suicida y la gente sigue sin darle importancia a la salud mental, o sea qu\u00e9 feo ver en cada post comenta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lorenaicv", "id": "87302756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187961803243970560"}], "author_id": "938801666710786048", "created_at": "2019-10-26T05:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187968032116752385"]}, {"id": "1187967149190582272", "text": "Se eu fosse o Lucas ficava esperto, a hary n\u00e3o tem muita paci\u00eancia com b\u00eabado chato, a \u00faltima ela quase matou #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "hary"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "908059666827108353", "created_at": "2019-10-26T05:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187967149190582272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ztob9Pf2v4", "expanded_url": "https://twitter.com/bIacknswan/status/1187916022940131329", "display_url": "twitter.com/bIacknswan/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.7593, "type": "Other", "normalized_text": "The Politician"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9376, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "id": "1187966337584455680", "text": "Acabei assistindo The Politician e n\u00e3o acredito que River realmente se matou... https://t.co/ztob9Pf2v4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187916022940131329"}], "author_id": "746340255750586368", "created_at": "2019-10-26T05:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187966337584455680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/bnWIxnLQbV", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 127, "username": "RaquelPadillaR", "id": "335539404"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "kunfupanda2", "id": "161548458"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "MorenaenSonora", "id": "4108273333"}, {"start": 248, "end": 259, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "id": "1187966331921948672", "text": "Esto NUNCA debi\u00f3 de haber sucedido, pero las personas que lo rodaban eran muy bien conocidas en el PRD, lastima\n@RaquelPadillaR @kunfupanda2 @MorenaenSonora\nSe suicida en Sonora...esperaba un contrato en la 4T.\nhttps://t.co/bnWIxnLQbV\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "lang": "es", "author_id": "104371287", "created_at": "2019-10-26T05:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187966331921948672"]}, {"id": "1187965679250657280", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "2780597242", "created_at": "2019-10-26T05:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187965679250657280"]}, {"id": "1187965616268943361", "text": "Aos que se espantam com a hip\u00f3tese do Lula ter mandado matar o companheiro Celso Daniel e depois ter ido chorar no enterro e abra\u00e7ado a vi\u00fava: ningu\u00e9m matou mais comunistas no mundo do que os pr\u00f3prios comunistas.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.468, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "author_id": "723455906", "created_at": "2019-10-26T05:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187965616268943361"]}, {"id": "1187965245526102017", "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "306899176", "created_at": "2019-10-26T05:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187965245526102017"]}, {"id": "1187963389097791489", "text": "RT @Lernestogb: @omondra @AntEsRiv @HerziliaKatito Quien no entiende que es el comunismo debe ser un capitalista due\u00f1o del sistema suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lernestogb", "id": "212332187"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "omondra", "id": "26088531"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "HerziliaKatito", "id": "49227540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187838077852684289"}], "author_id": "2707219892", "created_at": "2019-10-26T05:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187963389097791489"]}, {"id": "1187963285083176961", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "2252146516", "created_at": "2019-10-26T05:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187963285083176961"]}, {"in_reply_to_user_id": "2302936780", "id": "1187961869652365312", "text": "@manrevca @Una_Chusma Es porque la depresi\u00f3n es una patolog\u00eda comun hoy que la sufre todo el mundo, hoy en dia se suicida hasta el que le dejo la novi@, dime t\u00fa, si el dia de m\u00f1n dejas a tu pareja, y esta se suicida por la depre, tu seria el culpable?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187954562411446272"}], "author_id": "1217378184", "created_at": "2019-10-26T05:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187961869652365312"]}, {"id": "1187961803243970560", "text": "otra persona que se suicida y la gente sigue sin darle importancia a la salud mental, o sea qu\u00e9 feo ver en cada post comentarios de gente insensible y con poca empat\u00eda con respecto a este tema", "lang": "es", "author_id": "87302756", "created_at": "2019-10-26T05:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187961803243970560"]}, {"id": "1187961715201396737", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "2326573022", "created_at": "2019-10-26T05:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187961715201396737"]}, {"id": "1187960740264759296", "text": "\u00c9 eu assistindo esquadr\u00e3o suicida novamente s\u00f3 pra ver a alerquina.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "author_id": "712478606782537728", "created_at": "2019-10-26T05:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187960740264759296"]}, {"in_reply_to_user_id": "2302936780", "id": "1187960666025549824", "text": "@manrevca @sofilena22 @Una_Chusma @jostipi Por supuesto que la niego, si hay una minoria que se suicida, es porque tienen algun problema que necesta ayuda de un profesional. O acaso todos los gays se suicidan ya que andan tan oprimidos y maltratados?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "sofilena22", "id": "389104519"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187953174746976256"}], "author_id": "1217378184", "created_at": "2019-10-26T05:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187960666025549824"]}, {"id": "1187960575369842690", "text": "RT @betaldi: Cena deletada do Esquadr\u00e3o Suicida, ap\u00f3s a Arlequina ser capturada:\n\"O Coringa tirou algo de mim, agora eu tirei algo dele\".\n#\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "betaldi", "id": "42185279"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1025193775335923712"}], "author_id": "988877664", "created_at": "2019-10-26T05:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187960575369842690"]}, {"in_reply_to_user_id": "29330019", "id": "1187959873801203712", "text": "@lamula Vizcarra quiere ser suicida por  una organizaci\u00f3n naranja  que lo desprecia desde que asumio el poder . Si lo hace que diga adi\u00f3s a su futuro pol\u00edtico.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187880073875152903"}], "author_id": "1093646659047702529", "created_at": "2019-10-26T05:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187959873801203712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dwVwfINhAp", "expanded_url": "https://twitter.com/SabrinaNavarro0/status/484770069692813312", "display_url": "twitter.com/SabrinaNavarro\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4758, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "id": "1187959263378976770", "text": "Encima Chernobyl, suicida jajajajajaja https://t.co/dwVwfINhAp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "484770069692813312"}], "author_id": "1461243374", "created_at": "2019-10-26T05:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187959263378976770"]}, {"in_reply_to_user_id": "577576491", "id": "1187958646975672320", "text": "@RCachanosky Tomar ese credito es suicida. Es comprar una deuda, ni mas ni menos. \u00bfPara q necesitas ese dinero? Yo no confiaria en ese espejito. Pero cada uno es due\u00f1o de su vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187733817014063106"}], "author_id": "921075046134755328", "created_at": "2019-10-26T05:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187958646975672320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/E29YVllP1m", "expanded_url": "https://www.africarivista.it/nigeria-onu-si-deve-fare-di-piu-per-affrontare-il-conflitto-nel-nord/147624/", "display_url": "africarivista.it/nigeria-onu-si\u2026"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 6, "tag": "ONU"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "BokoHaram"}, {"start": 241, "end": 249, "tag": "Nigeria"}]}, "id": "1187958272428519426", "text": "L\u2019#ONU ha riaperto il suo ufficio nella capitale nigeriana, Abuja, pi\u00f9 di otto anni dopo la sua distruzione in un attentato suicida di #BokoHaram. Per l'occasione le Nazioni Unite hanno ricordato che la situazione umanitaria \u00e8 ancora grave. #Nigeria\nhttps://t.co/E29YVllP1m", "lang": "it", "author_id": "1006443092", "created_at": "2019-10-26T05:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187958272428519426"]}, {"id": "1187958195421097984", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "850408742118141957", "created_at": "2019-10-26T05:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187958195421097984"]}, {"in_reply_to_user_id": "292296703", "id": "1187957945130274816", "text": "@elisa7j Elisa, si tu hijo se encuentra as\u00ed, lo mejor, lo indicado, es que se le preste asistencia psiqui\u00e1trica urgente. Si se niega a recibirla debe llevarse a urgencias a\u00fan contra su voluntad.\nDesconozco el contexto de su situaci\u00f3n, pero el riesgo suicida no puede ser menospreciado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elisa7j", "id": "292296703"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187913834914295808"}], "author_id": "151679636", "created_at": "2019-10-26T05:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187957945130274816"]}, {"id": "1187957845783961600", "text": "RT @PanamaAmerica: #JudicialPA \u00bfQui\u00e9n era la persona que se lanz\u00f3 desde la Estaci\u00f3n San Miguelito del Metro de Panam\u00e1?\nhttps://t.co/SbraaJE\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "JudicialPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187902394115473409"}], "author_id": "4401315591", "created_at": "2019-10-26T05:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187957845783961600"]}, {"id": "1187957737671532544", "text": "quando algu\u00e9m fala que est\u00e1 triste, posta algo depressivo ou suicida no Twitter, ningu\u00e9m aparece, ningu\u00e9m. ainda tem a cara de pau de falar que se importam com as pessoas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "226316136", "created_at": "2019-10-26T05:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187957737671532544"]}, {"id": "1187957412826877952", "text": "RT @SpurioGiorgia: la luna,\nun suicida sulle vie dei sogni tra il filo del destino\ne il filo del mondo, tra lo spregiudicato giudizio\ndel s\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SpurioGiorgia", "id": "149063959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187869566174670848"}], "author_id": "2986274967", "created_at": "2019-10-26T05:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187957412826877952"]}, {"id": "1187957194899279872", "text": "RT @CONCHABANZA1: @RommellEdwin @Pauli8g @FernandoDe40 @Lenin @Presidencia_Ec Uff!... Otro socialista que no sabe lo que significa ser brut\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CONCHABANZA1", "id": "1045369173298360320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187915785311793153"}], "author_id": "1122969167127298048", "created_at": "2019-10-26T05:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187957194899279872"]}, {"id": "1187957001437011968", "text": "hoy tuve una discusi\u00f3n sobre si una amiga se suicida, su novia queda soltera o viuda??? yo digo que viuda a menos q le diga al cadaver q quiere terminar la relaci\u00f3n", "lang": "es", "author_id": "1021533418574753792", "created_at": "2019-10-26T04:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187957001437011968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DCMhkFjPNa", "expanded_url": "http://j.mp/2JpGQRQ", "display_url": "j.mp/2JpGQRQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "id": "1187956772520316928", "text": "RT @la_patilla: Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/DCMhkFjPNa         -", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187954510389501952"}], "author_id": "851971681581244417", "created_at": "2019-10-26T04:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187956772520316928"]}, {"id": "1187956688785203200", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes triste o con pensamiento suicida y necesitas alguien con qui\u00e9n hablar, salir, distraerte. \u00a1Aqu\u00ed estoy, te quiero vivo! \n#NoM\u00e1sSuicidios", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 184, "tag": "NoM\u00e1sSuicidios"}]}, "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "lang": "es", "author_id": "182003528", "created_at": "2019-10-26T04:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187956688785203200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/5CAYiIX7FN", "expanded_url": "https://twitter.com/Carolin55617164/status/1187956339340795905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5CAYiIX7FN", "media_key": "3_1187956319531212801"}]}, "id": "1187956339340795905", "text": "Cuando a la tarde subo una frase motivacional y a la noche comparto un meme suicida https://t.co/5CAYiIX7FN", "lang": "es", "author_id": "1081350168300142592", "created_at": "2019-10-26T04:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187956339340795905"]}, {"in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "id": "1187956272194293761", "text": "@AtlantidaDCita A mi no me molesta , adem\u00e1s ni sabemos que tipo de comedia seria, porque hay que recordar que un elemento vital del escuadron suicida es el humor que se da por la interacci\u00f3n de personajes tan diferentes en el equipo. Gunn sabe como meter la comedia conf\u00edo en \u00e9l.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187784959119020032"}], "author_id": "248984047", "created_at": "2019-10-26T04:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187956272194293761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DCMhkFjPNa", "expanded_url": "http://j.mp/2JpGQRQ", "display_url": "j.mp/2JpGQRQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "id": "1187955911672905728", "text": "RT @la_patilla: Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/DCMhkFjPNa         -", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187954510389501952"}], "author_id": "176867197", "created_at": "2019-10-26T04:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187955911672905728"]}, {"id": "1187955855842525184", "text": "\u201c Maju Maju voc\u00ea tem que chorar, seu namorado morreu\u201d\n\u201c mas porque eu vou chorar se fui eu quem matou ele?\u201d \n\nMaju eu nasci pra te amar", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Maju Maju"}]}, "author_id": "890464566039240704", "created_at": "2019-10-26T04:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187955855842525184"]}, {"id": "1187955213979836422", "text": "Eu acabei de achar um texto que eu fiz pra uma garota no dia 17 de agosto de 2017 e ainda coloquei a hora, as 3:04, da manh\u00e3. Olha se essa garota n\u00e3o me matou de tanto sofrer nada mais mata pq que texto amorzinho e ao mesmo tempo horr\u00edvel de triste", "lang": "pt", "author_id": "1021157093234143232", "created_at": "2019-10-26T04:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187955213979836422"]}, {"id": "1187954664865763328", "text": "RT @BernadeteWinkl3: @danielPMERJ E a candidata pra concorrer com Bolsonaro vai ser a PEPPA JOICE???  \n\nSonhar \u00e9 de gra\u00e7a... n\u00e3o custa nada\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bernadetewinkl3", "id": "1251521326923362304"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "PEPPA JOICE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187954368450048000"}], "author_id": "1106990578791788544", "created_at": "2019-10-26T04:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187954664865763328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DCMhkFjPNa", "expanded_url": "http://j.mp/2JpGQRQ", "display_url": "j.mp/2JpGQRQ"}]}, "id": "1187954510389501952", "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/DCMhkFjPNa         -", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-26T04:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187954510389501952"]}, {"in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "id": "1187954368450048000", "text": "@danielPMERJ E a candidata pra concorrer com Bolsonaro vai ser a PEPPA JOICE???  \n\nSonhar \u00e9 de gra\u00e7a... n\u00e3o custa nada ao er\u00e1rio!!!\n\nMEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL... \n\nPSL SE SUICIDOU POLITICAMENTE!\nPartido de tra\u00edras \ud83d\udcb2dinheirocratas!!!\n\nPerderam uma grande oportunidade..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "PEPPA JOICE"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187830657399083009"}], "author_id": "1106990578791788544", "created_at": "2019-10-26T04:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187954368450048000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1gOZXaCKDe", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "id": "1187954102044676096", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda por la mierdaaaaaaa https://t.co/1gOZXaCKDe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}], "author_id": "371062863", "created_at": "2019-10-26T04:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187954102044676096"]}, {"in_reply_to_user_id": "1177408690883837952", "id": "1187952473320951808", "text": "@Raydeancas Jack sem alma e um perigo para o mundo!!! O ser poderoso sem controle, tanto que matou a Mary s\u00f3 por se irritar com ela", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187950705501491200"}], "author_id": "2775262890", "created_at": "2019-10-26T04:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187952473320951808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SRvZCq9hVc", "expanded_url": "https://curiouscat.me/wositinto/post/1008941285?t=1572064862", "display_url": "curiouscat.me/wositinto/post\u2026"}]}, "id": "1187952249718366208", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 jajsjajs ya se me fue lo suicida igual era joda ahora quiero coger un mate y tomar https://t.co/SRvZCq9hVc", "lang": "es", "author_id": "875570344869875713", "created_at": "2019-10-26T04:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187952249718366208"]}, {"in_reply_to_user_id": "1160635013316194307", "id": "1187951633952657409", "text": "@corinthianaj h\u00e1 um ditado popular: \"o que n\u00e3o mata, engorda\" a\u00ed ele se encaixa nessa hist\u00f3ria. \no que n\u00e3o matou, engordou. \ntendeu?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187789342904897536"}], "author_id": "1081750998908092416", "created_at": "2019-10-26T04:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187951633952657409"]}, {"id": "1187951133656080385", "text": "RT @Cinemascomics: La pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn tendr\u00e1 mucho m\u00e1s humor que cual quier otra pel\u00edcula de DC Comics hasta la fe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187851419338117124"}], "author_id": "1619914273", "created_at": "2019-10-26T04:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187951133656080385"]}, {"in_reply_to_user_id": "270981389", "id": "1187950595681984512", "text": "@quiron58 El video de un muchacho que se suicida, es espantoso. Y seg\u00fan el video tiene maldici\u00f3n o algo as\u00ed, pero es horrible.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "quiron58", "id": "270981389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187950272577974272"}], "author_id": "118496269", "created_at": "2019-10-26T04:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187950595681984512"]}, {"in_reply_to_user_id": "1177408690883837952", "id": "1187950504934072321", "text": "@Raydeancas E f\u00e1cil julgar se n\u00e3o foi sua m\u00e3e que o Jack matou, ent\u00e3o e s\u00f3 se por no lugar do Dean e ainda assim Dean n\u00e3o matou o Jack", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187947583467147271"}], "author_id": "2775262890", "created_at": "2019-10-26T04:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187950504934072321"]}, {"id": "1187950340584300544", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "1002959648469573633", "created_at": "2019-10-26T04:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187950340584300544"]}, {"id": "1187950133738180610", "text": "RT @DANIELAGARVAL5: Hoy escuche a un tipo decir \u201cla gente que se suicida es la m\u00e1s pendeja y la m\u00e1s d\u00e9bil\u201d y real no se como puede existir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DANIELAGARVAL5", "id": "736284460304322563"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187841498181595143"}], "author_id": "842829056", "created_at": "2019-10-26T04:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187950133738180610"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/U5MB6tO5TT", "expanded_url": "https://twitter.com/caroalvarezr08/status/1187568273178660869", "display_url": "twitter.com/caroalvarezr08\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1187950040393887744", "text": "Si esta chica llega a dejar a ese muchacho por irse con otro, estoy seguro que el chico se suicida. Literal. Quedar\u00eda con m\u00e1s problemas mentales que el mism\u00edsimo Joker. https://t.co/U5MB6tO5TT", "lang": "es", "author_id": "1905006594", "created_at": "2019-10-26T04:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187950040393887744"]}, {"in_reply_to_user_id": "377645202", "id": "1187949926606614528", "text": "@GabiLoufoque Ah esa mas que emotiva se me hizo un toque perversa. Al marido le agradece pero lo carga con de todo. Un poco t\u00edpico del suicida tambi\u00e9n, no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabiLoufoque", "id": "377645202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187938724132392965"}], "author_id": "113421516", "created_at": "2019-10-26T04:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187949926606614528"]}, {"in_reply_to_user_id": "1058575449872158720", "id": "1187949760956829696", "text": "@nasseraguiar Pois \u00e9. O sujeito que se suicidou n\u00e3o operava nem a um ano e j\u00e1 montou Instagram e estava operando no grande. A receita estava prescrita. Uma pena que ela funcionou mais do que a do m\u00e9dico.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nasseraguiar", "id": "1058575449872158720"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9253, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187948334360608768"}], "author_id": "2712145519", "created_at": "2019-10-26T04:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187949760956829696"]}, {"in_reply_to_user_id": "1127628296987074560", "id": "1187949377962364928", "text": "@liviaseuamo @uchihaduds no reino de lion\u00eas(Brit\u00e2nia), o nome Eduardo \u00e9 um nome Mt ruim, de um traidor q matou o antigo capit\u00e3o meliodas, ent eles se molham cm \u00e1gua de ban, que era o Mlhr amigo de melioda e tinha uma \u00e1gua sarada em seu sangue, para de proteger dos mals chamados escanor o sol do meio dia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "uchihaduds", "id": "1092476258833842176"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.526, "type": "Place", "normalized_text": "Brit\u00e2nia"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187924096690073601"}], "author_id": "1105981327227133953", "created_at": "2019-10-26T04:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187949377962364928"]}, {"id": "1187948992346243073", "text": "RT @DANIELAGARVAL5: Hoy escuche a un tipo decir \u201cla gente que se suicida es la m\u00e1s pendeja y la m\u00e1s d\u00e9bil\u201d y real no se como puede existir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DANIELAGARVAL5", "id": "736284460304322563"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187841498181595143"}], "author_id": "345643049", "created_at": "2019-10-26T04:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187948992346243073"]}, {"in_reply_to_user_id": "934210957261312000", "id": "1187948868169805824", "text": "nem \u00e9 uma vontade suicida de dor indescrit\u00edvel, agonia e desespero\n\n\u00e9 mais....\nmais um vazio\n\nseria o caminho mais f\u00e1cil pra mim apenas, eu sei disso\n\neu s\u00f3 n\u00e3o sei qual outra op\u00e7\u00e3o eu tenho que possa ajudar ela", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187948867112833024"}], "author_id": "934210957261312000", "created_at": "2019-10-26T04:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187948868169805824"]}, {"in_reply_to_user_id": "1425522733", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/dl2dTENaae", "expanded_url": "https://twitter.com/CongresoOut/status/1187948775299604480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dl2dTENaae", "media_key": "3_1187948764956377089"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "id": "1187948775299604480", "text": "@salvemosmagdale Al suicida cobarde de alan se le conoc\u00eda como atila, por donde caminaba ya no crec\u00eda nada https://t.co/dl2dTENaae", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187746295211012097"}], "author_id": "1131057509551280128", "created_at": "2019-10-26T04:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187948775299604480"]}, {"id": "1187948286906421248", "text": "Al cancer le dices que le dio KCP y de suicida man", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.2945, "type": "Organization", "normalized_text": "KCP"}]}, "author_id": "1148757521663975424", "created_at": "2019-10-26T04:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187948286906421248"]}, {"id": "1187948112926662656", "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "429140333", "created_at": "2019-10-26T04:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187948112926662656"]}, {"id": "1187948023936147457", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "784022681763082241", "created_at": "2019-10-26T04:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187948023936147457"]}, {"in_reply_to_user_id": "2775262890", "id": "1187947583467147271", "text": "@DaniCoutinho12 ele n\u00e3o tem culpa n\u00e3o pelo ao contr\u00e1rio tentou concertar tudo sozinho enquanto o dean fingia que tava tudo bem o jack se sacrificou pra salvar todo mundo ele matou a mary mas o \u00fanico que correu atr\u00e1s pra concertar foi o cas o sam mesmo n\u00e3o t\u00e1 tratando ele assim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniCoutinho12", "id": "2775262890"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "dean"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "mary"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "cas"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187946218535735297"}], "author_id": "1177408690883837952", "created_at": "2019-10-26T04:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187947583467147271"]}, {"id": "1187947512788860929", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "850379959285805056", "created_at": "2019-10-26T04:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187947512788860929"]}, {"in_reply_to_user_id": "235742848", "id": "1187947267707277312", "text": "+ entrega QUASE NADA do livro. Sinto vontade de chorar com esse final de um livro MARAVILHOSO. Se voc\u00ea puder e tiver grana, COMPRE esse livro. Voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender. @EditoraParalela voc\u00ea me matou com \"Os sete Maridos de Evelyn Hugo\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 171, "end": 187, "username": "EditoraParalela", "id": "522581771"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 236, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "sete Maridos de Evelyn Hugo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187947265459183616"}], "author_id": "235742848", "created_at": "2019-10-26T04:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187947267707277312"]}, {"id": "1187947145795686401", "text": "Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "1063556754", "created_at": "2019-10-26T04:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187947145795686401"]}, {"id": "1187946851544289286", "text": "RT @lustforcevans: Margot Robbie e Will Smith foram as \u00fanicas pessoas que salvaram o \"Esquadr\u00e3o Suicida\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187943288839528448"}], "author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-10-26T04:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187946851544289286"]}, {"in_reply_to_user_id": "67978697", "id": "1187946059227652098", "text": "@rosamariabartra Bien conchuda ha!!! Despu\u00e9s de defender a muerte a tu Papi el suicida y a tu se\u00f1ora K, ahora niegas lo que dijiste. Hablas como si ser\u00edamos idiotas y te vamos a creer, ya no!! Tendr\u00e1s que dar explicaciones de todo tu show que nos cost\u00f3 caro!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "Papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187770570936504321"}], "author_id": "160442707", "created_at": "2019-10-26T04:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187946059227652098"]}, {"in_reply_to_user_id": "1961602212", "id": "1187945536420225024", "text": "@duartepetite Ma\u00f1ana vamos a Puebla con Mopi, esc\u00e1pate, yo me aventar\u00e9 misi\u00f3n suicida.", "geo": {"place_id": "0e328a91ec15b005"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.828, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4009, "type": "Person", "normalized_text": "Mopi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186854513593831424"}], "author_id": "812366306", "created_at": "2019-10-26T04:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187945536420225024"]}, {"in_reply_to_user_id": "142471229", "id": "1187945361706405890", "text": "@louizzzy eu fa\u00e7o a msm coisa kkkkk s\u00f3 vamo na miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "louizzzy", "id": "142471229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187834570512580608"}], "author_id": "270184263", "created_at": "2019-10-26T04:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187945361706405890"]}, {"id": "1187945100640436225", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "20656139", "created_at": "2019-10-26T04:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187945100640436225"]}, {"id": "1187944673920389120", "text": "Jaksjsja que suicida se ve eso", "lang": "it", "author_id": "298336359", "created_at": "2019-10-26T04:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187944673920389120"]}, {"in_reply_to_user_id": "72666014", "id": "1187944545121718272", "text": "@pgiolli @PATRlOTAS A R\u00fassia  continua atolada em corrup\u00e7\u00e3o,  usa de sua for\u00e7a b\u00e9lica para intimidar pa\u00edses vizinhos, se mete na Am\u00e9rica Latina querendo tirar proveitos  e matou a sua popula\u00e7\u00e3o a mando de um louco. A China \u00e9 um exemplo para o mundo e o Jap\u00e3o tamb\u00e9m.  Eles tem em comum a inten\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pgiolli", "id": "72666014"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187941827690795008"}], "author_id": "1081689179094949893", "created_at": "2019-10-26T04:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187944545121718272"]}, {"id": "1187944312492851200", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "author_id": "145466994", "created_at": "2019-10-26T04:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187944312492851200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/RX3VDZ46xR", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1187529991157944320", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "bonja"}]}, "id": "1187944277348933632", "text": "Inventaram que eu tava influenciando os outros a serem suicida\nSai do bonja pq esse boato foi o cumulo e tudo mais q inventaram https://t.co/RX3VDZ46xR", "lang": "pt", "author_id": "508166264", "created_at": "2019-10-26T04:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187944277348933632"]}, {"id": "1187944201813663745", "text": "\u00e9rick quase se matou agora", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "\u00e9rick"}]}, "author_id": "1025436187723481094", "created_at": "2019-10-26T04:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187944201813663745"]}, {"id": "1187944169249103874", "text": "Sas fantasias de coringa ta a mesma vibe de quando tinha o esquadr\u00e3o suicida e todo mundo se fantasiava de Arlequina", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4091, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "2602035313", "created_at": "2019-10-26T04:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187944169249103874"]}, {"in_reply_to_user_id": "273144450", "id": "1187943940349190144", "text": "No sabemos q oscuros intereses se mueven detr\u00e1s d esta nueva posici\u00f3n q nos suicida d los q tienen el monopolio d la conducci\u00f3n d la oposici\u00f3n en Vzla.Sin dudas, se mueven las manos peludas de VP y PJ. No les interesa el pueblo y su sufrir,su hambre, sus calamidades SOLO EL PODER", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.8978, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}, {"start": 193, "end": 194, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "VP"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.4744, "type": "Person", "normalized_text": "PJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187943939476774912"}], "author_id": "273144450", "created_at": "2019-10-26T04:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187943940349190144"]}, {"in_reply_to_user_id": "967949886497939456", "id": "1187943860779081728", "text": "@Mariabatista007 n acredito em Deus, nem na Biblia, mas respeito totalmente, por\u00e9m continuo n entendendo, e se um crist\u00e3o fala isso p uma pessoa suicida ela vai se sentir pior do j\u00e1 estava, td bem ter esse conceito mas em certos casos as pessoas deveriam guardar p si", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7633, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187936342786924544"}], "author_id": "1073327435050090497", "created_at": "2019-10-26T04:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187943860779081728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1967526157", "id": "1187943813601468416", "text": "@cientralperk se matou", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cientralperk", "id": "1210733670157475840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187817892689133569"}], "author_id": "2971888625", "created_at": "2019-10-26T04:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187943813601468416"]}, {"id": "1187943614820896768", "text": "RT @CONCHABANZA1: @RommellEdwin @Pauli8g @FernandoDe40 @Lenin @Presidencia_Ec Uff!... Otro socialista que no sabe lo que significa ser brut\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CONCHABANZA1", "id": "1045369173298360320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187915785311793153"}], "author_id": "2467714164", "created_at": "2019-10-26T04:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187943614820896768"]}, {"id": "1187943288839528448", "text": "Margot Robbie e Will Smith foram as \u00fanicas pessoas que salvaram o \"Esquadr\u00e3o Suicida\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1177432034714648577", "created_at": "2019-10-26T04:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187943288839528448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1967526157", "id": "1187943272175587328", "text": "@cientralperk eu acho que ela se matou, mas n\u00e3o era essa a inten\u00e7\u00e3o quando ela saiu, e eu choro s\u00f3 de lembrar do livrokkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cientralperk", "id": "1210733670157475840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187817892689133569"}], "author_id": "916835522051477504", "created_at": "2019-10-26T04:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187943272175587328"]}, {"id": "1187943257650671617", "text": "RT @antis_realofc: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 qu\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168209223605456898"}], "author_id": "4710661949", "created_at": "2019-10-26T04:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187943257650671617"]}, {"id": "1187942459357253633", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "968534606457733122", "created_at": "2019-10-26T04:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187942459357253633"]}, {"id": "1187942274887499776", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "978119188597428224", "created_at": "2019-10-26T04:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187942274887499776"]}, {"id": "1187941961707278337", "text": "Puede ser que yo me haya puesto a llorar con Escuadr\u00f3n Suicida?VOS SABES QUE SI", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "863942119664361472", "created_at": "2019-10-26T04:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187941961707278337"]}, {"in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "id": "1187941938072313856", "text": "se vest\u00eda de blanco y negro.\nCastigo que no pod\u00eda inventarlos ni un loco,\nni un suicida,\nni hach\u00eds ni las flores tan bellas del altar.\nA\u00f1os en que s\u00f3lo las moscas eran mis amigas,\nla torpeza de mi coraz\u00f3n cansado de rebelarse\nmientras yo sab\u00eda y miraba mis senos de madrugada.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187941936428191745"}], "author_id": "1090189743151857665", "created_at": "2019-10-26T04:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187941938072313856"]}, {"in_reply_to_user_id": "840782680857989120", "id": "1187941868388192263", "text": "@kccevanss @isabelle_vivan @FadaLight1 Mas ningu\u00e9m nunca quase se matou querida, mt menos por causa de dinheiro. Vcs bem que queriam Bif\u00e3o fazendo barraco por causa de macho. N\u00e3o foi dessa vez \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kccevanss", "id": "1518585088115683328"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187940145535836160"}], "author_id": "771071472576172032", "created_at": "2019-10-26T03:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187941868388192263"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/AkWUwGWvcO", "expanded_url": "https://twitter.com/anynhagonzalez/status/1187941767305404416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AkWUwGWvcO", "media_key": "3_1187941756966494215"}]}, "id": "1187941767305404416", "text": "Esse \u00e9 o bichinho mais suicida que eu j\u00e1 vi. Quando ele levanta voo nem ele sabe pra onde t\u00e1 indo, sai batendo em tudo. Fora quando gruda no cabelo, a\u00ed fica dois desesperados, ele querendo sair dali e a gente parecendo louco no hosp\u00edcio se debatendo \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/AkWUwGWvcO", "lang": "pt", "author_id": "292603579", "created_at": "2019-10-26T03:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187941767305404416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/o7X6n3bAVb", "expanded_url": "https://twitter.com/peakyspider/status/1187896528058368000", "display_url": "twitter.com/peakyspider/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "nellie"}]}, "id": "1187941303872643072", "text": "g\u00eameos injusti\u00e7ados\no luke se viciou tentando se livrar das desgra\u00e7as dos fantasmas e a nellie se matou por usa daquela desgra\u00e7a daquela casa sendo que a porra do fantasma que ela via era ela mesma\nnunca vou superar essa s\u00e9rie\npqp https://t.co/o7X6n3bAVb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187896528058368000"}], "author_id": "4913434983", "created_at": "2019-10-26T03:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187941303872643072"]}, {"id": "1187941163967352833", "text": "Acabou sua sorte, com essa dor fiquei forte, n\u00e3o quero mais que se importe, voc\u00ea matou minha f\u00e9", "lang": "pt", "author_id": "1175797234291683330", "created_at": "2019-10-26T03:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187941163967352833"]}, {"id": "1187940958660419584", "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "1074543762850881536", "created_at": "2019-10-26T03:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940958660419584"]}, {"id": "1187940949915262976", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "1055380515094781952", "created_at": "2019-10-26T03:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940949915262976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VGBtNoUocT", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/napoli/cronaca/vigile_urbano_napoli_suicidio_pistola_cesario_console-4820234.html", "display_url": "ilmattino.it/napoli/cronaca\u2026"}]}, "id": "1187940945238646785", "text": "Uomo suicida a Napoli: era un vigile urbano, si \u00e8 sparato con la sua pistola. Aveva 52 anni https://t.co/VGBtNoUocT", "lang": "it", "author_id": "405418046", "created_at": "2019-10-26T03:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940945238646785"]}, {"id": "1187940926167101445", "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "1275867678", "created_at": "2019-10-26T03:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940926167101445"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/AcZ91VDpmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elpol99/status/1187780325121974272", "display_url": "twitter.com/elpol99/status\u2026"}]}, "id": "1187940796760317952", "text": "Damn. Qu\u00e9 pescado m\u00e1s suicida. https://t.co/AcZ91VDpmp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187780325121974272"}], "author_id": "37770727", "created_at": "2019-10-26T03:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940796760317952"]}, {"id": "1187940773490085889", "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "85247953", "created_at": "2019-10-26T03:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940773490085889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/H2KysFzeXn", "expanded_url": "https://twitter.com/Larifreitas0/status/1187915762977120257", "display_url": "twitter.com/Larifreitas0/s\u2026"}]}, "id": "1187940743203164160", "text": "a gente quase se matou hoje, ela da sorte que t\u00e1 carregando a minha afilhada https://t.co/H2KysFzeXn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187915762977120257"}], "author_id": "893495281014231041", "created_at": "2019-10-26T03:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940743203164160"]}, {"id": "1187940718087671809", "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "276177924", "created_at": "2019-10-26T03:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940718087671809"]}, {"id": "1187940663322726400", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "3614393295", "created_at": "2019-10-26T03:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940663322726400"]}, {"id": "1187940595584720896", "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "author_id": "1083197468", "created_at": "2019-10-26T03:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940595584720896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/r6QGbAumip", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocktuber/status/1187940410720706560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r6QGbAumip", "media_key": "3_1187940406534836224"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "OzzyOsbourne"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "OzzyOsbourne"}]}, "id": "1187940410720706560", "text": "#CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus discos de #OzzyOsbourne. Un a\u00f1o despu\u00e9s, los padres del chico demandan a al artista y a la compa\u00f1\u00eda, alegando que la muerte de su hijo fue por su culpa. https://t.co/r6QGbAumip", "lang": "es", "author_id": "744714990234570752", "created_at": "2019-10-26T03:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940410720706560"]}, {"id": "1187940118998458368", "text": "RT @mas_lucha: .@DTUextremos Supremac\u00eda: Los Bad Boys (Brazo Celestial y Brazo Cibern\u00e9tico Jr) derrotan a Fight Panther y Drag\u00f3n Suicida, e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mas_lucha", "id": "122281759"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "DTUextremos", "id": "143894757"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "Los Bad Boys"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Brazo Celestial"}, {"start": 73, "end": 92, "probability": 0.4641, "type": "Other", "normalized_text": "Brazo Cibern\u00e9tico Jr"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "Fight Panther"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187924357940596736"}], "author_id": "984242860433211392", "created_at": "2019-10-26T03:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940118998458368"]}, {"in_reply_to_user_id": "127710126", "id": "1187940055010172929", "text": "@lu1zdudu O meu irm\u00e3o pegou annie de smite e se matou 28 vezes no mid e n\u00e3o comprou nenhum item sequer, levei 7 reports, tudo por causa da op\u00e7\u00e3o de manter conectado na merda do lol", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lu1zdudu", "id": "127710126"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "annie"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "smite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187939744849809408"}], "author_id": "2204526641", "created_at": "2019-10-26T03:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940055010172929"]}, {"id": "1187939698926333953", "text": "Voc\u00eas postam textos no setembro amarelo, quando algu\u00e9m fala sobre suic\u00eddio ou quando algu\u00e9m se suicida voc\u00eas falam sobre amor ao pr\u00f3ximo, mas n\u00e3o passa uma semana e voc\u00eas j\u00e1 est\u00e3o jogando hate em pessoas boas, meus sinceros vai tomar no cu", "lang": "pt", "author_id": "1033515802065088512", "created_at": "2019-10-26T03:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187939698926333953"]}, {"id": "1187939353290403840", "text": "RT @carolinaesma: Solo uso twitter cuando ando en modo t\u00f3xica/suicida, y cuando estoy feliz ni me acuerdo de esta app.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9136, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187586596029095936"}], "author_id": "2334046088", "created_at": "2019-10-26T03:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187939353290403840"]}, {"in_reply_to_user_id": "1002260754022748162", "id": "1187939338413363200", "text": "@vitor_dlucca @willszr Sim, n\u00e3o creio que o Itamaraty seja suicida. E \u00e9 bom pressionar mesmo, se a Argentina do Fernandez se parecer com a da Cristina pode haver um retrocesso imenso no Mercosul....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vitor_dlucca", "id": "1002260754022748162"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "willszr", "id": "1367179599491252230"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Itamaraty"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Mercosul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187938958585536512"}], "author_id": "91253268", "created_at": "2019-10-26T03:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187939338413363200"]}, {"id": "1187939248042889216", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "243402189", "created_at": "2019-10-26T03:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187939248042889216"]}, {"in_reply_to_user_id": "25577585", "id": "1187939229998944256", "text": "@FlavioDino Querido a reforma \u00e9 puro desastre, nada se salvs, mataram as vi\u00favas, RIP pens\u00e3o, sem contar que a aposentadoria fica defasada com o tempo j\u00e1 q o vagabundo do FHC matou a paridade. Se n\u00e3o desfizeram pelo menos parte dos absurdos, podem esperar convuls\u00e3o social como no Chile! \ud83d\udd25", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 172, "probability": 0.6718, "type": "Organization", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 280, "end": 284, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187874181230276609"}], "author_id": "55087740", "created_at": "2019-10-26T03:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187939229998944256"]}, {"id": "1187939174357307392", "text": "Fu\u00ed por mi disfraz y la se\u00f1ora me pregunt\u00f3 si estaba bien, no s\u00e9 si me vi\u00f3 cara de suicida o pens\u00f3 que ando en drogas", "lang": "es", "author_id": "326539019", "created_at": "2019-10-26T03:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187939174357307392"]}, {"id": "1187938370191810562", "text": "Pidi\u00e9ndote un amor de suicida", "lang": "es", "author_id": "1125897830797803521", "created_at": "2019-10-26T03:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187938370191810562"]}, {"id": "1187937395292954625", "text": "RT @OsmelMY: @DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OsmelMY", "id": "1139210418851852294"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187909661170831360"}], "author_id": "1114324038011191296", "created_at": "2019-10-26T03:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187937395292954625"]}, {"in_reply_to_user_id": "956733703459241985", "id": "1187937113821601795", "text": "@lanawintersxx naokkkkkkk e pior q mesmo m.h sendo boa \u00e9 um pouco cliche, com adolescente rebelde, suicida e fantasma, ai o povo ve e pensa \"q bosta\" e nem tentam ver o resto q \u00e9 perfeito, AHS serie do milenio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lanawintersxx", "id": "956733703459241985"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "milenio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187935130008072193"}], "author_id": "838121012818505728", "created_at": "2019-10-26T03:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187937113821601795"]}, {"in_reply_to_user_id": "1112029582306226177", "id": "1187936872737193985", "text": "@bolonario @gafib0ss @luckhaos O v\u00eddeo 1444 se refere a um v\u00eddeo suicida de um usu\u00e1rio da VK russa Gleb Korablyov que, em 17 de outubro de 2019, transmitiu ao vivo se matando com um rifle.\u00a0Depois que o v\u00eddeo foi reenviado como \"1444\" pelo canal GORE, agora exclu\u00eddo do YouTube, no mesmo dia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bolonario", "id": "1267608356019146753"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "gafib0ss", "id": "748526469484281857"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "luckhaos", "id": "1215087741458898950"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "VK"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Gleb Korablyov"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187846990786379777"}], "author_id": "1166859409470951430", "created_at": "2019-10-26T03:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936872737193985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Bsf40TMybj", "expanded_url": "https://twitter.com/fknaveen/status/1187936489453379584", "display_url": "twitter.com/fknaveen/statu\u2026"}]}, "id": "1187936846912856064", "text": "Demasiada suicida esa acci\u00f3n, pero me alegra o\u00edr que apreci\u00f3 la m\u00fasica. https://t.co/Bsf40TMybj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187936489453379584"}], "author_id": "3400649248", "created_at": "2019-10-26T03:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936846912856064"]}, {"in_reply_to_user_id": "1077768172038696960", "id": "1187936793167040513", "text": "@mothicafairy @EmilyLaNeko @Zack88181720 @Adrianav19s @lay_tham @NYUM_CUP2203 @DulceYNea3 @Madison_art1 @La_Patty_ahre @luju_ria @Laikahd0 PERO- ES OBVIO QUE NO ES MALDICI\u00d3N NI NADA DE ESA WEA . \n\nSe que el v\u00eddeo es real , sali\u00f3 de Facebook , es un ruso que se suicida y a\u00fan no se sabe el motivo , y antes de morir dice \"nya , adi\u00f3s\" Xdd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mothicafairy", "id": "1077768172038696960"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "Adrianav19s", "id": "1084811370271555589"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "lay_tham", "id": "1405794598463557637"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "Madison_art1", "id": "1563222980452569089"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 239, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187936105842249728"}], "author_id": "1134187545942794240", "created_at": "2019-10-26T03:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936793167040513"]}, {"id": "1187936734090354688", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "author_id": "143849464", "created_at": "2019-10-26T03:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936734090354688"]}, {"id": "1187936679593680896", "text": "RT @o_rolf: Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivaciona\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "o_rolf", "id": "285335785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187830348626956288"}], "author_id": "60714396", "created_at": "2019-10-26T03:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936679593680896"]}, {"id": "1187936141149913089", "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "author_id": "158949424", "created_at": "2019-10-26T03:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936141149913089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/21SijtpFGe", "expanded_url": "https://curiouscat.me/seungriseyo/post/1008910410?t=1572060967", "display_url": "curiouscat.me/seungriseyo/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/seungriseyo/post/1008910410?t=1572060967"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Lee Seunghyun"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Strong Baby"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}]}, "id": "1187935913273368576", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Sim, a crian\u00e7a que o Seungri matou se chama: Lee Seunghyun, ele morreu quando Seungri lan\u00e7ou Strong Baby, Seungri malvado \ud83d\ude14\u270a https://t.co/21SijtpFGe", "lang": "pt", "author_id": "136494213", "created_at": "2019-10-26T03:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187935913273368576"]}, {"id": "1187935891085504513", "text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na netflixxxxx irraaaaa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxxx"}]}, "author_id": "1068581938691219456", "created_at": "2019-10-26T03:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187935891085504513"]}, {"id": "1187935848530092032", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "329854000", "created_at": "2019-10-26T03:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187935848530092032"]}, {"id": "1187935592513859584", "text": "RT @EmilyJi84269239: @SESVNG @PamJiles Somos la generaci\u00f3n con m\u00e1s problemas mentales y suicida de la historia y le vamos a tener miedo a f\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EmilyJi84269239", "id": "722136116883759105"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "SESVNG", "id": "1125960278955429888"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187767240520880128"}], "author_id": "703759313920253952", "created_at": "2019-10-26T03:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187935592513859584"]}, {"id": "1187935105802821633", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "709020928", "created_at": "2019-10-26T03:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187935105802821633"]}, {"id": "1187935052212121601", "text": "RT @bolapresa: Luke Doncic, por outro lado, \u00e9 um pirralho e parece que joga ainda melhor quando o jogo est\u00e1 disputado. Matou tudo quanto \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bolapresa", "id": "14271245"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Doncic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922093545005063"}], "author_id": "4885793037", "created_at": "2019-10-26T03:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187935052212121601"]}, {"id": "1187935009627410432", "text": "RT @CONCHABANZA1: @RommellEdwin @Pauli8g @FernandoDe40 @Lenin @Presidencia_Ec Uff!... Otro socialista que no sabe lo que significa ser brut\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CONCHABANZA1", "id": "1045369173298360320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187915785311793153"}], "author_id": "1577637078", "created_at": "2019-10-26T03:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187935009627410432"]}, {"id": "1187934950089265153", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "941494653450366981", "created_at": "2019-10-26T03:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187934950089265153"]}, {"id": "1187934658241138693", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "904895497537769472", "created_at": "2019-10-26T03:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187934658241138693"]}, {"id": "1187934101204062209", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "103700891", "created_at": "2019-10-26T03:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187934101204062209"]}, {"in_reply_to_user_id": "3406113645", "id": "1187933939039649793", "text": "@felipeneto O porco se enforcou pq o sonho dele era ficar 5 horas dentro de um forno ou em uma churrasqueira se preparando para passar o reveillon esticado em cima da tua mesa com uma ma\u00e7\u00e3 enfiada na boca, esperando teu tio b\u00eabado olha para ele dizer: \"duvido quem como o olho desse porco\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187932224836001798"}], "author_id": "3406113645", "created_at": "2019-10-26T03:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187933939039649793"]}, {"id": "1187933654288404480", "text": "sexta noite sentado no bbb discutindo sobre quem matou a princesa diana e se a veia iria infartar se tivesse um neto gay", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4387, "type": "Person", "normalized_text": "diana"}]}, "author_id": "1279000368", "created_at": "2019-10-26T03:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187933654288404480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/olpnWoes0P", "expanded_url": "https://twitter.com/d_e_ath_eat_E_r/status/1187784770773647362/video/1", "display_url": "twitter.com/d_e_ath_eat_E_\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "spider man"}]}, "id": "1187933507517124608", "text": "todo el tl es el spider man suicida\nhttps://t.co/olpnWoes0P", "lang": "es", "author_id": "2941251994", "created_at": "2019-10-26T03:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187933507517124608"]}, {"id": "1187933141626998784", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "205473612", "created_at": "2019-10-26T03:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187933141626998784"]}, {"id": "1187932781965447168", "text": "RT @i_hesiodus_i: @martinhidalgo La alianza hace aguas, la gente que ten\u00eda prestigio en el Nuevo Per\u00fa, como  Glave, Huilca y Pariona, est\u00e1n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "i_hesiodus_i", "id": "430674317"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7787, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3412, "type": "Person", "normalized_text": "Glave"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Huilca"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Pariona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187924879309492229"}], "author_id": "895840243991097344", "created_at": "2019-10-26T03:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187932781965447168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/XrUYpa63fM", "expanded_url": "https://twitter.com/Irma_Zuleide/status/1187932054706630656", "display_url": "twitter.com/Irma_Zuleide/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1187932382936129537", "text": "Cuidado, muita gente achou que Esquadr\u00e3o Suicida seria bom por causa do Trailer https://t.co/XrUYpa63fM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187932054706630656"}], "author_id": "2973282664", "created_at": "2019-10-26T03:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187932382936129537"]}, {"in_reply_to_user_id": "586104857", "id": "1187932329240596480", "text": "@miguelitohombre Mesma coisa Frank Sinatra, envolvimento com a m\u00e1fia e breakdown pesado dele que ele quase matou a segunda mulher e se matou. Scorcese queria uma cinebiografia dele, mas a fam\u00edlia barrou.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Frank Sinatra"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Scorcese"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187849469783658496"}], "author_id": "98688684", "created_at": "2019-10-26T03:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187932329240596480"]}, {"id": "1187932118061441024", "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "author_id": "2284905941", "created_at": "2019-10-26T03:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187932118061441024"]}, {"in_reply_to_user_id": "176871252", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/8HoCgIXSNo", "expanded_url": "https://twitter.com/cobracan9/status/1187932073375535109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8HoCgIXSNo", "media_key": "3_1187932054698246144"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "UGAZ"}, {"start": 11, "end": 13, "probability": 0.6578, "type": "Organization", "normalized_text": "etf"}]}, "id": "1187932073375535109", "text": "UGAZ. Este etf bajo un 17 % luego del gap bajo zona de se\u00f1al y, a pesar de conocer la mayor probabilidad, lo \u00fanico que hice fue perder. En 3x ir en contra de la tendencia no es riesgoso, es suicida. Operatoria vergonzosa. https://t.co/8HoCgIXSNo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186478698247184384"}], "author_id": "176871252", "created_at": "2019-10-26T03:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187932073375535109"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/JFWuNn69Rs", "expanded_url": "https://t.co/JFWuNn69Rs", "display_url": "t.co/JFWuNn69Rs"}]}, "id": "1187931637813829632", "text": "EU DEI A CORDA , SE ENFORCOU PQ QUIS https://t.co/JFWuNn69Rs", "lang": "pt", "author_id": "1054930419551010816", "created_at": "2019-10-26T03:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187931637813829632"]}, {"id": "1187931609384796161", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "112161263", "created_at": "2019-10-26T03:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187931609384796161"]}, {"id": "1187931576325287936", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "211680905", "created_at": "2019-10-26T03:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187931576325287936"]}, {"id": "1187930969828933632", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "author_id": "395644651", "created_at": "2019-10-26T03:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187930969828933632"]}, {"in_reply_to_user_id": "44932117", "id": "1187930642975219713", "text": "@Caretas Por qu\u00e9 no hacen ese congreso en la playa Los Cocos o en la residencia de Las Casuarinas \ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83e\udd23 De paso sortean el yate o el Porsche del hijito del suicida colosal \ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.3607, "type": "Place", "normalized_text": "Las Casuarinas"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Porsche"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187824895230697472"}], "author_id": "225269639", "created_at": "2019-10-26T03:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187930642975219713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4gxePOF27A", "expanded_url": "https://twitter.com/recomvery/status/1187826084827553793", "display_url": "twitter.com/recomvery/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "bt"}]}, "id": "1187930430558875650", "text": "pois eu e a maria se matou para ver a bt ao vivo em um pc todo velho e fudido https://t.co/4gxePOF27A", "lang": "pt", "author_id": "791017799942545408", "created_at": "2019-10-26T03:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187930430558875650"]}, {"in_reply_to_user_id": "245164171", "id": "1187930280516116480", "text": "@_alaindelonce S\u00ed! Pero el personaje, en lugar de clavarse unos panchitos, lo hace muy Rusia style: se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_alaindelonce", "id": "245164171"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187924656201728000"}], "author_id": "2612595395", "created_at": "2019-10-26T03:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187930280516116480"]}, {"id": "1187930022637641728", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1001122832728903681", "created_at": "2019-10-26T03:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187930022637641728"]}, {"id": "1187929807373373440", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "814314350471159809", "created_at": "2019-10-26T03:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187929807373373440"]}, {"id": "1187929753342414848", "text": "RT @kikepaprika: No hicieron nada para profundizar investigaciones, no obstante el suicida ya hab\u00eda tenido un historial delictivo amplio, n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikepaprika", "id": "610204230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187896557418532864"}], "author_id": "1041166176846376960", "created_at": "2019-10-26T03:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187929753342414848"]}, {"id": "1187929659306106880", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "1097233613266014208", "created_at": "2019-10-26T03:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187929659306106880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/xllAPaLfD3", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/otro-pastor-se-suicida-por-supuesta-infidelidad.php", "display_url": "enlabrecha.mx/otro-pastor-se\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "pastor"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "Iglesia"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "liderazgo"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "suicidio"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "enlabrechamx", "id": "1552485918"}]}, "id": "1187929657397694469", "text": "RT @enlabrechamx: Otro #pastor se suicida por supuesta infidelidad   https://t.co/xllAPaLfD3\n\n#Iglesia #liderazgo \n#suicidio #salud \n#Salud\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187789312940748800"}], "author_id": "1552485918", "created_at": "2019-10-26T03:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187929657397694469"]}, {"in_reply_to_user_id": "460540658", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/IJiOf7mqMN", "expanded_url": "https://twitter.com/xlatinababy/status/1187923783463645185?s=19", "display_url": "twitter.com/xlatinababy/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "elis"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "id": "1187929473276141568", "text": "@maresisthewitch amiga ele basicamente disse do quanto ela \u00e9 uma \u00f3tima cantora e uma das melhores do brasil, falou da elis e disse LITERALMENTE isso sobre a maria: https://t.co/IJiOf7mqMN E AINDA DAVA \u00caNFASE FALAVA A MESMA FRASE V\u00c1RIAS VEZES MATOU EU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187928673556545537"}], "author_id": "1016846838002053120", "created_at": "2019-10-26T03:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187929473276141568"]}, {"id": "1187929431039447040", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "3971", "created_at": "2019-10-26T03:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187929431039447040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/JeXOC8YBe0", "expanded_url": "https://twitter.com/jrminliar/status/1187929103036567553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JeXOC8YBe0", "media_key": "3_1187929097021853696"}]}, "id": "1187929103036567553", "text": "algu\u00e9m me manda cora\u00e7\u00e3o roxo?eu acho que a minha amiga virtual que tinha depress\u00e3o se suicidou e isso foi a \u00faltima coisa que ela me respondeu. Eu n\u00e3o to bem \ud83d\ude14 https://t.co/JeXOC8YBe0", "lang": "pt", "author_id": "1117212052513226758", "created_at": "2019-10-26T03:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187929103036567553"]}, {"id": "1187929061366079489", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "391424539", "created_at": "2019-10-26T03:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187929061366079489"]}, {"id": "1187928953455034369", "text": "La vieja del pa\u00f1ol\u00f3n y lentes oscuros de la plaza de las madres no s\u00e9 qu\u00e9 mes de Argentina, jura que si Cristina pierde se suicida\n...Bueh\nParece que el lunes habr\u00e1 un funeral", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "141189960", "created_at": "2019-10-26T03:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187928953455034369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/N1NiKGEk4r", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilHopee/status/1048726390273728513", "display_url": "twitter.com/BrasilHopee/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}]}, "id": "1187928937814528000", "text": "Pera deixa eu ver se entendi, a trouxa que o pai deles matou era m\u00e3e do Jimin???? https://t.co/N1NiKGEk4r", "lang": "pt", "author_id": "941705065362051072", "created_at": "2019-10-26T03:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187928937814528000"]}, {"id": "1187928858646986752", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "959417025771855872", "created_at": "2019-10-26T03:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187928858646986752"]}, {"id": "1187928658268381184", "text": "Tava indo ali comprar uma coca na pracinha e o loco de moto quase se matou kkkkk", "lang": "pt", "author_id": "1026475458760724480", "created_at": "2019-10-26T03:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187928658268381184"]}, {"in_reply_to_user_id": "898672290229047297", "id": "1187928454181904385", "text": "@GuasabiH @JohnFrustrant3 bojack se suicida porque salerito no sabe algo... vos lo sabes todo salerito y nos fallaste... la decepci\u00f3n hermano :'( \nAh que le pasaba jaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GuasabiH", "id": "898672290229047297"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "JohnFrustrant3", "id": "1096168010757406722"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7313, "type": "Other", "normalized_text": "bojack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187904127852077058"}], "author_id": "910687434568060929", "created_at": "2019-10-26T03:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187928454181904385"]}, {"id": "1187928423001460737", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "891693452", "created_at": "2019-10-26T03:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187928423001460737"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1187927951892975616", "text": "@MijaelGLP Honor visitar al q fue presunto responsable por la masacre en los penales..? Honor visitar a un presunto asesinato..  Q e asco. Fue c\u00f3mplice el suicida AG y lo llevaron en la lista para que el no diga nada. Eres un maldito miserable.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 164, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187791531849089024"}], "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-10-26T03:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187927951892975616"]}, {"id": "1187927904279244800", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "239883597", "created_at": "2019-10-26T03:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187927904279244800"]}, {"id": "1187927822737776642", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "191707140", "created_at": "2019-10-26T03:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187927822737776642"]}, {"in_reply_to_user_id": "13623532", "id": "1187927703955136513", "text": "@sebastianpinera mas que un nuevo pacto social deberias hacer un pacto suicida con Chadwick y fin del problema", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Chadwick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187887888069025794"}], "author_id": "1114615659156078593", "created_at": "2019-10-26T03:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187927703955136513"]}, {"id": "1187927482730721280", "text": "A Ana cantou ontem\nE hoje ja rolou rein suicida na primeira partida, nada mais pode me abalar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}]}, "author_id": "3087820805", "created_at": "2019-10-26T03:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187927482730721280"]}, {"id": "1187927472068792322", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "105782978", "created_at": "2019-10-26T03:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187927472068792322"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/1t0kvKCx5E", "expanded_url": "https://twitter.com/Censelio/status/1187859442244685827", "display_url": "twitter.com/Censelio/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "id": "1187927162952863744", "text": "C\u00f3mo dice @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/1t0kvKCx5E", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187859442244685827"}], "author_id": "754094887423836160", "created_at": "2019-10-26T03:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187927162952863744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/cgLq7gmlrH", "expanded_url": "https://twitter.com/ObservatorioCiu/status/1187889213733294080", "display_url": "twitter.com/ObservatorioCi\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "Oro"}, {"start": 254, "end": 268, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Viscarra"}]}, "id": "1187926947390808064", "text": "Se gan\u00f3 el premio mayor. \"la Connnnn.... De Oro\". Por su innegable labor como pol\u00edtica a la sociedad. Si tuvo dientes para unirse al Suicida, y que este lo maltrate como a un trapo sucio. Que l\u00e1stima de pol\u00edtica qued\u00f3. M\u00e1s respeto por nuestro Presidente Mart\u00edn Viscarra. https://t.co/cgLq7gmlrH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187889213733294080"}], "author_id": "1094990250965905408", "created_at": "2019-10-26T03:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926947390808064"]}, {"id": "1187926894932570112", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "64875377", "created_at": "2019-10-26T03:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926894932570112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yGyY6mFLRj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B4DbXuCh94I/?igshid=1aqkdocr8h3dk", "display_url": "instagram.com/tv/B4DbXuCh94I\u2026"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "ElV\u00ednculoCura"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "AGomezPrado", "id": "86852317"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "ElV\u00ednculoCura"}]}, "id": "1187926850380713984", "text": "Me enter\u00e9 del acto suicida justo cuando estaba en una estaci\u00f3n del metro.  Pens\u00e9 que como usuaria pude haberlo presenciado y sent\u00ed dolor por esa persona y sus familiares. \n\nLes comparto esta valiosa informaci\u00f3n de @AGomezPrado https://t.co/yGyY6mFLRj\n\n\u00a1Comp\u00e1rtelo! #ElV\u00ednculoCura", "lang": "es", "author_id": "246916494", "created_at": "2019-10-26T03:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926850380713984"]}, {"in_reply_to_user_id": "1126581848526741505", "id": "1187926739458109442", "text": "@MarceloInsfra17 @nanduti Que loca, ven\u00ed chocame era la tipa, su intento suicida fallido.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloInsfra17", "id": "1430529710577029123"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "nanduti", "id": "80894808"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "chocame"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187912526077579264"}], "author_id": "1002893014082244608", "created_at": "2019-10-26T02:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926739458109442"]}, {"id": "1187926592753979392", "text": "eu realmente n entendo o conceito de gnt q fala q suicida vai direto p o inferno (???)\ne tb se vc falar isso p um suicida s\u00f3 vai deixar ele mil vzs pior\n\nn sejam nunca", "lang": "pt", "author_id": "1073327435050090497", "created_at": "2019-10-26T02:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926592753979392"]}, {"id": "1187926591709560833", "text": "o pior \u00e9 que eu poderia cortar caminho pelo morro mas l\u00e1 outro cara tamb\u00e9m se suicidou ent n sei pq fazer mais pqpkk", "lang": "pt", "author_id": "922206110672740357", "created_at": "2019-10-26T02:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926591709560833"]}, {"id": "1187926585418178560", "text": "Flaviane me matou no pilates ontem, se t\u00e1 doido", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.618, "type": "Other", "normalized_text": "Flaviane"}]}, "author_id": "722306089", "created_at": "2019-10-26T02:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926585418178560"]}, {"id": "1187926474092957696", "text": "morreu uma mulher h\u00e1 um quarteir\u00e3o daqui na quarta a tarde, ela se suicidou. a tens\u00e3o que me d\u00e1 de ter que passar TODO DIA naquela rua eh foda", "lang": "pt", "author_id": "922206110672740357", "created_at": "2019-10-26T02:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926474092957696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/l2l1LXqUx3", "expanded_url": "https://twitter.com/sebafarfans/status/1187925518324326400", "display_url": "twitter.com/sebafarfans/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 211, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 187, "end": 210, "probability": 0.775, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}]}, "id": "1187926426282090496", "text": "Nada\nel fascismo es suicida\nse juega el todo o nada\nMatar y/o morir\nPor eso los aliados prefirieron negociar con Stalin\ny no con Hitler\nAl Capitalismo no le conviene el fascismo\nCuidado\n#LaMarchaMasGrandeDeChile https://t.co/l2l1LXqUx3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187925518324326400"}], "author_id": "734464520991707136", "created_at": "2019-10-26T02:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926426282090496"]}, {"id": "1187926220694081536", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "160022492", "created_at": "2019-10-26T02:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926220694081536"]}, {"id": "1187926193804398592", "text": "RT @anicaferrero: \"A \u00fanica coisa que ele matou foi a fome do povo\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk mas nera no\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anicaferrero", "id": "16928193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187832459897065473"}], "author_id": "2820026001", "created_at": "2019-10-26T02:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187926193804398592"]}, {"id": "1187925811548114945", "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "189689217", "created_at": "2019-10-26T02:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187925811548114945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}]}, "id": "1187925729415180288", "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "author_id": "161138591", "created_at": "2019-10-26T02:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187925729415180288"]}, {"id": "1187925620967297026", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "2952083001", "created_at": "2019-10-26T02:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187925620967297026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/1VJk9fmRBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lauta_Ferro/status/1187412463064616960", "display_url": "twitter.com/Lauta_Ferro/st\u2026"}]}, "id": "1187925594497081345", "text": "claro y despu\u00e9s se suicida https://t.co/1VJk9fmRBQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187412463064616960"}], "author_id": "981775352", "created_at": "2019-10-26T02:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187925594497081345"]}, {"id": "1187925385213861888", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: @Caretas Congreso Nacional \"Alan Garc\u00eda\"??? Deber\u00eda llamarse \"Congreso Nacional Suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8559, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 83, "end": 107, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187890320874205184"}], "author_id": "1412952338", "created_at": "2019-10-26T02:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187925385213861888"]}, {"in_reply_to_user_id": "1015009209598046215", "id": "1187925030363189249", "text": "@michaelbrsp olha mano pelo que eu vi nos coment\u00e1rios da intros,um disseram q ele se suicidou outros que ele tinha uma doen\u00e7a mais eu n\u00e3o sei a causa espec\u00edfica", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Michaelbrsp", "id": "1551399754583646209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187924600564473856"}], "author_id": "1174848825737056257", "created_at": "2019-10-26T02:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187925030363189249"]}, {"in_reply_to_user_id": "32224965", "id": "1187924879309492229", "text": "@martinhidalgo La alianza hace aguas, la gente que ten\u00eda prestigio en el Nuevo Per\u00fa, como  Glave, Huilca y Pariona, est\u00e1n entre los 10 mejores congresistas, han dejado a la suicida Veronika Mendoza que cave su tumba ella sola, le har\u00e1 compa\u00f1\u00eda a Araoz y Lulu Florez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7416, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.3658, "type": "Place", "normalized_text": "Glave"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3926, "type": "Person", "normalized_text": "Huilca"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Pariona"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 254, "end": 264, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Lulu Florez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187923265819480064"}], "author_id": "430674317", "created_at": "2019-10-26T02:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187924879309492229"]}, {"id": "1187924381021933569", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "143615343", "created_at": "2019-10-26T02:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187924381021933569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/NRVYLCd1Pl", "expanded_url": "https://twitter.com/mas_lucha/status/1187924357940596736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRVYLCd1Pl", "media_key": "3_1187924348407074823"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "DTUextremos", "id": "143894757"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "Los Bad Boys"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.4549, "type": "Other", "normalized_text": "Brazo Celestial"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.3536, "type": "Other", "normalized_text": "Brazo Cibern\u00e9tico Jr"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "Fight Panther"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1187924357940596736", "text": ".@DTUextremos Supremac\u00eda: Los Bad Boys (Brazo Celestial y Brazo Cibern\u00e9tico Jr) derrotan a Fight Panther y Drag\u00f3n Suicida, en lucha Nexo. https://t.co/NRVYLCd1Pl", "lang": "es", "author_id": "122281759", "created_at": "2019-10-26T02:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187924357940596736"]}, {"id": "1187924126960357376", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "149970627", "created_at": "2019-10-26T02:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187924126960357376"]}, {"id": "1187923885775360001", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "930636898195968001", "created_at": "2019-10-26T02:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187923885775360001"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1187923819144634368", "text": "@Mauriciomulder \u201cNo se encuentra desbalance patrimonial en la investigaci\u00f3n\u201d por que el suicida utilizaba testaferros. Ahi est\u00e1n las declaraciones de Atala y Nava", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7909, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "author_id": "2929387925", "created_at": "2019-10-26T02:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187923819144634368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ueUTT0IDEq", "expanded_url": "https://twitter.com/RodriguezJenssi/status/1187923764803244032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ueUTT0IDEq", "media_key": "3_1187923756645277696"}]}, "id": "1187923764803244032", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida..\ud83d\udc8b https://t.co/ueUTT0IDEq", "lang": "es", "author_id": "1147593370526728193", "created_at": "2019-10-26T02:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187923764803244032"]}, {"id": "1187923624411488258", "text": "RT @balkraix: Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "Gilipollas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187716939633844224"}], "author_id": "397298136", "created_at": "2019-10-26T02:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187923624411488258"]}, {"id": "1187923363722911745", "text": "se o lula matou algu\u00e9m teve motivo homem 100% de bem", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "author_id": "3365339249", "created_at": "2019-10-26T02:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187923363722911745"]}, {"id": "1187923119832522755", "text": "RT @OsmelMY: @DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OsmelMY", "id": "1139210418851852294"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187909661170831360"}], "author_id": "1116459280503275521", "created_at": "2019-10-26T02:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187923119832522755"]}, {"id": "1187922836196859904", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "author_id": "114818031", "created_at": "2019-10-26T02:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922836196859904"]}, {"id": "1187922736426950656", "text": "jogo tava 39x39 \napoema: se voc\u00ea morrer eu vou ficar puta \nkil: a \neu: morri \ud83e\udd2a\n\ne apoema me matou pelo telefone, sofroh", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "apoema"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "apoema"}]}, "author_id": "1098020864380018690", "created_at": "2019-10-26T02:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922736426950656"]}, {"id": "1187922645117001728", "text": "el juego de las miradas es asesino o es suicida\n\n(?)", "lang": "es", "author_id": "396836229", "created_at": "2019-10-26T02:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922645117001728"]}, {"id": "1187922533737259008", "text": "RT @bolapresa: Luke Doncic, por outro lado, \u00e9 um pirralho e parece que joga ainda melhor quando o jogo est\u00e1 disputado. Matou tudo quanto \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bolapresa", "id": "14271245"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Doncic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922093545005063"}], "author_id": "2958607679", "created_at": "2019-10-26T02:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922533737259008"]}, {"in_reply_to_user_id": "1082426874641436672", "id": "1187922528729219072", "text": "@eltemacuba @lazarito89sitvc @GeorginaAguiar2 Le est\u00e1n pidiendo al hombre q funcione antinatura y q sea hasta suicida, nadie va a aparecer por conciencia en la prensa a decir es cierto por mi mal trabajo,  por mi falta de valores y profesionalidad, ha sucedido esto, aparecer\u00e1 a decir mentiras y justificaciones pero...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eltemacuba", "id": "1082426874641436672"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "lazarito89sitvc", "id": "870797113"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "GeorginaAguiar2", "id": "1397977542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187695342818615297"}], "author_id": "30965257", "created_at": "2019-10-26T02:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922528729219072"]}, {"in_reply_to_user_id": "283279534", "id": "1187922202408247296", "text": "@RenattoBautista Este es el caso de un triste que cree que los \"T\u00edtulos\" lo hacen asertivo pero defiende al mayor ladr\u00f3n del Per\u00fa, el Ex-presidente suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "author_id": "157017592", "created_at": "2019-10-26T02:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922202408247296"]}, {"id": "1187922159231995904", "text": "RT @terraverso: O Rick Flag de Esquadr\u00e3o Suicida comentou que o novo filme da equipe ter\u00e1 uma abordagem bastante c\u00f4mica. https://t.co/a6RGc\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 47, "probability": 0.767, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag de Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187746588594188288"}], "author_id": "3179881514", "created_at": "2019-10-26T02:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922159231995904"]}, {"in_reply_to_user_id": "14271245", "id": "1187922093545005063", "text": "Luke Doncic, por outro lado, \u00e9 um pirralho e parece que joga ainda melhor quando o jogo est\u00e1 disputado. Matou tudo quanto \u00e9 tipo de bola e ganhou o jogo para o Mavs como se fosse a coisa mais f\u00e1cil do mundo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Doncic"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "Mavs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187921554757357568"}], "author_id": "14271245", "created_at": "2019-10-26T02:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922093545005063"]}, {"id": "1187922047193833472", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "lang": "es", "author_id": "42419459", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"]}, {"id": "1187921888661651462", "text": "RT @HauptJordana: Ana levou um tropic\u00e3o em uma lixeira org\u00e2nica l\u00e1 no if e teve um cara que se matou de rir junto cmg, melhor cena da noite\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HauptJordana", "id": "975112068977262592"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187918950140645378"}], "author_id": "1122646798265462784", "created_at": "2019-10-26T02:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187921888661651462"]}, {"id": "1187921795116163072", "text": "RT @juliomulero: Dos meses antes de la Prueba de Acceso a la Poli otra vez, va mi padre y se suicida. Alguien puso en su boca unas palabras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juliomulero", "id": "273364611"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "Prueba de Acceso"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Poli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1042430909348241408"}], "author_id": "391117115", "created_at": "2019-10-26T02:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187921795116163072"]}, {"id": "1187921746139275264", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "2266355266", "created_at": "2019-10-26T02:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187921746139275264"]}, {"id": "1187921638635032576", "text": "RT @LadyWhiitethorn: Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LadyWhiitethorn", "id": "821478053092196352"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187685743180812288"}], "author_id": "2288708946", "created_at": "2019-10-26T02:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187921638635032576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ut9QqmMW8y", "expanded_url": "https://twitter.com/Radarbarone/status/1187921272241606656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ut9QqmMW8y", "media_key": "3_1187921265404841986"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 24, "tag": "280caracteres"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "De volta a vida"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Will"}]}, "id": "1187921272241606656", "text": "Da s\u00e9rie, #280caracteres; O filme, \"C\u00d3PIAS - De volta a vida\", come\u00e7a depois de um grave acidente de tr\u00e2nsito q matou toda a sua fam\u00edlia. \"Will\" utilizando seu trabalho, se torna obcecado em traz\u00ea-los de volta, mesmo q isso signifique desafiar principalmente, as leis da f\u00edsica. https://t.co/ut9QqmMW8y", "lang": "pt", "author_id": "58834243", "created_at": "2019-10-26T02:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187921272241606656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/zeiROoD96F", "expanded_url": "https://www.cnet.com/es/imagenes/el-mazda-mx-30-ev-tiene-puertas-suicida-e-interior-de-corcho-fotos/", "display_url": "cnet.com/es/imagenes/el\u2026"}]}, "id": "1187921094809927680", "text": "Mmmmm \ud83e\udd14\nhttps://t.co/zeiROoD96F", "lang": "und", "author_id": "64236199", "created_at": "2019-10-26T02:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187921094809927680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/KgoLlsba42", "expanded_url": "https://t.co/KgoLlsba42", "display_url": "t.co/KgoLlsba42"}]}, "id": "1187920976115392517", "text": "Meu esquadr\u00e3o  suicida \u2764 https://t.co/KgoLlsba42", "geo": {"place_id": "cc929af0cda33f85"}, "lang": "pt", "author_id": "2975185937", "created_at": "2019-10-26T02:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187920976115392517"]}, {"id": "1187920893948956672", "text": "RT @piahildebrandt: Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las lonch\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "piahildebrandt", "id": "24024323"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186399005779120128"}], "author_id": "1542016386", "created_at": "2019-10-26T02:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187920893948956672"]}, {"id": "1187920825434935296", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "2241267691", "created_at": "2019-10-26T02:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187920825434935296"]}, {"id": "1187920662062608385", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1108034624125583360", "created_at": "2019-10-26T02:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187920662062608385"]}, {"id": "1187920625756790784", "text": "RT @JuauPedroo: Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem du\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuauPedroo", "id": "432894811"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187904349810446339"}], "author_id": "286740040", "created_at": "2019-10-26T02:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187920625756790784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/1gI9OlGc6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/blusewillis/status/1187618944116547584", "display_url": "twitter.com/blusewillis/st\u2026"}]}, "id": "1187920526066507776", "text": "Bombero japon\u00e9s salva a mujer suicida. https://t.co/1gI9OlGc6Y", "lang": "es", "author_id": "34752779", "created_at": "2019-10-26T02:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187920526066507776"]}, {"id": "1187920505397022722", "text": "RT @OsmelMY: @DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OsmelMY", "id": "1139210418851852294"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187909661170831360"}], "author_id": "1173995881915408390", "created_at": "2019-10-26T02:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187920505397022722"]}, {"id": "1187920363444998144", "text": "RT @o_rolf: Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivaciona\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "o_rolf", "id": "285335785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187830348626956288"}], "author_id": "38103259", "created_at": "2019-10-26T02:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187920363444998144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/6YvQ6vAHrg", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/24/jovens-celebram-com-funk-e-alcool-em-tumulo-de-amiga-familia-vai-a-policia.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "id": "1187919948787703809", "text": "achei a fam\u00edlia pouco compreensiva. suicida tamb\u00e9m \u00e9 festeiro, viu? tenho certeza que eles honraram um pedido da amiga\nhttps://t.co/6YvQ6vAHrg", "lang": "pt", "author_id": "19091428", "created_at": "2019-10-26T02:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919948787703809"]}, {"id": "1187919651692523520", "text": "RT @lovrmarsh: eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187791352446275584"}], "author_id": "1064900813481488384", "created_at": "2019-10-26T02:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919651692523520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DIvdX0yVe6", "expanded_url": "https://twitter.com/patricionavia/status/1187865907449794560", "display_url": "twitter.com/patricionavia/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservatorioDmc", "id": "18375955"}]}, "id": "1187919623154536448", "text": "RT @ObservatorioDmc: Suicida es ese plan. La parte de levantar estado emergencia. https://t.co/DIvdX0yVe6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187904349491650561"}], "author_id": "2232977010", "created_at": "2019-10-26T02:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919623154536448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rplLKcudBz", "expanded_url": "https://twitter.com/junojeira/status/1187919539650154496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rplLKcudBz", "media_key": "3_1187919473233268736"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "juliana"}, {"start": 19, "end": 33, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "azevedo goulart"}]}, "id": "1187919539650154496", "text": "juliana suicida de azevedo goulart https://t.co/rplLKcudBz", "lang": "pt", "author_id": "1042121526227726336", "created_at": "2019-10-26T02:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919539650154496"]}, {"id": "1187919286448381953", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "853076249505398784", "created_at": "2019-10-26T02:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919286448381953"]}, {"id": "1187919285835980800", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "1451675792", "created_at": "2019-10-26T02:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919285835980800"]}, {"in_reply_to_user_id": "395584354", "id": "1187919247651065856", "text": "@ohjiminyah @yoongispeak @heeligion @nyxblandine menino se matou na sarrada viu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 35, "username": "heeligion", "id": "903678200269742080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187918928829452288"}], "author_id": "896110332950786051", "created_at": "2019-10-26T02:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919247651065856"]}, {"id": "1187919127471710208", "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "author_id": "846657758", "created_at": "2019-10-26T02:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919127471710208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/JWNgkkStDR", "expanded_url": "https://twitter.com/hidalgodetails_/status/1187919118453870592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWNgkkStDR", "media_key": "3_1187919029215879169"}]}, "id": "1187919118453870592", "text": "eu to me sentindo meio suicida https://t.co/JWNgkkStDR", "lang": "pt", "author_id": "1175158370657099776", "created_at": "2019-10-26T02:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919118453870592"]}, {"id": "1187919100376420352", "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "2191530966", "created_at": "2019-10-26T02:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919100376420352"]}, {"id": "1187919092193419264", "text": "Estoy doramiamente suicida", "lang": "es", "author_id": "1089287607807340544", "created_at": "2019-10-26T02:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187919092193419264"]}, {"id": "1187918950140645378", "text": "Ana levou um tropic\u00e3o em uma lixeira org\u00e2nica l\u00e1 no if e teve um cara que se matou de rir junto cmg, melhor cena da noite kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "author_id": "975112068977262592", "created_at": "2019-10-26T02:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918950140645378"]}, {"id": "1187918944344125445", "text": "Meu mal \u00e9 gostar de sertanejo antigo. Maldito Saudosismo suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Saudosismo"}]}, "author_id": "53485591", "created_at": "2019-10-26T02:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918944344125445"]}, {"id": "1187918756804255744", "text": "RT @YamiKamigoroshi: Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YamiKamigoroshi", "id": "3234241501"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187893608738885633"}], "author_id": "3234241501", "created_at": "2019-10-26T02:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918756804255744"]}, {"id": "1187918730950512644", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar.\u2070", "lang": "es", "author_id": "1097269218893008901", "created_at": "2019-10-26T02:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918730950512644"]}, {"in_reply_to_user_id": "146542753", "id": "1187918719479103488", "text": "@danieljadue @Sometrosky Se abrir\u00e1n las grandes alamedas para que pase la hija del Borracho suicida en su 4x4...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Sometrosky", "id": "837451201109233664"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "Borracho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187875228598362113"}], "author_id": "119403260", "created_at": "2019-10-26T02:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918719479103488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OGnyFCdm6I", "expanded_url": "https://t.co/OGnyFCdm6I", "display_url": "t.co/OGnyFCdm6I"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 89, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 88, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}]}, "id": "1187918626399109121", "text": "Un r\u00e9gimen fascista es esencialmente suicida\nOjal\u00e1 me equivoque\n#LaMarchaMasGrandeDeChile https://t.co/OGnyFCdm6I", "lang": "es", "author_id": "734464520991707136", "created_at": "2019-10-26T02:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918626399109121"]}, {"id": "1187918533105205249", "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "897488559187386368", "created_at": "2019-10-26T02:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918533105205249"]}, {"in_reply_to_user_id": "875093496172032000", "id": "1187918280515821568", "text": "@PeduTavares @Debrasilva27 Aonde eu moro um cara b\u00eabado atropelou e matou um homem, a fian\u00e7a era de 50mil, foi reduzida pra 5mil pagou e t\u00e1 na tua... O cara que morreu era trabalhador e o que matou era playboy, o pa\u00eds \u00e9 dos ricos, podre s\u00f3 se fode mesmo", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeduTavares", "id": "875093496172032000"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Debrasilva27", "id": "322175067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187902070558515200"}], "author_id": "273036322", "created_at": "2019-10-26T02:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918280515821568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WIftNzkkk7", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "id": "1187918096754970624", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/WIftNzkkk7", "lang": "es", "author_id": "208344534", "created_at": "2019-10-26T02:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918096754970624"]}, {"id": "1187918091927379969", "text": "RT @saberucv: #Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Tesis"}, {"start": 22, "end": 32, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "adultos"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saberucv", "id": "216784453"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187741092109832192"}], "author_id": "3082470261", "created_at": "2019-10-26T02:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918091927379969"]}, {"id": "1187918043449610240", "text": "24 a\u00f1os escuchar la beriso. Suicida", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "beriso"}]}, "author_id": "537632720", "created_at": "2019-10-26T02:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918043449610240"]}, {"id": "1187917848829747200", "text": "\u201cMe hubiera gustado conocerte cuando apenas sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida as\u00ed nos disfraz\u00e1bamos del Joker y Harley\u201d \n\nHay tantas cosas MUY MAL en su frase que literalmente lo quiero bloquear pero a la vez ya nos imagin\u00e9 y aw", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1080256784", "created_at": "2019-10-26T02:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187917848829747200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/PEfAMHdr5z", "expanded_url": "https://twitter.com/nicoleear_/status/1187826240104914946", "display_url": "twitter.com/nicoleear_/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JulyADRO", "id": "143039000"}]}, "id": "1187917827212271621", "text": "RT @JulyADRO: As\u00ed de suicida es uno https://t.co/PEfAMHdr5z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187826864771026944"}], "author_id": "1061676489010229248", "created_at": "2019-10-26T02:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187917827212271621"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/s1KGdcd0E3", "expanded_url": "https://youtu.be/7GaAHfq-aSY", "display_url": "youtu.be/7GaAHfq-aSY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=7GaAHfq-aSY&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "georfiz", "id": "248081679"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Gyerek"}]}, "id": "1187917544591630336", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida (Suicide Squad) | As\u00ed lo cuenta el Gyerek, al mejor... https://t.co/s1KGdcd0E3 v\u00eda @YouTube @georfiz", "lang": "es", "author_id": "248081679", "created_at": "2019-10-26T02:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187917544591630336"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159273979452022785", "id": "1187917123122843648", "text": "@nosequehagoaqu9 @itsnana08 Y que se pone vestido darks con medias veladas darks +1000 puntos de otaku suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nosequehagoaqu9", "id": "1159273979452022785"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "itsnana08", "id": "1112234406528380928"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187915533842370560"}], "author_id": "957778112657416193", "created_at": "2019-10-26T02:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187917123122843648"]}, {"in_reply_to_user_id": "169965323", "id": "1187916970240417792", "text": "@pilargiri Si. Lo del costanera me shockeo groso. Se lo cont\u00e9 a todo el mundo. Se suicida gente todo el tiempo. Tienen un protocolo para taparlos con una lonita y que siga el baile siga el baile. Gente comprando como si nada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pilargiri", "id": "169965323"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3753, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187916509944975360"}], "author_id": "528716709", "created_at": "2019-10-26T02:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916970240417792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HBliFxU9RE", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ci3lTMQwbJ", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715?fbclid=IwAR3UkKJEJaTbfNJDdpUBNE1u3FkVjbznh-ToOIsNtQDBGdyZ4ac8bjcmP2w", "display_url": "24horas.cl/nacional/encue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715?fbclid=IwAR3UkKJEJaTbfNJDdpUBNE1u3FkVjbznh-ToOIsNtQDBGdyZ4ac8bjcmP2w"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "deboraharq", "id": "64491887"}]}, "id": "1187916954817966082", "text": "RT @deboraharq: Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!\n\nhttps://t.co/HBliFxU9RE https://t.co/Ci3lTMQwbJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187886580297555968"}], "author_id": "1136370591517290496", "created_at": "2019-10-26T02:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916954817966082"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/q7dpwYtVXn", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "id": "1187916882747281408", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/q7dpwYtVXn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}], "author_id": "864069206", "created_at": "2019-10-26T02:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916882747281408"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121158201", "id": "1187916857220698112", "text": "@VasquezBazan Ahhh picaron quieres los pormenores, creo que ese romance qued\u00f3 en el pasado, lo \u00fanico que le queda cantar Polay al suicida es: primero fu\u00ed yo que t\u00fa\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "Polay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187910689181949954"}], "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-10-26T02:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916857220698112"]}, {"in_reply_to_user_id": "79865092", "id": "1187916732482117632", "text": "@LagerNLime Seh, tirarle que la mujer no esta tan buena as\u00ed se suicida \ud83e\udd2d\ud83e\udd26", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LagerNLime", "id": "79865092"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187916114954784768"}], "author_id": "34005330", "created_at": "2019-10-26T02:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916732482117632"]}, {"id": "1187916482036019200", "text": "RT @akula1414: Estoy en Twitter NO x conseguir +seguidores ni pra dar pena. Es la \u00fanica Red Social a la q estoy inscrito. Es una v\u00e1lvula d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "akula1414", "id": "1538869759"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Red Social"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187892664043220993"}], "author_id": "1065677076240482309", "created_at": "2019-10-26T02:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916482036019200"]}, {"id": "1187916011187642370", "text": "RT @OsmelMY: @DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OsmelMY", "id": "1139210418851852294"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187909661170831360"}], "author_id": "1096226694812393477", "created_at": "2019-10-26T02:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916011187642370"]}, {"in_reply_to_user_id": "1171496445121138691", "id": "1187915785311793153", "text": "@RommellEdwin @Pauli8g @FernandoDe40 @Lenin @Presidencia_Ec Uff!... Otro socialista que no sabe lo que significa ser bruto, porque si supiera, se suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Pauli8g", "id": "1296118509005668352"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "FernandoDe40", "id": "794345467"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "Presidencia_Ec", "id": "101895924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187859657626411014"}], "author_id": "1045369173298360320", "created_at": "2019-10-26T02:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187915785311793153"]}, {"in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1187915639958188032", "text": "@LulaOficial Vou ser sincero, n\u00e3o desejo e nunca desejei nada de mau pra ningu\u00e9m... mas este Ex \u00e9 duro na queda, aooww pessoa dif\u00edcil de engolir, vou dar minha opini\u00e3o, eu acho que vai apodrecer na pris\u00e3o, se nem o c\u00e2ncer \u264b\ufe0f matou este cidad\u00e3o, ele vai chegar pr\u00f3x. dos \ud83d\udcaf anos(q seja n cela)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187718467010650113"}], "author_id": "1071753195435814915", "created_at": "2019-10-26T02:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187915639958188032"]}, {"id": "1187915448425295872", "text": "Tava vindo do servi\u00e7o hj, vi um casal brigando ( a guria ) ... E a mina deu um tapa na cara do loco, ele correu ela foi atr\u00e1s e eu s\u00f3 gritei \" corre cpx, larga da volta \" kkkkkkkkkkkkkkkkk Gugu se matou rindo kkkk", "lang": "pt", "author_id": "411909817", "created_at": "2019-10-26T02:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187915448425295872"]}, {"in_reply_to_user_id": "713450857954672640", "id": "1187915247870533636", "text": "@beamirandar Dps a sociedade reclama que um garoto de 12 anos estuprou e matou uma menina de 9, olha o naipe da galera discutindo sexo. Pagar boleto que \u00e9 bom adolescente nenhum quer, ainda v\u00e3o se atrasar pro Enem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beamirandar", "id": "713450857954672640"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.6888, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187425591898886151"}], "author_id": "14847136", "created_at": "2019-10-26T02:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187915247870533636"]}, {"in_reply_to_user_id": "909929994700427264", "id": "1187914886933860352", "text": "@vroteberde @juandamianRajoy ese tano es, porque sigue vivo, un genio callejero y suicida hermoso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vroteberde", "id": "909929994700427264"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "juandamianRajoy", "id": "957419776867012609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187914235478773760"}], "author_id": "1398652933", "created_at": "2019-10-26T02:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187914886933860352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Ce03wPW9B1", "expanded_url": "https://twitter.com/brunavieira/status/1187705737612537856", "display_url": "twitter.com/brunavieira/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.3701, "type": "Other", "normalized_text": "mamae"}]}, "id": "1187914883754528768", "text": "2012: minha melhor amiga se matou\n2013: fui amea\u00e7ada de sequestro e andei com seguran\u00e7a por 1 ano\n2014: fui humilhada na escola nova\n2015: primeira pe\u00e7a no drama club\n2016: mamae casou\n2017: mudan\u00e7a drastica na parte financeira\n2018: conheci o spa\n2019: abri minha empresa \u2661 https://t.co/Ce03wPW9B1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187705737612537856"}], "author_id": "2223338239", "created_at": "2019-10-26T02:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187914883754528768"]}, {"in_reply_to_user_id": "2670118263", "id": "1187914735360102400", "text": "@_MarciaCamello_ @oieusouowilliam Nossa, que insensibilidade Marcia. O rapaz se matou, pq devia estar num desequil\u00edbrio emocional. Triste situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o devemos blasfemar, apenas rezar por todos os envolvidos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_MarciaCamello_", "id": "2670118263"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "oieusouowilliam", "id": "1141702542147108864"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Marcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187862745234001921"}], "author_id": "1027754687414652928", "created_at": "2019-10-26T02:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187914735360102400"]}, {"id": "1187914514089553925", "text": "RT @FelipeG86825319: MENOS MAL, QUE EL ASQUEROSO APRA YA NO EXISTE, EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ LO MAT\u00d3,....... TREMENDO POD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187865836926713856"}], "author_id": "1029200583188729856", "created_at": "2019-10-26T02:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187914514089553925"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2qmXsmU7rg", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "id": "1187913920733945858", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/2qmXsmU7rg", "lang": "es", "author_id": "3127718003", "created_at": "2019-10-26T02:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187913920733945858"]}, {"id": "1187913702642720768", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "1271128292", "created_at": "2019-10-26T02:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187913702642720768"]}, {"id": "1187913378100076544", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "69182584", "created_at": "2019-10-26T02:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187913378100076544"]}, {"id": "1187913035333144577", "text": "Sopa + cerveja \u00e9 meio suicida?", "lang": "pt", "author_id": "435458882", "created_at": "2019-10-26T02:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187913035333144577"]}, {"id": "1187912855569469440", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela quinta vez", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "736548724688728064", "created_at": "2019-10-26T02:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187912855569469440"]}, {"id": "1187912818479239168", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "977625865331896320", "created_at": "2019-10-26T02:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187912818479239168"]}, {"id": "1187912802125729792", "text": "Con mis amores... por fin viernes \ud83d\udc76\ud83c\udffd\ud83d\udc67\ud83c\udffd\ud83d\udc69\ud83c\udffd: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "125131338", "created_at": "2019-10-26T02:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187912802125729792"]}, {"id": "1187912736770056192", "text": "Se eu n\u00e3o aparecer na Rouanet domingo \u00e9 porque Karol me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Rouanet"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Karol"}]}, "author_id": "249826193", "created_at": "2019-10-26T02:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187912736770056192"]}, {"in_reply_to_user_id": "2880932962", "id": "1187912502367215616", "text": "@o_antagonista Pra que descobrir quem matou Marielle se ele n\u00e3o vai ser preso t\u00e3o cedo? Talvez daqui uns 15 anos ou nunca. A n\u00e3o ser que para as v\u00edtimas de esquerda seja diferente a lei.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187861771903782912"}], "author_id": "232980397", "created_at": "2019-10-26T02:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187912502367215616"]}, {"id": "1187912455344869378", "text": "Sabe, quando eu comecei a me cortar e ter pensamentos suicida eu n imaginaria q pioraria tanto", "lang": "pt", "author_id": "3305253519", "created_at": "2019-10-26T02:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187912455344869378"]}, {"id": "1187912195885228033", "text": "RT @Aguirreuriok: Si me cans\u00e9 de esperar, fue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida, si me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la pa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Aguirreuriok", "id": "3027397299"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187905271663869959"}], "author_id": "4583988040", "created_at": "2019-10-26T02:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187912195885228033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/srjNc1koau", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "id": "1187911834411495425", "text": "#LoM\u00e1sVisto  https://t.co/srjNc1koau", "lang": "qme", "author_id": "331227259", "created_at": "2019-10-26T02:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187911834411495425"]}, {"id": "1187911378801188865", "text": "...\nessa mesma amiga nossa disse que qm se suicida n\u00e3o vai pro c\u00e9u \ndetalhe 2: minha m\u00e3e se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1087113726875107330", "created_at": "2019-10-26T01:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187911378801188865"]}, {"id": "1187911295804137472", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "115711285", "created_at": "2019-10-26T01:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187911295804137472"]}, {"in_reply_to_user_id": "4157482947", "id": "1187911225981751296", "text": "@ELCARA333 Ojal\u00e1 gane JUNTOS POR EL CAMBIO , as\u00ed \u00e9sta basura inmunda cumple con sus dichos y se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187538848600989698"}], "author_id": "792517970912313344", "created_at": "2019-10-26T01:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187911225981751296"]}, {"id": "1187910944699113472", "text": "Boa pra quem quase se matou pela segunda vez descendo o morro de casa em dois na zika\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "author_id": "1156016833528512512", "created_at": "2019-10-26T01:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187910944699113472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lfSvKhnWkq", "expanded_url": "https://t.co/lfSvKhnWkq", "display_url": "t.co/lfSvKhnWkq"}]}, "id": "1187910778780868609", "text": "Quando vc \u00e9 cat\u00f3lico e suicida ao mesmo tempo https://t.co/lfSvKhnWkq", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "1487543576", "created_at": "2019-10-26T01:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187910778780868609"]}, {"in_reply_to_user_id": "817381311635746816", "id": "1187910531551760384", "text": "eu quero mais eh q se exploda esse filho da puta que matou um menino de 12 anos no campo dos alem\u00e3es num parque de divers\u00e3o sob a desculpa de q a crian\u00e7a estava armada", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187910506578923523"}], "author_id": "817381311635746816", "created_at": "2019-10-26T01:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187910531551760384"]}, {"id": "1187910171252662275", "text": "RT @ACE_Cream_: - voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 cho\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "A.C"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187766893488291842"}], "author_id": "1515104670", "created_at": "2019-10-26T01:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187910171252662275"]}, {"id": "1187910146544095234", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem chucro, mas a trilha sonora \u00e9 perfeita", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "942874842726060033", "created_at": "2019-10-26T01:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187910146544095234"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100404546042392576", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/K3ALkiT6bj", "expanded_url": "https://twitter.com/OsmelMY/status/1187909661170831360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3ALkiT6bj", "media_key": "3_1187909651179937792"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "PoemasDelAlma"}, {"start": 280, "end": 285, "tag": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "PoemasDelAlma"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "id": "1187909661170831360", "text": "@DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo en la ca\u00edda\nsalvarla, le acerco un beso.\nTal vez ha sido por eso\nque se acab\u00f3 de lanzar\ny fue un placer soportar\nen mis labios tanto peso.\n\n#PoemasDelAlma\n#Cuba https://t.co/K3ALkiT6bj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187049616036057090"}], "author_id": "1139210418851852294", "created_at": "2019-10-26T01:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187909661170831360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}, "id": "1187909587275522048", "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "author_id": "995658965651476485", "created_at": "2019-10-26T01:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187909587275522048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GBK5bbZq3U", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRomanGar/status/1109614404759248896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBK5bbZq3U", "media_key": "3_1109614397809258496"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoRomanGar", "id": "587566653"}]}, "id": "1187909393553055744", "text": "RT @AlbertoRomanGar: Le saqu\u00e9 esta foto a un gusano suicida... Ya casi es lunes, debi\u00f3 se eso... https://t.co/GBK5bbZq3U", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1109614404759248896"}], "author_id": "2351827674", "created_at": "2019-10-26T01:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187909393553055744"]}, {"id": "1187909318584213505", "text": "eu s\u00f3 literalmente disse que amava ela e ela achou que eu tava me despedindo denovo, a\u00ed socorro viu eu tenho depress\u00e3o mais ainda n\u00e3o sou suicida", "lang": "pt", "author_id": "1151721016537825282", "created_at": "2019-10-26T01:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187909318584213505"]}], "includes": {"users": [{"name": "La News", "username": "RedazioneLaNews", "id": "479902611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 207, "tweet_count": 181878, "listed_count": 7}}, {"name": "Manuel Fernandez Menendez", "username": "euroyciamanuel", "id": "2486227355", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 2913, "tweet_count": 26688, "listed_count": 1}}, {"name": "Isabella", "username": "boettoisabella1", "id": "714739556747243520", "verified": false, "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 251, "tweet_count": 73467, "listed_count": 5}}, {"name": "umberto minopoli", "username": "uminopoli", "id": "409048614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 977, "tweet_count": 12095, "listed_count": 19}}, {"name": "MCaneva", "username": "LFCMFighter", "id": "1930671518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 994, "tweet_count": 27727, "listed_count": 47}}, {"name": "Alessandro De Nicola", "username": "aledenicola", "id": "422177795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29460, "following_count": 626, "tweet_count": 22404, "listed_count": 252}}, {"name": "Andrea Giuricin", "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1835, "tweet_count": 31019, "listed_count": 130}}, {"name": "ELNORTEPEDIATRICO", "username": "NORTEPEDIATRICO", "id": "923856707398393856", "verified": false, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 90, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}}, {"name": "Experiencias Cu\u00f1adas", "username": "Expecuniadas", "id": "803849230569926656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 447, "tweet_count": 12132, "listed_count": 0}}, {"name": "Rocktuber", "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752", "verified": false, "location": "Conquistaremos el mundo...", "public_metrics": {"followers_count": 38728, "following_count": 3599, "tweet_count": 28845, "listed_count": 149}}, {"name": "Hello Chucky! \ud83e\udde1", "username": "Rey_Del_Glam", "id": "1056953846247931904", "verified": false, "location": "Greendale Community College", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1069, "tweet_count": 130255, "listed_count": 1}}, {"name": "Paco Cervera ", "username": "Paco_Cervera", "id": "199798782", "verified": false, "location": "Terra", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1336, "tweet_count": 32555, "listed_count": 155}}, {"name": "Albert Monteys", "username": "MonteysAlbert", "id": "1142691825490255872", "verified": false, "location": "Sant Andreu, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 2345, "tweet_count": 3038, "listed_count": 0}}, {"name": "more", "username": "bailamorela", "id": "1170480208694169600", "verified": false, "location": "505", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 189, "tweet_count": 16572, "listed_count": 1}}, {"name": "TITA", "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}}, {"name": "Mathieu Kolasinski", "username": "MathKola", "id": "250537379", "verified": false, "location": "La Crau, France", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 520, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}}, {"name": "BouletGirl", "username": "BouletGirl", "id": "586481549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6833, "following_count": 1203, "tweet_count": 95759, "listed_count": 65}}, {"name": "JOKER\ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "username": "GuestPT2012", "id": "517834224", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 4996, "tweet_count": 344473, "listed_count": 37}}, {"name": "Massimiliana", "username": "Massimiliana21", "id": "809707366627344384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 735, "tweet_count": 15666, "listed_count": 0}}, {"name": "francss", "username": "francss4", "id": "1153209010176348160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 123, "tweet_count": 1756, "listed_count": 1}}, {"name": "Javiera", "username": "javieranto_", "id": "864069206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1019, "tweet_count": 139120, "listed_count": 12}}, {"name": "Mauricio Rivas", "username": "MauroRivasM", "id": "2349095475", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1057, "tweet_count": 426779, "listed_count": 0}}, {"name": "Lawrence & La Monta\u00f1a", "username": "arboldepaz", "id": "138076979", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1919, "tweet_count": 59073, "listed_count": 3}}, {"name": "Jose Carlos Soto", "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}}, {"name": "error 404", "username": "BrandlAnnee", "id": "897139738125185024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 136, "tweet_count": 11760, "listed_count": 0}}, {"name": "John \ud83c\udf52", "username": "mustangbranco", "id": "169439448", "verified": false, "location": "in between two tall mountains", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1123, "tweet_count": 63982, "listed_count": 8}}, {"name": "Artlandis \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Artlandis", "id": "14060276", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 4999, "tweet_count": 121975, "listed_count": 282}}, {"name": "santina antifascista#facciamorete", "username": "santinaf", "id": "83152901", "verified": false, "location": "messina italia", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 3367, "tweet_count": 38103, "listed_count": 18}}, {"name": "dalia anfossi", "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810", "verified": false, "location": " Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}}, {"name": "Andrea Rossi", "username": "andy_reds", "id": "129471858", "verified": false, "location": "RE, IT", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2610, "tweet_count": 79943, "listed_count": 46}}, {"name": "Repubblica", "username": "repubblica", "id": "18935802", "verified": true, "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3498468, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12876}}, {"name": "umcara", "username": "Mais_um_Cara", "id": "1542465439", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11932, "following_count": 11678, "tweet_count": 88452, "listed_count": 25}}, {"name": "LivroLivre", "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 6418, "tweet_count": 17463, "listed_count": 1}}, {"name": "paolo ignazio marong", "username": "paoloigna1", "id": "1341462944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96349, "following_count": 95876, "tweet_count": 2118146, "listed_count": 6690}}, {"name": "Leonardim", "username": "Vanilla4Presdnt", "id": "2458710049", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 236, "tweet_count": 6802, "listed_count": 1}}, {"name": "silv", "username": "silvano73068906", "id": "2520868692", "verified": false, "location": "Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 773, "tweet_count": 61305, "listed_count": 13}}, {"name": "dragomira kaleeva", "username": "DKaleeva", "id": "498915523", "verified": false, "location": "\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 4999, "tweet_count": 25081, "listed_count": 14}}, {"name": "Juanjo Ruiz", "username": "juanjo_R_G", "id": "222147733", "verified": false, "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1046, "tweet_count": 8913, "listed_count": 9}}, {"name": "Bernab\u00e9", "username": "masqueunacontra", "id": "915645592424079375", "verified": false, "location": "Utop\u00edas Sur. Linares-Granada", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 243, "tweet_count": 2379, "listed_count": 0}}, {"name": "giuliano massa", "username": "giumassa1946", "id": "1034876533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1077, "tweet_count": 39152, "listed_count": 0}}, {"name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "sonriv", "id": "538196102", "verified": false, "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}}, {"name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}}, {"name": "Francesca Sartirana", "username": "fsartirana", "id": "293971696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 2412, "tweet_count": 60502, "listed_count": 0}}, {"name": "Ari \ud83e\udd8b", "username": "BellEspindola22", "id": "940669629957132288", "verified": false, "location": "Col\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 119, "tweet_count": 3872, "listed_count": 0}}, {"name": "MartaCene", "username": "egos23", "id": "471859605", "verified": false, "location": "Sarda a Roma", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 1382, "tweet_count": 181427, "listed_count": 60}}, {"name": "Antonio Menale", "username": "Mr_buattone", "id": "987265596", "verified": false, "location": "Aversa", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 257, "tweet_count": 2615, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicola Piscopo", "username": "PiscopoNicola97", "id": "1062776392327356417", "verified": false, "location": "Napoli, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1780, "tweet_count": 28554, "listed_count": 3}}, {"name": "cansadah", "username": "bcrrbcr", "id": "1679444840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 305, "tweet_count": 13181, "listed_count": 0}}, {"name": "Mireya Beltr\u00e1n Rodr\u00edguez", "username": "MarchaAlaHaya", "id": "76763968", "verified": false, "location": "Metz, France", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 3847, "tweet_count": 144282, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "username": "eitalele__", "id": "1187696795062820864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 88, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"name": "ZUKA", "username": "ZUUKABELEN", "id": "298562954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 826, "tweet_count": 36081, "listed_count": 1}}, {"name": "Ramon Sangles i Moles \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "RamonSangles", "id": "1075891263470211072", "verified": false, "location": "Torell\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 4204, "tweet_count": 44975, "listed_count": 15}}, {"name": "Patrizia Rutigliano", "username": "patriziarutigl1", "id": "1885687531", "verified": false, "location": "Roma  Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1574, "tweet_count": 70906, "listed_count": 36}}, {"name": "Cronaca News", "username": "cronaca_news", "id": "1051792874126360576", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 51, "tweet_count": 20743, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Cotta Pollo", "username": "Fcotta63", "id": "2804227880", "verified": false, "location": "www.fernandocotta.es", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 17192, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"name": "Gus", "username": "gus_xxxx", "id": "703326961213554689", "verified": false, "location": "Borborema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 469, "tweet_count": 14942, "listed_count": 0}}, {"name": "Piras Guiducci", "username": "PirasGuiducci", "id": "1085124240570007552", "verified": false, "location": "Luxemburg", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 112, "tweet_count": 43565, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Solache", "username": "JakeRotten", "id": "65865150", "verified": false, "location": "Mexico,DF", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1798, "tweet_count": 97085, "listed_count": 10}}, {"name": "generaci\u00f3... \ud83d\udc03", "username": "romanidemata", "id": "47067411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 618, "tweet_count": 91697, "listed_count": 45}}, {"name": "El chico del pueblo.", "username": "Santiago_Badero", "id": "2676791707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 558, "tweet_count": 6668, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Pigna", "username": "FelipePigna", "id": "79556841", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 468530, "following_count": 1845, "tweet_count": 51639, "listed_count": 1320}}, {"name": "salvatore condelli", "username": "jacoboome", "id": "1216273854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1224, "tweet_count": 27923, "listed_count": 16}}, {"name": "Mia Iza", "username": "MiaIza2", "id": "869569027848404994", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 186, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}}, {"name": "LilianaCheca", "username": "LilianaCheca", "id": "565665438", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 131, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier", "username": "Javier93315735", "id": "1089951641711841282", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 428, "tweet_count": 11700, "listed_count": 3}}, {"name": "Gordo Cincuent\u00f3n (Presidente de Tubiter)", "username": "Gordocincuentn", "id": "995201784925818880", "verified": false, "location": "Sabadell mala pell.", "public_metrics": {"followers_count": 14201, "following_count": 316, "tweet_count": 55776, "listed_count": 78}}, {"name": "Gusfraba", "username": "gusfraba7", "id": "967787028166463489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3280, "tweet_count": 24091, "listed_count": 3}}, {"name": "Nihilist Poet", "username": "FiguestoneVick", "id": "1144355879409659908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8007, "following_count": 7297, "tweet_count": 25730, "listed_count": 0}}, {"name": "J.Leonidas", "username": "JLeonidas4", "id": "946774945039835136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 328, "tweet_count": 3711, "listed_count": 1}}, {"name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"name": "MAURICIO ZAMORANO", "username": "zamoanf10", "id": "1602011353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 906, "tweet_count": 42728, "listed_count": 0}}, {"name": "Emilia Jimenez A.", "username": "EmilyJi84269239", "id": "722136116883759105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 244, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}}, {"name": "Wesley Robert", "username": "wesleyrobert", "id": "102362294", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 158, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Foscolo", "username": "gfoscolo", "id": "1726908811", "verified": false, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 477, "tweet_count": 2582, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlo Paolucci", "username": "carlopao86", "id": "439290200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 2081, "tweet_count": 83732, "listed_count": 82}}, {"name": "Robertoscorpione", "username": "RaRobyscorpione", "id": "2520582142", "verified": false, "location": "Puglia. \ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\ud83c\udf2c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2932, "tweet_count": 82350, "listed_count": 23}}, {"name": "ROBERTO SV\ud83e\udd4c\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ROBERTOSV8", "id": "1010525673469988864", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 4999, "tweet_count": 33435, "listed_count": 5}}, {"name": "Magnolia Alondra Paz \ud83c\udf33\ud83c\udf08\u2728", "username": "londrinaa_", "id": "196800451", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2203, "tweet_count": 79613, "listed_count": 0}}, {"name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "username": "JhugoCM", "id": "42419459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd69\u1dbb\u1dbb\u1dbb", "username": "lostskidz", "id": "2985755889", "verified": false, "location": "\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22/\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 +20", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 3408, "tweet_count": 57264, "listed_count": 7}}, {"name": "Luciana Diaz Di Lupidio", "username": "LupidioDi", "id": "838827870", "verified": false, "location": "Roldan,Sta Fe,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 500, "tweet_count": 345, "listed_count": 1}}, {"name": "gerardo chacon f", "username": "gerardochaconf", "id": "38478491", "verified": false, "location": "Aoba-ku, Miyagi", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1318, "tweet_count": 61583, "listed_count": 9}}, {"name": "Fernando Mires", "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198", "verified": false, "location": "Oldenburg (Oldenburg)", "public_metrics": {"followers_count": 42385, "following_count": 2037, "tweet_count": 85670, "listed_count": 232}}, {"name": "antogea", "username": "antogea", "id": "215551052", "verified": false, "location": "Mi e dintorni sino aPz in love", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 942, "tweet_count": 19192, "listed_count": 35}}, {"name": "Xime* \ud83c\udf59,, what an idiot.", "username": "larryispiolaxx", "id": "1153003726082400256", "verified": false, "location": "las clav\u00edculas de Louis. ", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 304, "tweet_count": 16477, "listed_count": 5}}, {"name": "Marco_frw #FacciamoRete", "username": "Marco56583962", "id": "917351737077399552", "verified": false, "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 848, "tweet_count": 2600, "listed_count": 1}}, {"name": "isinha \ud83c\udf2a", "username": "isa_assuncao99", "id": "754606105351815168", "verified": false, "location": "mundo m\u00e1gico de oz", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 227, "tweet_count": 15891, "listed_count": 0}}, {"name": "ziza1", "username": "luizcrf__", "id": "788500783771844608", "verified": false, "location": "gc ", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 339, "tweet_count": 9892, "listed_count": 0}}, {"name": "Jeriel Alejandra \u2661\u0337", "username": "JerielCastillo", "id": "249818648", "verified": false, "location": "stay st.", "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 3818, "tweet_count": 20795, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud800\udc14", "username": "lorenaicv", "id": "87302756", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 2582, "tweet_count": 79087, "listed_count": 34}}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude45\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaJoa\ud83d\udc0dCuaima\u261d#UNO\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "joa0770", "id": "63702499", "verified": false, "location": "#VENEZUELA RESISTE Canal Zello", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4589, "tweet_count": 165021, "listed_count": 0}}, {"name": "RUFS \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "LyuRUFS", "id": "798762521062555648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 511, "tweet_count": 28263, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}}, {"name": "Eddy \u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83e\udd88", "username": "eddyoe47", "id": "716420568082477057", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2255, "tweet_count": 26386, "listed_count": 0}}, {"name": "Gast\u00e9u\ud83d\udcab", "username": "gasteu633", "id": "1187960959387734018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}}, {"name": "Isidro marimon cruces", "username": "MarimonCruces", "id": "971755370384379905", "verified": false, "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 0, "tweet_count": 61087, "listed_count": 0}}, {"name": "Rac\u00f3 de Pensar \ud83d\udca1\ud83e\udde0", "username": "sedlr_", "id": "995297070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25136, "following_count": 17467, "tweet_count": 91370, "listed_count": 70}}, {"name": "Paolina Paperina", "username": "pignasca", "id": "2475753598", "verified": false, "location": "Pigna, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 572, "tweet_count": 21038, "listed_count": 5}}, {"name": "HassenBriba", "username": "BribaHassen", "id": "1180322971904282624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}}, {"name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}}, {"name": "TEUFELSPUR", "username": "attilioc39", "id": "1035460693", "verified": false, "location": "Monza (MB)", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 950, "tweet_count": 241506, "listed_count": 41}}, {"name": "m@verick", "username": "max_ronchi", "id": "2884530100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}}, {"name": "Rtw Pira", "username": "Pira6819", "id": "732191729634430976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 138, "tweet_count": 6029, "listed_count": 2}}, {"name": "Sadamer", "username": "Sadamer3", "id": "1927148424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}}, {"name": "LadyWasaby", "username": "LadyWasaby", "id": "190674803", "verified": false, "location": "Entre Polonia y Alpedrete.", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 126, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}}, {"name": "Kawan\u2720", "username": "Kawaan_slv", "id": "1093017380396195840", "verified": false, "location": "fm\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 673, "tweet_count": 15786, "listed_count": 0}}, {"name": "Jason", "username": "Jason19049729", "id": "1187975856439906305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "wkanyewest", "id": "279217864", "verified": false, "location": " ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 25810, "following_count": 16582, "tweet_count": 440992, "listed_count": 34}}, {"name": "Leo Tomarchio #facciamorete #antifascista", "username": "leo_tomarchio", "id": "1082718704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1145, "tweet_count": 10469, "listed_count": 1}}, {"name": "letycia", "username": "lettolliveira", "id": "1027053359918985216", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1101, "tweet_count": 28079, "listed_count": 1}}, {"name": "Thills", "username": "thills_hitch", "id": "48379934", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1841, "tweet_count": 33647, "listed_count": 7}}, {"name": "ConteZero \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "ConteZero76", "id": "916522718", "verified": false, "location": "Trapani, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 12381, "following_count": 255, "tweet_count": 190316, "listed_count": 69}}, {"name": "Max Narv\u00e1ez Matto", "username": "Maxnarvezmatto", "id": "183052364", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 839, "tweet_count": 64353, "listed_count": 3}}, {"name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}}, {"name": "paoloabete", "username": "forseieri", "id": "3152297062", "verified": false, "location": "cherichetto pentito", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 466, "tweet_count": 6585, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc3a\u2097\u2090\u1d63\u1d62\u209b\u209b\u2090", "username": "iugjrl", "id": "791921486", "verified": false, "location": " idle bp \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 2666, "tweet_count": 285767, "listed_count": 28}}, {"name": "Ale", "username": "Doxa63", "id": "121527280", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 364, "tweet_count": 73454, "listed_count": 5}}, {"name": "Luis Gasulla", "username": "LuisGasulla", "id": "159210352", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 206674, "following_count": 3079, "tweet_count": 70189, "listed_count": 499}}, {"name": "Cameeee \ud83c\udf83\ud83d\udd2e\ud83d\udc9a", "username": "cameeeee_", "id": "506488332", "verified": false, "location": "Beside You 21.8", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 519, "tweet_count": 24005, "listed_count": 3}}, {"name": "Serafim", "username": "szWeslleysz", "id": "250887929", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 52, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonard", "username": "OrtegaLeo2", "id": "1048177178205200384", "verified": false, "location": "Jardim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 144, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}}, {"name": "Fiore", "username": "mfioredr", "id": "114954143", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 320, "tweet_count": 2113, "listed_count": 1}}, {"name": "Bernardo Erlich \ud83c\udf4b", "username": "berlich", "id": "10668832", "verified": false, "location": "Tucson, the Big NOA", "public_metrics": {"followers_count": 80458, "following_count": 3065, "tweet_count": 368016, "listed_count": 582}}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83d\udc25", "username": "laur_ax", "id": "3325130961", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 533, "tweet_count": 40363, "listed_count": 1}}, {"name": "SAM", "username": "SoutAmericMemes", "id": "88641845", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479344, "following_count": 858, "tweet_count": 8711, "listed_count": 142}}, {"name": "Alfredo JDC", "username": "goteleaulait", "id": "3170121945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 89, "tweet_count": 7527, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Elena Flores", "username": "malenita_rbd", "id": "89595584", "verified": false, "location": "Guadalajara, M\u00e9x.", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1991, "tweet_count": 138445, "listed_count": 16}}, {"name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u00ed\u1d00 \u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u00ed\u0262\u1d1c\u1d07\u1d22 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "lucia_rdguez", "id": "1888932427", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4438, "tweet_count": 23189, "listed_count": 3}}, {"name": "Oliver VarSa", "username": "OliverVarSa", "id": "1007356912982282240", "verified": false, "location": "Here There and Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 4992, "tweet_count": 12229, "listed_count": 9}}, {"name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI", "username": "CndidaCarvalho4", "id": "1127335561113501696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}}, {"name": "Fl\u00e1vio Lindolfo Sobral", "username": "fjlindolfo", "id": "723455906", "verified": false, "location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 318, "tweet_count": 2644, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\ud83c\udf0a\ud83d\udd2e\u2648", "username": "malasguillasmar", "id": "938801666710786048", "verified": false, "location": "Panam\u00e1 verde, Panam\u00e1 red", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 316, "tweet_count": 4917, "listed_count": 1}}, {"name": "\u26a0\ufe0f Renata Inapropriada \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "omfg666", "id": "908059666827108353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 441, "tweet_count": 23267, "listed_count": 1}}, {"name": "motopapi", "username": "bIacknswan", "id": "746340255750586368", "verified": false, "location": "(\u0131nf\u0237 - he / h\u0131s) ", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 614, "tweet_count": 62616, "listed_count": 4}}, {"name": "Teofilo Ayala", "username": "teoaya", "id": "104371287", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1156, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}}, {"name": "Anastasia", "username": "Fuzzyfuzzme", "id": "2780597242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 568, "tweet_count": 38820, "listed_count": 15}}, {"name": "Oscar Valencia", "username": "Herr_Osky", "id": "306899176", "verified": false, "location": "Around The World  ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 495, "tweet_count": 45561, "listed_count": 11}}, {"name": "Antonio Estrada", "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3426, "tweet_count": 98661, "listed_count": 5}}, {"name": "Ernesto G", "username": "Lernestogb", "id": "212332187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2643, "tweet_count": 16747, "listed_count": 11}}, {"name": "mgrazia travagliato", "username": "MgraziaT", "id": "2252146516", "verified": false, "location": "Palermo, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2960, "tweet_count": 167193, "listed_count": 0}}, {"name": "Christian \u2694\ufe0f", "username": "10Selassie", "id": "1217378184", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 187, "tweet_count": 15699, "listed_count": 3}}, {"name": "Manuel Revilla Casil", "username": "manrevca", "id": "2302936780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}}, {"name": "ranocchia", "username": "ranocchia3", "id": "2326573022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1410, "tweet_count": 131815, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c9 13 \u2665\ufe0f", "username": "degliimatheus", "id": "712478606782537728", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 211, "tweet_count": 2573, "listed_count": 1}}, {"name": "Lady Snow Arlekina", "username": "LadyArlekina", "id": "988877664", "verified": false, "location": "Em loooooop", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1316, "tweet_count": 59660, "listed_count": 4}}, {"name": "Anselmo L. B. Betiol", "username": "betaldi", "id": "42185279", "verified": false, "location": "Jacutinga/M.G.", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 59, "tweet_count": 7521, "listed_count": 11}}, {"name": "Rick29", "username": "Rick2959880278", "id": "1093646659047702529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 209, "tweet_count": 3751, "listed_count": 0}}, {"name": "La Mula", "username": "lamula", "id": "29330019", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1109703, "following_count": 2873, "tweet_count": 215485, "listed_count": 2045}}, {"name": "jazm\u00edn \ud83d\udc9a", "username": "SabrinaNavarro0", "id": "1461243374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 252, "tweet_count": 35128, "listed_count": 0}}, {"name": "Bolshov", "username": "BolshovData", "id": "921075046134755328", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 240, "tweet_count": 1990, "listed_count": 1}}, {"name": "Roberto Cachanosky", "username": "RCachanosky", "id": "577576491", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305689, "following_count": 1183, "tweet_count": 163413, "listed_count": 979}}, {"name": "africarivista", "username": "africarivista", "id": "1006443092", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 505, "tweet_count": 13953, "listed_count": 139}}, {"name": "Danila", "username": "DanilaCantele", "id": "850408742118141957", "verified": false, "location": "Lig\u00faria, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 768, "tweet_count": 22349, "listed_count": 0}}, {"name": "TOM\u00c1S NAVARRO A.", "username": "TENA1802", "id": "151679636", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 4981, "tweet_count": 154070, "listed_count": 4}}, {"name": "DYK@Elisa\u2728\ud83d\ude4f", "username": "elisa7j", "id": "292296703", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8640, "following_count": 9275, "tweet_count": 27270, "listed_count": 5}}, {"name": "Halcon_pty_2016", "username": "alconpty2015", "id": "4401315591", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 998, "tweet_count": 209554, "listed_count": 20}}, {"name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631", "verified": true, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 300146, "following_count": 1669, "tweet_count": 811032, "listed_count": 1191}}, {"name": "erons", "username": "aaronitoXX", "id": "226316136", "verified": false, "location": "Vi\u00e7osa", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 300, "tweet_count": 19327, "listed_count": 3}}, {"name": "VentagliDiParole", "username": "VentagliP", "id": "2986274967", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27072, "following_count": 15052, "tweet_count": 632871, "listed_count": 294}}, {"name": "Giorgia Spurio", "username": "SpurioGiorgia", "id": "149063959", "verified": false, "location": "Ascoli Piceno", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 4582, "tweet_count": 33473, "listed_count": 88}}, {"name": "manibelico", "username": "DConztanzo", "id": "1122969167127298048", "verified": false, "location": "Tibet", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 284, "tweet_count": 832, "listed_count": 0}}, {"name": "CONCHABANZA", "username": "CONCHABANZA1", "id": "1045369173298360320", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed Mismo", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 443, "tweet_count": 7273, "listed_count": 0}}, {"name": "lucila", "username": "revluvtion", "id": "1021533418574753792", "verified": false, "location": "mendoza, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 1831, "tweet_count": 56290, "listed_count": 38}}, {"name": "Ana Patricia de Rolando", "username": "Anapatf", "id": "851971681581244417", "verified": false, "location": "Samborondon", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 551, "tweet_count": 11105, "listed_count": 1}}, {"name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315492, "listed_count": 15371}}, {"name": "\ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude59 \ud835\ude3c\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64", "username": "Ron_507", "id": "182003528", "verified": false, "location": "Panama City", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2860, "tweet_count": 16220, "listed_count": 9}}, {"name": "caroo ;)", "username": "porlasnub", "id": "1081350168300142592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 29, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}}, {"name": "jesus humberto", "username": "humberto880", "id": "248984047", "verified": false, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 268, "tweet_count": 28042, "listed_count": 4}}, {"name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"name": "Salazar Fernando", "username": "fernando_2003", "id": "176867197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1203, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}}, {"name": "Elly \u2606", "username": "piecesofsaturn", "id": "890464566039240704", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 317, "tweet_count": 27825, "listed_count": 1}}, {"name": "\u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f", "username": "sp0tifybea", "id": "1021157093234143232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 1413, "tweet_count": 61275, "listed_count": 8}}, {"name": "Bernadete Winkler", "username": "BernadeteWinkl4", "id": "1106990578791788544", "verified": false, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 490, "tweet_count": 229266, "listed_count": 0}}, {"name": "", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}}, {"name": "Ari", "username": "gomezrivera__", "id": "371062863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 608, "tweet_count": 16349, "listed_count": 0}}, {"name": "24 Horas", "username": "24HorasTVN", "id": "90227660", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4170381, "following_count": 627, "tweet_count": 870782, "listed_count": 8044}}, {"name": "JAckles \u2764 #DW\ud83d\udc3f #SoldierBoy #BeauArlen\ud83e\udd20 #BigSkyS3", "username": "DaniCoutinho12", "id": "2775262890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1548, "tweet_count": 102624, "listed_count": 9}}, {"name": "ray \u2022 hotd spoilers", "username": "targaryenray", "id": "1177408690883837952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 904, "tweet_count": 65627, "listed_count": 29}}, {"name": "lukitas", "username": "woslipa", "id": "875570344869875713", "verified": false, "location": "222", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 53, "tweet_count": 42202, "listed_count": 14}}, {"name": "EU TE AMO FLAMENGO \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "elwolfzito", "id": "1081750998908092416", "verified": false, "location": "maxaxuxetes", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 58, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Manuel Ortega", "username": "lectoria2002", "id": "1619914273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 504, "tweet_count": 8403, "listed_count": 3}}, {"name": "Cinemascomics", "username": "Cinemascomics", "id": "36660545", "verified": false, "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}}, {"name": "\u273e\u2741 \ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd66 \ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd52 \u273e\u2741", "username": "Jerusalema_Blu", "id": "118496269", "verified": false, "location": "Monteria, La Perla Del Sin\u00fa \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 18913, "following_count": 14278, "tweet_count": 193740, "listed_count": 18}}, {"name": "H.J.F", "username": "quiron58", "id": "270981389", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 744, "tweet_count": 25326, "listed_count": 1}}, {"name": "Ariel Cardona", "username": "AlanAriel_RdzC", "id": "1002959648469573633", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 834, "tweet_count": 27904, "listed_count": 0}}, {"name": "Santiago Widow", "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}}, {"name": "g a l l a r d o", "username": "pao_g__", "id": "842829056", "verified": false, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 277, "tweet_count": 6275, "listed_count": 0}}, {"name": "DGV\ud83c\udf83", "username": "DANIELAGARVAL5", "id": "736284460304322563", "verified": false, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 84, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Linares", "username": "AlejandroLnrss", "id": "1905006594", "verified": false, "location": "Galactic Republic, Coruscant", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 637, "tweet_count": 71659, "listed_count": 0}}, {"name": "lautara", "username": "nilautaro", "id": "113421516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 476, "tweet_count": 10096, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriel Carrizo", "username": "GabiLoufoque", "id": "377645202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 612, "tweet_count": 27141, "listed_count": 2}}, {"name": "MACS", "username": "mkomacs", "id": "2712145519", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10655, "following_count": 1799, "tweet_count": 22416, "listed_count": 23}}, {"name": "Pedro Paulo", "username": "nasseraguiar", "id": "1058575449872158720", "verified": false, "location": "Alberta, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 271, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}}, {"name": "ypppppp \ud83d\udc09", "username": "ypedroh_", "id": "1105981327227133953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 13638, "listed_count": 0}}, {"name": "L.", "username": "morgkia", "id": "1127628296987074560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 252, "tweet_count": 18694, "listed_count": 0}}, {"name": "B\ud83d\udd05", "username": "RebeccaRA1", "id": "345643049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 564, "tweet_count": 29977, "listed_count": 3}}, {"name": "(era o andy. agr \u00e9 leo) eu mesmo o serowaifu", "username": "serowaifu", "id": "934210957261312000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1080, "tweet_count": 18451, "listed_count": 10}}, {"name": "la plata llega sola", "username": "CongresoOut", "id": "1131057509551280128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 164, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvemos Magdalena", "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}}, {"name": "Danny Verde", "username": "DannyVerdee", "id": "1148757521663975424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 132, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}}, {"name": "Paul Chalampuente", "username": "politocv", "id": "429140333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 323, "tweet_count": 4736, "listed_count": 3}}, {"name": "La pulga\ud83d\udc45", "username": "sofia_sanchez10", "id": "784022681763082241", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 378, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Fernando Henriq", "username": "LuizFernandoHe6", "id": "850379959285805056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}}, {"name": "Idris", "username": "IdrisBR", "id": "235742848", "verified": false, "location": "Contato: contato@idris.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 33511, "following_count": 294, "tweet_count": 86902, "listed_count": 100}}, {"name": "Parada nerd \u00e9 sexta", "username": "Majesty_starlet", "id": "1063556754", "verified": false, "location": "Bissexual  por\u00e9m depende", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 466, "tweet_count": 58574, "listed_count": 1}}, {"name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}}, {"name": "julia", "username": "grungeofdelrey", "id": "1177432034714648577", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 11442, "following_count": 10467, "tweet_count": 81374, "listed_count": 10}}, {"name": "Deny Ram\u00edrez", "username": "dnyramirez", "id": "160442707", "verified": false, "location": "Huaraz", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 178, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "username": "rosamariabartra", "id": "67978697", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}}, {"name": "Carlha Black", "username": "CarlhaBlack", "id": "812366306", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 650, "tweet_count": 3678, "listed_count": 1}}, {"name": "wanheda \u2b50", "username": "hoodluns", "id": "270184263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 1357, "tweet_count": 38419, "listed_count": 132}}, {"name": "luizao", "username": "louizzzy", "id": "142471229", "verified": false, "location": "reykjavik", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 298, "tweet_count": 59060, "listed_count": 46}}, {"name": "Kike", "username": "kadekike", "id": "20656139", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 3112, "tweet_count": 11098, "listed_count": 0}}, {"name": "alelvfer", "username": "mssdrys", "id": "298336359", "verified": false, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1095, "tweet_count": 20463, "listed_count": 49}}, {"name": "Marco", "username": "Marco90344165", "id": "1081689179094949893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 4968, "tweet_count": 25158, "listed_count": 0}}, {"name": "Garimpeiro", "username": "pgiolli", "id": "72666014", "verified": false, "location": "Ursal", "public_metrics": {"followers_count": 7916, "following_count": 7834, "tweet_count": 94451, "listed_count": 8}}, {"name": "MIGUEL VALDIVIAS", "username": "videotigre7", "id": "145466994", "verified": false, "location": "QUERETARO, QRO.", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 2327, "tweet_count": 67404, "listed_count": 12}}, {"name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota", "id": "152358615", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996849, "listed_count": 3704}}, {"name": "Gio", "username": "gioamaroooooo", "id": "508166264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 346, "tweet_count": 5374, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c9rica \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Ericalemoosss", "id": "1025436187723481094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 422, "tweet_count": 11201, "listed_count": 0}}, {"name": "lua", "username": "cagethelua", "id": "2602035313", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 825, "tweet_count": 33914, "listed_count": 2}}, {"name": "Jos\u00e9 R\u00edos Lugo", "username": "joserioslugo", "id": "273144450", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 1086, "tweet_count": 165534, "listed_count": 27}}, {"name": "\u0454\u2113\u0454\u03b7\u0442\u03b9\u0443\u03b1", "username": "bergamin__", "id": "1073327435050090497", "verified": false, "location": "Rolim de Moura, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 263, "tweet_count": 27602, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "broosklynine", "id": "2971888625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11414, "following_count": 7997, "tweet_count": 195546, "listed_count": 97}}, {"name": "Maria Jaramillo", "username": "pcc2903", "id": "2467714164", "verified": false, "location": "Belice", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 411, "tweet_count": 74300, "listed_count": 7}}, {"name": "nina. \ud83d\udc8c", "username": "CARLSF4V", "id": "916835522051477504", "verified": false, "location": "shh... firstprince is zZz rn!!", "public_metrics": {"followers_count": 5969, "following_count": 6484, "tweet_count": 23286, "listed_count": 19}}, {"name": "atilaT", "username": "Eita_tats", "id": "4710661949", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 81, "tweet_count": 14429, "listed_count": 0}}, {"name": "Antissociais+", "username": "antissmais", "id": "1125391472726093825", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13805, "following_count": 192, "tweet_count": 612, "listed_count": 6}}, {"name": "panchita \u263e*\u2027\u208a\u26a1", "username": "kwannietkm", "id": "968534606457733122", "verified": false, "location": "{she;her} | tamarita's", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 343, "tweet_count": 22882, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udd25", "username": "desgeneradx", "id": "978119188597428224", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 717, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngela\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "ruggefrresa", "id": "863942119664361472", "verified": false, "location": "14/11/18", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 0, "tweet_count": 55731, "listed_count": 8}}, {"name": "Poemas", "username": "botpoemas", "id": "1090189743151857665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1, "tweet_count": 49954, "listed_count": 4}}, {"name": "Thami\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \ud83e\udd85\u262f\ufe0f", "username": "ThaamyAmorim", "id": "771071472576172032", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 224, "tweet_count": 8328, "listed_count": 1}}, {"name": "mari \u2b50\ufe0f", "username": "mwriliacevans", "id": "840782680857989120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10362, "following_count": 10605, "tweet_count": 59367, "listed_count": 18}}, {"name": "Ana Paula Gonzalez", "username": "anynhagonzalez", "id": "292603579", "verified": false, "location": "Campo Grande-MS", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 107, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}}, {"name": "oxe", "username": "semtempoirma1", "id": "4913434983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1585, "tweet_count": 85916, "listed_count": 9}}, {"name": "bi\u03b1", "username": "peakyspider", "id": "703250484421853184", "verified": false, "location": "9\u00be ", "public_metrics": {"followers_count": 28061, "following_count": 21515, "tweet_count": 46040, "listed_count": 54}}, {"name": "Nosferatu", "username": "borgesssssz", "id": "1175797234291683330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 436, "tweet_count": 3466, "listed_count": 1}}, {"name": "\u26e4\u2022.Valkiria.\u2022\u26e4", "username": "Valkiria_HRock", "id": "1074543762850881536", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 502, "tweet_count": 6000, "listed_count": 1}}, {"name": "@TonyaDeCarvalho.", "username": "tonyadecarvalho", "id": "1055380515094781952", "verified": false, "location": "Plano Piloto de BSBDF Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 890, "tweet_count": 41652, "listed_count": 0}}, {"name": "Dante Maffei", "username": "sirion73", "id": "405418046", "verified": false, "location": "Formia, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 771, "tweet_count": 48523, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis C\u00e1r Mundo AL \ud83d\udc99 !!", "username": "lcasymx", "id": "1275867678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 563, "tweet_count": 31802, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"name": "2022 you better be good !!!", "username": "Oscar_Gomez_19", "id": "37770727", "verified": false, "location": "Panam\u00e1. Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 411, "tweet_count": 2887, "listed_count": 2}}, {"name": "Poly\ud83e\udda6", "username": "elpol99", "id": "948703966610841601", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 576, "tweet_count": 13782, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc27\ud83d\udda5\ud83c\udfb5\ud83d\udd79\ud83c\udf7aY\u0362i\u0362Z\u0362u\u0362X\u0362\ud83c\udfae\u26f8\ud83d\udcf1\ud83c\udff4\u200d\u2620\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\uea00", "username": "tuxsaveus", "id": "85247953", "verified": false, "location": "/dev/null", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 5002, "tweet_count": 83729, "listed_count": 17}}, {"name": "milena", "username": "barbosacmi", "id": "893495281014231041", "verified": false, "location": "Itaperuna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 851, "tweet_count": 38072, "listed_count": 1}}, {"name": "branca de neve \ud83d\udc78", "username": "Larifreitas0", "id": "906501578491940864", "verified": false, "location": "Itaperuna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 358, "tweet_count": 15670, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd9a", "username": "belceebuu", "id": "276177924", "verified": false, "location": "El Infierno", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 1439, "tweet_count": 69383, "listed_count": 25}}, {"name": "Kaff\ud83e\udde1Character adoptable", "username": "kaff_chan", "id": "3614393295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 710, "tweet_count": 23695, "listed_count": 2}}, {"name": "Cesar Andr\u00e9s Mart\u00ednez Osma", "username": "Camo__Oficial", "id": "1083197468", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32449, "following_count": 33928, "tweet_count": 54047, "listed_count": 17}}, {"name": "Est\u00eb\u00efsy", "username": "Estsy1", "id": "984242860433211392", "verified": false, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 55, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00e1s Lucha", "username": "mas_lucha", "id": "122281759", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 85931, "following_count": 177, "tweet_count": 66840, "listed_count": 218}}, {"name": "duardo", "username": "edhaddad_", "id": "2204526641", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 841, "tweet_count": 9424, "listed_count": 2}}, {"name": "taxista samurai", "username": "lu1zdudu", "id": "127710126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 181, "tweet_count": 145611, "listed_count": 2}}, {"name": "l\u00a1a", "username": "jminour", "id": "1033515802065088512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 743, "tweet_count": 24277, "listed_count": 6}}, {"name": "Yaribeth", "username": "DulceYaribeth", "id": "2334046088", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 151, "tweet_count": 19929, "listed_count": 1}}, {"name": "CAES", "username": "caesma123", "id": "153646256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 77, "tweet_count": 8912, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd34 Ricardo Viz \ud83d\udd34", "username": "Ricviz", "id": "91253268", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 3416, "tweet_count": 85219, "listed_count": 12}}, {"name": "Vitor de Lucca | Pela Democracia!", "username": "vitor_dlucca", "id": "1002260754022748162", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1212, "tweet_count": 56994, "listed_count": 2}}, {"name": "Cass \ud83d\udddd\ufe0f \ud83c\udf4a\u2764\ufe0f\u203c\ufe0f", "username": "CatralaGonzalez", "id": "243402189", "verified": false, "location": "por ah\u00ed, por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 293, "tweet_count": 13183, "listed_count": 2}}, {"name": "Rafaella TI.", "username": "RafaellaTI", "id": "55087740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 115, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}}, {"name": "Fl\u00e1vio Dino 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FlavioDino", "id": "25577585", "verified": true, "location": "Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 762151, "following_count": 763, "tweet_count": 69985, "listed_count": 1423}}, {"name": "pinpon", "username": "ShutinVampire", "id": "326539019", "verified": false, "location": "Pendejalandia", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 455, "tweet_count": 14198, "listed_count": 0}}, {"name": "-ju-", "username": "JuliethLiberato", "id": "1125897830797803521", "verified": false, "location": "liquorstore ", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 392, "tweet_count": 21642, "listed_count": 0}}, {"name": "Habana Gonzalez", "username": "HabanaGonzalez", "id": "1114324038011191296", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 5971, "following_count": 5610, "tweet_count": 102076, "listed_count": 4}}, {"name": "Osmel D\u00edaz Hern\u00e1ndez", "username": "OsmelMY", "id": "1139210418851852294", "verified": false, "location": "Mayabeque, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 15714, "following_count": 15263, "tweet_count": 45943, "listed_count": 16}}, {"name": "clar\u00e3o: ahs cult", "username": "poppywolfhard", "id": "838121012818505728", "verified": false, "location": "Rafael\u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 3729, "tweet_count": 63376, "listed_count": 24}}, {"name": "luiza in\u00e1cia lula da silva \u2b50\ud83e\udd91", "username": "lanawintersxx", "id": "956733703459241985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 3057, "tweet_count": 25902, "listed_count": 14}}, {"name": "Daniel Marques", "username": "DanielM08268522", "id": "1166859409470951430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"name": ".\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7Besh", "username": "beshids_", "id": "1112029582306226177", "verified": false, "location": "Pint\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 782, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}}, {"name": "Josefinocho.", "username": "yavetealv", "id": "3400649248", "verified": false, "location": "team rocket", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 491, "tweet_count": 149854, "listed_count": 9}}, {"name": "\u3164 \u3164\u3164 \u3164\u3164", "username": "fknaveen", "id": "2972487017", "verified": false, "location": "Bomboncito.", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 276, "tweet_count": 60918, "listed_count": 10}}, {"name": "\ua4b0\ud83c\udf6bxoko !!", "username": "xxxokolate", "id": "1134187545942794240", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 190, "tweet_count": 3930, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83c\udf83 M0THI \ud83c\udf83", "username": "mothicafairy", "id": "1077768172038696960", "verified": false, "location": "Ruman\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 775, "tweet_count": 15458, "listed_count": 12}}, {"name": "Pancho Membrillo", "username": "PanchoMembrillo", "id": "143849464", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16093, "following_count": 15005, "tweet_count": 154191, "listed_count": 72}}, {"name": "Juventude com Dio", "username": "TLopes_S", "id": "60714396", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 376, "tweet_count": 4253, "listed_count": 1}}, {"name": "Rolf.", "username": "o_rolf", "id": "285335785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2654, "tweet_count": 82687, "listed_count": 12}}, {"name": "ogarzon13", "username": "ogarzon13", "id": "158949424", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 4091, "tweet_count": 91454, "listed_count": 7}}, {"name": "iza MUDOU DE CONTA, T\u00c1 NO @_____IZA_____ AGORA", "username": "seungrisatan", "id": "136494213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 433, "tweet_count": 177281, "listed_count": 27}}, {"name": "carol\ud83d\udc96", "username": "caahellwig", "id": "1068581938691219456", "verified": false, "location": "nos seus sonhos ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 102, "tweet_count": 9392, "listed_count": 0}}, {"name": "Liz", "username": "siendoliz", "id": "329854000", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 579, "tweet_count": 7923, "listed_count": 1}}, {"name": "Alberto Barradas", "username": "Psicovivir", "id": "85745429", "verified": true, "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}}, {"name": "Antonio Brunetti", "username": "putalawhea", "id": "703759313920253952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1602, "tweet_count": 32175, "listed_count": 1}}, {"name": "\u041c\u0434\u0446\u044fiz\u044e \u0421\u0444\u0438s\u043eli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddfa\ud83c\udf0c MRZ A+", "username": "MRZ1977", "id": "709020928", "verified": false, "location": "Roma, Italia, Europa, Mondo...", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 271, "tweet_count": 88727, "listed_count": 3}}, {"name": "Leonardo Muniz", "username": "Leomuniz27", "id": "4885793037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 278, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}}, {"name": "Bola Presa", "username": "bolapresa", "id": "14271245", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26945, "following_count": 684, "tweet_count": 40286, "listed_count": 269}}, {"name": "\ud83d\udcab\ud83c\udf40Pau\ud83c\udfa7", "username": "Soylapaw", "id": "1577637078", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 13692, "following_count": 2156, "tweet_count": 219137, "listed_count": 1}}, {"name": "Juli\u00e1n C.", "username": "liberonihilista", "id": "941494653450366981", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 2796, "tweet_count": 22095, "listed_count": 2}}, {"name": "Leonardo Osorio", "username": "Leorxtosorio", "id": "904895497537769472", "verified": false, "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2746, "tweet_count": 57416, "listed_count": 1}}, {"name": "Artur Rocha", "username": "Arturdarocha", "id": "103700891", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2307, "tweet_count": 190555, "listed_count": 2}}, {"name": "Larissa Escobar", "username": "Luan_Velasco_", "id": "3406113645", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 205, "tweet_count": 1131, "listed_count": 2}}, {"name": "borgessssss", "username": "theucu_", "id": "1279000368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 2371, "tweet_count": 127559, "listed_count": 1}}, {"name": "j\u0435su", "username": "fuckinauron", "id": "2941251994", "verified": false, "location": "{he/they} {21} INFJ ^^ ", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 497, "tweet_count": 17297, "listed_count": 4}}, {"name": "Dani \ud83c\udf6f", "username": "wo0rldly", "id": "205473612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 211, "tweet_count": 36587, "listed_count": 1}}, {"name": "Hernan Olaya Viera", "username": "viera_olaya", "id": "895840243991097344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 393, "tweet_count": 14602, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Rodriguez", "username": "i_hesiodus_i", "id": "430674317", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 521, "tweet_count": 50973, "listed_count": 5}}, {"name": "Mag", "username": "magnuswilian", "id": "2973282664", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 441, "tweet_count": 24185, "listed_count": 1}}, {"name": "Irm\u00e3 Zuleide", "username": "Irma_Zuleide", "id": "298048905", "verified": false, "location": "C\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 1320370, "following_count": 115, "tweet_count": 31509, "listed_count": 906}}, {"name": "pedro", "username": "pdrtzzz", "id": "98688684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 235, "tweet_count": 33137, "listed_count": 2}}, {"name": "Bethsaida Ramos", "username": "ramos_bethsaida", "id": "2284905941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 947, "tweet_count": 90144, "listed_count": 1}}, {"name": "Xavier Padilla", "username": "xavierpadilla", "id": "101860204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13612, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}}, {"name": "cobracan", "username": "cobracan9", "id": "176871252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 77, "tweet_count": 6067, "listed_count": 3}}, {"name": "Cec\u00edlia", "username": "LagniCecilia", "id": "1054930419551010816", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 760, "tweet_count": 21372, "listed_count": 1}}, {"name": "S\u00f4nia C\u00ednthia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "cintiasanny", "id": "112161263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 2741, "tweet_count": 38905, "listed_count": 2}}, {"name": "luis marquez", "username": "luismarquez736", "id": "211680905", "verified": false, "location": "CARACAS,  VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 185, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Tovar", "username": "tovarr", "id": "49856215", "verified": true, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}}, {"name": "diego", "username": "girono_", "id": "395644651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 487, "tweet_count": 71843, "listed_count": 8}}, {"name": "Mai Zenin \ud83c\udf83", "username": "miIagroos", "id": "3433487265", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 987, "tweet_count": 122978, "listed_count": 8}}, {"name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"name": "Revista Caretas", "username": "Caretas", "id": "44932117", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87214, "listed_count": 1451}}, {"name": "jo\u00e3o", "username": "nobrainerzs", "id": "791017799942545408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 409, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Bitar", "username": "franbitar", "id": "2612595395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 1237, "tweet_count": 3673, "listed_count": 11}}, {"name": "sin stereo", "username": "_alaindelonce", "id": "245164171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 579, "tweet_count": 25303, "listed_count": 63}}, {"name": ".Exe \ud83c\udf19", "username": "ploboso", "id": "1001122832728903681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 951, "tweet_count": 59139, "listed_count": 1}}, {"name": "Os \u26af\u035b \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf33", "username": "Huasolaiis", "id": "814314350471159809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1122, "tweet_count": 60037, "listed_count": 2}}, {"name": "PedroRuiz", "username": "Pedro_Ruiz_A", "id": "1041166176846376960", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}}, {"name": "El Observador", "username": "kikepaprika", "id": "610204230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}}, {"name": "B\u00f8rki Tanuki\ud83c\udf83", "username": "borkitanuki", "id": "1097233613266014208", "verified": false, "location": "Chile - Abya Yala", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1079, "tweet_count": 97537, "listed_count": 3}}, {"name": "enlabrechamx", "username": "enlabrechamx", "id": "1552485918", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 712, "tweet_count": 28447, "listed_count": 6}}, {"name": "lala", "username": "lalyqrn", "id": "1016846838002053120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 542, "tweet_count": 32490, "listed_count": 7}}, {"name": "marina lula da silva \u2b50\ufe0f", "username": "marinaguerreirx", "id": "460540658", "verified": false, "location": "hawkins", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 352, "tweet_count": 54808, "listed_count": 8}}, {"name": "Francisco Romero C.", "username": "frponti", "id": "3971", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1311, "tweet_count": 19414, "listed_count": 15}}, {"name": "Celle", "username": "Jrminliar", "id": "1117212052513226758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 130, "tweet_count": 11022, "listed_count": 2}}, {"name": "Matteo Gusberti", "username": "MatteoGusberti", "id": "391424539", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 91, "tweet_count": 36205, "listed_count": 0}}, {"name": "leoner ramos", "username": "leonerramos", "id": "141189960", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 426, "tweet_count": 23099, "listed_count": 3}}, {"name": ".eilyn", "username": "baekeilyn", "id": "941705065362051072", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 309, "tweet_count": 6822, "listed_count": 1}}, {"name": "juani,", "username": "_juancortz_", "id": "959417025771855872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 705, "tweet_count": 52315, "listed_count": 0}}, {"name": "Dooug \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "DoouglasF18", "id": "1026475458760724480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 334, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03dfLuna Wa\u035btson\u03df \ud83d\udc80\ud83c\udf39\ud83c\udf2a\ud83c\udf6a\ud83c\udf4a", "username": "LunaWatson12", "id": "910687434568060929", "verified": false, "location": "Hogwarts \ud83c\udf86", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 852, "tweet_count": 43336, "listed_count": 0}}, {"name": "Guasabi Films", "username": "GuasabiH", "id": "898672290229047297", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 995, "tweet_count": 5512, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc83", "username": "ESTEROlerolero", "id": "891693452", "verified": false, "location": "Chigayzuela", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 828, "tweet_count": 31612, "listed_count": 4}}, {"name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "id": "2180525880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}}, {"name": "Gus", "username": "AndresHastings", "id": "239883597", "verified": false, "location": "Pawnee", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 881, "tweet_count": 194562, "listed_count": 18}}, {"name": "Alexis Hinojosa", "username": "hinojosa_27", "id": "191707140", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 640, "tweet_count": 1685, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udca3 MalditoManc0\u00ae\ufe0f \ud83d\udca3", "username": "eric_a_secas", "id": "1114615659156078593", "verified": false, "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 453, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebastian Pi\u00f1era", "username": "sebastianpinera", "id": "13623532", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2506364, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}}, {"name": "Passokeiro", "username": "Passokeiro", "id": "3087820805", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 1423, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}}, {"name": "La Jose Pizarro", "username": "mjosepizarro", "id": "105782978", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 713, "tweet_count": 24855, "listed_count": 17}}, {"name": "Dora la Expropiadora", "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160", "verified": false, "location": "Tribu Ngue", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}}, {"name": "El Censelio", "username": "Censelio", "id": "58192120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68170, "following_count": 1661, "tweet_count": 470409, "listed_count": 226}}, {"name": "Cesar", "username": "Cesar69100645", "id": "1094990250965905408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 571, "tweet_count": 9830, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "username": "ObservatorioCiu", "id": "124608173", "verified": false, "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 6944, "tweet_count": 57127, "listed_count": 13}}, {"name": "roge\u2728 #R\u00edosLibres", "username": "rogefeei", "id": "64875377", "verified": false, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 2629, "tweet_count": 18901, "listed_count": 0}}, {"name": "Tita Tu\u00f1\u00f3n Centella", "username": "BertaTC", "id": "246916494", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 2573, "tweet_count": 91395, "listed_count": 15}}, {"name": "Patricia Troche \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "pattroche", "id": "1002893014082244608", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 719, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "jjkguitar", "id": "922206110672740357", "verified": false, "location": "underrated.", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2159, "tweet_count": 27608, "listed_count": 7}}, {"name": "Bia", "username": "bia_barbosa09", "id": "722306089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 169, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}}, {"name": "Daimo Sanchez", "username": "daimolincho", "id": "734464520991707136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}}, {"name": "Sebasti\u00e1n Farf\u00e1n Salinas", "username": "sebafarfans", "id": "213102203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 1817, "tweet_count": 12774, "listed_count": 36}}, {"name": "Soja cat\ud83c\udf3f", "username": "seba_astro", "id": "160022492", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1241, "tweet_count": 53731, "listed_count": 12}}, {"name": "Carolbrasil Deus no controle!", "username": "CarolanmeloA", "id": "2820026001", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1355, "tweet_count": 30453, "listed_count": 0}}, {"name": "anica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "anicaferrero", "id": "16928193", "verified": false, "location": "Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 3312, "tweet_count": 190816, "listed_count": 28}}, {"name": "Nilva Sader", "username": "NilvaSader", "id": "189689217", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 5008, "tweet_count": 274098, "listed_count": 27}}, {"name": "Jose Luis Rodriguez", "username": "puchungo17", "id": "161138591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 122, "tweet_count": 6289, "listed_count": 0}}, {"name": "eddy", "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo\ud83c\udf31", "username": "Lobosphinctes", "id": "2952083001", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 1734, "tweet_count": 42218, "listed_count": 5}}, {"name": "Tobi", "username": "sssofiatob", "id": "981775352", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 2245, "tweet_count": 104536, "listed_count": 3}}, {"name": "CJ\u2122", "username": "Lauta_Ferro", "id": "2875029315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 295, "tweet_count": 10485, "listed_count": 3}}, {"name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "username": "yovannyacaro21", "id": "1412952338", "verified": false, "location": "TALARA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}}, {"name": "n\u00e3o existe", "username": "Stef4nyyy_", "id": "1174848825737056257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 642, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}}, {"name": "Michael", "username": "AcharamMinhaAcc", "id": "1015009209598046215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 819, "tweet_count": 35410, "listed_count": 5}}, {"name": "Martin Hidalgo", "username": "martinhidalgo", "id": "32224965", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 231529, "following_count": 2687, "tweet_count": 118380, "listed_count": 921}}, {"name": "Totee_", "username": "thamarita91", "id": "143615343", "verified": false, "location": "Rosario - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 815, "tweet_count": 1168, "listed_count": 1}}, {"name": "Ra\u00fal", "username": "rauriqher", "id": "149970627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 3341, "tweet_count": 93596, "listed_count": 8}}, {"name": "olga yuja", "username": "olga_yuja", "id": "930636898195968001", "verified": false, "location": "San Pedro Sula, Honduras ", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 233, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}}, {"name": "elm3lvin\u00ae", "username": "elm3lvin", "id": "2929387925", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}}, {"name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"name": "Jen\ud83e\udd8b", "username": "RodriguezJenssi", "id": "1147593370526728193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 194, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}}, {"name": "Himeko Ayanami", "username": "DiaStheim", "id": "397298136", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 251, "tweet_count": 7319, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Balkrai \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "balkraix", "id": "4905433269", "verified": false, "location": "El infierno", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 338, "tweet_count": 121508, "listed_count": 35}}, {"name": "feie feinha", "username": "dieatlov", "id": "3365339249", "verified": false, "location": "rio grabde di sul", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 296, "tweet_count": 24870, "listed_count": 0}}, {"name": "Yohan Alejandro", "username": "YohanAl76583702", "id": "1116459280503275521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4657, "following_count": 2905, "tweet_count": 31225, "listed_count": 2}}, {"name": "Diego Gottschalk", "username": "diegottschalk", "id": "114818031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 906, "tweet_count": 5137, "listed_count": 2}}, {"name": "thali.", "username": "coments_bg", "id": "1098020864380018690", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 459, "tweet_count": 40268, "listed_count": 3}}, {"name": "spooky guvpvngvero \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "Rubenmorales05", "id": "396836229", "verified": false, "location": "Xalapa, Vergacruz, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 163, "tweet_count": 9273, "listed_count": 1}}, {"name": "taigo \uea00", "username": "TaigoYamamoto", "id": "2958607679", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 446, "tweet_count": 44648, "listed_count": 1}}, {"name": "William SC", "username": "trycom", "id": "30965257", "verified": false, "location": "Trinidad,Sancti Sp\u00edritus. Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 623, "tweet_count": 2986, "listed_count": 2}}, {"name": "eltemacuba", "username": "eltemacuba", "id": "1082426874641436672", "verified": false, "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 11222, "following_count": 86, "tweet_count": 667, "listed_count": 22}}, {"name": "Kappac\u00f1acs", "username": "CesarQFRunner", "id": "157017592", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1210, "tweet_count": 7631, "listed_count": 0}}, {"name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"name": "Bello belinho", "username": "Lucas_de_neves", "id": "3179881514", "verified": false, "location": "Vila Velha City 027", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1804, "tweet_count": 114894, "listed_count": 7}}, {"name": "Terraverso", "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"name": "ana/carol", "username": "carolxche", "id": "1122646798265462784", "verified": false, "location": "Tupandi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 221, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}}, {"name": "jojo", "username": "HauptJordana", "id": "975112068977262592", "verified": false, "location": "Tupandi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 214, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Piraquive", "username": "jhpiraquiven", "id": "391117115", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C. ", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 811, "tweet_count": 86696, "listed_count": 2}}, {"name": "Julio Mulero", "username": "juliomulero", "id": "273364611", "verified": false, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19543, "following_count": 3965, "tweet_count": 29076, "listed_count": 331}}, {"name": "Eloisa Cid", "username": "CidEloisa", "id": "2266355266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5635, "following_count": 2243, "tweet_count": 756232, "listed_count": 103}}, {"name": "\u0618 \ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc84\u2077", "username": "cypherjadez", "id": "2288708946", "verified": false, "location": "bookstan.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 9340, "following_count": 8079, "tweet_count": 201682, "listed_count": 29}}, {"name": "Evalin Greenleaf", "username": "LadyWhiitethorn", "id": "821478053092196352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1816, "tweet_count": 22861, "listed_count": 6}}, {"name": "RadarBarone", "username": "Radarbarone", "id": "58834243", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 86, "tweet_count": 35618, "listed_count": 0}}, {"name": "Ing:\\Juanita\\", "username": "ing_juani7a", "id": "64236199", "verified": false, "location": "Latam Silicon Valley", "public_metrics": {"followers_count": 8550, "following_count": 3385, "tweet_count": 53833, "listed_count": 72}}, {"name": "MShaaaaaay \ud83e\udd63\ud83c\udf35", "username": "MarciaShayane", "id": "2975185937", "verified": false, "location": "Serrinha, Bahia,Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 718, "tweet_count": 104307, "listed_count": 2}}, {"name": "Pedro Arango Chavez", "username": "jharyjhary", "id": "1542016386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 2431, "tweet_count": 15146, "listed_count": 4}}, {"name": "Pia Hildebrandt", "username": "piahildebrandt", "id": "24024323", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}}, {"name": "Ch\u00e1nkele \ud83c\udfb6", "username": "chankelita", "id": "2241267691", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 288, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}}, {"name": "Junior Nascimento", "username": "JuniorNiteroiRJ", "id": "1108034624125583360", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i,RJ,Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 3468, "tweet_count": 9351, "listed_count": 0}}, {"name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485986, "following_count": 23, "tweet_count": 2495, "listed_count": 307}}, {"name": "Torugo \ud80c\udd53\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud80c\udc80", "username": "vitorvhns", "id": "286740040", "verified": false, "location": "Machacalis, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 304, "tweet_count": 28525, "listed_count": 0}}, {"name": "Jp F1 e", "username": "JuauPedroo", "id": "432894811", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 304, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}}, {"name": "Pepe Nomas", "username": "BurguesProleta", "id": "34752779", "verified": false, "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 4995, "tweet_count": 254992, "listed_count": 34}}, {"name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390", "verified": false, "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 17967, "following_count": 16641, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}}, {"name": "LOQUILLO PANAMA", "username": "LOQUILLOPANAMA", "id": "38103259", "verified": false, "location": "all over the  world", "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 4406, "tweet_count": 547937, "listed_count": 339}}, {"name": "boy nft", "username": "suamaeehhomem", "id": "19091428", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 980, "tweet_count": 261685, "listed_count": 103}}, {"name": "bella.\u26a2 (\u2b50)", "username": "fy0dorS2", "id": "1064900813481488384", "verified": false, "location": "ele/ela \u262d-pfp:KamilyV03142438", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 3864, "tweet_count": 66427, "listed_count": 23}}, {"name": "lari.", "username": "LIVSCARLSEN", "id": "858781272176566272", "verified": false, "location": "18 | eng/pt-br", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1856, "tweet_count": 70511, "listed_count": 32}}, {"name": "HERNAN SALDA\u00d1A", "username": "HERNANSALDANAC", "id": "2232977010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 165, "tweet_count": 319049, "listed_count": 27}}, {"name": "Observatorio Democr\u00e1tico", "username": "ObservatorioDmc", "id": "18375955", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 27641, "following_count": 18947, "tweet_count": 302964, "listed_count": 81}}, {"name": "julicana", "username": "junojeira", "id": "1042121526227726336", "verified": false, "location": "Dourados, Mato Grosso do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 767, "tweet_count": 25174, "listed_count": 0}}, {"name": "JCamilo", "username": "juandim1679", "id": "853076249505398784", "verified": false, "location": "Medell\u00edn - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 4991, "tweet_count": 127297, "listed_count": 0}}, {"name": "sandra lopera", "username": "LoperaSandy", "id": "1451675792", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 847, "tweet_count": 30936, "listed_count": 0}}, {"name": "dony \u2b50", "username": "watllee", "id": "896110332950786051", "verified": false, "location": "blue lion", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1378, "tweet_count": 5543, "listed_count": 6}}, {"name": "nicoly\u17f9", "username": "131iKONY", "id": "395584354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 1074, "tweet_count": 77881, "listed_count": 29}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc11\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "username": "marlieresealy", "id": "846657758", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 114, "tweet_count": 145584, "listed_count": 3}}, {"name": "lisa", "username": "lisabrown1038", "id": "1175158370657099776", "verified": false, "location": "tpwk", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 757, "tweet_count": 3716, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc68\ud835\udc83\ud835\udc96\ud835\udc85", "username": "SofiaAbuud", "id": "2191530966", "verified": false, "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 447, "tweet_count": 17498, "listed_count": 2}}, {"name": "M\u0394URI", "username": "MauriLDN", "id": "1089287607807340544", "verified": false, "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 69, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}}, {"name": "Thais", "username": "thais_y", "id": "53485591", "verified": false, "location": "Ouro Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 499, "tweet_count": 4843, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd8a \u5b89\u500d \u6674\u660e\u2625\ud80c\udef9", "username": "YamiKamigoroshi", "id": "3234241501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1900, "tweet_count": 589317, "listed_count": 12}}, {"name": "Sergio Ramirez", "username": "SergioR47769496", "id": "1097269218893008901", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 697, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}}, {"name": "Vivir con Honor o Morir con Gloria", "username": "JAMESPATRICIO", "id": "119403260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1557, "tweet_count": 33190, "listed_count": 12}}, {"name": "Daniel Jadue", "username": "danieljadue", "id": "146542753", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 660294, "following_count": 13370, "tweet_count": 36395, "listed_count": 579}}, {"name": "\ud83d\udd14 Adam Smith\ud83d\uddfdFREEDOM\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AdamSmithFree", "id": "897488559187386368", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 22573, "following_count": 5383, "tweet_count": 291275, "listed_count": 45}}, {"name": "Pop\u00f4", "username": "Thaayna_FFC", "id": "273036322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 605, "tweet_count": 48255, "listed_count": 0}}, {"name": "Makeover", "username": "PeduTavares", "id": "875093496172032000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 177, "tweet_count": 6661, "listed_count": 0}}, {"name": "MARTIN SOTO", "username": "cruzdelamar", "id": "208344534", "verified": false, "location": "ESTADO DE MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 39, "tweet_count": 21919, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. N\u00e9stor Heredia", "username": "drnestorahm", "id": "3082470261", "verified": false, "location": "Barquisimeto / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 376, "tweet_count": 655, "listed_count": 2}}, {"name": "Repositorio Saber UCV", "username": "saberucv", "id": "216784453", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23904, "following_count": 20129, "tweet_count": 19869, "listed_count": 179}}, {"name": "Marly", "username": "MarBeFlowers", "id": "537632720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 378, "tweet_count": 13403, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude0a\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude33 \ud835\ude25\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud835\ude2d\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude26 \u2728", "username": "juliettemarlenn", "id": "1080256784", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1697, "tweet_count": 179559, "listed_count": 12}}, {"name": "N I C O L E \ud83d\udc9b", "username": "nicoleear_", "id": "1061676489010229248", "verified": false, "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 16751, "following_count": 51, "tweet_count": 9484, "listed_count": 4}}, {"name": "Julissa D\u00edaz", "username": "JulyADRO", "id": "143039000", "verified": false, "location": "North of Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 1097, "tweet_count": 129954, "listed_count": 15}}, {"name": "Soy Jorge Romero", "username": "georfiz", "id": "248081679", "verified": false, "location": "Arauca - Arauca", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 215, "tweet_count": 1396, "listed_count": 0}}, {"name": "Tetranutra", "username": "AlxHuntr11", "id": "957778112657416193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 124, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}}, {"name": "merogarullaje", "username": "nosequehagoaqu9", "id": "1159273979452022785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 510, "tweet_count": 1883, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana Levy", "username": "marianevy", "id": "528716709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10272, "following_count": 2311, "tweet_count": 48962, "listed_count": 103}}, {"name": "PG", "username": "pilargiri", "id": "169965323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 898, "tweet_count": 122116, "listed_count": 13}}, {"name": "Joe Gambiste", "username": "Gambiste1", "id": "1136370591517290496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16701, "following_count": 0, "tweet_count": 1913831, "listed_count": 188}}, {"name": "NuBe chilota", "username": "deboraharq", "id": "64491887", "verified": false, "location": "las nubes!", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 494, "tweet_count": 8131, "listed_count": 2}}, {"name": "BATI-BAZAN", "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}}, {"name": "Daniel", "username": "USlTE2022", "id": "34005330", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 971, "tweet_count": 321960, "listed_count": 16}}, {"name": "MArtin", "username": "LagerNLime", "id": "79865092", "verified": false, "location": "Arkham City", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 868, "tweet_count": 26011, "listed_count": 7}}, {"name": "Canario", "username": "Canario08588591", "id": "1065677076240482309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 848, "tweet_count": 49349, "listed_count": 0}}, {"name": "Akula", "username": "akula1414", "id": "1538869759", "verified": false, "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 4350, "tweet_count": 78078, "listed_count": 3}}, {"name": "Elba Rosa P\u00e9rez Ballate", "username": "ElbaBallate", "id": "1096226694812393477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20468, "following_count": 12263, "tweet_count": 108792, "listed_count": 35}}, {"name": "Laverdaddebesaliraluz", "username": "Niuribenipetros", "id": "1171496445121138691", "verified": false, "location": "Vancouver,Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 77, "tweet_count": 4712, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Soler\u2744\ufe0f", "username": "JorgeLuizSoler1", "id": "1071753195435814915", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 76, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}}, {"name": "Lula 13", "username": "LulaOficial", "id": "2670726740", "verified": true, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5051272, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}}, {"name": "\ud83c\udf88\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "username": "__Freittas", "id": "411909817", "verified": false, "location": "Carregando... ", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 237, "tweet_count": 66812, "listed_count": 1}}, {"name": "Nome Censurado", "username": "zastrich", "id": "14847136", "verified": false, "location": "Curitiba - PR - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1055, "tweet_count": 23980, "listed_count": 52}}, {"name": "miranda", "username": "beamirandar", "id": "713450857954672640", "verified": false, "location": "zn, bh", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 1214, "tweet_count": 72088, "listed_count": 11}}, {"name": "orkoargento", "username": "orkoargento", "id": "1398652933", "verified": false, "location": "burkina FASSOOO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 554, "tweet_count": 13563, "listed_count": 8}}, {"name": "kah", "username": "heykarinasilva", "id": "2223338239", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 395, "tweet_count": 7703, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruna Vieira", "username": "brunavieira", "id": "108162334", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 393837, "following_count": 4576, "tweet_count": 91025, "listed_count": 2520}}, {"name": "Beth Benvenhu", "username": "EBenvenhu", "id": "1027754687414652928", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3767, "following_count": 4645, "tweet_count": 25196, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcia Camello", "username": "_MarciaCamello_", "id": "2670118263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2190, "tweet_count": 100956, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariadecollantes1", "username": "DelChuman", "id": "1029200583188729856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Guerrero", "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}}, {"name": "joel hernandez", "username": "buenolezama", "id": "3127718003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 63, "tweet_count": 13394, "listed_count": 0}}, {"name": "Yovinotinto", "username": "danlacruz29", "id": "1271128292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1125, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}}, {"name": "RocioPMontoya", "username": "Rossio_MP", "id": "69182584", "verified": false, "location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 514, "tweet_count": 6971, "listed_count": 5}}, {"name": "daniel", "username": "danieupires", "id": "435458882", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 138, "tweet_count": 1224, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "joaopedrojtp", "id": "736548724688728064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 490, "tweet_count": 15436, "listed_count": 0}}, {"name": "Giuliana", "username": "gdigiuliana0611", "id": "977625865331896320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 444, "tweet_count": 21587, "listed_count": 0}}, {"name": "Nelly Montoya", "username": "Janelukita", "id": "125131338", "verified": false, "location": "La LuNa!!", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 29, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}}, {"name": "la la lander", "username": "marimilholo", "id": "249826193", "verified": false, "location": "Lorien", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 894, "tweet_count": 46744, "listed_count": 6}}, {"name": "AP \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "paulabr46", "id": "232980397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3671, "following_count": 3820, "tweet_count": 92205, "listed_count": 0}}, {"name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista", "id": "2880932962", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536762, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}}, {"name": "Sua Estrela", "username": "Geovana_CyrusML", "id": "3305253519", "verified": false, "location": "Terra do Nunca ", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 261, "tweet_count": 36074, "listed_count": 0}}, {"name": "\u300aFlorchu\u300b", "username": "FigueFlorr", "id": "4583988040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 133, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}}, {"name": "uRiel", "username": "Aguirreuriok", "id": "3027397299", "verified": false, "location": "Avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 14944, "following_count": 9519, "tweet_count": 32938, "listed_count": 7}}, {"name": "Revista Cosmopolitan", "username": "cosmopolitanmx", "id": "331227259", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120087, "following_count": 857, "tweet_count": 91459, "listed_count": 341}}, {"name": "\uff2b\u4e39\u53e3\u3061\u5de5\u30e1 13\ud83c\udf83", "username": "kaosixk", "id": "1087113726875107330", "verified": false, "location": "blinkonly  ela/dela  18y  ENFP", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 269, "tweet_count": 4189, "listed_count": 1}}, {"name": "Terry Gonzalez", "username": "gonzalezterry", "id": "115711285", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 204, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}}, {"name": "Rub\u00e9n Mayer", "username": "barbataladro", "id": "792517970912313344", "verified": false, "location": "FX", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1402, "tweet_count": 392857, "listed_count": 0}}, {"name": "EL CARA (Macrista de Macri )", "username": "ElCara333", "id": "4157482947", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 44569, "following_count": 21950, "tweet_count": 183500, "listed_count": 23}}, {"name": "\ud835\udc13\ud835\udc32\ud835\udc2d\ud835\udc32", "username": "FalatuTyty", "id": "1156016833528512512", "verified": false, "location": "Indaial, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 408, "tweet_count": 5374, "listed_count": 1}}, {"name": "\u15ea\u03c5\u0493\u5343\ud835\udc08\ud835\udcfc\ud835\udd5a\ud835\udc12", "username": "waxIsis", "id": "1487543576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2024, "tweet_count": 46226, "listed_count": 5}}, {"name": "felicia the aries", "username": "dequiiiiii", "id": "817381311635746816", "verified": false, "location": "ela/ele", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 376, "tweet_count": 46547, "listed_count": 0}}, {"name": "kezia", "username": "kihyunstarsejun", "id": "1515104670", "verified": false, "location": "multifan", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 3489, "tweet_count": 116451, "listed_count": 14}}, {"name": "A.C.E CREAM | Voltaremos em Breve!", "username": "ACE_Cream_", "id": "847849790331379714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 381, "tweet_count": 17904, "listed_count": 23}}, {"name": "gaia", "username": "automachia", "id": "942874842726060033", "verified": false, "location": "18", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 120, "tweet_count": 16578, "listed_count": 1}}, {"name": "\u1d04\u0262", "username": "contiigaray", "id": "995658965651476485", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 294, "tweet_count": 42082, "listed_count": 0}}, {"name": "julit\u00f8", "username": "julitoide", "id": "993899457631703040", "verified": false, "location": "east is up", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}}, {"name": "Pepe S\u00e1nchezDelaCruz", "username": "pepesacruz", "id": "2351827674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 5002, "tweet_count": 21192, "listed_count": 0}}, {"name": "Rom\u00e1n Garc\u00eda", "username": "AlbertoRomanGar", "id": "587566653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1186, "tweet_count": 4478, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "zynwet", "id": "1151721016537825282", "verified": false, "location": "zayn.", "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 3758, "tweet_count": 45641, "listed_count": 5}}], "tweets": [{"id": "1187995388957134849", "text": "Temo che se Salvini vince in Umbria renziani e piddini non si chiederanno \"dove abbiamo sbagliato inutilmente ad agosto\" ma, stoltamente, si confermeranno nella loro suicida e pericolosa paura del voto", "lang": "it", "author_id": "409048614", "created_at": "2019-10-26T07:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187995388957134849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/zjzcpaMW1p", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1187693605764435969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zjzcpaMW1p", "media_key": "3_1187693592464236546"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Alitalia"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "istbrunoleoni", "id": "73141930"}]}, "id": "1187693605764435969", "text": "#Alitalia\nPerch\u00e9 altri 400 milioni sono l'ennesimo spreco della politica.\nMa la colpa \u00e9 di noi cittadini e contribuenti che mettiamo la testa sotto la sabbia come diceva la copertina del mio libro di 10 anni fa per l'@istbrunoleoni https://t.co/zjzcpaMW1p", "lang": "it", "author_id": "405516333", "created_at": "2019-10-25T11:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 9, "like_count": 223, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1187693605764435969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/r6QGbAumip", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocktuber/status/1187940410720706560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r6QGbAumip", "media_key": "3_1187940406534836224"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "OzzyOsbourne"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "OzzyOsbourne"}]}, "id": "1187940410720706560", "text": "#CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus discos de #OzzyOsbourne. Un a\u00f1o despu\u00e9s, los padres del chico demandan a al artista y a la compa\u00f1\u00eda, alegando que la muerte de su hijo fue por su culpa. https://t.co/r6QGbAumip", "lang": "es", "author_id": "744714990234570752", "created_at": "2019-10-26T03:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940410720706560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "id": "1181759231235645440", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "lang": "es", "author_id": "397638670", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/ys6x4NpwHg", "expanded_url": "https://twitter.com/smurette83/status/1187973790229237760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ys6x4NpwHg", "media_key": "16_1187973784151695360"}]}, "id": "1187973790229237760", "text": "Dormir dans un maison avec des chats = servir d\u2019arbre \u00e0 chat la nuit...\nVazy que je te marche sur la t\u00eate\nDans le dos\nSur les boobs\nEncore un peu sur la t\u00eate https://t.co/ys6x4NpwHg", "lang": "fr", "author_id": "586481549", "created_at": "2019-10-26T06:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187973790229237760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/q7dpwYtVXn", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1187831842906476545", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "id": "1187916882747281408", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/q7dpwYtVXn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187831842906476545"}], "author_id": "864069206", "created_at": "2019-10-26T02:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916882747281408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/y5xuZvFsd0", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianhire/status/1187870983245484038", "display_url": "twitter.com/cristianhire/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5886, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Merwebo"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "id": "1187944603309236225", "text": "\"el peo en chile no es de izquierda o derecha\" dec\u00eda uno hoy en el timelime..... Ve, Merwebo.... Eso apesta a zurdo de ac\u00e1 a la china.... https://t.co/y5xuZvFsd0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187870983245484038"}], "author_id": "138076979", "created_at": "2019-10-26T04:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187944603309236225"]}, {"id": "1187793219943325697", "text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "lang": "it", "author_id": "3317380810", "created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/t30eZMk567", "expanded_url": "https://larep.it/2Nidbeg", "display_url": "larep.it/2Nidbeg"}]}, "id": "1188000324147019776", "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/t30eZMk567", "lang": "it", "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-26T07:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188000324147019776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/bmLhYVnQOj", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1187790921879998464", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 260, "tag": "LulaLivreResiste"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "de Campanha"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}]}, "id": "1187814840687120384", "text": "Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos transportes p\u00fablicos, que domina o transporte municipal, estadual e intermunicipal. V\u00ea se o Coiso tem coragem de mexer nisso. #LulaLivreResiste https://t.co/bmLhYVnQOj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187790921879998464"}], "author_id": "1009116891825278982", "created_at": "2019-10-25T19:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187814840687120384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}]}, "id": "1187985912275320833", "text": "Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S", "lang": "it", "author_id": "498915523", "created_at": "2019-10-26T06:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187985912275320833"]}, {"id": "1187791998029324288", "text": "Mi librero me dice preocupado que hasta 12 clientes asiduos le han asegurado que a partir de enero no compran Marvel/Panini m\u00e1s. La culpa no es de @JulianEme, pero, \u00bfhasta qu\u00e9 punto es consciente @PaniniComicsEsp de que es una burbuja y explotar\u00e1? Aqu\u00ed el n\u00famero 13.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 157, "username": "JulianEme", "id": "52362678"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "PaniniComicsEsp", "id": "214973168"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.3762, "type": "Person", "normalized_text": "Panini"}]}, "author_id": "915645592424079375", "created_at": "2019-10-25T18:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187791998029324288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/QBSVamh7fz", "expanded_url": "http://RR.SS", "display_url": "RR.SS"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RO6vgIFKo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1187971266684305408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RO6vgIFKo0", "media_key": "3_1187971232328753152"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RO6vgIFKo0", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1187971266684305408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RO6vgIFKo0", "media_key": "3_1187971232328830978"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 273, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.2743, "type": "Person", "normalized_text": "Aidatu"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "UPV"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "EHU"}]}, "id": "1187971266684305408", "text": "El 15 de noviembre estar\u00e9 en Bilbao, invitado por Aidatu  y la UPV/EHU, junto a grandes profesionales y supervivientes para continuar el trabajo de prevenir y concienciar sobre el papel que las https://t.co/QBSVamh7fz e Internet mantienen en la conducta suicida.\n\n#suicidio https://t.co/RO6vgIFKo0", "lang": "es", "author_id": "983400740", "created_at": "2019-10-26T05:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187971266684305408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UVCb600yP5", "expanded_url": "https://larep.it/2WjSgeX", "display_url": "larep.it/2WjSgeX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/?ref=twhs&timestamp=1572073073000"}]}, "id": "1187994789800636416", "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" [news aggiornata alle 08:57] https://t.co/UVCb600yP5", "lang": "it", "author_id": "18935802", "created_at": "2019-10-26T07:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187994789800636416"]}, {"id": "1187760047943798788", "text": "Aquest mat\u00ed he anat al CAP del meu poble. El metge de cap\u00e7alera tenia al seu costat un noi valenci\u00e0 fent pr\u00e0ctiques de la seva carrera de metge. Ni una paraula en catal\u00e0. M'ha anat preguntanat coses. Li he dit que no l'entenia. Doncs, mala cara i cap inter\u00e8s a dir res en catal\u00e0.", "lang": "ca", "author_id": "1075891263470211072", "created_at": "2019-10-25T15:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 169, "like_count": 179, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1187760047943798788"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9TUOVbibxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098218800320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TUOVbibxQ", "media_key": "3_1187098212169113600"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1187098218800320513", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/9TUOVbibxQ", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-23T20:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187098218800320513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1178234079843631104", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"]}, {"in_reply_to_user_id": "703326961213554689", "id": "1187993541525561344", "text": "Fazer mal pra um ser vivo que n\u00e3o faz ABSOLUTAMENTE NADA de mal pro pr\u00f3ximo. Tem que ter muita coragem e falta de no\u00e7\u00e3o/empatia.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187993320548638720"}], "author_id": "703326961213554689", "created_at": "2019-10-26T07:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187993541525561344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NnVpuv9mhK", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1187707117312118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnVpuv9mhK", "media_key": "3_1187707108218814465"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3055, "type": "Place", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "id": "1187707117312118784", "text": "Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/NnVpuv9mhK", "lang": "es", "author_id": "79556841", "created_at": "2019-10-25T12:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 18, "like_count": 761, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707117312118784"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1187856574133354497", "text": "@MijaelGLP A mi tambi\u00e9n! Conf\u00edo en que tu integridad y sentido \u00e9tico contribuyan a reconstruir este pa\u00eds que tiene tantas carencias !", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187854021291380736"}], "author_id": "565665438", "created_at": "2019-10-25T22:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187856574133354497"]}, {"id": "1187986142098022400", "text": "Anoche vi \"Aquaman\" en el Plus\nMi mujer ten\u00eda muchas ganas de verla porque por lo visto moja las bragas con el Momoa ese, (no me extra\u00f1a, me gusta hasta a mi)\nResumiendo, menudo bodrio, de las peores de Marvel\nMenos mal que no fui a verla al cine y el dinero lo invert\u00ed en cerveza", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "Momoa"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "author_id": "995201784925818880", "created_at": "2019-10-26T06:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187986142098022400"]}, {"in_reply_to_user_id": "82788234", "id": "1186707351082020864", "text": "@alvaro_delgado @ClaudioXGG Lecci\u00f3n de matem\u00e1ticas \ud83e\udd2d\n\nTengo una variable A (suicida)\nTengo una variable B (pendejo)\n\nA + B = @ClaudioXGG\n\n#BoicotAKimberlyClark", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 159, "tag": "BoicotAKimberlyClark"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 158, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "BoicotAKimberlyClark"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186658913070002177"}], "author_id": "1144355879409659908", "created_at": "2019-10-22T18:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186707351082020864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/mG22GXTBGZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1187742427349737476", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "id": "1187833393079291904", "text": "\u00bfY cu\u00e1l es el problema? Si el partido as\u00ed lo decide, yo como militante acatar\u00eda la decisi\u00f3n. Con:\nFe\nUnion \nDisciplina \nAcci\u00f3n \n\nMi estimado troll \ud83d\ude42 https://t.co/mG22GXTBGZ", "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}, "lang": "es", "author_id": "97840455", "created_at": "2019-10-25T20:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 69, "like_count": 278, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1187833393079291904"]}, {"in_reply_to_user_id": "1125960278955429888", "id": "1187767240520880128", "text": "@SESVNG @PamJiles Somos la generaci\u00f3n con m\u00e1s problemas mentales y suicida de la historia y le vamos a tener miedo a fusiles? No se\u00f1ores!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SESVNG", "id": "1125960278955429888"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187738055345618944"}], "author_id": "722136116883759105", "created_at": "2019-10-25T16:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187767240520880128"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1187774504694697987", "text": "@jairbolsonaro O presidente miliciano \u00e9 vc, canalha! Quem mandou matar Marielle?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187720902596812800"}], "author_id": "1726908811", "created_at": "2019-10-25T16:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187774504694697987"]}, {"id": "1187922047193833472", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "lang": "es", "author_id": "42419459", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"]}, {"id": "1187852116209164290", "text": "La oposici\u00f3n boliviana fue dividida sabiendo que iba a perder. Pero fue. Las elecciones, despu\u00e9s del desconocimiento del plebiscito de no reelecci\u00f3n perdido por Evo, eran ileg\u00edtimas. Pero fue. Ahora la oposici\u00f3n tiene a Evo en las cuerdas. Gracias a que fue.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 163, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "author_id": "2564837198", "created_at": "2019-10-25T22:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 38, "like_count": 309, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1187852116209164290"]}, {"id": "1187985096420347905", "text": "Un au d\u00f3nde, tan inesperado, anuncian la muerte del cantante Louis Tomlinson y Harry explota, cansado y extremadamente triste al que tuvo que espera hasta que  pasara todo esto para poner un post donde anuncia por primera vez y \u00faltima vez que  el amor de su vida hab\u00eda muerto+", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Louis Tomlinson"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "author_id": "1153003726082400256", "created_at": "2019-10-26T06:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187985096420347905"]}, {"id": "1187961803243970560", "text": "otra persona que se suicida y la gente sigue sin darle importancia a la salud mental, o sea qu\u00e9 feo ver en cada post comentarios de gente insensible y con poca empat\u00eda con respecto a este tema", "lang": "es", "author_id": "87302756", "created_at": "2019-10-26T05:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187961803243970560"]}, {"in_reply_to_user_id": "213769482", "entities": {"urls": [{"start": 425, "end": 448, "url": "https://t.co/nsjiXDmnOW", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1187938144563486720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsjiXDmnOW", "media_key": "3_1187938121515708417"}, {"start": 425, "end": 448, "url": "https://t.co/nsjiXDmnOW", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1187938144563486720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsjiXDmnOW", "media_key": "3_1187938129069723649"}, {"start": 425, "end": 448, "url": "https://t.co/nsjiXDmnOW", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1187938144563486720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsjiXDmnOW", "media_key": "3_1187938136191619072"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 74, "end": 84, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}, "id": "1187938144563486720", "text": "@PoliciaPeru @noticiAmerica @atvmasnoticias @RPPNoticias @RadioNacionalFM @exitosape @larepublica_pe @willaxtv @Latina_Noticias @Agencia_Andina Los altos mandos policias utiliza estrategias de los a\u00f1os 80.(Fracasados), No Brindar\u00e1 resultados; La delincuencia tiene gente infiltrada en la polic\u00eda que venden la informaci\u00f3n d\u00f3nde realizaran los operativos polic\u00edales. Para lograr resultados primero inteligencia y luego Shock. https://t.co/nsjiXDmnOW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187923044028813312"}], "author_id": "716420568082477057", "created_at": "2019-10-26T03:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187938144563486720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/bVUM1UjDF6", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1187413379998257152", "display_url": "twitter.com/libertaddigita\u2026"}]}, "id": "1187785740190662658", "text": "No es suficiente https://t.co/bVUM1UjDF6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187413379998257152"}], "author_id": "995297070", "created_at": "2019-10-25T17:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 34, "like_count": 53, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1187785740190662658"]}, {"in_reply_to_user_id": "1180322971904282624", "id": "1187978005597036544", "text": "Qui est le narrateur \u00e0 la base de ces faits. La r\u00e9\u00e9criture de l'histoire est \u00e0 ceux qui veulent se glorifier.En raison d'une dissension entre les soldats et les guides spirituels qui \u00e9taient en d\u00e9saccord sur le pillage de l'\u00e9glise raison sacralit\u00e9 des lieux d'o\u00f9 la separation.", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187977984797483008"}], "author_id": "1180322971904282624", "created_at": "2019-10-26T06:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187978005597036544"]}, {"in_reply_to_user_id": "44932117", "id": "1187890320874205184", "text": "@Caretas Congreso Nacional \"Alan Garc\u00eda\"??? Deber\u00eda llamarse \"Congreso Nacional Suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 62, "end": 86, "probability": 0.5623, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187824895230697472"}], "author_id": "851212923473199111", "created_at": "2019-10-26T00:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187890320874205184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7QYDtVYmSs", "expanded_url": "http://disq.us/t/3j65ati", "display_url": "disq.us/t/3j65ati"}]}, "id": "1187766048684216321", "text": "Poliziotto suicida: Ministero rivuole il milione di euro di risarcimento per malattia contratta in servizio https://t.co/7QYDtVYmSs", "lang": "it", "author_id": "2884530100", "created_at": "2019-10-25T16:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187766048684216321"]}, {"in_reply_to_user_id": "4485588196", "id": "1187809809980149761", "text": "@jennermostoles Por cierto,una duda. Tiene que darme m\u00e1s pena un madero que se suicida que la abuela que hace lo mismo cuando la van a desahuciar? Tengo que apiadarme de los pobres civiles con casa gratis (entre otras cosas) m\u00e1s que de las parejas j\u00f3venes que no tienen una mierda? En serio?\ud83d\ude12", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187797373168295936"}], "author_id": "190674803", "created_at": "2019-10-25T19:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187809809980149761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}]}, "id": "1187688031790256129", "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ", "lang": "es", "author_id": "730809130189983744", "created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"]}, {"id": "1187842521159872518", "text": "Hace un mes escrib\u00ed q no era correcto ningunear la marcha espont\u00e1nea luego de las Paso. No s\u00e9 q pasar\u00e1 el domingo pero despertaron al monstruo.Gran parte de la sociedad se comprometi\u00f3 y cuando sucede algo as\u00ed, es dif\u00edcil vencerla. El domingo, que sea una fiesta Civica!!!", "lang": "es", "author_id": "159210352", "created_at": "2019-10-25T21:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2573, "reply_count": 266, "like_count": 7780, "quote_count": 85}, "edit_history_tweet_ids": ["1187842521159872518"]}, {"in_reply_to_user_id": "10668832", "id": "1187720340543365120", "text": "El tr\u00e1nsito es una forma de interacci\u00f3n social, y donde mejor se percibe el TALANTE (qu\u00e9 linda palabra) de una sociedad. El tr\u00e1fico tucumano demuestra que el tucumano medio es EGOISTA, PSICOTICO, PSIC\u00d3PATA, SUICIDA, UN ASESINO EN POTENCIA, Y ADEM\u00c1S TIENE DELIRIOS DE JOHN WAYNE.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 276, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN WAYNE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187718488166686720"}], "author_id": "10668832", "created_at": "2019-10-25T13:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187720340543365120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/GAslRByzT6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoutAmericMemes/status/1187801910755106816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GAslRByzT6", "media_key": "3_1187801906334371841"}]}, "id": "1187801910755106816", "text": "est\u00e3o acusando o cara at\u00e9 de ter jogado \u00f3leo nas praias kkkkk https://t.co/GAslRByzT6", "lang": "pt", "author_id": "88641845", "created_at": "2019-10-25T18:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1256, "reply_count": 76, "like_count": 6386, "quote_count": 277}, "edit_history_tweet_ids": ["1187801910755106816"]}, {"id": "1187944455724253184", "text": "Ya solo quedan 10 cap\u00edtulos! Qu\u00e9 final creen qu\u00e9 le dar\u00e1n a esta Catalina? #CunadeLobos", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "CunadeLobos"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "CunadeLobos"}]}, "lang": "es", "author_id": "1888932427", "created_at": "2019-10-26T04:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187944455724253184"]}, {"id": "1187965616268943361", "text": "Aos que se espantam com a hip\u00f3tese do Lula ter mandado matar o companheiro Celso Daniel e depois ter ido chorar no enterro e abra\u00e7ado a vi\u00fava: ningu\u00e9m matou mais comunistas no mundo do que os pr\u00f3prios comunistas.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.468, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "author_id": "723455906", "created_at": "2019-10-26T05:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187965616268943361"]}, {"id": "1187916022940131329", "text": "Hm... vou ver Pose.", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "Pose"}]}, "author_id": "746340255750586368", "created_at": "2019-10-26T02:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916022940131329"]}, {"in_reply_to_user_id": "26088531", "id": "1187838077852684289", "text": "@omondra @AntEsRiv @HerziliaKatito Quien no entiende que es el comunismo debe ser un capitalista due\u00f1o del sistema suicida de la humanidad. Vive de las mentiras impuestas por su amo que lo esclaviza bajo su dictadura del nacimiento a la sepultura. Comunismo es el ejemplo divino del amor de los unos a los otros", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omondra", "id": "26088531"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "HerziliaKatito", "id": "49227540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187482687923249157"}], "author_id": "212332187", "created_at": "2019-10-25T21:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187838077852684289"]}, {"in_reply_to_user_id": "1217378184", "id": "1187954562411446272", "text": "@10Selassie @Una_Chusma Claro, entonces \u00bfpor que comparar? El punto aqu\u00ed es como son acosados y llevados al suicid\u00f3 por la discriminaci\u00f3n social.\nMira me disculpo por los adjetivos que te puse, pero en serio revisa tus par\u00e1metros de moral y preg\u00fantate a ti mismo si sientes alguna especie", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "10Selassie", "id": "1217378184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187952510515982337"}], "author_id": "2302936780", "created_at": "2019-10-26T04:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187954562411446272"]}, {"in_reply_to_user_id": "1217378184", "id": "1187953174746976256", "text": "@10Selassie @sofilena22 @Una_Chusma @jostipi Okey \u00bfentonces niegas que las personas gay se suiciden por las agresiones sociales que sufren en la sociedad?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "10Selassie", "id": "1217378184"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "sofilena22", "id": "389104519"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187950157662511104"}], "author_id": "2302936780", "created_at": "2019-10-26T04:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187953174746976256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/YpaPx3pymQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/Bl_5mLClFty/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1991mcjf2sj65", "display_url": "instagram.com/p/Bl_5mLClFty/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "batman"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "joker"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "coringa"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "cenadeletada"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "deletedscene"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1025193775335923712", "text": "Cena deletada do Esquadr\u00e3o Suicida, ap\u00f3s a Arlequina ser capturada:\n\"O Coringa tirou algo de mim, agora eu tirei algo dele\".\n#batman #joker #coringa #cenadeletada #deletedscene\u2026 https://t.co/YpaPx3pymQ", "lang": "pt", "author_id": "42185279", "created_at": "2018-08-03T01:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1025193775335923712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/A9IYNyRYyu", "expanded_url": "http://ow.ly/mpx130pMviN", "display_url": "ow.ly/mpx130pMviN", "status": 200, "unwound_url": "https://redaccion.lamula.pe/2019/10/25/empleo-juvenil-peru-trabajo-ministerio-derechos-laborales-flexibilizacion/jorgepaucar/"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/WOtfgP35VH", "expanded_url": "https://twitter.com/lamula/status/1187880073875152903/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WOtfgP35VH", "media_key": "3_1187880071975129089"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "PlanDeCompetitividad"}, {"start": 87, "end": 101, "tag": "EmpleoJuvenil"}, {"start": 134, "end": 152, "tag": "DerechosLaborales"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "Trabajo"}]}, "id": "1187880073875152903", "text": "#PlanDeCompetitividad: gobierno emitir\u00e1 proyectos sobre flexibilizaci\u00f3n de contratos y #EmpleoJuvenil --&gt; https://t.co/A9IYNyRYyu\n\n#DerechosLaborales #Trabajo https://t.co/WOtfgP35VH", "lang": "es", "author_id": "29330019", "created_at": "2019-10-25T23:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 28, "like_count": 48, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1187880073875152903"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 51, "url": "http://t.co/E0p3Gzjn6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/SabrinaNavarro0/status/484770069692813312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E0p3Gzjn6Y", "media_key": "3_484770067981541376"}]}, "id": "484770069692813312", "text": "I fought my way pain !!!!!!! http://t.co/E0p3Gzjn6Y", "lang": "en", "author_id": "1461243374", "created_at": "2014-07-03T18:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["484770069692813312"]}, {"id": "1187733817014063106", "text": "Hago el ejercicio de calcular la gran oferta de un cr\u00e9dito q me ofrece uno de los bancos con los q opero. Si pido $ 800.000 a 72 meses, termino devolviendo $ 4,3 mill. Es decir pago 5 veces el monto inicial\nEn IVA pago $ 600.000 en intereses pago $ 2,8 mill", "lang": "es", "author_id": "577576491", "created_at": "2019-10-25T14:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 152, "like_count": 1215, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1187733817014063106"]}, {"id": "1187913834914295808", "text": "Amigos porfavor necesito ayuda urgente para mi hijo que est\u00e1 en Santiago estoy sin mi celular, mi hijo est\u00e1 con crisis depresiva y angustia mayor. Lo llam\u00e9 y est\u00e1 mal, alg\u00fan sic\u00f3logo que me ayude se los imploro", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "292296703", "created_at": "2019-10-26T02:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 716, "reply_count": 60, "like_count": 269, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1187913834914295808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SbraaJEGLE", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "id": "1187902394115473409", "text": "#JudicialPA \u00bfQui\u00e9n era la persona que se lanz\u00f3 desde la Estaci\u00f3n San Miguelito del Metro de Panam\u00e1?\nhttps://t.co/SbraaJEGLE", "lang": "es", "author_id": "250341631", "created_at": "2019-10-26T01:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187902394115473409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mYB97A2n63", "expanded_url": "http://giorgiaspurio.scrivere.info/index.php?poesia=487341", "display_url": "giorgiaspurio.scrivere.info/index.php?poes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://giorgiaspurio.scrivere.info/index.php?poesia=487341"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "poesia"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 224, "username": "VentagliP", "id": "2986274967"}]}, "id": "1187869566174670848", "text": "la luna,\nun suicida sulle vie dei sogni tra il filo del destino\ne il filo del mondo, tra lo spregiudicato giudizio\ndel silenzio falso, e L\u2019Appeso dai tarocchi\nte lo dir\u00e0 ridendo di non aspettare il domani\n\n#poesia @VentagliP \nhttps://t.co/mYB97A2n63", "lang": "it", "author_id": "149063959", "created_at": "2019-10-25T23:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187869566174670848"]}, {"in_reply_to_user_id": "1171496445121138691", "id": "1187915785311793153", "text": "@RommellEdwin @Pauli8g @FernandoDe40 @Lenin @Presidencia_Ec Uff!... Otro socialista que no sabe lo que significa ser bruto, porque si supiera, se suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Pauli8g", "id": "1296118509005668352"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "FernandoDe40", "id": "794345467"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "Presidencia_Ec", "id": "101895924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187859657626411014"}], "author_id": "1045369173298360320", "created_at": "2019-10-26T02:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187915785311793153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DCMhkFjPNa", "expanded_url": "http://j.mp/2JpGQRQ", "display_url": "j.mp/2JpGQRQ"}]}, "id": "1187954510389501952", "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/DCMhkFjPNa         -", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-26T04:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187954510389501952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bi6Fca17CM", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1187784959119020032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bi6Fca17CM", "media_key": "3_1187784952391311361"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "suicidesquad2"}, {"start": 275, "end": 278, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 261, "end": 273, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad2"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1187784959119020032", "text": "Noticias: Joel Kinnaman, actor que regresa para interpretar al coronel y l\u00edder del Escuadron Suicida Rick Flag, ha afirmado que se siente bien estando rodando su primera comedia y que la pel\u00edcula promete sacarnos muchas carcajadas. \u00bfOs gusta el tono de Gunn?\n\n#suicidesquad2 #DC https://t.co/bi6Fca17CM", "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-10-25T17:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187784959119020032"]}, {"in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "id": "1187954368450048000", "text": "@danielPMERJ E a candidata pra concorrer com Bolsonaro vai ser a PEPPA JOICE???  \n\nSonhar \u00e9 de gra\u00e7a... n\u00e3o custa nada ao er\u00e1rio!!!\n\nMEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL... \n\nPSL SE SUICIDOU POLITICAMENTE!\nPartido de tra\u00edras \ud83d\udcb2dinheirocratas!!!\n\nPerderam uma grande oportunidade..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "PEPPA JOICE"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187830657399083009"}], "author_id": "1106990578791788544", "created_at": "2019-10-26T04:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187954368450048000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Bozzella"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.879, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.4508, "type": "Organization", "normalized_text": "Escola Sem"}, {"start": 262, "end": 263, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "id": "1187830657399083009", "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "author_id": "912492779669999616", "created_at": "2019-10-25T20:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 290, "like_count": 3180, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1187830657399083009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JfCtaF88m5", "expanded_url": "http://bit.ly/2qDQ9H4", "display_url": "bit.ly/2qDQ9H4", "status": 200, "title": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor", "description": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo.", "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 147, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio M\u00e9dico Legal"}]}, "id": "1187831842906476545", "text": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo. https://t.co/JfCtaF88m5", "lang": "es", "author_id": "90227660", "created_at": "2019-10-25T20:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 774, "reply_count": 71, "like_count": 295, "quote_count": 143}, "edit_history_tweet_ids": ["1187831842906476545"]}, {"in_reply_to_user_id": "2775262890", "id": "1187950705501491200", "text": "@DaniCoutinho12 claro kjkjkk o jack queimou a alma na frente de todo mundo e tava bem \ud83d\udc4d o cas n\u00e3o agiu por mal ele s\u00f3 queria cuidar disso sozinho N\u00c3O \u00c9 CULPA DELE o dean deveria entender esse lado e mesmo assim depois fizeram merda ao inv\u00e9s de conversarem com o garoto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniCoutinho12", "id": "2775262890"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "cas"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "dean"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187949260001730561"}], "author_id": "1177408690883837952", "created_at": "2019-10-26T04:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187950705501491200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/kcQXzrMiAy", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-2021-sera-una-comedia/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572040310", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "id": "1187851419338117124", "text": "La pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn tendr\u00e1 mucho m\u00e1s humor que cual quier otra pel\u00edcula de DC Comics hasta la fecha. https://t.co/kcQXzrMiAy", "lang": "es", "author_id": "36660545", "created_at": "2019-10-25T22:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187851419338117124"]}, {"in_reply_to_user_id": "118496269", "id": "1187950272577974272", "text": "@Lynx_581 ???", "lang": "qam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187950060681777152"}], "author_id": "270981389", "created_at": "2019-10-26T04:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187950272577974272"]}, {"in_reply_to_user_id": "2775262890", "id": "1187947583467147271", "text": "@DaniCoutinho12 ele n\u00e3o tem culpa n\u00e3o pelo ao contr\u00e1rio tentou concertar tudo sozinho enquanto o dean fingia que tava tudo bem o jack se sacrificou pra salvar todo mundo ele matou a mary mas o \u00fanico que correu atr\u00e1s pra concertar foi o cas o sam mesmo n\u00e3o t\u00e1 tratando ele assim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniCoutinho12", "id": "2775262890"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "dean"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "mary"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "cas"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187946218535735297"}], "author_id": "1177408690883837952", "created_at": "2019-10-26T04:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187947583467147271"]}, {"id": "1184526264402661387", "text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "lang": "es", "author_id": "1004473078703935488", "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"]}, {"id": "1187841498181595143", "text": "Hoy escuche a un tipo decir \u201cla gente que se suicida es la m\u00e1s pendeja y la m\u00e1s d\u00e9bil\u201d y real no se como puede existir gente tan ignorante y vac\u00eda.", "lang": "es", "author_id": "736284460304322563", "created_at": "2019-10-25T21:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187841498181595143"]}, {"in_reply_to_user_id": "1058575449872158720", "id": "1187948334360608768", "text": "@mkomacs Ja vi cara com menos de 1 ano de mercado operando 15 do mini. Fatalmente vai quebrar, se machucar e a ferida eh bem dificil de cicatrizar. Enfim, so um desabafo, aproveitei o assunto eheheh. abr", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mkomacs", "id": "2712145519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187947986296295425"}], "author_id": "1058575449872158720", "created_at": "2019-10-26T04:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187948334360608768"]}, {"in_reply_to_user_id": "934210957261312000", "id": "1187948867112833024", "text": "e eu queria poder ajudar, queria poder tomar as r\u00e9deas da situa\u00e7\u00e3o pra minha m\u00e3e nao sofrer, mas eu n\u00e3o consigo\n\neu n\u00e3o consigo fazer nada pra ajudar, eu nem sei o que dizer pra ela, nem o que fazer\n\neu n\u00e3o gosto tanto assim de estar vivo, mas tbm n\u00e3o consigo morrer", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187948865997152256"}], "author_id": "934210957261312000", "created_at": "2019-10-26T04:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187948867112833024"]}, {"id": "1187746295211012097", "text": "Hagamos una lista de los grandes robos del Apra a trav\u00e9s de la historia, desde los Estancos de la Sal:\n\nD\u00f3lar MUC\nM\u00edrages\nCorpac\nEnapu \nSeguro Social\nMutual Per\u00fa \nTren El\u00e9ctrico \nZanatti \nCaso Langberg\nImportaci\u00f3n de carne y arroz podrido \nVenta de leche donada \n\nAporten \ud83d\udc47", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5032, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1425522733", "created_at": "2019-10-25T15:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 270, "like_count": 1291, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746295211012097"]}, {"in_reply_to_user_id": "1177408690883837952", "id": "1187946218535735297", "text": "@Raydeancas Vc que acha que acha que o Castiel n\u00e3o tem culpa \ud83d\ude05 Dean n\u00e3o acha isso e n\u00e3o e atoa, o sil\u00eancio de C por Jack sem alma ainda d\u00f3i.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Castiel"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187942213428355072"}], "author_id": "2775262890", "created_at": "2019-10-26T04:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187946218535735297"]}, {"id": "1187947265459183616", "text": "Acabei de terminar de ler \"Os sete maridos de Evelyn Hugo\" e o que eu posso falar \u00e9 que \u00e9 um hino de livro. Representatividade em TODOS n\u00edveis, casais PERFEITOS, que fazem seu cora\u00e7\u00e3o doer. N\u00e3o quero e n\u00e3o vou dar spoiler NENHUM, s\u00f3 digo que N\u00c3O se guie pela sinopse, pq ela n\u00e3o +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "sete maridos"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "Evelyn Hugo"}]}, "author_id": "235742848", "created_at": "2019-10-26T04:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187947265459183616"]}, {"id": "1187943288839528448", "text": "Margot Robbie e Will Smith foram as \u00fanicas pessoas que salvaram o \"Esquadr\u00e3o Suicida\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1177432034714648577", "created_at": "2019-10-26T04:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187943288839528448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Ci7ElHOsYf", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cIMcqjFlUkV4cUxkTE9tUXd8MWRqR1hSWUxSZXl4WlLtB-yFLoLlDvZku0iWXhB3SiQZ30GWfJ0HwfSOobvR", "display_url": "pscp.tv/w/cIMcqjFlUkV4\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cIMcqjFlUkV4cUxkTE9tUXd8MWRqR1hSWUxSZXl4WlLtB-yFLoLlDvZku0iWXhB3SiQZ30GWfJ0HwfSOobvR"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 193, "tag": "ImperioDeLey"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 192, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "ImperioDeLey"}]}, "id": "1187770570936504321", "text": "\"Hay un af\u00e1n de desacreditarme, de hacer una campa\u00f1a en contra m\u00eda y por ende desacreditar el informe, para poder limpiar a todos los que s\u00ed est\u00e1n contenidos documentalmente ah\u00ed\". #ImperioDeLey https://t.co/Ci7ElHOsYf", "lang": "es", "author_id": "67978697", "created_at": "2019-10-25T16:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 324, "like_count": 841, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1187770570936504321"]}, {"in_reply_to_user_id": "270184263", "id": "1187834570512580608", "text": "@hoodluns VAMO s\u00f3 que eu me jogo em cima dos inimigo espero que nao seja um problema", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hoodluns", "id": "270184263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187826359818698752"}], "author_id": "142471229", "created_at": "2019-10-25T20:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187834570512580608"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081689179094949893", "id": "1187941827690795008", "text": "@Marco90344165 @PATRlOTAS Povo, p\u00e1tria , na\u00e7\u00e3o, junto com a R\u00fassia j\u00e1 estao mudando o cen\u00e1rio mundial da pol\u00edtica neoliberalismo pregado a for\u00e7a ou atrav\u00e9s de golpes  em franca decad\u00eancia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marco90344165", "id": "1081689179094949893"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.5585, "type": "Place", "normalized_text": "franca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187940564744003585"}], "author_id": "72666014", "created_at": "2019-10-26T03:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187941827690795008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BzrveCfBNO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "id": "1187734713454100485", "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses:  https://t.co/BzrveCfBNO", "lang": "es", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-10-25T14:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1187734713454100485"]}, {"in_reply_to_user_id": "273144450", "id": "1187943939476774912", "text": "Y eleva a la N potencia las necesidades, las penurias del pueblo. Sobre \"la fuerza\" de la que hablan, no la tienen y no depende de los venezolanos, depende de terceros, que de hecho la han descartado como por ejemplo, la ONU, la OEA, el Grupo de Lima y la UE. Incluso los EEUU.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.4988, "type": "Organization", "normalized_text": "de Lima"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187943938239451136"}], "author_id": "273144450", "created_at": "2019-10-26T04:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187943939476774912"]}, {"id": "1168209223605456898", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "lang": "pt", "author_id": "1125391472726093825", "created_at": "2019-09-01T17:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168209223605456898"]}, {"id": "1187941936428191745", "text": "Tiempo de mi coraz\u00f3n jugando a la guerra... (Pureza Canelo)\n\nTiempo de mi coraz\u00f3n jugando a la guerra\ny la guerra era un llanto en todas las paredes\ny yo viv\u00eda all\u00ed.\nPalabras absurdas que o\u00eda a la sombra\ny quer\u00eda ser perro para matarlas\ny decir que la mentira m\u00e1s grande", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Pureza Canelo"}]}, "author_id": "1090189743151857665", "created_at": "2019-10-26T04:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187941936428191745"]}, {"in_reply_to_user_id": "771071472576172032", "id": "1187940145535836160", "text": "@ThaamyAmorim @isabelle_vivan @FadaLight1 o guilherme e a bifao? philippe (n sei como escreve) e bifao? drika e o resto do grupo? \n KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK aiai esqueci n\u00e9, o grupo santificado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ThaamyAmorim", "id": "771071472576172032"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "guilherme"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5198, "type": "Other", "normalized_text": "philippe"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "drika"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187932477844795392"}], "author_id": "840782680857989120", "created_at": "2019-10-26T03:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187940145535836160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/CHO5bSwbms", "expanded_url": "https://twitter.com/peakyspider/status/1187896528058368000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHO5bSwbms", "media_key": "3_1187896514246512640"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/CHO5bSwbms", "expanded_url": "https://twitter.com/peakyspider/status/1187896528058368000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHO5bSwbms", "media_key": "3_1187896521594933248"}]}, "id": "1187896528058368000", "text": "SIMPLESMENTE TUDO PRA MIM https://t.co/CHO5bSwbms", "lang": "pt", "author_id": "703250484421853184", "created_at": "2019-10-26T00:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 3, "like_count": 467, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1187896528058368000"]}, {"id": "1187219128240746496", "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/xJjfdBonam", "expanded_url": "https://twitter.com/avatarguille/status/1187393274207703041", "display_url": "twitter.com/avatarguille/s\u2026"}]}, "id": "1187780325121974272", "text": "Como es esto posible oh my god https://t.co/xJjfdBonam", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187393274207703041"}], "author_id": "948703966610841601", "created_at": "2019-10-25T17:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187780325121974272"]}, {"id": "1187915762977120257", "text": "To lembrando aqui, quer passar raiva \u00e9 s\u00f3 ir com a Milena na rua, ela n\u00e3o deixa eu escolher um neg\u00f3cio por causa de onibus", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "Milena"}]}, "author_id": "906501578491940864", "created_at": "2019-10-26T02:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187915762977120257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/NRVYLCd1Pl", "expanded_url": "https://twitter.com/mas_lucha/status/1187924357940596736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRVYLCd1Pl", "media_key": "3_1187924348407074823"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "DTUextremos", "id": "143894757"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "Los Bad Boys"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.4549, "type": "Other", "normalized_text": "Brazo Celestial"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.3536, "type": "Other", "normalized_text": "Brazo Cibern\u00e9tico Jr"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "Fight Panther"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1187924357940596736", "text": ".@DTUextremos Supremac\u00eda: Los Bad Boys (Brazo Celestial y Brazo Cibern\u00e9tico Jr) derrotan a Fight Panther y Drag\u00f3n Suicida, en lucha Nexo. https://t.co/NRVYLCd1Pl", "lang": "es", "author_id": "122281759", "created_at": "2019-10-26T02:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187924357940596736"]}, {"in_reply_to_user_id": "2204526641", "id": "1187939744849809408", "text": "@edhaddad_ kkkkkkkkkkkk vsffffffff", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edhaddad_", "id": "2204526641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187939431132647424"}], "author_id": "127710126", "created_at": "2019-10-26T03:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187939744849809408"]}, {"id": "1187586596029095936", "text": "Solo uso twitter cuando ando en modo t\u00f3xica/suicida, y cuando estoy feliz ni me acuerdo de esta app.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "153646256", "created_at": "2019-10-25T04:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187586596029095936"]}, {"in_reply_to_user_id": "130024793", "id": "1187938958585536512", "text": "@willszr @Ricviz \u00c9 que acho mais f\u00e1cil tentar reformar o Mercosul, do que simplesmente sair dele - apesar de concordar com o merito. Inclusive, isso \u00e9 press\u00e3o para fazer a Argentina aceitar a reforma.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "willszr", "id": "1367179599491252230"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "Ricviz", "id": "91253268"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5892, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosul"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187938417885220864"}], "author_id": "1002260754022748162", "created_at": "2019-10-26T03:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187938958585536512"]}, {"id": "1187874181230276609", "text": "Quando o governo federal apresentou sua proposta de reforma da Previd\u00eancia, frisei muitas vezes o desastre que seria o regime de capitaliza\u00e7\u00e3o. O motivo da cr\u00edtica era a obscena desigualdade social, que seria aprofundada com a capitaliza\u00e7\u00e3o. As ruas do Chile mostram a verdade", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Previd\u00eancia"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "25577585", "created_at": "2019-10-25T23:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1137, "reply_count": 88, "like_count": 6503, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1187874181230276609"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100404546042392576", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/K3ALkiT6bj", "expanded_url": "https://twitter.com/OsmelMY/status/1187909661170831360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3ALkiT6bj", "media_key": "3_1187909651179937792"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "PoemasDelAlma"}, {"start": 280, "end": 285, "tag": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "PoemasDelAlma"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "id": "1187909661170831360", "text": "@DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo en la ca\u00edda\nsalvarla, le acerco un beso.\nTal vez ha sido por eso\nque se acab\u00f3 de lanzar\ny fue un placer soportar\nen mis labios tanto peso.\n\n#PoemasDelAlma\n#Cuba https://t.co/K3ALkiT6bj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187049616036057090"}], "author_id": "1139210418851852294", "created_at": "2019-10-26T01:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187909661170831360"]}, {"in_reply_to_user_id": "838121012818505728", "id": "1187935130008072193", "text": "@poppywolfhard a fanbase de muder house tbm n\u00e3o ajuda muito n\u00e9 kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "poppywolfhard", "id": "838121012818505728"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "muder house"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187927128303656962"}], "author_id": "956733703459241985", "created_at": "2019-10-26T03:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187935130008072193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/vmvGNPj88f", "expanded_url": "https://twitter.com/yavetealv/status/1187935593310904320", "display_url": "twitter.com/yavetealv/stat\u2026"}]}, "id": "1187936489453379584", "text": "Son los mejores en lo que hacen, definitivamente.\n\nDediqu\u00e9 dos canciones a una ex pareja, estaba profundamente enamorado y por suerte valor\u00f3 la letra a detalle.\nAunque termin\u00f3 mal, me quedo con saber que s\u00ed lo valor\u00f3. https://t.co/vmvGNPj88f", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187935593310904320"}], "author_id": "2972487017", "created_at": "2019-10-26T03:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936489453379584"]}, {"in_reply_to_user_id": "1077768172038696960", "id": "1187936105842249728", "text": "@EmilyLaNeko @Zack88181720 @Adrianav19s @lay_tham @NYUM_CUP2203 @Sweetcoff33 @DulceYNea3 @Madison_art1 @La_Patty_ahre @luju_ria @Laikahd0 \n\nNo me peguen, les etiqueto para que se enteren :'o", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "Adrianav19s", "id": "1084811370271555589"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "lay_tham", "id": "1405794598463557637"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "Sweetcoff33", "id": "1426139879847514125"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "Madison_art1", "id": "1563222980452569089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187935216251428864"}], "author_id": "1077768172038696960", "created_at": "2019-10-26T03:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936105842249728"]}, {"id": "1187830348626956288", "text": "Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivacionais aos funcion\u00e1rios. Elas nunca aconteceram porque a profissional se matou um dia antes do in\u00edcio das palestras.", "lang": "pt", "author_id": "285335785", "created_at": "2019-10-25T20:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187830348626956288"]}, {"id": "1186997870295162880", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "85745429", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"]}, {"in_reply_to_user_id": "14271245", "id": "1187922093545005063", "text": "Luke Doncic, por outro lado, \u00e9 um pirralho e parece que joga ainda melhor quando o jogo est\u00e1 disputado. Matou tudo quanto \u00e9 tipo de bola e ganhou o jogo para o Mavs como se fosse a coisa mais f\u00e1cil do mundo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Doncic"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "Mavs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187921554757357568"}], "author_id": "14271245", "created_at": "2019-10-26T02:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922093545005063"]}, {"in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1187932224836001798", "text": "@felipeneto O que eu mais li, foi cr\u00edticas de sacrif\u00edcio em religi\u00f5es de matrizes africanas, q existe sim, mas comer um Peru no Natal n\u00e3o \u00e9 um sacrif\u00edcio? ou vcs acham que o Peru cometeu suic\u00eddio s\u00f3 para ficar arrega\u00e7ado com o c* cheio de farofa em cima da mesa de vcs?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.8411, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187849231907938304"}], "author_id": "3406113645", "created_at": "2019-10-26T03:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187932224836001798"]}, {"in_reply_to_user_id": "32224965", "id": "1187924879309492229", "text": "@martinhidalgo La alianza hace aguas, la gente que ten\u00eda prestigio en el Nuevo Per\u00fa, como  Glave, Huilca y Pariona, est\u00e1n entre los 10 mejores congresistas, han dejado a la suicida Veronika Mendoza que cave su tumba ella sola, le har\u00e1 compa\u00f1\u00eda a Araoz y Lulu Florez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7416, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.3658, "type": "Place", "normalized_text": "Glave"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3926, "type": "Person", "normalized_text": "Huilca"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Pariona"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 254, "end": 264, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Lulu Florez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187923265819480064"}], "author_id": "430674317", "created_at": "2019-10-26T02:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187924879309492229"]}, {"id": "1187932054706630656", "text": "Homem deveria vir com 5 minutos de trailer pra eu ter uma ideia da cilada que vai ser eu me envolver", "lang": "pt", "author_id": "298048905", "created_at": "2019-10-26T03:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 674, "reply_count": 20, "like_count": 2069, "quote_count": 62}, "edit_history_tweet_ids": ["1187932054706630656"]}, {"in_reply_to_user_id": "101860204", "id": "1187709756565270528", "text": "Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un costo suicida\u2014 del adversario. La diversidad profesada para la convivencia social es una farsa del discurso socialista, demostrada en la pr\u00e1ctica x la izquierda.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187677325518921728"}], "author_id": "101860204", "created_at": "2019-10-25T12:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187709756565270528"]}, {"in_reply_to_user_id": "176871252", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/R7htcSv3xz", "expanded_url": "https://twitter.com/cobracan9/status/1186478698247184384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R7htcSv3xz", "media_key": "3_1186478689166512128"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/R7htcSv3xz", "expanded_url": "https://twitter.com/cobracan9/status/1186478698247184384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R7htcSv3xz", "media_key": "3_1186478689170706432"}]}, "id": "1186478698247184384", "text": "...y hoy lo complet\u00f3. Sin embargo la se\u00f1al semanal a la baja sigue vigente. Podr\u00eda reconfigurar pero perdi\u00f3 soporte. https://t.co/R7htcSv3xz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186478385083637763"}], "author_id": "176871252", "created_at": "2019-10-22T03:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1186478698247184384"]}, {"id": "1187008872927649797", "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "49856215", "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"]}, {"id": "1187795622956539904", "text": "que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al cielo o al infierno, gu\u00e1rdate tu estupidez por favor.", "lang": "es", "author_id": "3433487265", "created_at": "2019-10-25T18:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187795622956539904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/SoXJNdsrlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1187824895230697472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SoXJNdsrlh", "media_key": "7_1187824799873208325"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.6995, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.3904, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1187824895230697472", "text": "#LO\u00daLTIMO Facci\u00f3n de los militantes del partido aprista llegan a la sede de la Casa del Pueblo para el XXV Congreso Nacional \"Alan Garc\u00eda\". https://t.co/SoXJNdsrlh", "lang": "es", "author_id": "44932117", "created_at": "2019-10-25T20:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 394, "like_count": 227, "quote_count": 74}, "edit_history_tweet_ids": ["1187824895230697472"]}, {"in_reply_to_user_id": "2612595395", "id": "1187924656201728000", "text": "@franbitar Creo que Chejov en su cuaderno de notas escribi\u00f3 eso para un cuento \ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "franbitar", "id": "2612595395"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Chejov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187752591989596162"}], "author_id": "245164171", "created_at": "2019-10-26T02:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187924656201728000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VRCmawgRLx", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1187777739631267840", "display_url": "twitter.com/JulioGarciaOrd\u2026"}]}, "id": "1187896557418532864", "text": "No hicieron nada para profundizar investigaciones, no obstante el suicida ya hab\u00eda tenido un historial delictivo amplio, no hicieron nada. https://t.co/VRCmawgRLx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187777739631267840"}], "author_id": "610204230", "created_at": "2019-10-26T00:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187896557418532864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xllAPaLfD3", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/otro-pastor-se-suicida-por-supuesta-infidelidad.php", "display_url": "enlabrecha.mx/otro-pastor-se\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/5EOcApO8hT", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabrechamx/status/1187789312940748800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5EOcApO8hT", "media_key": "3_1187789308469698562"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "pastor"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "Iglesia"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "liderazgo"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "suicidio"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "salud"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "SaludMental"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Familia"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "Evangelio"}]}, "id": "1187789312940748800", "text": "Otro #pastor se suicida por supuesta infidelidad   https://t.co/xllAPaLfD3\n\n#Iglesia #liderazgo \n#suicidio #salud \n#SaludMental \n#Familia #Evangelio https://t.co/5EOcApO8hT", "lang": "es", "author_id": "1552485918", "created_at": "2019-10-25T17:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187789312940748800"]}, {"in_reply_to_user_id": "1016846838002053120", "id": "1187928673556545537", "text": "@xlatinababy menina me conte tudo por favor obrigada!!!!!!!! n\u00e3o deu pra eu assistir pq tava vendo show da Maria Rita no yt hdksbsmsbsmsb", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Rita"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6926, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187923522389188609"}], "author_id": "460540658", "created_at": "2019-10-26T03:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187928673556545537"]}, {"in_reply_to_user_id": "1096168010757406722", "id": "1187904127852077058", "text": "@JohnFrustrant3 no lo se... no spoilles jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JohnFrustrant3", "id": "1096168010757406722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187903769213886464"}], "author_id": "898672290229047297", "created_at": "2019-10-26T01:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187904127852077058"]}, {"id": "1187887888069025794", "text": "La multitudinaria,alegre y pac\u00edfica marcha hoy,donde los chilenos piden un Chile m\u00e1s justo y solidario,abre grandes caminos de futuro y esperanza.Todos hemos escuchado el mensaje.Todos hemos cambiado.Con unidad y ayuda de Dios,recorreremos el camino a ese Chile mejor para  todos", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "13623532", "created_at": "2019-10-26T00:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9971, "reply_count": 32442, "like_count": 39218, "quote_count": 11579}, "edit_history_tweet_ids": ["1187887888069025794"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/edbsyWtd9j", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715", "display_url": "24horas.cl/nacional/encue\u2026", "status": 200, "title": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor", "description": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo.", "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}]}, "id": "1187859442244685827", "text": "\u201cpidieron a Carabineros las c\u00e1maras del momento en que el hombre habr\u00eda decidido quitarse la vida, pero la instituci\u00f3n les comunic\u00f3 que en ese momento hubo una falla en el sistema, impidiendo captar lo sucedido\u201d \ud83d\ude33 https://t.co/edbsyWtd9j", "lang": "es", "author_id": "58192120", "created_at": "2019-10-25T22:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2303, "reply_count": 124, "like_count": 758, "quote_count": 208}, "edit_history_tweet_ids": ["1187859442244685827"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/2Gu5Vx0G63", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1185899226477289472", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.4546, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "id": "1187889213733294080", "text": "Pero es lo que dice la Constituci\u00f3n. \u00bfC\u00f3mo hacemos? \ud83e\udd14 \ud83e\udd14\nLul\u00fa habla como si el presidente hubiera inventado los plazos y procedimientos establecidos en la Constituci\u00f3n https://t.co/2Gu5Vx0G63", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185899226477289472"}], "author_id": "124608173", "created_at": "2019-10-26T00:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 51, "like_count": 149, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1187889213733294080"]}, {"id": "1187925518324326400", "text": "Que hacemos para que entienda este csm de Pi\u00f1era que se tiene que virar \u00e9l y toda la manga de weas que lo acompa\u00f1an?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "author_id": "213102203", "created_at": "2019-10-26T02:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187925518324326400"]}, {"id": "1187832459897065473", "text": "\"A \u00fanica coisa que ele matou foi a fome do povo\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk mas nera no Brasil que a fome ainda existia? Vcs precisam se decidir\n\n#LulaMandanteDoCrime", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 200, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 181, "end": 199, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "lang": "pt", "author_id": "16928193", "created_at": "2019-10-25T20:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187832459897065473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "id": "1187573542755426304", "text": "El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187431540176949255"}], "author_id": "1042673299568947200", "created_at": "2019-10-25T03:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187573542755426304"]}, {"id": "1187412463064616960", "text": "Entiendan algo, el presidente va a ser Alberto, no Cristina. Dejen de llorar", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "2875029315", "created_at": "2019-10-24T16:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 231, "like_count": 665, "quote_count": 399}, "edit_history_tweet_ids": ["1187412463064616960"]}, {"in_reply_to_user_id": "1174848825737056257", "id": "1187924600564473856", "text": "@Stefany72336433 Meu deus. Mas foi por causa desse \"exposed\" da Manuela D'avila?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela D'avila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187922091389128704"}], "author_id": "1015009209598046215", "created_at": "2019-10-26T02:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187924600564473856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/zn4Jrdarov", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/partidos/tania-pariona-renuncia-a-nuevo-peru-por-alianza-con-partido-de-vladimir-cerron-veronika-mendoza-vladimir-cerron-elecciones-2020-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/parti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/partidos/tania-pariona-renuncia-a-nuevo-peru-por-alianza-con-partido-de-vladimir-cerron-veronika-mendoza-vladimir-cerron-elecciones-2020-noticia/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8275, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}]}, "id": "1187923265819480064", "text": "Tania Pariona renuncia a Nuevo Per\u00fa por alianza con partido de Cerr\u00f3n. https://t.co/zn4Jrdarov", "lang": "es", "author_id": "32224965", "created_at": "2019-10-26T02:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187923265819480064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/K2tReVzy9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2tReVzy9y", "media_key": "7_1185935061864112130"}]}, "id": "1185935181804388352", "text": "Lo que siempre fue: un cobarde. Acu\u00e9rdense lo que su propio padre y hermano le pidieron que tuviera la hombr\u00eda de hacer.. https://t.co/K2tReVzy9y", "lang": "es", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-20T15:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 1056, "like_count": 2139, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1185935181804388352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/DyLBknjXOt", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmiss_/status/1187699317282357249", "display_url": "twitter.com/Schmiss_/statu\u2026"}]}, "id": "1187716939633844224", "text": "Transfobos  Gilipollas  ,Asqueroso,  Travelo(a modo de insulto ), Morralla \n\n*Se suicida *\n\nTransfobos: Veis? Se suicidan s\u00f3lo por opinar de el , muy bien no tiene que estar !!!!!!!! https://t.co/DyLBknjXOt", "lang": "es", "author_id": "4905433269", "created_at": "2019-10-25T13:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187716939633844224"]}, {"id": "1187695342818615297", "text": "Hoy en @eltemacuba conversamos tbn sobre la necesidad de la respuesta a la prensa por parte de los funcionarios y las instituciones ante las quejas e insatisfacciones de la poblaci\u00f3n Participe del debate @lazarito89sitvc @GeorginaAguiar2", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 18, "username": "eltemacuba", "id": "1082426874641436672"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "lazarito89sitvc", "id": "870797113"}, {"start": 221, "end": 237, "username": "GeorginaAguiar2", "id": "1397977542"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "tbn"}]}, "author_id": "1082426874641436672", "created_at": "2019-10-25T11:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187695342818615297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jmN3OQh2dJ", "expanded_url": "https://twitter.com/castillo_rafo/status/1187205589480423424", "display_url": "twitter.com/castillo_rafo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Mag\u00edster"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.6025, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "id": "1187214686107791360", "text": "Por lo menos tengo 3 cartones con 29 a\u00f1os, t\u00fa nada en tu perra vida \nJajaja\n\nYa quisieran muchos, con 29 a\u00f1os, tener 1 t\u00edtulo profesional, 1 grado de Mag\u00edster y 2 libros publicados, siendo el \u00faltimo publicado por la Universidad que estudie mi pre y postgrado.\n\n\u00bfSigo?\n Jajaja https://t.co/jmN3OQh2dJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187205589480423424"}], "author_id": "283279534", "created_at": "2019-10-24T03:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 970, "like_count": 130, "quote_count": 236}, "edit_history_tweet_ids": ["1187214686107791360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/a6RGcp5fSX", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1187746588594188288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6RGcp5fSX", "media_key": "3_1187746531136458753"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 31, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag de Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1187746588594188288", "text": "O Rick Flag de Esquadr\u00e3o Suicida comentou que o novo filme da equipe ter\u00e1 uma abordagem bastante c\u00f4mica. https://t.co/a6RGcp5fSX", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-10-25T15:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187746588594188288"]}, {"id": "1187921554757357568", "text": "Pelicans, Knicks e Grizzlies com aquelas derrotas cl\u00e1ssicas de times jovens. Se esfor\u00e7am, ralam, compensam falta de experi\u00eancia e talento com velocidade e vontade, mas em fim de jogo tomam p\u00e9ssimas decis\u00f5es. Mas Ingram j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o inexperiente pra dar um passe pra fora desse...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "Pelicans"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "Knicks"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4599, "type": "Organization", "normalized_text": "Grizzlies"}]}, "author_id": "14271245", "created_at": "2019-10-26T02:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187921554757357568"]}, {"id": "1187918950140645378", "text": "Ana levou um tropic\u00e3o em uma lixeira org\u00e2nica l\u00e1 no if e teve um cara que se matou de rir junto cmg, melhor cena da noite kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "author_id": "975112068977262592", "created_at": "2019-10-26T02:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918950140645378"]}, {"in_reply_to_user_id": "273364611", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/byqWAIogBg", "expanded_url": "https://twitter.com/juliomulero/status/1042430909348241408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/byqWAIogBg", "media_key": "16_1042429067637739520"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "Acceso"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Poli"}]}, "id": "1042430909348241408", "text": "Dos meses antes de la Prueba de Acceso a la Poli otra vez, va mi padre y se suicida. Alguien puso en su boca unas palabras que no eran suyas... Escandalazo.  Durante la prueba, no quise ni escuchar las normas. Como comprender\u00e9is, no ten\u00eda la cabeza para rollos. Me suspendieron. https://t.co/byqWAIogBg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1042430906710020097"}], "author_id": "273364611", "created_at": "2018-09-19T15:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1042430909348241408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XllMTA05d2", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyWhiitethorn/status/1187685743180812288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XllMTA05d2", "media_key": "3_1187685717004226563"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}]}, "id": "1187685743180812288", "text": "Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A P\u00daBLICA PQ ELA MATOU O PERSONAGEM FAVORITO DELES https://t.co/XllMTA05d2", "lang": "pt", "author_id": "821478053092196352", "created_at": "2019-10-25T11:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1187685743180812288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398918000685056"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398952956088320"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/gHGzhEQAcL", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1186399005779120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHGzhEQAcL", "media_key": "3_1186398997646336002"}]}, "id": "1186399005779120128", "text": "Que les registren todo (a ella y a todos los hijos del ladr\u00f3n suicida) y que les quiten todo lo robado. Todas las loncheras. YA. https://t.co/gHGzhEQAcL", "lang": "es", "author_id": "24024323", "created_at": "2019-10-21T21:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1186399005779120128"]}, {"id": "1174794946760626182", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12364, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"]}, {"id": "1187904349810446339", "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "432894811", "created_at": "2019-10-26T01:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187904349810446339"]}, {"id": "1187791352446275584", "text": "eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes dela, ela diz que a \u00fanica coisa da qual consegue se lembrar \u00e9 a morte dele. agora imaginem acontecendo o mesmo com o richie a respeito do eddie.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 246, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "author_id": "858781272176566272", "created_at": "2019-10-25T18:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1187791352446275584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DIvdX0yVe6", "expanded_url": "https://twitter.com/patricionavia/status/1187865907449794560", "display_url": "twitter.com/patricionavia/\u2026"}]}, "id": "1187904349491650561", "text": "Suicida es ese plan. La parte de levantar estado emergencia. https://t.co/DIvdX0yVe6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187865907449794560"}], "author_id": "18375955", "created_at": "2019-10-26T01:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187904349491650561"]}, {"in_reply_to_user_id": "896110332950786051", "id": "1187918928829452288", "text": "@shwtson @yoongispeak @heeligion @nyxblandine Desculpa por isso skskkss", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "shwtson", "id": "1095177775877627904"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "heeligion", "id": "903678200269742080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187918020578029574"}], "author_id": "395584354", "created_at": "2019-10-26T02:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187918928829452288"]}, {"in_reply_to_user_id": "3234241501", "id": "1187893608738885633", "text": "Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppuku en el cual el asistente decapita al suicida con una katana) de su hijo Nobuyasu fue hecho con una Muramasa; en su infancia,", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Nobuyasu"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187892663732846593"}], "author_id": "3234241501", "created_at": "2019-10-26T00:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187893608738885633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/eSxHwNL6MN", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljadue/status/1187875228598362113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eSxHwNL6MN", "media_key": "3_1187875220847243264"}]}, "id": "1187875228598362113", "text": "\u201cSigan ustedes sabiendo que, m\u00e1s temprano que tarde, se abrir\u00e1n las grandes Alamedas, por donde pase el hombre libre para construir una sociedad mejor\u201d https://t.co/eSxHwNL6MN", "lang": "es", "author_id": "146542753", "created_at": "2019-10-25T23:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4128, "reply_count": 866, "like_count": 11805, "quote_count": 269}, "edit_history_tweet_ids": ["1187875228598362113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/W1Cdmj2Z1j", "expanded_url": "https://twitter.com/Debrasilva27/status/1187802665692139520", "display_url": "twitter.com/Debrasilva27/s\u2026"}]}, "id": "1187902070558515200", "text": "B\u00eabada, fugiu da lei seca na contram\u00e3o subindo o catonho, bateu de frente com o mlq de moto que morreu na hora.. n prestou socorro e fugiu.. \n\nAssassina vagabunda.. esse pa\u00eds \u00e9 uma piada! A vida de um cidad\u00e3o vale mil reais.. https://t.co/W1Cdmj2Z1j", "lang": "pt", "author_id": "875093496172032000", "created_at": "2019-10-26T01:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187902070558515200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TwyZcjWNAT", "expanded_url": "http://saber.ucv.ve/handle/10872/20216", "display_url": "saber.ucv.ve/handle/10872/2\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/NQ89pcSMQm", "expanded_url": "https://twitter.com/saberucv/status/1187741092109832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ89pcSMQm", "media_key": "3_1187741086204256257"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Tesis"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "adultos"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Caracas"}, {"start": 155, "end": 159, "tag": "UCV"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "UniVe"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "UniVe"}]}, "id": "1187741092109832192", "text": "#Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZcjWNAT\nAutora: Rojas, Daniela\n\n#UCV #UniVe #Psicolog\u00eda #Suicidio https://t.co/NQ89pcSMQm", "lang": "es", "author_id": "216784453", "created_at": "2019-10-25T14:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187741092109832192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/PEfAMHdr5z", "expanded_url": "https://twitter.com/nicoleear_/status/1187826240104914946", "display_url": "twitter.com/nicoleear_/sta\u2026"}]}, "id": "1187826864771026944", "text": "As\u00ed de suicida es uno https://t.co/PEfAMHdr5z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187826240104914946"}], "author_id": "143039000", "created_at": "2019-10-25T20:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187826864771026944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1112234406528380928", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/4QTcsbJscz", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3UExYFhfBcw", "display_url": "youtube.com/watch?v=3UExYF\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itsnana08", "id": "1112234406528380928"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "AlxHuntr11", "id": "957778112657416193"}]}, "id": "1187915533842370560", "text": "@itsnana08 @AlxHuntr11 pero que le gusta:\nhttps://t.co/4QTcsbJscz\n+4000 puntos", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187914302122008583"}], "author_id": "1159273979452022785", "created_at": "2019-10-26T02:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187915533842370560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HBliFxU9RE", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Ci3lTMQwbJ", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715?fbclid=IwAR3UkKJEJaTbfNJDdpUBNE1u3FkVjbznh-ToOIsNtQDBGdyZ4ac8bjcmP2w", "display_url": "24horas.cl/nacional/encue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715?fbclid=IwAR3UkKJEJaTbfNJDdpUBNE1u3FkVjbznh-ToOIsNtQDBGdyZ4ac8bjcmP2w"}]}, "id": "1187886580297555968", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!\n\nhttps://t.co/HBliFxU9RE https://t.co/Ci3lTMQwbJ", "lang": "es", "author_id": "64491887", "created_at": "2019-10-26T00:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187886580297555968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BJPRuDZz1j", "expanded_url": "https://twitter.com/Patrick71700/status/1187910079481290752", "display_url": "twitter.com/Patrick71700/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.2994, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.3487, "type": "Person", "normalized_text": "Polay"}]}, "id": "1187910689181949954", "text": "alg\u00fan periodista podr\u00eda entrevistar a la t\u00eda Pilar y al chino Polay para que cuenten como fue la nuez? https://t.co/BJPRuDZz1j", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187910079481290752"}], "author_id": "1121158201", "created_at": "2019-10-26T01:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187910689181949954"]}, {"in_reply_to_user_id": "34005330", "id": "1187916114954784768", "text": "@USlTE2019 Para mi es un claro Ruben.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Ruben"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187911750940876800"}], "author_id": "79865092", "created_at": "2019-10-26T02:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187916114954784768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qXZEjKFgnb", "expanded_url": "https://twitter.com/akula1414/status/1187892664043220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXZEjKFgnb", "media_key": "3_1187892656971616256"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.4236, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Social"}]}, "id": "1187892664043220993", "text": "Estoy en Twitter NO x conseguir +seguidores ni pra dar pena. Es la \u00fanica Red Social a la q estoy inscrito. Es una v\u00e1lvula d escape por la q me desahogo,unas veces chateo d politica,otras x fotos, dependiendo como me encuentre \u00e9se d\u00eda. Es como si fuera el diario d un suicida https://t.co/qXZEjKFgnb", "lang": "es", "author_id": "1538869759", "created_at": "2019-10-26T00:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187892664043220993"]}, {"in_reply_to_user_id": "1577637078", "id": "1187859657626411014", "text": "@Pauli8g @FernandoDe40 @Lenin @Presidencia_Ec Quiere todo gratis? Pues a trabajar bruta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pauli8g", "id": "1296118509005668352"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "FernandoDe40", "id": "794345467"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Presidencia_Ec", "id": "101895924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187446717903527936"}], "author_id": "1171496445121138691", "created_at": "2019-10-25T22:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187859657626411014"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/o3DS2Wfihw", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1187718467010650113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o3DS2Wfihw", "media_key": "7_1187718373339287552"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1187718467010650113", "text": "\u201cOlha a cara do Moro nas entrevistas que ele d\u00e1. Ele sabe que \u00e9 mentiroso\u201d - Lula ao Brasil de Fato. https://t.co/o3DS2Wfihw", "lang": "pt", "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-10-25T13:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1543, "reply_count": 921, "like_count": 7810, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1187718467010650113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/PR1SaTZJSB", "expanded_url": "https://twitter.com/charlescortes_/status/1187117430990135297", "display_url": "twitter.com/charlescortes_\u2026"}]}, "id": "1187425591898886151", "text": "mulher nem goza c homem, primeiramente https://t.co/PR1SaTZJSB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187117430990135297"}], "author_id": "713450857954672640", "created_at": "2019-10-24T17:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8635, "reply_count": 344, "like_count": 35540, "quote_count": 816}, "edit_history_tweet_ids": ["1187425591898886151"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ShN3KnE2BW", "expanded_url": "https://twitter.com/theussxx2/status/1186845571702767616", "display_url": "twitter.com/theussxx2/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 78, "username": "CAPRICHO", "id": "8360682"}]}, "id": "1187705737612537856", "text": "2012: mudei p/ SP, escrevi meu 1o livro e assinei a \u00faltima p\u00e1gina da @CAPRICHO\n2013: dei entrada no meu apartamento e fui morar sozinha pela 1a vez na vida + publiquei meu 1o romance\n2014: fui assaltada no dia do meu niver, quase morri e mudei todas as prioridades da minha vida https://t.co/ShN3KnE2BW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186845571702767616"}], "author_id": "108162334", "created_at": "2019-10-25T12:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 370, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1187705737612537856"]}, {"in_reply_to_user_id": "1141702542147108864", "id": "1187862745234001921", "text": "@oieusouowilliam Desculpe, eu n\u00e3o se se entendi direito. O cara que matou a crian\u00e7a se matou? J\u00e1 foi tarde, viu? Assim n\u00e3o corre o risco de sua amiga ser assassinada por ele. Mas pelo bebezinho, \u00e9 uma tristeza, que horror! Ela vai se recuperar disso, viu? Deus h\u00e1 de proteg\u00ea-la!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oieusouowilliam", "id": "1141702542147108864"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 259, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187849768413945857"}], "author_id": "2670118263", "created_at": "2019-10-25T22:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187862745234001921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ZJoB4ZQNy8", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1187804440935522306", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "id": "1187865836926713856", "text": "MENOS MAL, QUE EL ASQUEROSO APRA YA NO EXISTE, EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ LO MAT\u00d3,....... TREMENDO PODER DE ALAN, CON UNA BALA SE MATO \u00c9L, Y MAT\u00d3 AL APRA.     QUE BIEN CARAJO. https://t.co/ZJoB4ZQNy8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187804440935522306"}], "author_id": "914018335150497792", "created_at": "2019-10-25T22:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187865836926713856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/i814nZs6YP", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/pgr-diz-que-domingos-brazao-arquitetou-o-homicidio-de-marielle/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/pgr-diz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/pgr-diz-que-domingos-brazao-arquitetou-o-homicidio-de-marielle/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6492, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1187861771903782912", "text": "PGR diz que Domingos Braz\u00e3o \u201carquitetou o homic\u00eddio\u201d de Marielle\n\nhttps://t.co/i814nZs6YP", "lang": "pt", "author_id": "2880932962", "created_at": "2019-10-25T22:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 82, "like_count": 271, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1187861771903782912"]}, {"id": "1187905271663869959", "text": "Si me cans\u00e9 de esperar, fue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida, si me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la pastilla suicida. Si me cans\u00e9 de perdonar, fue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida.", "lang": "es", "author_id": "3027397299", "created_at": "2019-10-26T01:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187905271663869959"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/OSJfW25NAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCARA333/status/1187538848600989698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSJfW25NAN", "media_key": "3_1187538843345588224"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SiSePuedeCordoba"}, {"start": 36, "end": 58, "tag": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 37, "end": 57, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3305, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}]}, "id": "1187538848600989698", "text": "#SiSePuedeCordoba \"Juliana\" \"Macri\" #LaReveli\u00f3nDeLosMansos\n\nHace unos instantes declar\u00f3 Hebe . Ma\u00f1ana salgo a recorrer las calles del conurbano y a hacer timbreo, no podemos perder esta oportunidad , RT https://t.co/OSJfW25NAN", "lang": "es", "author_id": "4157482947", "created_at": "2019-10-25T01:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 363, "like_count": 826, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1187538848600989698"]}, {"id": "1187910506578923523", "text": "eu queria MUITO saber oq q a porra da pol\u00edcia militar tem contra crian\u00e7a negra crian\u00e7a perif\u00e9rica", "lang": "pt", "author_id": "817381311635746816", "created_at": "2019-10-26T01:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187910506578923523"]}, {"id": "1187766893488291842", "text": "- voc\u00ea \u00e9 choice?\n\n- sim\n\n- e se iludiu achando que o tema do comeback do A.C.E ia ser esquadr\u00e3o suicida?\n\n- n\u00e3o \n\n- e \u00e9 choice?\n\n#THEMADSQUAD #ACE", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 141, "tag": "THEMADSQUAD"}, {"start": 142, "end": 146, "tag": "ACE"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3606, "type": "Person", "normalized_text": "A.C"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "THEMADSQUAD"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "ACE"}]}, "lang": "pt", "author_id": "847849790331379714", "created_at": "2019-10-25T16:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187766893488291842"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "id": "1187771800144564228", "text": "Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG", "lang": "es", "author_id": "993899457631703040", "created_at": "2019-10-25T16:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187771800144564228"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GBK5bbZq3U", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRomanGar/status/1109614404759248896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBK5bbZq3U", "media_key": "3_1109614397809258496"}]}, "id": "1109614404759248896", "text": "Le saqu\u00e9 esta foto a un gusano suicida... Ya casi es lunes, debi\u00f3 se eso... https://t.co/GBK5bbZq3U", "lang": "es", "author_id": "587566653", "created_at": "2019-03-24T00:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1109614404759248896"]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "6591282d67e31598"}, {"full_name": "Toyota Motor Manufacturing De Guanajuato", "id": "0e328a91ec15b005"}, {"full_name": "Serrinha, Brasil", "id": "cc929af0cda33f85"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2274421116", "value": "2274421116", "detail": "User has been suspended: [2274421116].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187990535648227329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187990535648227329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187990535648227329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038355694", "value": "1038355694", "detail": "User has been suspended: [1038355694].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187782829830221826", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187782829830221826", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187782829830221826].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "820717368418635778", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [820717368418635778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "820717368418635778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187830985922142209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187830985922142209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187830985922142209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187982633663455232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187982633663455232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187982633663455232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1024080259086475271", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024080259086475271].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024080259086475271", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187470682520600584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187470682520600584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187470682520600584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "730647002372050944", "value": "730647002372050944", "detail": "User has been suspended: [730647002372050944].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187975036986122241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187975036986122241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187975036986122241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3381385042", "value": "3381385042", "detail": "User has been suspended: [3381385042].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187804532857868288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187804532857868288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187804532857868288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1078439872099160067", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1078439872099160067].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078439872099160067", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187970807072481282", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187970807072481282].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187970807072481282", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187885408635572230", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187885408635572230", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187885408635572230].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160635013316194307", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160635013316194307].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160635013316194307", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187789342904897536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187789342904897536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187789342904897536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187938724132392965", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187938724132392965", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187938724132392965].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187924096690073601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187924096690073601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187924096690073601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1961602212", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1961602212].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1961602212", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186854513593831424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186854513593831424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186854513593831424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "967949886497939456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [967949886497939456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "967949886497939456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187936342786924544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187936342786924544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187936342786924544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1967526157", "value": "1967526157", "detail": "User has been suspended: [1967526157].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187817892689133569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187817892689133569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187817892689133569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1967526157", "value": "1967526157", "detail": "User has been suspended: [1967526157].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187817892689133569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187817892689133569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187817892689133569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187846990786379777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187846990786379777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187846990786379777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "586104857", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [586104857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "586104857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187849469783658496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187849469783658496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187849469783658496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187791531849089024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187791531849089024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187791531849089024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1126581848526741505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1126581848526741505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126581848526741505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187912526077579264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187912526077579264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187912526077579264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187916509944975360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187916509944975360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187916509944975360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909929994700427264", "value": "909929994700427264", "detail": "User has been suspended: [909929994700427264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187914235478773760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187914235478773760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187914235478773760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100404546042392576", "value": "1100404546042392576", "detail": "User has been suspended: [1100404546042392576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187049616036057090", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187049616036057090", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187049616036057090].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188008746414465024", "oldest_id": "1187909318584213505", "result_count": 377, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm9136xfmuylczyhsrr728a3kcrct"}}