{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115478537461760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187041981584826368"}], "id": "1187115478537461760", "created_at": "2019-10-23T21:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OrtegaMyDoc: Un lujo suicida seguir perdiendo tiempo y dinero en cosas que no aportan valor: Un nuevo estudio detecta 396 pr\u00e1cticas cl\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrtegaMyDoc", "id": "1275671486"}]}, "author_id": "3293953991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115434493042689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187115434493042689", "created_at": "2019-10-23T21:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "399582464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115433054425089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187115433054425089", "created_at": "2019-10-23T21:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "165025473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115432198754304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187115432198754304", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1468537776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115424401502208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187115424401502208", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "108471726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/3tnbwqYeVs", "expanded_url": "https://twitter.com/eIfIand/status/1164042848544669696", "display_url": "twitter.com/eIfIand/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Fan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187115399046991872"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164042848544669696"}], "id": "1187115399046991872", "created_at": "2019-10-23T21:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e com esse \"s\u00e9rio o suficiente para voc\u00ea comemorar\" matou o fan de alegria kkkkkk acho que o Fan \u00e9 o filho mais empolgado de saber se os pais se pegam https://t.co/3tnbwqYeVs", "author_id": "1139694454384857089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115392893964291"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}], "id": "1187115392893964291", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "author_id": "1026458008522563584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115383322529794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187115383322529794", "created_at": "2019-10-23T21:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "79081945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115329954222086"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187115329954222086", "created_at": "2019-10-23T21:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2254414340"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115210848559104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187115210848559104", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "62610637"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115168536379392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187115168536379392", "created_at": "2019-10-23T21:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "721912057260609537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115163985440768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187115163985440768", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "226994724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115111313530881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187115111313530881", "created_at": "2019-10-23T21:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1334678172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115092971790337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187115092971790337", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "97231605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115092137205760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187115092137205760", "created_at": "2019-10-23T21:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "89958096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187115087380828160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187115087380828160", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "847410032362659842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187115072616894472"], "id": "1187115072616894472", "created_at": "2019-10-23T21:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje o povo da minha sala se matou", "author_id": "1027002134892634112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187115036088721409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187112520055697409"}], "id": "1187115036088721409", "created_at": "2019-10-23T21:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@renatosrebelo Suicida eu diria", "in_reply_to_user_id": "39427004", "author_id": "1159826435290198017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187114949484732416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187114949484732416", "created_at": "2019-10-23T21:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "31589274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114879414657025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114879414657025", "created_at": "2019-10-23T21:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1183545630641274885"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114764905959424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187114764905959424", "created_at": "2019-10-23T21:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1115690084454391808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187114720815472640"], "id": "1187114720815472640", "created_at": "2019-10-23T21:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e eu aqui pensando que tinha superado a depress\u00e3o\n\nmuito obrigado, vestibular, por me deixar suicida de novo.", "author_id": "1004057247654301696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114680466182151"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114680466182151", "created_at": "2019-10-23T21:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "768370051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114643413712897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187114643413712897", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "842763781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114629597716481"], "id": "1187114629597716481", "created_at": "2019-10-23T21:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy iba a tener una cita pero en la ruleta de animo de hoy sali\u00f3 en suicida \u2639\ufe0f", "author_id": "82691746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/vWheARCeYQ", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-david-ayer-revela-teste-de-figurino-de-margot-robbie/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187114609855078400"], "id": "1187114609855078400", "created_at": "2019-10-23T21:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | David Ayer revela teste de figurino de Margot\u00a0Robbie https://t.co/vWheARCeYQ", "author_id": "194665354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114598408654849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187114598408654849", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "900166675676385280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187114578997628928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187114374672109568"}], "id": "1187114578997628928", "created_at": "2019-10-23T21:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@reiis_luis Se algu\u00e9m te matar, eu mato vc e a pessoa q te matou grr", "in_reply_to_user_id": "2800495150", "author_id": "1004005265862250496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114541609574400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114541609574400", "created_at": "2019-10-23T21:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "455941049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114539063676930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114539063676930", "created_at": "2019-10-23T21:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2519357300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114509577740289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114509577740289", "created_at": "2019-10-23T21:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "220326789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114478745333761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187094232957411328"}], "id": "1187114478745333761", "created_at": "2019-10-23T21:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @levirey: Que se sepa la verdad. Ese informe \u201cenvuelve-palta\u201d nunca incluy\u00f3 (desc\u00e1rguese versi\u00f3n virtual de la pag web) al suicida cobar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "levirey", "id": "447450858"}]}, "author_id": "447450858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114476769808384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114476769808384", "created_at": "2019-10-23T21:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "159216266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114472189677569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114472189677569", "created_at": "2019-10-23T21:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "213483685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187114448949010432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098819424595969"}], "id": "1187114448949010432", "created_at": "2019-10-23T21:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielecina: Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaS\u2026", "author_id": "2731905976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114444360486912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114444360486912", "created_at": "2019-10-23T21:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2353547213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114427616841731"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187114427616841731", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "464232852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114384608374785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114384608374785", "created_at": "2019-10-23T21:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "849230932334845952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114299476627456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187114299476627456", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "427896956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114287334154243"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187114287334154243", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1226376170"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114267692224512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187112273866870784"}], "id": "1187114267692224512", "created_at": "2019-10-23T21:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@_AdamSmith07 @myriambregman @jlespert Bue,te gustan los latogasos...suicida", "in_reply_to_user_id": "1010366296364584960", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "myriambregman", "id": "332993154"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "author_id": "1153146514342121476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114238185218050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187114238185218050", "created_at": "2019-10-23T21:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "567342867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114229716922368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187114229716922368", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "3321775882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187114144039886850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186979210625273857"}], "id": "1187114144039886850", "created_at": "2019-10-23T21:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisCValois: Tem gente que se suicida, como n\u00e3o vai ter advogado contra o direito \u00e0 ampla defesa?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisCValois", "id": "3428696883"}]}, "author_id": "2249631302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/efmyGmynft", "expanded_url": "https://twitter.com/mi_ignorem/status/1187114116005224450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/efmyGmynft", "media_key": "16_1187114103099351045"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187114116005224450"], "id": "1187114116005224450", "created_at": "2019-10-23T21:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me pediram se eu escolho Infinity War ou End Game...\nE eu digo com tranquilidade que escolho End Game!!!\nO filme que matou meu personagem favorito de uma forma RID\u00cdCULA jamais ser\u00e1 minha escolha! https://t.co/efmyGmynft", "author_id": "174875622"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187114076960411649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186887930142441473"}], "id": "1187114076960411649", "created_at": "2019-10-23T21:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @neggalindona2: Eu s\u00f3 tor\u00e7o p fiel n\u00e3o ver ela depois desse post... Se n\u00e3o \u00e9 bom Ela falar q morreu msm kk Pq se ela quase matou, imagin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "neggalindona2", "id": "219432258"}]}, "author_id": "737822971637731328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187114043582095360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187114043582095360", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "54990862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113931996909568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187112789061591040"}], "id": "1187113931996909568", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "78. 30/09. Canarias. \u00c9l la mata a pu\u00f1aladas y despu\u00e9s se suicida. Ya no eran pareja.", "in_reply_to_user_id": "487619766", "author_id": "487619766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113876908843009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113876908843009", "created_at": "2019-10-23T21:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2393321834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113839613136902"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186780595365535744"}], "id": "1187113839613136902", "created_at": "2019-10-23T21:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valentintapia7: @RecuerdosPeru @sigridbazan @Mauriciomulder @LUCIANA_LEON_R La misma escuela de su l\u00edder suicida.... la mejor defensa e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "valentintapia7", "id": "1611932772"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "author_id": "226750743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113792674713601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113792674713601", "created_at": "2019-10-23T21:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2849230911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113664618356737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187113664618356737", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2345979775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113627356192768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113627356192768", "created_at": "2019-10-23T21:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "137744059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113622935396355"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113622935396355", "created_at": "2019-10-23T21:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "107254209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113594200186880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113594200186880", "created_at": "2019-10-23T21:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "144631578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113583743770631"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113583743770631", "created_at": "2019-10-23T21:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1053470673501388800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187113528014114816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186954696734453761"}], "id": "1187113528014114816", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gitbh: psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontecer?\n\neu: exp\u00f5e tudo no twitter de forma depressiva quase como suicida\n\npsic\u00f3loga\u2026", "author_id": "4266668176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xWC3YXuGru", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1186991294834495489", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113505356275712"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186991294834495489"}], "id": "1187113505356275712", "created_at": "2019-10-23T21:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Y un aprista sin escr\u00fapulos y fiel al corrupto suicida dir\u00e1: \u00abPongo las manos al fuego por ella, son calumnias\u00bb.\ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/xWC3YXuGru", "author_id": "128035506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113413480194048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113413480194048", "created_at": "2019-10-23T21:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "61506540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113381863575554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187113381863575554", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "201934527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113374775201797"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113374775201797", "created_at": "2019-10-23T21:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1122151743855517696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113366084620288"], "id": "1187113366084620288", "created_at": "2019-10-23T21:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "El pr\u00f3ximo trabajo que haga en equipo va a ser un PACTO SUICIDA yo avis\u00e9.", "author_id": "979881836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113336493752320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113336493752320", "created_at": "2019-10-23T21:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "3059757604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113324208635907"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187113324208635907", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2338002363"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113214871519239"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187083399162404864"}], "id": "1187113214871519239", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 127, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "keikofujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vladynz", "id": "170830041"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 128, "tag": "keikofujimori"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vladynz: Despu\u00e9s de gastarse m\u00e1s de 3 palos en un informe solo para excluir de toda responsabilidad a su jefa #keikofujimori y su patr\u00f3\u2026", "author_id": "1115690084454391808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187113198597660672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187113198597660672", "created_at": "2019-10-23T21:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "2509301951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113176783085574"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113176783085574", "created_at": "2019-10-23T21:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "155295506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113089382207489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187113089382207489", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "1096966101123170304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187113036823351296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187067341886099458"}], "id": "1187113036823351296", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o\u2026", "author_id": "993298858296971264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113036395503616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187113036395503616", "created_at": "2019-10-23T21:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1265661638"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187113002279100416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186994796927344640"}], "id": "1187113002279100416", "created_at": "2019-10-23T21:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexFer_7: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida\ud83c\udfb2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlexFer_7", "id": "865825230"}]}, "author_id": "3796386136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112859798560769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187112859798560769", "created_at": "2019-10-23T21:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "146227053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112756337631232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187112756337631232", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "87621051"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187112753942716421"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187057152114024449"}], "id": "1187112753942716421", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "mcguime", "id": "177250028"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @musoverao: pq se matou uma crianca na disney? estou chorando muito @mcguime", "author_id": "1120005990810779648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187112687974731776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187112687974731776", "created_at": "2019-10-23T21:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "3346548844"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187112682333376512"], "id": "1187112682333376512", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.2982, "type": "Person", "normalized_text": "grimes"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.7886, "type": "Other", "normalized_text": "world princess"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a grimes escreveu world princess pra uma amiga dela que se suicidou no ensino medio kk", "author_id": "996270040214360064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112673571491840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187112673571491840", "created_at": "2019-10-23T21:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "3187218207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112531413876741"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187112531413876741", "created_at": "2019-10-23T21:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "742722873685610496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112481312796673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187112045436473344"}], "id": "1187112481312796673", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "vhj2012", "id": "575418401"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sincaretaspe @vhj2012 @rosamariabartra @PFuerzaPopular Y ella sabe muy bien que si inclu\u00eda a Nava y al cobarde suicida de AG en su mamarracho de informe, los b\u00fafalos alanistas se le ven\u00edan encima (en especial, perro de chacra) y se terminaba la alianza. Por suerte hay pruebas para desmentir a esta sinverg\u00fcenza miserable.", "in_reply_to_user_id": "1010202905801056261", "author_id": "1010202905801056261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112409254764550"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100054068314113"}], "id": "1187112409254764550", "created_at": "2019-10-23T21:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FrancissCuevas: Estudiar doctrina social de la iglesia deber\u00eda ser considerado un m\u00e9todo suicida perro que ganas de matarme", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FrancissCuevas", "id": "2192689423"}]}, "author_id": "840386918005264384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112383698886658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187112383698886658", "created_at": "2019-10-23T21:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "217059807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187112368020643845"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187112368020643845", "created_at": "2019-10-23T21:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "2906261429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112349901213701"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187112349901213701", "created_at": "2019-10-23T21:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "108121336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112239079268359"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187112239079268359", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "48181728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112227951656960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187015202669285388"}], "id": "1187112227951656960", "created_at": "2019-10-23T21:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DialogosCanal11 @CanalOnceTV @marisaescribano @oscarvirues Yo tengo mis dudas pues siempre me cuestion\u00f3 cuando alguien se suicida es muy valiente para quitarse la vida pero lo hace por cobard\u00eda para enfrentar la vida entonces creo que existe una l\u00ednea muy delgada entre ambas", "in_reply_to_user_id": "114775508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DialogosCanal11", "id": "114775508"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "CanalOnceTV", "id": "80064831"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "marisaescribano", "id": "34861757"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "oscarvirues", "id": "102771444"}]}, "author_id": "949016842105835520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112221853343750"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186851339743252485"}], "id": "1187112221853343750", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3668, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PEPITONGUITO: YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO\u2026", "author_id": "239699954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187112205034151937"], "id": "1187112205034151937", "created_at": "2019-10-23T21:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E o filho da colega de trabalho da minha m\u00e3e que se suicidou, gente as pessoas est\u00e3o doente mentalmente e vcs nem percebem, n\u00e3o oferecem ajuda.", "author_id": "1131244406655340550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112184154873856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187112184154873856", "created_at": "2019-10-23T21:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "120788445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112102114287617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187112102114287617", "created_at": "2019-10-23T21:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "66386854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111918550552579"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187111918550552579", "created_at": "2019-10-23T21:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "71240770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111885205884933"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187111885205884933", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "397600350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187111883276460032"], "id": "1187111883276460032", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "twitta"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Imagina um suicida que twitta \u201cacho que vou fazer uma besteira\u201d, o corretor ortogr\u00e1fico muda para esteira e todo mundo estimula o cara. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "472112083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111870307688448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187111870307688448", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "1953175538"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187111763747233797"], "id": "1187111763747233797", "created_at": "2019-10-23T21:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu nao consigo \"sentir do\" de quem se suicida pq eu admiro muito a coragem e queria conseguir fazer o mesmo", "author_id": "634110331"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187111703890333697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "id": "1187111703890333697", "created_at": "2019-10-23T21:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "author_id": "1261685750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111653004869633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187111653004869633", "created_at": "2019-10-23T21:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1371153031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/8glMgU93CB", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNoColorista/status/1187111388470239237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8glMgU93CB", "media_key": "3_1187111370820640769"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "La muerte"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.3812, "type": "Other", "normalized_text": "Sardan\u00e1palo"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "Delacroix"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111388470239237"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187111366588620802"}], "id": "1187111388470239237", "created_at": "2019-10-23T20:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En \"La muerte de Sardan\u00e1palo\" de Delacroix (1827) (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7), un momento hist\u00f3rico, con la muerte de un rey sirio, que se suicida junto a toda su corte. https://t.co/8glMgU93CB", "in_reply_to_user_id": "1137784489734811648", "author_id": "1137784489734811648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111350784462849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187111350784462849", "created_at": "2019-10-23T20:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "110471617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5BSDSv3ISc", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111273953157125"], "id": "1187111273953157125", "created_at": "2019-10-23T20:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta es la sociedad que hemos creado, me da ASCO. https://t.co/5BSDSv3ISc", "author_id": "1066075896333955074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111270870220800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187111270870220800", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "1440263539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111263161278464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187111263161278464", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "143892827"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111256630743040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187111256630743040", "created_at": "2019-10-23T20:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1177633465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111221859885056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}], "id": "1187111221859885056", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "author_id": "474304178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111144877629440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187111144877629440", "created_at": "2019-10-23T20:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "370328652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Mqd3D1Utwh", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1187108671739908096", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 203, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187111125470580736"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187108671739908096"}], "id": "1187111125470580736", "created_at": "2019-10-23T20:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE SUA CRIA\u00c7\u00c3O E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1/\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nPORQ S\u00d3 LULA EST\u00c1 PRESO POR \"ATO DE OF\u00cdCIO INDETERMINADO\"? https://t.co/Mqd3D1Utwh", "author_id": "2295113869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111079207260160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187111079207260160", "created_at": "2019-10-23T20:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1076587468214853632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187111061289422849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187108671739908096"}], "id": "1187111061289422849", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 217, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@BlogdoNoblat SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE SUA CRIA\u00c7\u00c3O E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nPORQ S\u00d3 LULA EST\u00c1 PRESO POR \"ATO DE OF\u00cdCIO INDETERMINADO\"?", "in_reply_to_user_id": "16794066", "author_id": "2295113869"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187111050069581824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187051375848497152"}], "id": "1187111050069581824", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e3o"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "StheffanyButler", "id": "984789926146396166"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @StheffanyButler: Acabei de ficar sabendo que o g\u00e3o se matou meu ba, que loucura\ud83d\ude14\ud83d\ude1e ele era resenha demais, vai com Deus \ud83d\ude4c\u2639", "author_id": "2914637104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Mqd3D1Utwh", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1187108671739908096", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 203, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.5183, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187111032671612928"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187108671739908096"}], "id": "1187111032671612928", "created_at": "2019-10-23T20:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE SUA CRIA\u00c7\u00c3O E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nPORQ S\u00d3 LULA T\u00c1 PRESO POR \"ATO DE OF\u00cdCIO INDETERMINADO\"? https://t.co/Mqd3D1Utwh", "author_id": "2295113869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110996546113536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187110996546113536", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "61384852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110949129543681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187110949129543681", "created_at": "2019-10-23T20:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "92133780"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187110855940464640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187067341886099458"}], "id": "1187110855940464640", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o\u2026", "author_id": "799402326490566656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110830149636099"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187110830149636099", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "343545147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110699228651520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187110699228651520", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1239378098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110686121496577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187110686121496577", "created_at": "2019-10-23T20:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "286175358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110647630352384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187110647630352384", "created_at": "2019-10-23T20:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "236132820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187110581649715201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187110581649715201", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "521443927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110542319800325"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186774872556527616"}], "id": "1187110542319800325", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "1444Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LWolfhard22", "id": "1167061387887202307"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "1444Video"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LWolfhard22: Nunca voy a entender de la gente que se burla del v\u00eddeo 1444.\nEl #1444Video no es muy lindo de ver.\n\u00bfVer a alguien quitars\u2026", "author_id": "2480728897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110494978613249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187110494978613249", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "556437936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110488628453378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187110488628453378", "created_at": "2019-10-23T20:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "191226211"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110448774156288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186854483680284673"}], "id": "1187110448774156288", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yohaa_salas", "id": "765722109452623872"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yohaa_salas Harley quinn .. \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c la psiquiatra del escuadron suicida!!", "in_reply_to_user_id": "765722109452623872", "author_id": "296355952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110407305072646"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "id": "1187110407305072646", "created_at": "2019-10-23T20:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "2210272533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110374761533442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098218800320513"}], "id": "1187110374761533442", "created_at": "2019-10-23T20:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "2210272533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110349763309568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187110349763309568", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "758142367"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110283795238912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187110283795238912", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "1518291409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110246159921157"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187110246159921157", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "42147770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110146490732544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187110146490732544", "created_at": "2019-10-23T20:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2704756626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110108381241345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187110108381241345", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "208693419"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187110094003195905"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187097072090177538"}], "id": "1187110094003195905", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9042, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8456, "type": "Organization", "normalized_text": "Dortmund"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.894, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.8173, "type": "Organization", "normalized_text": "BVB"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.8992, "type": "Organization", "normalized_text": "INTER"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.7025, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Final. Inter 2x0 Dortmund. Just\u00edssimo! Favre at\u00e9 tenta, sem sucesso, colocar o time pra frente e foi golpeado com contra ataque que matou o jogo, isso que eles perderam p\u00eanalti. Resultado justo. Inter foi consistente. BVB e INTER v\u00e3o a 4p e se enfrentam de novo na Alemanha.", "in_reply_to_user_id": "144076414", "author_id": "144076414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110078375219200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187110078375219200", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "107810622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/uLDV98eGno", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187110050852151297"], "id": "1187110050852151297", "created_at": "2019-10-23T20:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Partecipa a un finto concorso per operatori sanitari, truffato si suicida in Calabria - La Stampa https://t.co/uLDV98eGno via @LaStampa", "author_id": "1117098650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110013459931139"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187110013459931139", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "186245867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187110013376106502"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187110013376106502", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "1062039355"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187109919612379138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "id": "1187109919612379138", "created_at": "2019-10-23T20:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "author_id": "3131617043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109842156212224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187109842156212224", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "285369992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109816369582080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187109816369582080", "created_at": "2019-10-23T20:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2288648945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109778440540161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187109778440540161", "created_at": "2019-10-23T20:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "545142721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109701961633792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187109701961633792", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "71153143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1qYwZ25XLR", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187109698069250049"], "id": "1187109698069250049", "created_at": "2019-10-23T20:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Partecipa a un finto concorso per operatori sanitari, truffato si suicida in Calabria - La Stampa https://t.co/1qYwZ25XLR", "author_id": "1290084536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109637415456769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186851339743252485"}], "id": "1187109637415456769", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3668, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PEPITONGUITO: YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO\u2026", "author_id": "208577040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109546361262092"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187109546361262092", "created_at": "2019-10-23T20:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "475919973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109521585508352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187109521585508352", "created_at": "2019-10-23T20:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "353382780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109425263321090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187109425263321090", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "165979760"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187109360524255232"], "id": "1187109360524255232", "created_at": "2019-10-23T20:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Un nuotatore che se suicida gettandosi in un fiume,se non avesse ammazzato la moglie riderei \n#chilhavisto", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "chilhavisto"}]}, "author_id": "409542178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109319822721024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187108918842908672"}], "id": "1187109319822721024", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMendozamdr: Los m\u00e9dicos somos la profesi\u00f3n con m\u00e1s riesgo suicida. Un m\u00e9dico al menos se suicida por d\u00eda en los Estados Unidos y en\u2026", "author_id": "31256894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109293021171712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186723702177783810"}], "id": "1187109293021171712", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "Dx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChefExotico", "id": "1260769418"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ChefExotico Tampoco hay miedo de morir, es la generaci\u00f3n m\u00e1s suicida Dx la re cagaron", "in_reply_to_user_id": "1260769418", "author_id": "259037080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109290953322499"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106364436467714"}], "id": "1187109290953322499", "created_at": "2019-10-23T20:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maatias_G: Sube la temperatura y mi presi\u00f3n baja como el autoestima de un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maatias_G", "id": "2894009669"}]}, "author_id": "3053358944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109228214923264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187109228214923264", "created_at": "2019-10-23T20:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1166847492153061376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109220807786500"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187109220807786500", "created_at": "2019-10-23T20:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "115165117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109168198684674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187109168198684674", "created_at": "2019-10-23T20:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "206425859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109160355319809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187109160355319809", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "918187657972330496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109142328160256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187109142328160256", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "308296925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187109098959056897"], "id": "1187109098959056897", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "GRAVE"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "a pessoa que toma banho sem chinelo t\u00e1 em est\u00e1gio de depress\u00e3o GRAVE com idea\u00e7\u00e3o suicida", "author_id": "1032384384400121862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109058140168193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187109058140168193", "created_at": "2019-10-23T20:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1037728054762786816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187109032013783042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187109032013783042", "created_at": "2019-10-23T20:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "160960396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108953953652738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187070396744523777"}], "id": "1187108953953652738", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.2585, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.3496, "type": "Other", "normalized_text": "Calanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teatromercado: \u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje sobre la vida de Bu\u00f1uel? \u201cEscuela c\u00f3mica suicida\u201d con su obra \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\u2026", "author_id": "969099006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108948853379075"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187108948853379075", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "110327529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bQLJoNJpLI", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMendozamdr/status/1187108918842908672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQLJoNJpLI", "media_key": "3_1187108902711652353"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108918842908672"], "id": "1187108918842908672", "created_at": "2019-10-23T20:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Los m\u00e9dicos somos la profesi\u00f3n con m\u00e1s riesgo suicida. Un m\u00e9dico al menos se suicida por d\u00eda en los Estados Unidos y en nuestro pa\u00eds el incremento de s\u00edntomas de depresi\u00f3n en personal asistencial est\u00e1 a la alza, con las consecuencias esperadas para el sistema de salud en general. https://t.co/bQLJoNJpLI", "author_id": "4026899114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108916838240256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187108916838240256", "created_at": "2019-10-23T20:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1359472556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187108854787645440"], "id": "1187108854787645440", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 um capitalista e duas comunistas pra me fazer assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1063115646362419201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187108811204636673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186826164142247936"}], "id": "1187108811204636673", "created_at": "2019-10-23T20:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GenerisUrgente: SE A PETROBR\u00c1S CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE NA \u00c9POCA \n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUB\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GenerisUrgente", "id": "2295113869"}]}, "author_id": "2843475976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108789754793984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187108789754793984", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "1062458101499129857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108750051512320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187108750051512320", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "47899209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108738106384384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187108738106384384", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "60718260"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187108736684429313"], "id": "1187108736684429313", "created_at": "2019-10-23T20:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "uccide con un manubrio di bicicletta e si suicida con una sella #chilhavisto", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "chilhavisto"}]}, "author_id": "242885088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187108712995082243"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187108712995082243", "created_at": "2019-10-23T20:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "3021505114"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187108705667551233"], "id": "1187108705667551233", "created_at": "2019-10-23T20:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida a distanza questo???\n Daje su\n#chilhavisto", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "chilhavisto"}]}, "author_id": "409542178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108634804785165"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "985274633426530305"}], "id": "1187108634804785165", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuscristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "soypedropedrosa", "id": "48132495"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soypedropedrosa: Imagino a Jesuscristo pidi\u00e9ndole a los mercaderes del templo \u201ctengan la amabilidad de desalojar la casa de mi padre\u201d o\u2026", "author_id": "361488279"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108593243512833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187108593243512833", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "83943933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187108525786447880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186887930142441473"}], "id": "1187108525786447880", "created_at": "2019-10-23T20:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @neggalindona2: Eu s\u00f3 tor\u00e7o p fiel n\u00e3o ver ela depois desse post... Se n\u00e3o \u00e9 bom Ela falar q morreu msm kk Pq se ela quase matou, imagin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "neggalindona2", "id": "219432258"}]}, "author_id": "4870907211"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108520489095169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187108520489095169", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1473209256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108512352165889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187108512352165889", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "627317336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108495512014848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187108495512014848", "created_at": "2019-10-23T20:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "182061071"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108484539670528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187108484539670528", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "134262770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108427086086146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187108427086086146", "created_at": "2019-10-23T20:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "191472464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108392537591809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187029582299435010"}], "id": "1187108392537591809", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Vargas"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "CONAIE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FCordova42", "id": "970080038157737987"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FCordova42: Jaime Vargas, presidente de la CONAIE, la dirige con una irresponsabilidad suicida, que linda con la traici\u00f3n a la Causa in\u2026", "author_id": "134643136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187108278846853120"], "id": "1187108278846853120", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 203, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE SUA CRIA\u00c7\u00c3O E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nPORQUE LULA EST\u00c1 PRESO POR \"ATO DE OF\u00cdCIO INDETERMINADO\"?", "author_id": "2295113869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108177835413505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187108177835413505", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "731430355216007168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187108165462024192"], "id": "1187108165462024192", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 203, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "SE A PETROBR\u00c1S FOI CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE DE 1954\n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESDE SUA CRIA\u00c7\u00c3O E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1:\nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nPORQUE LULA T\u00c1 PRESO POR\"ATO DE OF\u00cdCIO INDETERMINADO\"?", "author_id": "2295113869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108140388622339"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187108140388622339", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "1272498601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108107933159424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187108107933159424", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "555537035"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187108100890865664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187038165716160515"}], "id": "1187108100890865664", "created_at": "2019-10-23T20:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@manugavassi fora que a propria musica \u00e9 sobre como ela est\u00e1 agora: livre. agora ela se ama. \u00c9 SOBRE ISSO A MUSICA! n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de entender. fadinha matou o m*cho rompompom", "in_reply_to_user_id": "31547933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manugavassi", "id": "31547933"}]}, "author_id": "494602922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108079579664386"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187108079579664386", "created_at": "2019-10-23T20:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "120574905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108051544875008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187108051544875008", "created_at": "2019-10-23T20:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2434401928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107926655324161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186849591884423169"}], "id": "1187107926655324161", "created_at": "2019-10-23T20:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pabloakatsuki: El sentimiento suicida que acecha el umbral de la vida despu\u00e9s de una noche de aut\u00e9ntica felicidad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pabloakatsuki", "id": "364616299"}]}, "author_id": "1337991157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107893155373056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187107893155373056", "created_at": "2019-10-23T20:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "71469366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107841720672261"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187107841720672261", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "146657761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107825874558976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187107825874558976", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "2631420766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187107822263242752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187107822263242752", "created_at": "2019-10-23T20:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "174692950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187107820761735168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098819424595969"}], "id": "1187107820761735168", "created_at": "2019-10-23T20:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielecina: Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaS\u2026", "author_id": "424322762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107781947596801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187107781947596801", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2350703962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107772283969538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187107772283969538", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "3315140602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/8NCiv5zHi2", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/giovane-si-suicida-in-calabria-aveva-scoperto-di-aver-partecipato-a-un-finto-corso-per-operatori-sanitari_it_5db04a6fe4b0f34e3a7f9b7c", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/giovane-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187107770576838658"], "id": "1187107770576838658", "created_at": "2019-10-23T20:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Giovane si suicida in Calabria: aveva scoperto di aver partecipato a un finto corso per operatori sanitari https://t.co/8NCiv5zHi2", "author_id": "341151848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CPXTSHUOtU", "expanded_url": "https://www.lanuovacalabria.it/giovane-disoccupato-si-suicida-dopo-la-truffa-dei-corsi-fantasma-per-operatori-socio-sanitari/", "display_url": "lanuovacalabria.it/giovane-disocc\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lanuovacalabria", "id": "1140631667742314496"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 90, "tag": "drammadisoccupazione"}, {"start": 91, "end": 100, "tag": "calabria"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187107694194429952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997602480459776"}], "id": "1187107694194429952", "created_at": "2019-10-23T20:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lanuovacalabria: Un dramma nella Calabria alla ricerca di lavoro\n#drammadisoccupazione #calabria\nhttps://t.co/CPXTSHUOtU", "author_id": "2355256140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107681561174016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187107681561174016", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "39126903"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107567182516224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187107567182516224", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "420962696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/H0FeODGeev", "expanded_url": "https://twitter.com/saalisboa/status/1187107056651776000", "display_url": "twitter.com/saalisboa/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187107565638950912"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187107056651776000"}], "id": "1187107565638950912", "created_at": "2019-10-23T20:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sei dizer se esse olhar me matou ou me trouxe de volta dos mortos \ud83e\udd75 https://t.co/H0FeODGeev", "author_id": "796878181118672896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187107560396120064"], "id": "1187107560396120064", "created_at": "2019-10-23T20:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Uma pessoa que vivia sorrindo  se suicidou  \ud83d\udc94\ud83d\udc94\nN\u00e3o d\u00e1 pra acreditar", "author_id": "1035647426181455880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107542910062600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187107542910062600", "created_at": "2019-10-23T20:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "65512962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107507216568322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187107507216568322", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2444404090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107480289062912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187107480289062912", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "65512962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107468482142217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187107468482142217", "created_at": "2019-10-23T20:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "308745266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187107461616062468"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187107461616062468", "created_at": "2019-10-23T20:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "950707530455502848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107367319736322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187107367319736322", "created_at": "2019-10-23T20:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "143974777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/J2gNAOXvfK", "expanded_url": "https://twitter.com/AsraChueco/status/1186828626223861760", "display_url": "twitter.com/AsraChueco/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107353042259971"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186828626223861760"}], "id": "1187107353042259971", "created_at": "2019-10-23T20:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "me da much\u00edsima rabia que se bromee con el suicidio, que se diga que la gente suicida lo es por llamar la atenci\u00f3n, la de historias que hay por ah\u00ed, que pudieron haber sido pero nunca fueron, el vac\u00edo que tiene que dejar... lo siento much\u00edsimo por las personas que lo hayan (+) https://t.co/J2gNAOXvfK", "author_id": "2896453889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107342711771138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187107342711771138", "created_at": "2019-10-23T20:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "95287976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187107278484312064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187107278484312064", "created_at": "2019-10-23T20:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "845643381141360641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187107229314551808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187107229314551808", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "1035647426181455880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107182896123904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187107182896123904", "created_at": "2019-10-23T20:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "87991873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187107182187294727"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187107182187294727", "created_at": "2019-10-23T20:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "443193400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107167058440192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187107167058440192", "created_at": "2019-10-23T20:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "151714098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107152948846592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187107152948846592", "created_at": "2019-10-23T20:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "163973071"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107095952445446"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187107095952445446", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "719253701890818052"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187107026482159622"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187107026482159622", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2349066269"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187106955665575939"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186838552023318528"}], "id": "1187106955665575939", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PortalRunik", "id": "2890762929"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Frandadour1", "id": "522463926"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PortalRunik @Frandadour1 Jorge o suic\u00edda se jogou na ro\u00e7a foooora", "in_reply_to_user_id": "2890762929", "author_id": "817921739594354688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106908995510276"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106908995510276", "created_at": "2019-10-23T20:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2604696854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106900128751625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106900128751625", "created_at": "2019-10-23T20:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1063601328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187106860471635969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187067341886099458"}], "id": "1187106860471635969", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o\u2026", "author_id": "46728020"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106827458220035"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106827458220035", "created_at": "2019-10-23T20:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "77097446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187106800560234497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187106800560234497", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "926670480580534272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106772986843138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106772986843138", "created_at": "2019-10-23T20:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "119100589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106751847567361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106751847567361", "created_at": "2019-10-23T20:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1398483816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106721975721985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106721975721985", "created_at": "2019-10-23T20:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "26174435"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106686747713537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187106686747713537", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1532649830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106667910946816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187106667910946816", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "2185181300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187106639700213760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187106639700213760", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "780952369416765441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106621895446528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187106621895446528", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "3464031322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106565297508352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187106565297508352", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2370863155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106564068597760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106564068597760", "created_at": "2019-10-23T20:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "3360589587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106562868830208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106562868830208", "created_at": "2019-10-23T20:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2370863155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106539628384256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106539628384256", "created_at": "2019-10-23T20:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "221118767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106519793442816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187100050016686087"}], "id": "1187106519793442816", "created_at": "2019-10-23T20:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@manu_delorenzo @RadioGalega \u00bfAl final se suicida el protagonista?", "in_reply_to_user_id": "258713107", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manu_delorenzo", "id": "258713107"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "RadioGalega", "id": "2229765024"}]}, "author_id": "123371489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106515599134720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106515599134720", "created_at": "2019-10-23T20:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "220249576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tz2LfPU1rv", "expanded_url": "https://my.w.tt/DsdkzItR10", "display_url": "my.w.tt/DsdkzItR10", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/DsdkzItR10"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SRlhZTezdI", "expanded_url": "https://my.w.tt/VS4kLOtR10", "display_url": "my.w.tt/VS4kLOtR10", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/VS4kLOtR10"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "RED DE MENTIRAS"}, {"start": 29, "end": 51, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "El arte suicida de amar"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Wattpad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106497081303043"], "id": "1187106497081303043", "created_at": "2019-10-23T20:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"RED DE MENTIRAS/ 2da parte 'El arte suicida de amar'\" en #Wattpad https://t.co/tz2LfPU1rv https://t.co/SRlhZTezdI", "author_id": "1174159908394164224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187106465166905344"], "id": "1187106465166905344", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "psl"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "mano\no cara do psl falou \"se estuprador n\u00e3o matou a mulher, n\u00e3o \u00e9 justo que ela fa\u00e7a o mesmo com o feto\" \n\"se o estuprador n\u00e3o matou a mulher n\u00e3o \u00e9 justo...\"\n\"SE O ESTUPRADOR N\u00c3O MATOU A MULHER\"\nPUTA QUE PARIU", "author_id": "743099349287219200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106433046863873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106433046863873", "created_at": "2019-10-23T20:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "729876476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106404366278657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187106404366278657", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2421500379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106364436467714"], "id": "1187106364436467714", "created_at": "2019-10-23T20:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sube la temperatura y mi presi\u00f3n baja como el autoestima de un suicida", "author_id": "2894009669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1YzDSikAA5", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1187106353241825288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1YzDSikAA5", "media_key": "7_1187106061297299456"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Nava"}, {"start": 22, "end": 39, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Bartra"}, {"start": 70, "end": 87, "tag": "loncheritagarcia"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106353241825288"], "id": "1187106353241825288", "created_at": "2019-10-23T20:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "text": "Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos, nadie lo refut\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9?\n\nPorq hasta ese momento era el hombre m\u00e1s fiel, leal y cercano a #Garc\u00eda y al suicida no se le deb\u00eda tocar ni c/el p\u00e9talo d una\ud83c\udf39 https://t.co/1YzDSikAA5", "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106313089835008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106313089835008", "created_at": "2019-10-23T20:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2421500379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106220328587265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106220328587265", "created_at": "2019-10-23T20:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "457684813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106186790932481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187106186790932481", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "831759893585596416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/OMnrqFI5DE", "expanded_url": "http://ANSA.it", "display_url": "ANSA.it"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gIM0hzFSBL", "expanded_url": "http://www.ansa.it/calabria/notizie/2019/10/23/finti-corsi-sanita-disperato-si-suicida_1845bf61-75ff-4eb8-9f9b-bddd4b7527df.html", "display_url": "ansa.it/calabria/notiz\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187106179345981441"], "id": "1187106179345981441", "created_at": "2019-10-23T20:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Finti corsi di sanit\u00e0 nel Cosentino, disperato si suicida - Calabria - https://t.co/OMnrqFI5DE https://t.co/gIM0hzFSBL", "author_id": "1176484462265274368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106153655754753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106153655754753", "created_at": "2019-10-23T20:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "80978151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106133414236162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106133414236162", "created_at": "2019-10-23T20:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "40668152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106130541060098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106130541060098", "created_at": "2019-10-23T20:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "439236579"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106122286751745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187106122286751745", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1122960338486472706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187106115919798272"], "id": "1187106115919798272", "created_at": "2019-10-23T20:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda n creio que o empregado do meu pai se enforcou no trabalho", "author_id": "3414185644"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106114921521152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106114921521152", "created_at": "2019-10-23T20:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "300362634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187106106448977920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187003759114772480"}], "id": "1187106106448977920", "created_at": "2019-10-23T20:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ilovemy666 Ela nao se matou n\u00e3o n\u00e9? Que susto cachete", "in_reply_to_user_id": "315973088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ilovemy666", "id": "315973088"}]}, "author_id": "2525386127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106106050600963"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106106050600963", "created_at": "2019-10-23T20:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "127320282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106079399993344"], "id": "1187106079399993344", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los nietos del capo suicida Alan tendr\u00e1n lonchera con d\u00f3lares o yogurt .", "author_id": "2348635770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106065328082946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106065328082946", "created_at": "2019-10-23T20:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "245474180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106051201683457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187106051201683457", "created_at": "2019-10-23T20:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "229599500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106047649034240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187094232957411328"}], "id": "1187106047649034240", "created_at": "2019-10-23T20:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @levirey: Que se sepa la verdad. Ese informe \u201cenvuelve-palta\u201d nunca incluy\u00f3 (desc\u00e1rguese versi\u00f3n virtual de la pag web) al suicida cobar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "levirey", "id": "447450858"}]}, "author_id": "723637088449642496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106032172056578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187106032172056578", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "556537526"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187106027331899392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187106027331899392", "created_at": "2019-10-23T20:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "193168399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/S2Oc24Uv3X", "expanded_url": "https://t.co/S2Oc24Uv3X", "display_url": "t.co/S2Oc24Uv3X"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Guyana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DELAESPRIELLAE", "id": "548906668"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105870208831488"], "id": "1187105870208831488", "created_at": "2019-10-23T20:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DELAESPRIELLAE Como nuestro abogado lo compre la mamerteria se suicida, asi como paso en Guyana https://t.co/S2Oc24Uv3X", "in_reply_to_user_id": "548906668", "author_id": "141398351"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TX3Ddvi5l8", "expanded_url": "https://twitter.com/drhelio1950/status/1187105834305773574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TX3Ddvi5l8", "media_key": "16_1187105825896185864"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Pilatos"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.951, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Pilatos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187105834305773574"], "id": "1187105834305773574", "created_at": "2019-10-23T20:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem ser\u00e1 o Pilatos no STF?\n\nA justi\u00e7a romana garantia a presun\u00e7\u00e3o da inoc\u00eancia. Diante de Cristo desconsiderou Sua defesa, O condenando \u00e0 tortura e pena de morte em aten\u00e7\u00e3o ao clamor popular.\nO juiz Pilatos colocou sua carreira \u00e0 frente da consci\u00eancia de Justi\u00e7a. Suicidou - se! https://t.co/TX3Ddvi5l8", "author_id": "2753463418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105777598775297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187105665266995201"}], "id": "1187105777598775297", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 60, "probability": 0.8811, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00fcneyBajosospechaDivinity"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Overtime08", "id": "540617800"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 61, "tag": "G\u00fcneyBajosospechaDivinity"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Overtime08 Pobre perro se suicida #G\u00fcneyBajosospechaDivinity", "in_reply_to_user_id": "540617800", "author_id": "972051184541405184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105762482491393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187105762482491393", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "87756573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105655863291904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187105655863291904", "created_at": "2019-10-23T20:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "92417369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105644870066176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187105644870066176", "created_at": "2019-10-23T20:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "459785086"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105632882774016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187105632882774016", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1325416146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187105505593974784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187105505593974784", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "1037833869343576071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/cEOmO7qWPs", "expanded_url": "https://twitter.com/maxekampos/status/1187103080510345216", "display_url": "twitter.com/maxekampos/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 199, "tag": "estopasaenChile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105488829321217"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187103080510345216"}], "id": "1187105488829321217", "created_at": "2019-10-23T20:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Buena pregunta\npero el fascismo es m\u00e1s bien suicida\n\"los mataremos a todos y\ndespu\u00e9s nos mataremos nosotros\"\ncomo pas\u00f3 con Hitler\nOjal\u00e1 no llegue a darse esta opci\u00f3n\ny renuncie antes\n#estopasaenChile https://t.co/cEOmO7qWPs", "author_id": "734464520991707136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105307404713987"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187105307404713987", "created_at": "2019-10-23T20:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "73448013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105272382148608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187105272382148608", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "272414913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105259614810112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098937611694080"}], "id": "1187105259614810112", "created_at": "2019-10-23T20:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udccc1444, el v\u00eddeo viral que ha sido eliminado de las redes sociales.\n\nLas im\u00e1genes muestran c\u00f3mo un joven se suicida peg\u00e1ndo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "author_id": "558854954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105146712592384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187105146712592384", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "492524622"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105129457213440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187105129457213440", "created_at": "2019-10-23T20:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "109559357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105078349565952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187105078349565952", "created_at": "2019-10-23T20:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "158129463"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187105035257307138"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187102779380305921"}], "id": "1187105035257307138", "created_at": "2019-10-23T20:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@victorciarlini @Ideias_Radicais Matou pouco. Isso se matou", "in_reply_to_user_id": "1082365232968884224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victorciarlini", "id": "800674456498618368"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Ideias_Radicais", "id": "33262157"}]}, "author_id": "769158108052590592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187105004844408833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187105004844408833", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "1007470528221900800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187104945293746183"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187093206615445509"}], "id": "1187104945293746183", "created_at": "2019-10-23T20:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carloscezarcjr Nada tem que prender na hora que descobre!matou robou estuprou cadeia nada de flagrante vai prova inoc\u00eancia preso! Para eu at\u00e9 que se prove ao contr\u00e1rio todos s\u00e3o culpados e tem que acabar com tanto recursos liminar t\u00f4 de saco cheio de tanta safadeza no judici\u00e1rio", "in_reply_to_user_id": "635764127", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "author_id": "1215693398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qGSn2kH1i3", "expanded_url": "https://twitter.com/JosueWanderley/status/1187104944622620674/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qGSn2kH1i3", "media_key": "7_1187104859251793925"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187104944622620674"], "id": "1187104944622620674", "created_at": "2019-10-23T20:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mulher japonesa suicida quase morre...\ud83d\ude2c https://t.co/qGSn2kH1i3", "author_id": "4910857983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187104941669830662"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187104606519812097"}], "id": "1187104941669830662", "created_at": "2019-10-23T20:34:08.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "iba a decir o m corto las venas p3ro re suicida n00", "in_reply_to_user_id": "770357658", "author_id": "770357658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KaXXpv7A9E", "expanded_url": "http://bit.ly/2JdEllm", "display_url": "bit.ly/2JdEllm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104878532988930"], "id": "1187104878532988930", "created_at": "2019-10-23T20:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto es todo lo que necesitas saber sobre el 1444\n\ud83d\udea8\ud83d\udea8Material sensible, se recomienda discreci\u00f3n\ud83d\udea8\ud83d\udea8\nhttps://t.co/KaXXpv7A9E", "author_id": "830195122402893828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104864259706880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187104864259706880", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "2573922781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187104810560032776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098819424595969"}], "id": "1187104810560032776", "created_at": "2019-10-23T20:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielecina: Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaS\u2026", "author_id": "541824556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104713726144516"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187104713726144516", "created_at": "2019-10-23T20:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1122547254672465922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104711704489986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187104711704489986", "created_at": "2019-10-23T20:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "131180207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104670659076109"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187104670659076109", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "49628792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104642917896193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187104642917896193", "created_at": "2019-10-23T20:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "514687835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104595010564101"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187104503729967104"}], "id": "1187104595010564101", "created_at": "2019-10-23T20:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noctolatte y que su clase es suicida", "in_reply_to_user_id": "780876417210941441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noctolatte", "id": "990945039349149696"}]}, "author_id": "780876417210941441"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187104566745161730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187029649643184133"}], "id": "1187104566745161730", "created_at": "2019-10-23T20:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bonnie379: Oggi al funerale di un suicida il sacerdote inizia la predica sulle responsabilit\u00e0 di chi non si accorge e lascia sole le pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}]}, "author_id": "65922786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104544750297090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100054068314113"}], "id": "1187104544750297090", "created_at": "2019-10-23T20:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FrancissCuevas: Estudiar doctrina social de la iglesia deber\u00eda ser considerado un m\u00e9todo suicida perro que ganas de matarme", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FrancissCuevas", "id": "2192689423"}]}, "author_id": "2382988170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187104475162578945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187104475162578945", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "1058135599813672960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104354484019201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187075904205402112"}], "id": "1187104354484019201", "created_at": "2019-10-23T20:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @sincaretaspe @rosamariabartra @RPPNoticias Desesperada, perdida, alocada con los ojos q se le salen, esa mujer est\u00e1 enfe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "author_id": "3427382968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104340483477506"], "id": "1187104340483477506", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "lo que ha atenuado el descontento aqu\u00ed es tener una fiscal\u00eda con agallas, un expresidente suicida, otro detenido en usa y otro en arresto domiciliario, dos fujimoris en la c\u00e1rcel, magistrados, excandidatos, excongresistas investigados...y la disoluci\u00f3n del congreso", "author_id": "1216951819"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187104318769553411"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186979210625273857"}], "id": "1187104318769553411", "created_at": "2019-10-23T20:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisCValois: Tem gente que se suicida, como n\u00e3o vai ter advogado contra o direito \u00e0 ampla defesa?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisCValois", "id": "3428696883"}]}, "author_id": "69576680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187104213756731397"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187101260874506240"}], "id": "1187104213756731397", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pinksmilks", "id": "964918162776043520"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pinksmilks sei como \u00e9, mas gra\u00e7as a Deus n\u00e3o \u00e9 pra agora pq se fosse eu ia t\u00e1 toda lascada \nmas o q matou foi a vergonha", "in_reply_to_user_id": "964918162776043520", "author_id": "1144802832287240192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104162405933064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187104162405933064", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "54747390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104025268948993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187104025268948993", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "354385143"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187103991899054080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187067341886099458"}], "id": "1187103991899054080", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o\u2026", "author_id": "890008776383877120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103946655047680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187103946655047680", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "888178377148026884"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/059BO4aPbh", "expanded_url": "https://bit.ly/2JfkHWg", "display_url": "bit.ly/2JfkHWg"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/aU4gjcSNw8", "expanded_url": "https://twitter.com/fm88radioactiva/status/1187103903206084609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aU4gjcSNw8", "media_key": "3_1187034038864875522"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.549, "type": "Organization", "normalized_text": "Yahoo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103903206084609"], "id": "1187103903206084609", "created_at": "2019-10-23T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Confirmado: Jared Leto no volver\u00e1 a interpretar al Joker / Yahoo \nhttps://t.co/059BO4aPbh https://t.co/aU4gjcSNw8", "author_id": "149234407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103899536281600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187103899536281600", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "54025318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103893584527360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103893584527360", "created_at": "2019-10-23T20:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "335011761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103861397426180"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187103861397426180", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "105539885"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103850441986048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103850441986048", "created_at": "2019-10-23T20:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1126283719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103846096625665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103846096625665", "created_at": "2019-10-23T20:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2947282115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103825649438726"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103825649438726", "created_at": "2019-10-23T20:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "139281186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187103795609776128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187009361803173888"}], "id": "1187103795609776128", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "IzabellaNogh", "id": "1049161759494426624"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@opropriolavo @IzabellaNogh Eu n\u00e3o s\u00f3 a favor de bil\u00edngue,melhor chamar a pessoa pelo se nome.\nAcho que a Joice se suicidou mesmo ,isso que ela fez e t\u00e1 fazendo ,acabou com uma carreira brilhante que ela poderia ter ,mas a gan\u00e2ncia tomou conta do seu cora\u00e7\u00e3o. Uma pena, se deixou de influenciar pelo mal", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "author_id": "1053079688413937664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187103671290646533"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187103671290646533", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "1031575586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/vlCXyEHjDG", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanjoP68440674/status/1187103611412733952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vlCXyEHjDG", "media_key": "3_1187103605834338305"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Samira Yerou"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoIslamista"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9222, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 208, "end": 226, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "LiteraCeldaCPBrieva"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "ElMundo"}, {"start": 255, "end": 273, "probability": 0.4705, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoIslamista"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 274, "tag": "TerrorismoIslamista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103611412733952"], "id": "1187103611412733952", "created_at": "2019-10-23T20:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Samira Yerou, 1mujer juzgada Espa\u00f1a x TerrorismoIslamista \u2018reclutadora Daesh\u2019 detenida Turqu\u00eda, pact\u00f3 con Fiscal su pena, mostr\u00f3 intenci\u00f3n rehacerSUvida; pero, a los 18meses y 35a\u00f1os, se suicida con fular en LiteraCeldaCPBrieva\nFoto EFE-ElMundo 10/11/16\n#TerrorismoIslamista https://t.co/vlCXyEHjDG", "author_id": "845274788"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103558295904256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097931372990465"}], "id": "1187103558295904256", "created_at": "2019-10-23T20:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @macortesids: No es cobarde aquel que se suicida", "author_id": "1494211322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187103546384273409"], "id": "1187103546384273409", "created_at": "2019-10-23T20:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Caramba, fiquei sabendo da mo\u00e7a que se suicidou, muito triste :(", "author_id": "236187363"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103482832216066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103482832216066", "created_at": "2019-10-23T20:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "775979971"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103466633781253"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103466633781253", "created_at": "2019-10-23T20:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "173917790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103461026009092"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187103461026009092", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "244334483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103451316137985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103451316137985", "created_at": "2019-10-23T20:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1967389560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103435025457160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103435025457160", "created_at": "2019-10-23T20:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2420435092"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103393808080896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103393808080896", "created_at": "2019-10-23T20:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "302112211"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187103335087783938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187103335087783938", "created_at": "2019-10-23T20:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "16906073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103303835930625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187103303835930625", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "233685219"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103290171019264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103290171019264", "created_at": "2019-10-23T20:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "119781707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103198336765952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186962888268890112"}], "id": "1187103198336765952", "created_at": "2019-10-23T20:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PapaTendencia Cuidao si te suicida ahora, solo eso falta... Llora bebe come y duerme y conoce gente nueva!", "in_reply_to_user_id": "900388974", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PapaTendencia", "id": "900388974"}]}, "author_id": "292128056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103139826163713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103139826163713", "created_at": "2019-10-23T20:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1340041724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103077247193089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187051024286134272"}], "id": "1187103077247193089", "created_at": "2019-10-23T20:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elconsejomx: \u00bfC\u00f3mo podr\u00edas saber que ti hijo o hija podr\u00eda estar en riesgo suicida? \ud83d\ude1f Pon atenci\u00f3n a las se\u00f1ales \u26a0 Si quieres apoyo u o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "1047320953481568256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103074000756741"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103074000756741", "created_at": "2019-10-23T20:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "308439677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103047505399808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187103047505399808", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "830219716048351232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103038462418945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187103038462418945", "created_at": "2019-10-23T20:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1081554533564719106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102842353586176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}], "id": "1187102842353586176", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "author_id": "391229818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102817137385480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102817137385480", "created_at": "2019-10-23T20:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "148760333"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187102771570458624"], "id": "1187102771570458624", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ap\u00f3s reassistir esquadr\u00e3o suicida \u00e9 impossivel negar que Jared Leto n\u00e3o seja o melhor coringa! #Coringa", "author_id": "533729427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102719112286208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102719112286208", "created_at": "2019-10-23T20:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "816133627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102716755140609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "id": "1187102716755140609", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "author_id": "1109645750806278146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102705447247879"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102705447247879", "created_at": "2019-10-23T20:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1118812594272387072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102676263170048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102676263170048", "created_at": "2019-10-23T20:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "91109230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187102672584892417"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187101880364752897"}], "id": "1187102672584892417", "created_at": "2019-10-23T20:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BarcaBrasiI Esse \u00e9 suicida? C\u00f3mo se atreve a bater no Nosso ET?", "in_reply_to_user_id": "902250455518072832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BarcaBrasiI", "id": "902250455518072832"}]}, "author_id": "734465740309442560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187102601751552006"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187102601751552006", "created_at": "2019-10-23T20:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "1122608525207908352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102576958935040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187102576958935040", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2415273213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102564543807494"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102564543807494", "created_at": "2019-10-23T20:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "865027790269272066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102490774396930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102490774396930", "created_at": "2019-10-23T20:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1478785795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102411871129601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102411871129601", "created_at": "2019-10-23T20:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "206322171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102375724621837"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102375724621837", "created_at": "2019-10-23T20:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "190732152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102312000565248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102312000565248", "created_at": "2019-10-23T20:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "59322424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UCLn78DEnE", "expanded_url": "http://bit.ly/2PgWsuv", "display_url": "bit.ly/2PgWsuv"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kqEyC4yzn5", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimahoramx/status/1187102299916685312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqEyC4yzn5", "media_key": "3_1187102232191225858"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4167, "type": "Place", "normalized_text": "Laredense"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.774, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonalds"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5926, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102299916685312"], "id": "1187102299916685312", "created_at": "2019-10-23T20:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se arroja al tren y muere\nLaredense, de 35 a\u00f1os, se suicida en las v\u00edas del ferrocarril frente al McDonalds, Polic\u00eda asegura que sufr\u00eda depresi\u00f3n\n  \u27a1\ufe0f   https://t.co/UCLn78DEnE https://t.co/kqEyC4yzn5", "author_id": "426151035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102297425354752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187102297425354752", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "59026226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187102229704122368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187102229704122368", "created_at": "2019-10-23T20:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "85212649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187102076112953344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187102076112953344", "created_at": "2019-10-23T20:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1258415293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101982588391425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187101982588391425", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "1001293502519668738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101878687096832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101878687096832", "created_at": "2019-10-23T20:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "49628792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101868134146050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101868134146050", "created_at": "2019-10-23T20:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "112316599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101824194633730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187101824194633730", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1099760225341661184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187101744389591040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187101744389591040", "created_at": "2019-10-23T20:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "146804987"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101710717800448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187101710717800448", "created_at": "2019-10-23T20:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "1002148736016048129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101706913484800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098937611694080"}], "id": "1187101706913484800", "created_at": "2019-10-23T20:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udccc1444, el v\u00eddeo viral que ha sido eliminado de las redes sociales.\n\nLas im\u00e1genes muestran c\u00f3mo un joven se suicida peg\u00e1ndo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "author_id": "370529938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101706192146432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101706192146432", "created_at": "2019-10-23T20:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "152780293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/GC4CEmEDVM", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosRaulHer/status/1186590723942027264", "display_url": "twitter.com/CarlosRaulHer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101556698763264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186590723942027264"}], "id": "1187101556698763264", "created_at": "2019-10-23T20:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tienen que revisarse en Suecia: la gente se suicida. https://t.co/GC4CEmEDVM", "author_id": "2176589372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101483843706881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101483843706881", "created_at": "2019-10-23T20:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2203459443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101431033192448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101431033192448", "created_at": "2019-10-23T20:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2425721652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101427837100035"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101427837100035", "created_at": "2019-10-23T20:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "52469767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101423810555909"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101423810555909", "created_at": "2019-10-23T20:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "54400383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101328604041216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100054068314113"}], "id": "1187101328604041216", "created_at": "2019-10-23T20:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FrancissCuevas: Estudiar doctrina social de la iglesia deber\u00eda ser considerado un m\u00e9todo suicida perro que ganas de matarme", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FrancissCuevas", "id": "2192689423"}]}, "author_id": "746344400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101297436254208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101297436254208", "created_at": "2019-10-23T20:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "143942907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101295297073154"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186975348774395905"}], "id": "1187101295297073154", "created_at": "2019-10-23T20:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lelispatricia Ela era ate boa, mas ai come\u00e7aram a dar mta corda pra ela \u00e9 ela se enforcou!", "in_reply_to_user_id": "69358153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "author_id": "1110681344194023424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/V0SV7Fd3au", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1187098365928136704", "display_url": "twitter.com/g1/status/1187\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101278117289984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187098365928136704"}], "id": "1187101278117289984", "created_at": "2019-10-23T20:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se \u00e9 com um dos meus bichinhos a not\u00edcia seria: morre a tijoladas homem que matou covardemente um animalzinho https://t.co/V0SV7Fd3au", "author_id": "851284655139471360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101270978498562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187101270978498562", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "494501299"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101244902559746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187101244902559746", "created_at": "2019-10-23T20:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "16982294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101237168214018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187101237168214018", "created_at": "2019-10-23T20:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "10007522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101218847514624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101218847514624", "created_at": "2019-10-23T20:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "252745934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VuMNx7c2hx", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1187028723440246785", "display_url": "twitter.com/sincaretaspe/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Maelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101213818589186"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187028723440246785"}], "id": "1187101213818589186", "created_at": "2019-10-23T20:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rosamariabartra Te pasaste de basura hedionda, protegiste al suicida con complacencia de Mulder y Del Castillo. Si fuera cierto lo q ahora dices, esos 2 + Quesquen te hubieran destripado.\nTambi\u00e9n dir\u00e1s q no conoces al criminal Maelo?\nTe espera la prision, aunque niegues todo. https://t.co/VuMNx7c2hx", "in_reply_to_user_id": "67978697", "author_id": "893562512037294081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101200962990081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187101200962990081", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "94657620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101193010581506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101193010581506", "created_at": "2019-10-23T20:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1118235876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101145677926405"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101145677926405", "created_at": "2019-10-23T20:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2970603783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101131094265856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187067341886099458"}], "id": "1187101131094265856", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o\u2026", "author_id": "533415240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101124660224005"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187101124660224005", "created_at": "2019-10-23T20:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "403351278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101124601565184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101124601565184", "created_at": "2019-10-23T20:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "109688840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101073628119041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187100302790615040"}], "id": "1187101073628119041", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Chuache"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NikSamotracia", "id": "1713796543"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NikSamotracia La peli no vale mucho, pero dan ternura los intentos de \u00abChuache\u00bb por interpretar.\nPero el v\u00eddeo viene a ilustrar el acto suicida, s\u00ed.\nGracias por tus hilos y respuestas.", "in_reply_to_user_id": "1713796543", "author_id": "378246612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187101057970835457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187101057970835457", "created_at": "2019-10-23T20:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "858334904794439685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100999674138624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187100999674138624", "created_at": "2019-10-23T20:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "868032499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100979277250561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187100979277250561", "created_at": "2019-10-23T20:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "849382572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100977838641153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187100977838641153", "created_at": "2019-10-23T20:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "784140977032298498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100951607422977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187100951607422977", "created_at": "2019-10-23T20:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "2332772024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187100937300647943"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098819424595969"}], "id": "1187100937300647943", "created_at": "2019-10-23T20:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielecina: Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaS\u2026", "author_id": "440129895"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100907684671488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187100907684671488", "created_at": "2019-10-23T20:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "139098796"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100892119486464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187100892119486464", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "349320089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100883596795904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187100883596795904", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "48225566"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100865968201730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187100865968201730", "created_at": "2019-10-23T20:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "135326422"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100786947448838"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187100786947448838", "created_at": "2019-10-23T20:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "106557011"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100749685297153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187100749685297153", "created_at": "2019-10-23T20:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "603530585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100721306570753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187100170288336896"}], "id": "1187100721306570753", "created_at": "2019-10-23T20:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jotalento_ foda se esse matou tudo", "in_reply_to_user_id": "4588668381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jotalento_", "id": "4588668381"}]}, "author_id": "999985287668359169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100712146223106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187100712146223106", "created_at": "2019-10-23T20:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "88448104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100709101154304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187099661728923653"}], "id": "1187100709101154304", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carolzinhan_15", "id": "867561968013643776"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carolzinhan_15: o pa\u00eds que se vangloria por ter \u201cdescoberto\u201d o Brasil, mas na verdade s\u00f3 invadiu, roubou, matou e etc https://t.co/yDQW\u2026", "author_id": "821338894838988800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100696904118276"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187100696904118276", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "214060808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100553010130950"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187100374945153026"}], "id": "1187100553010130950", "created_at": "2019-10-23T20:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hilde_angel: \"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}]}, "author_id": "713194373412954112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100517509533696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187100517509533696", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2904440481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187100499050487808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187100499050487808", "created_at": "2019-10-23T20:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "961233370821914624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100485817380866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187100485817380866", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "531033864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100479144239104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187100479144239104", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "387142048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/HnHWKTBxZG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000784019084/posts/2500454443323998/", "display_url": "facebook.com/10000078401908\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Garc\u00eda"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Federal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100429118652416"], "id": "1187100429118652416", "created_at": "2019-10-23T20:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "INTRAVAGARIO\nPor Sergio Garc\u00eda (fragmento)\n*Se suicida fundador de Morena\n\nMURI\u00d3 ENGA\u00d1ADO POR LA 4T\nHay muchas cosas buenas y muchas cosas malas de este nuevo Gobierno Federal. Y una de las malas es que muri\u00f3... https://t.co/HnHWKTBxZG", "author_id": "90342760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dovCp7NSBz", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703?ref=fbpp", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187100404997328896"], "id": "1187100404997328896", "created_at": "2019-10-23T20:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Partecipa a un finto concorso per operatori sanitari, truffato si suicida in Calabria - La Stampa https://t.co/dovCp7NSBz", "author_id": "102483187"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/GFKdkpNv7m", "expanded_url": "https://twitter.com/hilde_angel/status/1187098925251092480", "display_url": "twitter.com/hilde_angel/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100374945153026"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187098925251092480"}], "id": "1187100374945153026", "created_at": "2019-10-23T20:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "\"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jogo para se favorecer/\nN\u00f3s lutamos muito com ele/ Demos a ele o inferno/\nMas vieram muitos, demais, para Cree/\nOh, algum dia seremos libertos?\" https://t.co/GFKdkpNv7m", "author_id": "174396298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100328556150785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187100328556150785", "created_at": "2019-10-23T20:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "956738609536671751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100302790615040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187098308982034433"}], "id": "1187100302790615040", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CAlbertoGil", "id": "378246612"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CAlbertoGil No he visto esa pel\u00edcula, sin tanto dramatismo as\u00ed se suicida Bruto. \ud83d\ude42", "in_reply_to_user_id": "378246612", "author_id": "1713796543"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100284989984770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187100284989984770", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "798579530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100169566900226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187100169566900226", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "755187684138708992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100167872434176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187100167872434176", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "152701308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187100128731127808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098819424595969"}], "id": "1187100128731127808", "created_at": "2019-10-23T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielecina: Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaS\u2026", "author_id": "971075728438710274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100127464493056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187099715667714048"}], "id": "1187100127464493056", "created_at": "2019-10-23T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AceroKeko Jaja si suena muy suicida", "in_reply_to_user_id": "1053644828", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AceroKeko", "id": "1053644828"}]}, "author_id": "1054446762881155073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100070556123140"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187099782533259268"}], "id": "1187100070556123140", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8747, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Danielbfr22 Meu irm\u00e3o vc torce pro botafogo se suicida por favor", "in_reply_to_user_id": "1143620801431855104", "author_id": "1020076699281698816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100057239244801"], "id": "1187100057239244801", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "flarelol"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4186, "type": "Other", "normalized_text": "thresh"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "roamming"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flarelol se matou 3 vez no bot de thresh foi dar roamming na minha lane n fez nada e usou o pulverizador na minha catapa. Uma porra dessas ainda \u00e9 denominado profissional", "author_id": "2757538760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100054068314113"], "id": "1187100054068314113", "created_at": "2019-10-23T20:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Estudiar doctrina social de la iglesia deber\u00eda ser considerado un m\u00e9todo suicida perro que ganas de matarme", "author_id": "2192689423"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099995780079617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186979210625273857"}], "id": "1187099995780079617", "created_at": "2019-10-23T20:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisCValois: Tem gente que se suicida, como n\u00e3o vai ter advogado contra o direito \u00e0 ampla defesa?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisCValois", "id": "3428696883"}]}, "author_id": "217726883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099968647106563"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187099968647106563", "created_at": "2019-10-23T20:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "609349563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099914695794688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187099914695794688", "created_at": "2019-10-23T20:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "54062866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187099836950163456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187099836950163456", "created_at": "2019-10-23T20:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "20264367"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099833578000384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187099833578000384", "created_at": "2019-10-23T20:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "460266071"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099802582040578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187029582299435010"}], "id": "1187099802582040578", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Vargas"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "CONAIE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FCordova42", "id": "970080038157737987"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FCordova42: Jaime Vargas, presidente de la CONAIE, la dirige con una irresponsabilidad suicida, que linda con la traici\u00f3n a la Causa in\u2026", "author_id": "2289960656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/fMOJ42ILX3", "expanded_url": "http://bit.ly/2NalsRB", "display_url": "bit.ly/2NalsRB"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C5obcGQNjl", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1187099800027697152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5obcGQNjl", "media_key": "3_1187099797846663170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.2763, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099800027697152"], "id": "1187099800027697152", "created_at": "2019-10-23T20:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Arlequina tem sess\u00e3o teste de visual de Esquadr\u00e3o Suicida revelado!\u00a0https://t.co/fMOJ42ILX3 https://t.co/C5obcGQNjl", "author_id": "3008841633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099779731509249"], "id": "1187099779731509249", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Piqu\u00e9"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Griezman"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Dembel\u00e9"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La alineaci\u00f3n inicial de Valverde era correcta. El rendimiento hoy de jugadores como Piqu\u00e9, Arthur y Griezman no se aproxima a lo soportable sin hacer cambios, y m\u00e1s contra un equipo suicida al que Dembel\u00e9 podr\u00eda desbordar y teniendo a Vidal para arreglar rotos", "author_id": "266743073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099746034487296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187099746034487296", "created_at": "2019-10-23T20:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "158743463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099737465511937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187099737465511937", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "894219255734046720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/yDQWT4KLTA", "expanded_url": "https://twitter.com/SaraMirandaaaa/status/1150522595168673792", "display_url": "twitter.com/SaraMirandaaaa\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099661728923653"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1150522595168673792"}], "id": "1187099661728923653", "created_at": "2019-10-23T20:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "o pa\u00eds que se vangloria por ter \u201cdescoberto\u201d o Brasil, mas na verdade s\u00f3 invadiu, roubou, matou e etc https://t.co/yDQWT4KLTA", "author_id": "867561968013643776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099610541625344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187099610541625344", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "3463892608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099601549119488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187099601549119488", "created_at": "2019-10-23T20:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "95937688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099598352998400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187099598352998400", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "3234546385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099542338056192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187093909240987651"}], "id": "1187099542338056192", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnquetesNews", "id": "4187969147"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EnquetesNews Votando muito fiiiiica Rodrigo fora suicida se jogou na ro\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "4187969147", "author_id": "817921739594354688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099541016862726"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186979210625273857"}], "id": "1187099541016862726", "created_at": "2019-10-23T20:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisCValois: Tem gente que se suicida, como n\u00e3o vai ter advogado contra o direito \u00e0 ampla defesa?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisCValois", "id": "3428696883"}]}, "author_id": "891603310041497600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099468547657729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187099468547657729", "created_at": "2019-10-23T20:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1182396363134439424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099459638968320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187099236875362309"}], "id": "1187099459638968320", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Stone"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o Stone questionando pq ela n\u00e3o se matou foi absurdamente doloroso credo........", "in_reply_to_user_id": "466621641", "author_id": "466621641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099432145358848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187099432145358848", "created_at": "2019-10-23T20:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "4134463767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099366395432960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187099366395432960", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "3258376353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099352289939458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187099352289939458", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "43990197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099316038635520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187099316038635520", "created_at": "2019-10-23T20:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "214060808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099258572460037"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187099258572460037", "created_at": "2019-10-23T20:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1123205858526101510"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099198509985793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187099198509985793", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "1086494367005630470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187099181711802368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098819424595969"}], "id": "1187099181711802368", "created_at": "2019-10-23T20:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielecina: Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaS\u2026", "author_id": "1278624774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099162543902720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186788173092921346"}], "id": "1187099162543902720", "created_at": "2019-10-23T20:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "author_id": "2783254006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099020046622720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187099020046622720", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "374521954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187099006574514177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186938661574762496"}], "id": "1187099006574514177", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4422, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@J_Zaragoza_ Es un suicida.  La violencia de sus CDR merece que les detengan, juzguen y metan en prisi\u00f3n. Y a los que les apoyan, aplauden y animan a cometer delitos con eso del \"APRETEU\" aun mas castigo. La fuerza de los cuerpos policiales es la \u00fanica fuerza legitima.", "in_reply_to_user_id": "715890348569010176", "author_id": "703715017758285824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098995648270338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098995648270338", "created_at": "2019-10-23T20:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "339165027"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098973166850059"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098973166850059", "created_at": "2019-10-23T20:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1182372999716102144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098942225506304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098942225506304", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "114020974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UtDedyrppY", "expanded_url": "http://elperiodi.co/w8r0a1", "display_url": "elperiodi.co/w8r0a1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/extra/20191023/video-1444-suicidio-7698186?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098937611694080"], "id": "1187098937611694080", "created_at": "2019-10-23T20:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udccc1444, el v\u00eddeo viral que ha sido eliminado de las redes sociales.\n\nLas im\u00e1genes muestran c\u00f3mo un joven se suicida peg\u00e1ndose un tiro https://t.co/UtDedyrppY", "author_id": "198829810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/To59bHRCuj", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187098915151187970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/To59bHRCuj", "media_key": "3_1187098910545891328"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098915151187970"], "id": "1187098915151187970", "created_at": "2019-10-23T20:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/To59bHRCuj", "author_id": "108192135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098822595481601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098822595481601", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "108541384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187098819424595969"], "id": "1187098819424595969", "created_at": "2019-10-23T20:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaStampa", "author_id": "403444000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098767377469447"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098767377469447", "created_at": "2019-10-23T20:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "108541384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098736893280256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098736893280256", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "269512599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098656048062470"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098656048062470", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1947929240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098654936633345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055727795408896"}], "id": "1187098654936633345", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 133, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rlia1969: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn\u2026", "author_id": "886608645584297986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098651929260039"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098651929260039", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "737825880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098627531038721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098627531038721", "created_at": "2019-10-23T20:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "269909151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098622539845633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098622539845633", "created_at": "2019-10-23T20:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "108016297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098605762560001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098605762560001", "created_at": "2019-10-23T20:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "73803460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098510426017792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098510426017792", "created_at": "2019-10-23T20:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "127300507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElMister137", "id": "3165995851"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098502343593984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186263620520501248"}], "id": "1187098502343593984", "created_at": "2019-10-23T20:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElMister137: Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "author_id": "301096679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098497801211904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "id": "1187098497801211904", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "author_id": "2294667941"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098470961864704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098470961864704", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "388529070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098411985768448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098411985768448", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "213081476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098361209507841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098361209507841", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1056075607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098305949503489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098305949503489", "created_at": "2019-10-23T20:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "86084249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098289818259456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187096864077819905"}], "id": "1187098289818259456", "created_at": "2019-10-23T20:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ayelenbezi: *Se suicida porque tiene muchas deudas*", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ayelenbezi", "id": "133957811"}]}, "author_id": "1007115726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098286022365184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098286022365184", "created_at": "2019-10-23T20:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "4872554908"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098259979939845"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187078449426522127"}], "id": "1187098259979939845", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Eunice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ahsnews_feed", "id": "742775907815936000"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ahsnews_feed Sigo sin superar la escena en la que el padre lanza al vac\u00edo a la hermana Mary Eunice (asylum), y cuando cordelia se suicida para que la siguiente suprema pueda tener todos los poderes, viajar en el tiempo y matar al anticristo (apocalipse).", "in_reply_to_user_id": "742775907815936000", "author_id": "988297011446386688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098220901650435"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098220901650435", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "163152585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9TUOVbibxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098218800320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TUOVbibxQ", "media_key": "3_1187098212169113600"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098218800320513"], "id": "1187098218800320513", "created_at": "2019-10-23T20:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/9TUOVbibxQ", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187098142572986370"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187097440459120640"}], "id": "1187098142572986370", "created_at": "2019-10-23T20:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gayceans8 miga ela se matou????????", "in_reply_to_user_id": "466621641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gayceans8", "id": "1370038186316083201"}]}, "author_id": "927663343611121666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uNESSy1a9x", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098134536753153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uNESSy1a9x", "media_key": "3_1187098127750389765"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098134536753153"], "id": "1187098134536753153", "created_at": "2019-10-23T20:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uNESSy1a9x", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098133936914433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187062308717117447"}], "id": "1187098133936914433", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026", "author_id": "886608645584297986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098103737921538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098103737921538", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1928699737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187098048276631553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187098048276631553", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "833160685181886464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098033932120064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098033932120064", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "849823753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098005293256704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187098005293256704", "created_at": "2019-10-23T20:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "154885025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098001984180226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187098001984180226", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "182416875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097991515115520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187097991515115520", "created_at": "2019-10-23T20:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "753646022824460289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bLa1J2ws1S", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187097933751169026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLa1J2ws1S", "media_key": "3_1187097926235017216"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097933751169026"], "id": "1187097933751169026", "created_at": "2019-10-23T20:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bLa1J2ws1S", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187097933193400320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187080212196069376"}], "id": "1187097933193400320", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4295, "type": "Organization", "normalized_text": "OPA"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: OPA! \n\nEm seu Instagram, David Ayer postou novas imagens da atriz Margot Robbie como a Harley Quinn em fotos dos bastid\u2026", "author_id": "887426519408279552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097931372990465"], "id": "1187097931372990465", "created_at": "2019-10-23T20:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "No es cobarde aquel que se suicida", "author_id": "1539447114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187097926864166913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187097926864166913", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "1120342751525076992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097925857488902"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186922067293278208"}], "id": "1187097925857488902", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5671, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosepBorrellF", "id": "1003895325025865730"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Sin_ve_llo", "id": "2957536456"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JosepBorrellF @Sin_ve_llo Es un suicida.  La violencia de sus CDR merece que les detengan, juzguen y metan en prisi\u00f3n. Y a los que les apoyan, aplauden y animan a cometer delitos con eso del \"APRETEU\" aun mas castigo. La fuerza de los cuerpos policiales es la \u00fanica fuerza legitima.", "in_reply_to_user_id": "1003895325025865730", "author_id": "703715017758285824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097896610598913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187061437367275521"}], "id": "1187097896610598913", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026", "author_id": "2276303300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187097885252444160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186759578177945601"}], "id": "1187097885252444160", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "wonunonu", "id": "1426965671053717504"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wonunonu: parem de falar que o hyungwon se matou no mv, meu pai, nao aguento mais ler teoria falando que ele suicidou quando na verdade\u2026", "author_id": "932343476628410369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097821327048708"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187097821327048708", "created_at": "2019-10-23T20:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "834196553942310912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097810228994048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187097810228994048", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2231945629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097786057216001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187097786057216001", "created_at": "2019-10-23T20:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "701459167"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187097626145099777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187097626145099777", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "3593669356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097582402723840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187097582402723840", "created_at": "2019-10-23T20:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "88758765"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187097495668711425"], "id": "1187097495668711425", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Maga"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu to at\u00e9 agora sem acreditar que o filho da  Maga se matou :(", "author_id": "199349132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097487577890816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187097487577890816", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "123940052"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097397102546945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187097397102546945", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "979766802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097336851451906"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187097336851451906", "created_at": "2019-10-23T20:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "117893813"}], "includes": {"users": [{"username": "rafajromero", "name": "rafa romero", "id": "3293953991", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 312, "tweet_count": 2735, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OrtegaMyDoc", "name": "V\u00edctor M. Ortega", "id": "1275671486", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 753, "tweet_count": 2538, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "neohelden", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60", "id": "399582464", "location": "Milky way ", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 1556, "tweet_count": 249752, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "verified": true}, {"username": "anititan", "name": "venezuela te amo", "id": "165025473", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 967, "tweet_count": 33685, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MilagrosCollet", "name": "Milagros Collet", "id": "1468537776", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 576, "tweet_count": 7088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tovarr", "name": "Gustavo Tovar", "id": "49856215", "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "verified": true}, {"username": "Rai757", "name": "R@IZ@", "id": "108471726", "location": "En un lugar del Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1977, "tweet_count": 27072, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CYL3000", "name": "N\u00efni; L\u00ea a bio \ud83c\udf08", "id": "1139694454384857089", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 71, "tweet_count": 5800, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eIfIand", "name": "Lucci \u00e9 13!", "id": "1074389769126330368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1692, "tweet_count": 40758, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "amaviman", "name": "Amaviman", "id": "1026458008522563584", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 157, "tweet_count": 49180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrezoCriado", "name": "Brezo Criado Santos", "id": "4252077755", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 487, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ViviWeil1", "name": "Virginia Weil", "id": "79081945", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 420, "tweet_count": 11555, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "claretdelgado1", "name": "Claret Delgado", "id": "2254414340", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 507, "tweet_count": 7948, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariane21", "name": "maryluna", "id": "62610637", "location": "Usumutong, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 935, "tweet_count": 40181, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sujuncito", "name": "hawk", "id": "721912057260609537", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 460, "tweet_count": 13646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianUrbano", "name": "Adrian Urbano", "id": "226994724", "location": "Todos lados.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1708, "tweet_count": 149664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37616, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "verified": false}, {"username": "Indi8285", "name": "Indira Colmenarez", "id": "1334678172", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 473, "tweet_count": 1933, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "elbitamillantwi", "name": "elba millan itanare", "id": "97231605", "location": "puerto la cruz VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 110, "tweet_count": 195825, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Amaprado", "name": "Amarilis Prado", "id": "89958096", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 278, "tweet_count": 12745, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rusvel_gomez", "name": "Rusvel G\u00f3mez", "id": "847410032362659842", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 155, "tweet_count": 15418, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "worldphrince", "name": "ph \u27b9", "id": "1027002134892634112", "location": "(d)ele", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 617, "tweet_count": 24831, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Sauloskama", "name": "Saulo Salviano", "id": "1159826435290198017", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 436, "tweet_count": 2284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "renatorebelo06", "name": "Renato Rebelo", "id": "39427004", "public_metrics": {"followers_count": 26447, "following_count": 60, "tweet_count": 19971, "listed_count": 92}, "verified": false}, {"username": "EvandroOuriques", "name": "Evandro V. Ouriques", "id": "31589274", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 382, "tweet_count": 120322, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "hilde_angel", "name": "Hildegard Angel Oficial", "id": "174396298", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 210919, "following_count": 3403, "tweet_count": 61664, "listed_count": 459}, "verified": false}, {"username": "Rensiul11", "name": "Rensiul11", "id": "1183545630641274885", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 137, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata", "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esferaquadrada", "name": "rafa", "id": "1004057247654301696", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 2225, "tweet_count": 5668, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "79Millan", "name": "Rafael Millan", "id": "768370051", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 89, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "verified": false}, {"username": "mononeuronico_", "name": "\ud83d\udc9a", "id": "82691746", "location": "Colmenares, Grecia", "public_metrics": {"followers_count": 8350, "following_count": 102, "tweet_count": 79753, "listed_count": 149}, "verified": false}, {"username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108325, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "DAntonioRoque", "name": "Juan Dom\u00ednguez", "id": "900166675676385280", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 915, "tweet_count": 32918, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EuChapeleiro", "name": "Baixavoltar \u262d", "id": "1004005265862250496", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 204, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loishreis", "name": "\ud83e\udd91", "id": "2800495150", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 391, "tweet_count": 19266, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rjgomezbracho", "name": "Ra\u00fal G\u00f3mez", "id": "455941049", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 884, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dukary82", "name": "Karina Dur\u00e1n Herrera", "id": "2519357300", "location": "altos mirandinos", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 201, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnriqueF32", "name": "Enrique Fernandez", "id": "220326789", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 293, "tweet_count": 6522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "levirey", "name": "Levi Rey", "id": "447450858", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 566, "tweet_count": 21958, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "abg_aleon", "name": "Abogado Le\u00f3n", "id": "159216266", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 2435, "tweet_count": 11903, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Patricia_Neyra", "name": "Patricia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "213483685", "location": "Igual me entero!!!", "public_metrics": {"followers_count": 16694, "following_count": 2443, "tweet_count": 311220, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "matita20145", "name": "TZ", "id": "2731905976", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 479, "tweet_count": 39177, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielecina", "name": "Daniele Cin\u00e0", "id": "403444000", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 26987, "following_count": 3927, "tweet_count": 108398, "listed_count": 168}, "verified": false}, {"username": "ohrp22", "name": "Oscar", "id": "2353547213", "location": "La Guaira", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 156, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Noelvegasv", "name": "El Vecino", "id": "464232852", "location": "Con los pies en la tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 2039, "tweet_count": 73474, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Gilbert51958613", "name": "GDJ", "id": "849230932334845952", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 220, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JennyNuez4", "name": "Dnpj", "id": "427896956", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 329, "tweet_count": 48538, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luisaodola", "name": "Luisa Escamilla", "id": "1226376170", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1578, "tweet_count": 57030, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlosA78642947", "name": "Carl\u2600\ufe0fs Albert\u2600\ufe0f", "id": "1153146514342121476", "location": "34\u00b034'34\"S 58\u00b027'49\"W", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 493, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_JohnS07", "name": "John S.", "id": "1010366296364584960", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 100, "tweet_count": 3886, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "NDCR11", "name": "Nathacha  Coello", "id": "567342867", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 207, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clandest57", "name": "clandestino", "id": "3321775882", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 379, "tweet_count": 90760, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "traplev", "name": "traplev", "id": "2249631302", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161903, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "LuisCValois", "name": "Luis Carlos Valois", "id": "3428696883", "public_metrics": {"followers_count": 146477, "following_count": 1809, "tweet_count": 5806, "listed_count": 273}, "verified": false}, {"username": "miriambandurka", "name": "M\u00edriam \u096a \ud83c\udfa7", "id": "174875622", "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 4010, "tweet_count": 20263, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "ChaveesChavess", "name": "Ale. \u264d\ufe0f", "id": "737822971637731328", "public_metrics": {"followers_count": 9127, "following_count": 5285, "tweet_count": 43250, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "neggalindona2", "name": ". beatriz!", "id": "219432258", "location": "Casada!", "public_metrics": {"followers_count": 5828, "following_count": 1274, "tweet_count": 19120, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LIZTORRIVILLA", "name": "VenezuelaLibre", "id": "54990862", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1832, "tweet_count": 30607, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "vanderrIIust", "name": "serenade me (espuki)", "id": "487619766", "location": "Glasgow/Gran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 539, "tweet_count": 21657, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "marisolcabano", "name": "marisol", "id": "2393321834", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 864, "tweet_count": 41329, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lenycas", "name": "@Leny Casanova", "id": "226750743", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 269, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valentintapia7", "name": "Valentin Tapia", "id": "1611932772", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2382, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cireniadesiree1", "name": "cirenia silva", "id": "2849230911", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 303, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IrismarFernndez", "name": "Iris mar Fern\u00e1ndez", "id": "2345979775", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 203, "tweet_count": 409609, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "CharlesFT", "name": "Charles... Lic.Fisioterapeuta...", "id": "137744059", "location": "Venezuela...", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 600, "tweet_count": 65813, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rupcelin", "name": "RUPCELIN", "id": "107254209", "location": "Di\u00e1spora venezolana", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1746, "tweet_count": 51347, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ricardoalvgarro", "name": "Ricardo Alv", "id": "144631578", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1927, "tweet_count": 24201, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gregory03425077", "name": "Gregory Enrique Mu\u00f1oz M\u00e1rquez", "id": "1053470673501388800", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 531, "tweet_count": 5926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VitoriaMhc23", "name": "vit\u00f3ria", "id": "4266668176", "location": "Mag\u00e9, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 720, "tweet_count": 33807, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ginnasgroove", "name": "GINNA \ud83c\udf1e", "id": "67616120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 689, "tweet_count": 138400, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "micohu83", "name": "Angel C.", "id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026450, "following_count": 418, "tweet_count": 317746, "listed_count": 1426}, "verified": false}, {"username": "Oscarbalzaone", "name": "Oscar Balza", "id": "61506540", "location": "sometimes here, or... there.", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1500, "tweet_count": 7520, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "norka59", "name": "Norka Paredes", "id": "201934527", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1574, "tweet_count": 281146, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BachacoBlack", "name": "Fernando Cova", "id": "1122151743855517696", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 402, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tizafen", "name": "Tizafen", "id": "979881836", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 386, "tweet_count": 14599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OdEstebanME", "name": "StEvEn", "id": "3059757604", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 598, "tweet_count": 9906, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PPjmy", "name": "Pablo j Melendez", "id": "2338002363", "location": "guatire", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 3547, "tweet_count": 6693, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vladynz", "name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez", "id": "170830041", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1111, "tweet_count": 36608, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Rota5Rota", "name": "Simona Rota\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "id": "2509301951", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 799, "tweet_count": 52416, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "NicolaMorra63", "name": "Nicola Morra", "id": "1314728936", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 96774, "following_count": 362, "tweet_count": 12750, "listed_count": 418}, "verified": true}, {"username": "dasilva_elena", "name": "byebyebirdie", "id": "155295506", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 251, "tweet_count": 3451, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Luisgal13254973", "name": "Luisgalvez", "id": "1096966101123170304", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dwcwaynes", "name": "hawkgirl", "id": "993298858296971264", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "verified": false}, {"username": "mcarbonell1260", "name": "Miguel A Carbonell G", "id": "1265661638", "location": "isla margarita venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1359, "tweet_count": 28425, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "celia_rfrndz", "name": "\ud835\udd6e$$$\ud835\udd91\ud83d\udc06", "id": "3796386136", "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 230, "tweet_count": 9241, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexFer_7", "name": "MAAE \ud83e\udd76", "id": "865825230", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 718, "tweet_count": 9923, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "edd1313", "name": "VAMOS VENEZUELA", "id": "146227053", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 2447, "tweet_count": 48934, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Gaby_CGA", "name": "Gabriela", "id": "87621051", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 758, "tweet_count": 83165, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "antuniaa", "name": "toni.com", "id": "1120005990810779648", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 88, "tweet_count": 2366, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "musoverao", "name": "jhon", "id": "1904784846", "location": "BIQUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "verified": false}, {"username": "geomsalvatores2", "name": "SaSi", "id": "3346548844", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 5001, "tweet_count": 80224, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "inceIita", "name": "\ud83c\udff0", "id": "996270040214360064", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 86, "tweet_count": 25252, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PalaciosGremar", "name": "Gremar Palacios", "id": "3187218207", "location": "En cualquier parte del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1082, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "roosevelths1982", "name": "Roosevelt Hernandez", "id": "742722873685610496", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1881, "tweet_count": 5319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BruceWaynePR", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "id": "1010202905801056261", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "micagomez001", "name": "M I C A \ud83c\udf0a", "id": "840386918005264384", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 6, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FrancissCuevas", "name": "franchesco\ud83e\ude90", "id": "2192689423", "location": "San Juan", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 338, "tweet_count": 11853, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "javiramire", "name": "javier ramirez", "id": "217059807", "location": "San Cristobal edo tachira Ven", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 462, "tweet_count": 7192, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NaVincenza", "name": "VincenzaNaccarato \ud83c\udf10\ud83d\udc31", "id": "2906261429", "location": "La (fu)citta' eterna", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 864, "tweet_count": 4494, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "linda_dgt", "name": "Linda GT", "id": "108121336", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2065, "tweet_count": 4781, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "racocabelo", "name": "racocabelo", "id": "48181728", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2898, "tweet_count": 27728, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "milanes_sara", "name": "Sara Milanes", "id": "949016842105835520", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 26, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DialogosCanal11", "name": "Di\u00e1logos en Confianza", "id": "114775508", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 88283, "following_count": 54060, "tweet_count": 132549, "listed_count": 296}, "verified": false}, {"username": "Sofijoamar", "name": "Silvia Bava", "id": "239699954", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 729, "tweet_count": 47567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PEPITONGUITO", "name": "Pepitonguito\u2122", "id": "208577040", "location": "DEL MAS ALL\u00c1 DE AC\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 11450, "following_count": 10327, "tweet_count": 115753, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lary2798", "name": "Lary \ud83d\udc8b", "id": "1131244406655340550", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 161, "tweet_count": 23030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Varela51", "name": "Luis Varela", "id": "120788445", "location": "\u00dcT: 3.487443,-76.518454", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2476, "tweet_count": 77397, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alejandroc21", "name": "Alejandro Carrillo", "id": "66386854", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 211, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaulPzo", "name": "Paul", "id": "71240770", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 3269, "tweet_count": 51847, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "schmillinskyb", "name": "betsy coronado", "id": "397600350", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 84, "tweet_count": 181622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pilotoda16022", "name": "piloto_22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\udfc4", "id": "472112083", "location": "aonde os alem\u00e3o n\u00e3o brota", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 589, "tweet_count": 12072, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "markdos2", "name": "mark jack 02", "id": "1953175538", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 235, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hereforsvt", "name": "xuana; meanie au \ud83d\udccc", "id": "634110331", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1344, "tweet_count": 174012, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "mrosamalisan", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfamaria rosa malisan", "id": "1261685750", "location": "Udine, FVG", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2536, "tweet_count": 36568, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Pietro28254386", "name": "Pietro Bertino", "id": "880787536049844227", "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1182, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jokadae", "name": "Esther Torres c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1371153031", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 187, "tweet_count": 97522, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ElNoColorista", "name": "ElNoColorista\ud83c\udfa8", "id": "1137784489734811648", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lamary2010", "name": "marianto vignieri", "id": "110471617", "location": "\u00dcT: 10.495718,-66.827467", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1009, "tweet_count": 152468, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "TeoriaLas", "name": "Centro De Naturopatia y la Salud", "id": "1066075896333955074", "location": "Jorge Juan 68, 28009 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 9, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edm1rz", "name": "Eduardo Miranda", "id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "josselyn_pc", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcf7 \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udd03\ud835\udcf8", "id": "143892827", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1554, "tweet_count": 24613, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Carlosgil007", "name": "Carlos E. Gil", "id": "1177633465", "location": "Lo que queda de VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 275, "tweet_count": 21859, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MacarenaBerlin1", "name": "Macarena Berl\u00edn", "id": "474304178", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25833, "following_count": 6483, "tweet_count": 20311, "listed_count": 262}, "verified": true}, {"username": "xiope1", "name": "xiope", "id": "370328652", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1225, "tweet_count": 205559, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "GenerisUrgente", "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "id": "2295113869", "location": "Fortaleza-ce", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4770, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "verified": true}, {"username": "LuisAnt57599343", "name": "Luis Anton", "id": "1076587468214853632", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 277, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mendes_7M", "name": "Indialua\ud83c\udf19", "id": "2914637104", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 160, "tweet_count": 5318, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StheffanyButler", "name": "Butler\u2728", "id": "984789926146396166", "location": "Porto Alegre,Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 447, "tweet_count": 14283, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "williamsromero3", "name": "williams romero g.", "id": "61384852", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1265, "tweet_count": 12928, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zolangegonzalez", "name": "Zolange Gonzalez", "id": "92133780", "location": "Parroquia San Juan Ccs", "public_metrics": {"followers_count": 14198, "following_count": 15466, "tweet_count": 1279502, "listed_count": 132}, "verified": false}, {"username": "zdiamondxz", "name": "Jo\u00e3o", "id": "799402326490566656", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 372, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariocg1tex", "name": "mario c g", "id": "343545147", "location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 3426, "tweet_count": 27763, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "CoritoChi", "name": "Coromoto", "id": "1239378098", "location": "El pa\u00eds mas bello y completo.", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1295, "tweet_count": 56781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WILLVILLAS", "name": "WILLIAM VILLASMIL", "id": "286175358", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 266, "tweet_count": 9594, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leonunez_1961", "name": "Leo N\u00f9\u00f1ez", "id": "236132820", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 696, "tweet_count": 5880, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Reluz_ent", "name": "Laura", "id": "521443927", "location": "Caxias City, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 482, "tweet_count": 6932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isabelahsv", "name": "Isa", "id": "722523904959520768", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 256, "tweet_count": 10403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "celedamico", "name": "Cele D'Amico", "id": "2480728897", "location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 430, "tweet_count": 33336, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "LWolfhard22", "name": "FinnNoah", "id": "1167061387887202307", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abgcarmen", "name": "CARMELA", "id": "556437936", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1293, "tweet_count": 6876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaClaraQueHabla", "name": "+C \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "191226211", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 508, "tweet_count": 101640, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Gustiidichi", "name": "\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95", "id": "296355952", "location": "Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 244, "tweet_count": 6662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yohaa_salas", "name": "Psicologaporelmundo", "id": "765722109452623872", "location": "Espa\u00f1a, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 212, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HelenFlix", "name": "Helen Flix", "id": "2210272533", "location": "Muntaner, 118 Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2782, "tweet_count": 55343, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdgarRomeriquik", "name": "Edgar Romeriquik", "id": "758142367", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 923, "tweet_count": 54396, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RobieCur", "name": "Roberto Curiel", "id": "1518291409", "location": "London, UK", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2421, "tweet_count": 336455, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "lizaoverthesky", "name": "Eliza MV\ud83c\udf53", "id": "42147770", "location": "M\u00e9xico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 296, "tweet_count": 29725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jsmaw33", "name": "Juan Parra", "id": "2704756626", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1544, "tweet_count": 60865, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gusgararq", "name": "GGA\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "208693419", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1609, "tweet_count": 46407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rehnsantos", "name": "Renilson Nascimento", "id": "144076414", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 330, "tweet_count": 17637, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "VicentePugliaAr", "name": "vicente Puglia Arbel", "id": "107810622", "location": "Caracas y Los roques,Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 5001, "tweet_count": 196137, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "lana_carlotta", "name": "carlotta", "id": "1117098650", "location": "Vicenza", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1239, "tweet_count": 27816, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "toyenlacalle", "name": "Renato Alvins", "id": "186245867", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4834, "tweet_count": 345768, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "yelypalominof", "name": "Yely", "id": "1062039355", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 807, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cdghietta", "name": "ieri", "id": "3131617043", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1459, "tweet_count": 144340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "moyaleonel", "name": "leonel moya", "id": "285369992", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 2136, "tweet_count": 13891, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KarinaOveCue", "name": "Karinita", "id": "2288648945", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2122, "tweet_count": 7631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gmmfc2", "name": "gabriela Moros", "id": "545142721", "location": "Tampa Florida ", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1312, "tweet_count": 55795, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "MiguelRicci", "name": "Miguel Ricci", "id": "71153143", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1448, "tweet_count": 108495, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "CefaloMassimo", "name": "Massimo Cefalo", "id": "1290084536", "location": "Reggio nell'Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 244, "tweet_count": 18601, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MaryelynS", "name": "MaRyElYn DaYaN\u00e1 \u263a", "id": "475919973", "location": "Mi coraz\u00f3n \u2665 es tuyo ", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 613, "tweet_count": 8253, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rosandylabrador", "name": "Rosandy Labrador Alviarez\ud83c\udf3c", "id": "353382780", "location": "San juan de Colon ", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1804, "tweet_count": 56006, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "jorgelaguilarv", "name": "jorge luis aguilar v", "id": "165979760", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 839, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielatulli", "name": "Daniela", "id": "409542178", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 304, "tweet_count": 54428, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "rodrinhood", "name": "rodrigo solis", "id": "31256894", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1902, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseMendozamdr", "name": "Dr. Jose Mendoza", "id": "4026899114", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "estebansotoo", "name": "Esteban Soto R.", "id": "259037080", "location": "Chile, IX Regi\u00f3n, Curacaut\u00edn.", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 135, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "run4aw4ay", "name": "4\u0432r\u03b9l.", "id": "3053358944", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 590, "tweet_count": 43171, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Maatias_G", "name": "Matias Gonzalez", "id": "2894009669", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 364, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dianacvirguez", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaDiana\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude0a", "id": "1166847492153061376", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 990, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CesareBCh", "name": "CesareBalza", "id": "115165117", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 949, "tweet_count": 9160, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnaTillero_13", "name": "T", "id": "206425859", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 350, "tweet_count": 64539, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LuisRiv62303137", "name": "Luis Rivas", "id": "918187657972330496", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 319, "tweet_count": 65831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "victorrmorales", "name": "victor morales", "id": "308296925", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1004, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "orangebila", "name": "bila 13", "id": "1032384384400121862", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 433, "tweet_count": 25775, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alexndrajmoren", "name": "Alexandra Jaimes", "id": "1037728054762786816", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 145, "tweet_count": 12020, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tlabastidas", "name": "Teresa Labastidas", "id": "160960396", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2274, "tweet_count": 203936, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "JaviErcilla", "name": "Javier Ercilla", "id": "969099006", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 979, "tweet_count": 4427, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "teatromercado", "name": "Teatro del Mercado", "id": "326630522", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "verified": false}, {"username": "AnaMarquezRuiz", "name": "Ana Marquez", "id": "110327529", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 324, "tweet_count": 88433, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EFenix2013", "name": "Flor de Lotto", "id": "1359472556", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1108, "tweet_count": 40335, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SrRickMaciel", "name": "H\u0117nr\u012fq\u00fc\u0113", "id": "1063115646362419201", "location": "Via L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1199, "tweet_count": 5165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlatoscan", "name": "#LulaPresidente13", "id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "jo52170739", "name": "Armstrong", "id": "1062458101499129857", "public_metrics": {"followers_count": 9828, "following_count": 6725, "tweet_count": 114945, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "vrojas12", "name": "Vrojas12", "id": "47899209", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 96722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mename26", "name": "mename26", "id": "60718260", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 797, "tweet_count": 6379, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Sandro19714", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddeb\ud83c\uddeeRivoglio i 49 milioni\u00ae Sandrinoh", "id": "242885088", "location": "La domenica sul Naviglio. ", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 118, "tweet_count": 67730, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "cristinapasque", "name": "Cristina Pasquetto", "id": "3021505114", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 324, "tweet_count": 127449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Chac_Casal", "name": "Chac", "id": "361488279", "location": "Un lugar del mundo mundial", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 766, "tweet_count": 32936, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "soypedropedrosa", "name": "PLPR", "id": "48132495", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 34785, "following_count": 7581, "tweet_count": 51491, "listed_count": 203}, "verified": false}, {"username": "pck1965", "name": "p.c.k.", "id": "83943933", "location": "Maracay ", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 289, "tweet_count": 54992, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "th_carolinee", "name": "Th\ud83c\udf36\ufe0f", "id": "4870907211", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 949, "tweet_count": 15675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "orlando_garnica", "name": "Orlando Garnica", "id": "1473209256", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1094, "tweet_count": 528909, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "30mirella51", "name": "mirelladamo", "id": "627317336", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 2103, "tweet_count": 150051, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "zmontiel", "name": "Zulay Montiel", "id": "182061071", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4616, "following_count": 4374, "tweet_count": 303234, "listed_count": 462}, "verified": false}, {"username": "lukeg60ve", "name": "Lucas Garrido", "id": "134262770", "location": "Santo Domingo Oeste, Dominican", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2198, "tweet_count": 25581, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PedroNava1711", "name": "Pedro", "id": "191472464", "location": "Puerto Ordaz, Ciudad Guayana.", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 121, "tweet_count": 4941, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "huancavilca57", "name": "Aurelio Garc\u00eda", "id": "134643136", "location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 971, "tweet_count": 226787, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "FCordova42", "name": "Fernando C\u00f3rdova Bossano", "id": "970080038157737987", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 151, "tweet_count": 6393, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "enriher04", "name": "Enrique Hernandez", "id": "731430355216007168", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 440, "tweet_count": 68501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaquelQA", "name": "Raquel Quijano", "id": "1272498601", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 280, "tweet_count": 15011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dfarrov", "name": "David Farro\u00f1ay Vilela", "id": "555537035", "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 971, "tweet_count": 10139, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "loverhaunted", "name": "meet isa at midnight", "id": "494602922", "location": "brazil | never met taylor", "public_metrics": {"followers_count": 4700, "following_count": 3517, "tweet_count": 119984, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "manugavassi", "name": "Manu Gavassi", "id": "31547933", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6498778, "following_count": 680, "tweet_count": 43037, "listed_count": 5794}, "verified": true}, {"username": "GustavoSierra18", "name": "Sin-Cer0\u2620", "id": "120574905", "location": "En el infierno.", "public_metrics": {"followers_count": 4881, "following_count": 5209, "tweet_count": 24017, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "ETrippi2", "name": "Trippi2014", "id": "2434401928", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061353, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "tkikyw", "name": "Kiky Roma", "id": "1337991157", "location": "Quetzaltenango,guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1250, "tweet_count": 33038, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "pabloakatsuki", "name": "Pablo", "id": "364616299", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 211, "tweet_count": 6438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IreMoran", "name": "Ire", "id": "71469366", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 591, "tweet_count": 18901, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wmv21", "name": "WMV", "id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sr_Sarkstic", "name": "Peke\u00f1o Demonio", "id": "2631420766", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 747, "tweet_count": 10135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Serik_tpol", "name": "Serik T'Pol (Salvatore P.) #IoVotoM5SconConte", "id": "174692950", "location": "Lecce, Apulia", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1647, "tweet_count": 36278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiaomiaoCh", "name": "Chiara \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "424322762", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 4798, "tweet_count": 78409, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Hamselmbga", "name": "Hamsel", "id": "2350703962", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 242, "tweet_count": 12513, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AjciAlex7738", "name": "#GobiernoyCongresoDestruyenAlPa\u00eds.", "id": "3315140602", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 745, "tweet_count": 17363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bartciccaglione", "name": "bartolociccaglione", "id": "341151848", "location": "GIANICO Brescia", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 85, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alfonso0070", "name": "Alfonso Cavarretta", "id": "2355256140", "location": "Calabria, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 6225, "tweet_count": 320827, "listed_count": 308}, "verified": false}, {"username": "lanuovacalabria", "name": "La Nuova Calabria", "id": "1140631667742314496", "location": "Catanzaro", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 813, "tweet_count": 1052, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "SrVelarde", "name": "David Velarde N\u00fa\u00f1ez Melgar", "id": "39126903", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 3882, "tweet_count": 65180, "listed_count": 177}, "verified": false}, {"username": "carmenss19", "name": "carmen sol\u00f3rzano S.", "id": "420962696", "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 3474, "tweet_count": 136708, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "ludamiati", "name": "Luciane", "id": "796878181118672896", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1496, "tweet_count": 24299, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "saalisboa", "name": "sass\u00e1 lisboa", "id": "219297808", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 2358, "tweet_count": 209337, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Super_Lorenna", "name": "HETERO \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "1035647426181455880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 353, "tweet_count": 2497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SefiVale", "name": "Sefi Valera", "id": "65512962", "location": "\u00dcT: 10.237674,-67.54341", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 695, "tweet_count": 25498, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ElismaryH", "name": "Elismary Perez Hern\u00e1", "id": "2444404090", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 240, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grmariae", "name": "Mar\u00eda G\u00f3mez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "308745266", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 2645, "tweet_count": 27311, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lavalidamente", "name": "Vale.erre.", "id": "950707530455502848", "location": "Eternia", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 305, "tweet_count": 79973, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Jesuuuus07", "name": "Jes\u00fas", "id": "143974777", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 467, "tweet_count": 58163, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "blancomai99", "name": "mierda", "id": "2896453889", "location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 484, "tweet_count": 9783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AsraChueco", "name": "\u2728Asra\u2728", "id": "264332976", "location": "they/he || elle/\u00e9l", "public_metrics": {"followers_count": 6849, "following_count": 907, "tweet_count": 69722, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "Manufer7", "name": "Manufer7", "id": "95287976", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 742, "tweet_count": 53913, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Daviderel4", "name": "DavideRel", "id": "845643381141360641", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1141, "tweet_count": 149546, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Maferlin", "name": "Mar\u00eda Fernanda", "id": "87991873", "location": "M\u00e9rida - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1153, "tweet_count": 19228, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "soleterramare", "name": "eleonora rossi", "id": "443193400", "location": "Corniglia 5 terre", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1343, "tweet_count": 164788, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "Darimarleong", "name": "Darimar Le\u00f3n \ud83c\udf99Locutora \ud83c\udfa7", "id": "151714098", "location": "Puerto Ordaz, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 833, "tweet_count": 23171, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "galihepe", "name": "Gabriela  Hern\u00e1ndez", "id": "163973071", "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 775, "tweet_count": 2134, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jahirkamilo74", "name": "Jahirkamilo", "id": "719253701890818052", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1494, "tweet_count": 20598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MareylaL", "name": "Mareyla Le\u00f3n", "id": "2349066269", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 318, "tweet_count": 11323, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ledarmariano", "name": "Leda Mariano", "id": "817921739594354688", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 4869, "tweet_count": 46230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PortalRunik", "name": "Portal Munik #AFazenda14", "id": "2890762929", "public_metrics": {"followers_count": 139574, "following_count": 550, "tweet_count": 25923, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "diegomncda", "name": "Diego Moncada", "id": "2604696854", "location": "Maracaibo - Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 870, "tweet_count": 5637, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luisafortoul", "name": "Alma S\u00e1nchez", "id": "1063601328", "location": "Yaracuy, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 2974, "tweet_count": 101971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antoniofeitozag", "name": "Antonio Feitoza", "id": "46728020", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1164, "tweet_count": 29541, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "OposRadical", "name": "Haydee", "id": "77097446", "location": "Edo T\u00e1chira No DM ", "public_metrics": {"followers_count": 5391, "following_count": 5522, "tweet_count": 258920, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "nycollas_9", "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffe", "id": "926670480580534272", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 263, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Oswaldo_GP", "name": "Oswaldo Garcia", "id": "119100589", "location": "En algun lugar del planeta.", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 656, "tweet_count": 42711, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Carola27Vargas", "name": "carola vargas", "id": "1398483816", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 347, "tweet_count": 6219, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "scosme", "name": "veneboricua", "id": "26174435", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1273, "tweet_count": 61831, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "NinoskaOjeda", "name": "gisell", "id": "1532649830", "location": "Sn Juan ", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 65, "tweet_count": 36472, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "RicardoSoldevi1", "name": "Ricardo Soldevilla", "id": "2185181300", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 980, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bruno_rd_", "name": "Bruno rEis", "id": "780952369416765441", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 236, "tweet_count": 12881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "serpico2563", "name": "Mario Mauro", "id": "3464031322", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 914, "tweet_count": 10591, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Magherar", "name": "Magda Herar", "id": "2370863155", "location": "Mi casa y Mi trabajo", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1134, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "criticoto2", "name": "YaNiSe", "id": "3360589587", "location": "En Chile....", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 197, "tweet_count": 8319, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lestercito_", "name": "Lester Cabello", "id": "221118767", "location": "Cuidad Bolivar - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 324, "tweet_count": 13515, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jmcordi", "name": "Pepepe", "id": "123371489", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5948, "following_count": 425, "tweet_count": 104460, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "manu_delorenzo", "name": "Manuel de Lorenzo", "id": "258713107", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 33511, "following_count": 890, "tweet_count": 40245, "listed_count": 880}, "verified": false}, {"username": "Dianelavb", "name": "Diane", "id": "220249576", "location": "Llegando", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 1191, "tweet_count": 158139, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "someonehereeeee", "name": "SomeoneSMALL", "id": "1174159908394164224", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zuleaaa", "name": "zu", "id": "743099349287219200", "location": "rs", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 336, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raulc0305", "name": "RC", "id": "729876476", "location": "San Antonio De Los Altos, Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1500, "tweet_count": 4604, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GabiAbzueta", "name": "Maria Gabriela Abzue", "id": "2421500379", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 459, "tweet_count": 25052, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "yafuerachavezya", "name": "Ole Garcia Rincon", "id": "457684813", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 913, "tweet_count": 95707, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Eduardo_RCM", "name": "\ud83c\udfb8Eduardo Castillo\ud83c\udfb8", "id": "831759893585596416", "location": "M\u00e9x.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdCopenhaguetitl\u00e1n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 21516, "following_count": 23046, "tweet_count": 65331, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Mario84441682", "name": "Mario", "id": "1176484462265274368", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 538, "tweet_count": 20590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscardib", "name": "Oscar Dib", "id": "80978151", "location": "Puerto La Cruz, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1116, "tweet_count": 38230, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "josedoom", "name": "Josedoom", "id": "40668152", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 619, "tweet_count": 20937, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "angelita_1965", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud835\udcd0\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud835\udcd5\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf7", "id": "439236579", "location": "\u00dcT: -26.879988,-57.0196358", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 666, "tweet_count": 92401, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Juan29714597", "name": "Juan", "id": "1122960338486472706", "location": "santo domingo este, Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 554, "tweet_count": 18909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ddbzsk", "name": "duda", "id": "3414185644", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 132, "tweet_count": 17044, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MorellaOliveros", "name": "morella oliveros", "id": "300362634", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 373, "tweet_count": 22658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marianpbs", "name": "Marian Pompeu", "id": "2525386127", "location": "Itaipua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 687, "tweet_count": 23754, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ilovemy666", "name": "Lucasss", "id": "315973088", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 331, "tweet_count": 84267, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "parrarosario", "name": "Charo Parra", "id": "127320282", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 4997, "tweet_count": 139391, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "anbendezu", "name": "luis angel ", "id": "2348635770", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "albercary", "name": "Luisa Pinto", "id": "245474180", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 316, "tweet_count": 7331, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nefernandezc", "name": "Nelson Fernandez", "id": "229599500", "location": "Caracas ", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 489, "tweet_count": 19412, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "yumeyaremmy", "name": "Yumey Aremmy\ud83c\udf08", "id": "723637088449642496", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Camides", "name": "Desirree Vel\u00e1squez", "id": "556537526", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1556, "tweet_count": 7738, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "adrianoladrika", "name": "Drikansiosa", "id": "193168399", "location": "Belo Horizonte, BR", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1097, "tweet_count": 25432, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alsamo1", "name": "Dr Dr.", "id": "141398351", "location": "Pasto, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1891, "tweet_count": 85095, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "DELAESPRIELLAE", "name": "DE LA ESPRIELLA LAWYERS", "id": "548906668", "location": "BAQ, BT\u00c1, MED y MIA.", "public_metrics": {"followers_count": 292526, "following_count": 99, "tweet_count": 59062, "listed_count": 246}, "verified": true}, {"username": "drhelio12", "name": "Dr H\u00e9lio Santos", "id": "2753463418", "location": "Campinas ", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 4809, "tweet_count": 15499, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DefneYuzbashyan", "name": "DefneY\u00fczbashyan", "id": "972051184541405184", "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 181, "tweet_count": 16973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Overtime08", "name": "TBMIYTC", "id": "540617800", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 66, "tweet_count": 9619, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "taylorpez", "name": "TAYLOR", "id": "87756573", "location": "Zulia Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 2135, "tweet_count": 38743, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Luisandersonc", "name": "Luis", "id": "92417369", "location": "Minnesota, USA", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 210, "tweet_count": 5888, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "belu_zalazar", "name": "zala \ud83c\udf83", "id": "459785086", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 178, "tweet_count": 78386, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "mariauxxx", "name": "Maria Aux. Linares \ud83c\uddfb \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea", "id": "1325416146", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1234, "tweet_count": 58913, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MorennaRn", "name": "Morenna", "id": "1037833869343576071", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 327, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daimolincho", "name": "Daimo Sanchez", "id": "734464520991707136", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maxekampos", "name": "OldieOne", "id": "380421504", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 2083, "tweet_count": 160693, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "ortegaclaire", "name": "Claire Ortega Lamper", "id": "73448013", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1340, "tweet_count": 9629, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ramm2011", "name": "ROBERTO A. MARTIN M.", "id": "272414913", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1746, "tweet_count": 163405, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "pediedro", "name": "Pedro A. Perez F.", "id": "558854954", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 2214, "tweet_count": 95344, "listed_count": 186}, "verified": false}, {"username": "elperiodico", "name": "El Peri\u00f3dico", "id": "198829810", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 732594, "following_count": 17783, "tweet_count": 609895, "listed_count": 7951}, "verified": true}, {"username": "fgontardo", "name": "Francisco Gontardo", "id": "492524622", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 362, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fredinfa", "name": "aristes infante\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "109559357", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 152, "tweet_count": 45627, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marilois_", "name": "Mar\u00eda Luisa Pino", "id": "158129463", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 547, "tweet_count": 67186, "listed_count": 277}, "verified": false}, {"username": "PampeanoRider", "name": "Jaguara", "id": "769158108052590592", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 73, "tweet_count": 51078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aguilarvctr", "name": "\u00e1guia \ud83e\udd85 Doutor em assuntos gerais", "id": "1082365232968884224", "location": "Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1557, "tweet_count": 32261, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Thyci_dias", "name": "Thyci", "id": "1007470528221900800", "location": "mundo da lua", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 571, "tweet_count": 14042, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AutaTorres", "name": "Auta Torres", "id": "1215693398", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 542, "tweet_count": 5014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carloscezarcjr", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "635764127", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161693, "following_count": 24755, "tweet_count": 54514, "listed_count": 128}, "verified": false}, {"username": "JosueWanderley", "name": "JWanderley", "id": "4910857983", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 928, "tweet_count": 43095, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cherrvgolden", "name": "\u2018", "id": "770357658", "location": "aaa", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1059, "tweet_count": 82695, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ErizosMx", "name": "Erizos", "id": "830195122402893828", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 12, "tweet_count": 15899, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "35p1n05a", "name": "Sergio Espinosa", "id": "2573922781", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 74, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MichelaRoi", "name": "Michela Roi", "id": "541824556", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291891, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "JavierSandrea2", "name": "Javier Sandrea", "id": "1122547254672465922", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 238, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tecnico6969", "name": "ruben colmenares", "id": "131180207", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 577, "tweet_count": 46888, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "antoniopedota", "name": "Antonio Pedota", "id": "49628792", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 29, "tweet_count": 33645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aesalgadoh", "name": "Angel Eduardo", "id": "514687835", "location": "Miami, Fla. USA.", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 4387, "tweet_count": 199758, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Accex_", "name": "Hostia Que Se Va a la Podri", "id": "780876417210941441", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 192, "tweet_count": 67145, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cala_l_asso", "name": "cala_l_asso", "id": "65922786", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1486, "tweet_count": 190779, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Bonnie_369", "name": "Bonnie", "id": "415835216", "public_metrics": {"followers_count": 13166, "following_count": 1321, "tweet_count": 102292, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "FatimaRiveros7", "name": "Rizos", "id": "2382988170", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 257, "tweet_count": 9202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabsfcf", "name": "gaby", "id": "1058135599813672960", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 397, "tweet_count": 44926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "id": "3427382968", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RSP3CT4N", "name": "estefan\u00eda", "id": "1216951819", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1062, "tweet_count": 149628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monicallemos", "name": "M\u00f4nica Lemos", "id": "69576680", "location": "Passos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4144, "following_count": 4964, "tweet_count": 60976, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "niilpx", "name": "babs \ud83e\udd8a", "id": "1144802832287240192", "location": "JOJO \u2b50 DOROHEDORO \ud83e\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 794, "tweet_count": 29507, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pinksmilks", "name": "spooky cl.\ud83c\udf42\ud83d\udcd6: sentimentos invis\u00edveis", "id": "964918162776043520", "location": "Palmetto State University", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 2663, "tweet_count": 136099, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "josevernal", "name": "Revolucion de M", "id": "54747390", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1851, "tweet_count": 48228, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nathalia1955", "name": "Natalia Gonz\u00e1lez", "id": "354385143", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 36, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lizartur_", "name": "lizartur MIDNIGHTS", "id": "890008776383877120", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 193, "tweet_count": 14452, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jennife56180418", "name": "VENEZUELA", "id": "888178377148026884", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 209, "tweet_count": 4863, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "radioactiva_ec", "name": "Radioactiva Ecuador", "id": "149234407", "location": "Cuenca - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 28640, "following_count": 476, "tweet_count": 100620, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "lupodark29", "name": "Lupo Dark", "id": "54025318", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 695, "tweet_count": 220694, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JusticieroVene", "name": "Carlos Eduardo", "id": "335011761", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2332, "tweet_count": 264367, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "GianniBarretoL", "name": "Gianni Barreto Lanfrit", "id": "105539885", "location": "Val-Nag-SD", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1093, "tweet_count": 20584, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alexjmens", "name": "Alexis J. Meneses M.", "id": "1126283719", "location": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 3977, "tweet_count": 386942, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "MigdarelenD", "name": "Migdarelen Diaz", "id": "2947282115", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 268, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lmoys", "name": "Laura Moys", "id": "139281186", "location": "Por ah\u00ed mismito", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 5001, "tweet_count": 211649, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "MargareteNogue", "name": "Margarete Nogueira", "id": "1053079688413937664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 3319, "tweet_count": 33564, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816350, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "verified": false}, {"username": "Tory_Hapuque", "name": "Hapuque", "id": "1031575586", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 834, "tweet_count": 43472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanjoP68440674", "name": "Juan Antonio Marin", "id": "845274788", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4355, "tweet_count": 112574, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "LizbethLrm", "name": "Liz", "id": "1494211322", "location": "La tonta Valle", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 852, "tweet_count": 16044, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "indiramacortes", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf2 \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\u00e9\ud835\udcfc", "id": "1539447114", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 482, "tweet_count": 36369, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DanielPassinho", "name": "Passinho", "id": "236187363", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 709, "tweet_count": 62245, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "SolvieNews", "name": "Solvie News", "id": "775979971", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 351, "tweet_count": 29642, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarolinaIriarte", "name": "Carolina Iriarte", "id": "173917790", "location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 189, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mdmbh24", "name": "Maria Del Mar Blanco", "id": "244334483", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 140, "tweet_count": 15348, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "SeguroAlejandro", "name": "Alejandro", "id": "1967389560", "location": "Cualquier parte del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 705, "tweet_count": 5962, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "7_tatik", "name": "Dariana Hern\u00e1ndez Arenas", "id": "2420435092", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 919, "tweet_count": 40787, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "juru_guasu", "name": "juru_guasu \u2692\ufe0f\u2692\ufe0f", "id": "302112211", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 25788, "following_count": 11439, "tweet_count": 125057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ritavermelha", "name": "Rita Valente", "id": "16906073", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1090, "tweet_count": 106709, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Jolpri", "name": "Jolpri", "id": "233685219", "location": "mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 442, "tweet_count": 72801, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Shena20", "name": "shena", "id": "119781707", "location": "\u00dcT: 10.332054,-68.746891", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 170, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sr_Ane", "name": "AydrickDD", "id": "292128056", "location": "Santo Domingo, R. D.", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 32, "tweet_count": 8745, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PapaTendencia", "name": "Tendencia\ud83c\udfd6", "id": "900388974", "location": "Santo Domingo.", "public_metrics": {"followers_count": 21677, "following_count": 13257, "tweet_count": 154195, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "YoSoyBeakers", "name": "Beak's", "id": "1340041724", "location": "Cojeando por el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 980, "tweet_count": 23931, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KarminaPilgram", "name": "Karmina Pilgram", "id": "1047320953481568256", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "verified": true}, {"username": "rafaloor03", "name": "Maria Rafaela Loor Vera", "id": "308439677", "location": "Ecuador-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 580, "tweet_count": 4680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseDiazB73", "name": "Jose Diaz", "id": "830219716048351232", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1782, "tweet_count": 39423, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexandernios", "name": "Tu Alex de confianza", "id": "1081554533564719106", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 389, "tweet_count": 3233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "augc_granada", "name": "AUGC GRANADA", "id": "391229818", "location": "Granada-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 599, "tweet_count": 27455, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "ositabosque", "name": "osita", "id": "148760333", "location": "en alg\u00fan lugar.", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1168, "tweet_count": 140722, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emeueuquelambi", "name": "t\u00e1 frio l\u00e1 foora", "id": "533729427", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 59, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TitoIbarra1965", "name": "T.J.I.B 1965", "id": "816133627", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1510, "tweet_count": 63329, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Luis_FeTorres", "name": "Luis Felipe Torres", "id": "1109645750806278146", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 807, "tweet_count": 12327, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fmartinmoreno", "name": "Francisco Martin Moreno", "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "verified": true}, {"username": "FariaHernany", "name": "Hernany Faria", "id": "1118812594272387072", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 129, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ameminilu", "name": "minisus", "id": "91109230", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 61334, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ArgimonIvonn", "name": "Ivonne Argimon", "id": "734465740309442560", "location": "Itaipava, Petropolis, RJ, BR", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 417, "tweet_count": 19451, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BarcaBrasiI", "name": "Bar\u00e7a Brasil", "id": "902250455518072832", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 50105, "following_count": 682, "tweet_count": 36702, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "EleuterioSeni", "name": "seniTuel #LULA PRESIDENTE", "id": "1122608525207908352", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1482, "tweet_count": 66619, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AL_CAPONE_P", "name": "Al Capone Pecino", "id": "2415273213", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 886, "tweet_count": 163122, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Moraimamor", "name": "Moraima Perez", "id": "865027790269272066", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 67, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BeatrizMarcacci", "name": "Beatriz Marcaccio", "id": "1478785795", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 3217, "tweet_count": 24867, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "luisduquev", "name": "Ing. MSc. Luis Duque", "id": "206322171", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 226, "tweet_count": 49811, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mandrearojas", "name": "Mar\u00eda Andreina", "id": "190732152", "location": "Chile (Por los momentos)", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 454, "tweet_count": 13679, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuluBM84", "name": "Lul\u00fa B", "id": "59322424", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 384, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ultimahoramx", "name": "Ultima Hora", "id": "426151035", "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 271, "tweet_count": 49240, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "LibertoMexico", "name": "LibertoMexico", "id": "59026226", "location": "Centro de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 3822, "tweet_count": 77533, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "betopferreira", "name": "Beto Ferreira", "id": "85212649", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1598, "tweet_count": 109307, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "NightingaleYor1", "name": "Nightingale Yore", "id": "1258415293", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1510, "tweet_count": 169762, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Maylu_CRF", "name": "\ud83d\udc7e", "id": "1001293502519668738", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 296, "tweet_count": 11008, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MoisesZambrano", "name": "Moises Zambrano", "id": "112316599", "location": "En la Aldea Global... ", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 644, "tweet_count": 6213, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cedre_oscar", "name": "Oscar Cedre", "id": "1099760225341661184", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 40, "tweet_count": 862, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarloLeonetti", "name": "Charlie Charlie", "id": "146804987", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 499, "tweet_count": 5225, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MaiaDeusa", "name": "Deusa Maia\ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "id": "1002148736016048129", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1104, "tweet_count": 34480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "memarca69", "name": "moises marinero", "id": "370529938", "location": "el salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1397, "tweet_count": 339732, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "dra_oskarina", "name": "Oskarina Silva", "id": "152780293", "location": "2continentes (para empezar)", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 584, "tweet_count": 2769, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ivan_arango_", "name": "Iv\u00e1n Arango Avenda\u00f1o", "id": "2176589372", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2838, "tweet_count": 90358, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlosRaulHer", "name": "CarlosRaulHernandez", "id": "104212211", "location": "\u00dcT: 0500102030505070808", "public_metrics": {"followers_count": 145784, "following_count": 2814, "tweet_count": 154837, "listed_count": 783}, "verified": false}, {"username": "Carmendgf", "name": "Carmenfg", "id": "2203459443", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 512, "tweet_count": 32699, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Patriciahxela", "name": "Patricia HQ", "id": "2425721652", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 1611, "tweet_count": 141016, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "MarbeM151", "name": "IG:@__marbe__", "id": "52469767", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 580, "tweet_count": 39417, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Macapc_", "name": "Maca\ud83d\udcab", "id": "54400383", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 602, "tweet_count": 13148, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "carolopez15ok", "name": "Caro Lopez", "id": "746344400", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 897, "tweet_count": 22331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lmarvzla", "name": "DelMar\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "143942907", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 247, "tweet_count": 5773, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mriovi", "name": "MV", "id": "1110681344194023424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 622, "tweet_count": 5390, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lelispatricia", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "69358153", "location": "Washington, DC and Brasilia ", "public_metrics": {"followers_count": 212265, "following_count": 1036, "tweet_count": 20093, "listed_count": 247}, "verified": true}, {"username": "ellendomessi", "name": "Ellenzita", "id": "851284655139471360", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 301, "tweet_count": 17131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14341003, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "verified": true}, {"username": "EstamosQAP", "name": "El QAP", "id": "494501299", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 3759, "tweet_count": 262591, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "bubuzinha", "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor.", "id": "16982294", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7853, "following_count": 4905, "tweet_count": 518693, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "RABUGENTO", "name": "RABUGENTO", "id": "10007522", "location": "Bar\u00e3o Geraldo / Santos / Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2588, "tweet_count": 163979, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "ademister", "name": "Ade", "id": "252745934", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 782, "tweet_count": 34871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanCRo53503565", "name": "Juan C Rodriguez", "id": "893562512037294081", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosamariabartra", "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "id": "67978697", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "verified": false}, {"username": "sincaretaspe", "name": "sin caretas", "id": "872105023718776833", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 150, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DMDelena", "name": "DMD\ud83d\udd0e\ud83c\udf0d", "id": "94657620", "location": "\ud83d\uddfa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 2992, "tweet_count": 53973, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "wizardsf", "name": "Diana Sucre", "id": "1118235876", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 3373, "tweet_count": 111380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claroscura36", "name": "Dheborah Cardenas", "id": "2970603783", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 307, "tweet_count": 3026, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nomedigo", "name": "Prazer, Rd.", "id": "533415240", "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 117, "tweet_count": 11276, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MAUR0NASCIMENT0", "name": "Mauro  Nascimento", "id": "403351278", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 795, "tweet_count": 20367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raulpaparo", "name": "RAUL ESTEVES", "id": "109688840", "location": "El mar", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1305, "tweet_count": 4202, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CAlbertoGil", "name": "AlbertoGilHern\u00e1ndez", "id": "378246612", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 751, "tweet_count": 2591, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NikSamotracia", "name": "Nik\u00e9 de Samotracia", "id": "1713796543", "location": "En una ciudad cualquiera.", "public_metrics": {"followers_count": 122359, "following_count": 944, "tweet_count": 323041, "listed_count": 603}, "verified": false}, {"username": "yusef_nassri", "name": "yusef nassri", "id": "858334904794439685", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 202, "tweet_count": 14372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "h_anajulia", "name": "Ana Julia", "id": "868032499", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 845, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iraimamendez1", "name": "iraima mendez", "id": "849382572", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 477, "tweet_count": 64867, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MAdeOlavarria", "name": "Maria Antonia Olavarria", "id": "784140977032298498", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 495, "tweet_count": 19744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WilmaPessoa", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "id": "2332772024", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1919, "tweet_count": 92494, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rom_Lisa", "name": "LisaRom", "id": "440129895", "location": "Italy/Rome\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 950, "tweet_count": 92181, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "MarcoTisi", "name": "Marco Aurelio Tisi\ud83c\uddef\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "139098796", "location": "S\u00e3o Paulo / S.P.", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 419, "tweet_count": 209560, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ra_vctor", "name": "V\u00edctor Hugo Reyes Ramos", "id": "349320089", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 3759, "tweet_count": 68023, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "meinzul", "name": "MeinzulND - Facebook", "id": "48225566", "location": "Facebook Meinzul ND y foro ND", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3653, "tweet_count": 215249, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "jussaraferrao", "name": "#Ju\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "135326422", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 742, "tweet_count": 36601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabPaz", "name": "F\u00e5bi \ud83e\udd91\ud83d\udea9", "id": "106557011", "location": "Ga\u00facha - Rio Grande do Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 4017, "tweet_count": 120557, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LLMELITA", "name": "LaMELITA", "id": "603530585", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 3312, "tweet_count": 68705, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "matameoutrax", "name": "in\u00eas", "id": "999985287668359169", "location": "entp-t ", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 657, "tweet_count": 41223, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jotalento_", "name": "Jota", "id": "4588668381", "location": "Vila Nova de Famalidog", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 751, "tweet_count": 45779, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alexsandraponce", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "verified": false}, {"username": "CMesquitaFfc", "name": "Mesquita", "id": "821338894838988800", "location": "Rj/ Zn", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 530, "tweet_count": 23700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolzinhan_15", "name": "carruda", "id": "867561968013643776", "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 1112, "tweet_count": 37712, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "esteban_allue", "name": "Esteban Allu\u00e9", "id": "214060808", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 514, "tweet_count": 8742, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rosely_barboza", "name": "Rosely Barboza", "id": "713194373412954112", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 2567, "tweet_count": 192685, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Maruflor_67", "name": "Mar\u00eda Vel\u00e1zquez", "id": "2904440481", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 907, "tweet_count": 176918, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Simo07827689", "name": "\u2721\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc27Simo", "id": "961233370821914624", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 406, "tweet_count": 340196, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UrdialesPolo", "name": "Polo", "id": "531033864", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 552, "tweet_count": 35313, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "omargc_91", "name": "Omar Guerrero", "id": "387142048", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 665, "tweet_count": 85390, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "huastes", "name": "El Rozo Losofi", "id": "90342760", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 791, "tweet_count": 24905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gigliottifra", "name": "Francesco Gigliotti", "id": "102483187", "location": "TORINO", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 3535, "tweet_count": 74547, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Victor27547416", "name": "VICTOR CARRASCO", "id": "956738609536671751", "location": "Florida, USA   Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 4736, "tweet_count": 21797, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "enpositivo21", "name": "mariangel tovar", "id": "798579530", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 178, "tweet_count": 53793, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "iamguilherrme", "name": "gui", "id": "755187684138708992", "location": "Caxias - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 310, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "damarisAd", "name": "Damaris Adarme", "id": "152701308", "location": "San Juan de Colon", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 207, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paroledipaola", "name": "Paola", "id": "971075728438710274", "location": "Campania, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 4065, "following_count": 3261, "tweet_count": 159755, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Guas_off", "name": "\u26e7po John\u26e7", "id": "1054446762881155073", "location": "en tu cara mam\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 823, "tweet_count": 54898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AceroKeko", "name": "Keko Acero", "id": "1053644828", "location": "C\u00e1diz ", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 642, "tweet_count": 21877, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "crf_marlon10", "name": "marlon", "id": "1020076699281698816", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30193, "following_count": 425, "tweet_count": 82068, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "DanielBfr95", "name": "Daniel\u1d47\u1da0\u02b3\ud83d\udd25", "id": "1143620801431855104", "location": "Rio de Janeiro\ud83c\udfdd", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1110, "tweet_count": 49550, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "synysteeer", "name": "caio.", "id": "2757538760", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 153, "tweet_count": 15977, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SturtSilva", "name": "Sturt Silva \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "217726883", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei-Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 10665, "following_count": 8255, "tweet_count": 332469, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "arcangeli_jo", "name": "Jo Arcangeli", "id": "609349563", "location": "Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 212, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "olgamarit", "name": "Olgamarit", "id": "54062866", "location": "\u00dcT: 8.294623,-62.726758", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 3132, "tweet_count": 108895, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "thomasschael", "name": "Thomas Schael", "id": "20264367", "location": "Bolzano, Trentino-South Tyrol", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 103, "tweet_count": 21140, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "Vivivel31", "name": "Viviana Vel\u00e1squez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "460266071", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 203, "tweet_count": 89227, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "ansecaval1", "name": "antonio carrasco v.", "id": "2289960656", "location": "ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 681, "tweet_count": 4481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "id": "3008841633", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41085, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "verified": false}, {"username": "CarlosdZaragoza", "name": "Carlos de Zaragoza", "id": "266743073", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 738, "tweet_count": 31597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bravo0712", "name": "Alejandro bravo", "id": "158743463", "location": "Bejuma", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 603, "tweet_count": 612, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OsyadiT", "name": "Osy", "id": "894219255734046720", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 655, "tweet_count": 11639, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SaraMirandaaaa", "name": "sarocas", "id": "1051613808358293504", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 766, "tweet_count": 11482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OpaNayanne", "name": "Nay", "id": "3463892608", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 110, "tweet_count": 22536, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RexFons", "name": "Regulo G. Fonseca P.", "id": "95937688", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 381, "tweet_count": 21727, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "thaistteixeira_", "name": "thai", "id": "3234546385", "location": "Brasil - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 119, "tweet_count": 49284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "nichin97", "name": "NICH\u00cdN", "id": "1182396363134439424", "location": "C\u00e1chira N. S. Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 3129, "tweet_count": 91495, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "otaliasvenice", "name": "bette", "id": "466621641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 1829, "tweet_count": 106410, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "BravoChirinos", "name": "David Bravo Chirinos", "id": "4134463767", "location": "El Quisco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 3556, "tweet_count": 70188, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "MigdaliaCGF", "name": "Migdalia Gonzalez", "id": "3258376353", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 217, "tweet_count": 49029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Shanta4", "name": "Shanta _/|\\_\u2764\ud83d\uddfc", "id": "43990197", "location": "Lejos de mi tierra de gracia\ud83d\ude13", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2470, "tweet_count": 14388, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "anabert40466341", "name": "@anabertha", "id": "1123205858526101510", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 128, "tweet_count": 22584, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChairosY", "name": "Sir M \u2022 49K \u2022 Alianza Virtual \u2022", "id": "1086494367005630470", "location": "Copenhagen, Denmark", "public_metrics": {"followers_count": 49075, "following_count": 11262, "tweet_count": 338672, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "68kikka", "name": "SoloKikka\u2122", "id": "1278624774", "location": "Reggio nell'Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 32020, "following_count": 376, "tweet_count": 317605, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "Ampato01", "name": "ACU\u00d1AVIRUS", "id": "2783254006", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 423, "tweet_count": 20614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MediAlexs", "name": "Alexsandra", "id": "374521954", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1530, "tweet_count": 19156, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "NottobeTobeor", "name": "Tobeor nottobe", "id": "703715017758285824", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 126, "tweet_count": 6821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "J_Zaragoza_", "name": "Jos\u00e9 Zaragoza", "id": "715890348569010176", "location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 66043, "following_count": 19799, "tweet_count": 6673, "listed_count": 347}, "verified": true}, {"username": "KyuGaemCho", "name": "\ud83d\udc99", "id": "339165027", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 216, "tweet_count": 49622, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "vamarmol_", "name": "Pri pri", "id": "1182372999716102144", "location": "A veces monte a veces desierto", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 267, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "benesuela", "name": "Mary C.", "id": "114020974", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 745, "tweet_count": 6946, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo", "id": "108192135", "public_metrics": {"followers_count": 476226, "following_count": 282034, "tweet_count": 3263359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kike230", "name": "KIKE 230", "id": "108541384", "location": "eua", "public_metrics": {"followers_count": 23024, "following_count": 24554, "tweet_count": 845219, "listed_count": 215}, "verified": false}, {"username": "ANGIE_20_07", "name": "ANGIE", "id": "269512599", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 682, "tweet_count": 17062, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rodrirogo1", "name": "Rodrigo Rojas G.", "id": "1947929240", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 415, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CARLOSDIAZNOA1", "name": "CARLOS DIAZ NOA", "id": "886608645584297986", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 350, "tweet_count": 8393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "felicia_marin", "name": "Felicia de marin", "id": "737825880", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 91, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caehernandez01", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez", "id": "269909151", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1735, "tweet_count": 87809, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cardarago", "name": "Oido al Tambor", "id": "108016297", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 329, "tweet_count": 29712, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AlexaMinozSHCJ", "name": "Alexa - BrightWin - Lee Min Ho - SHCJ - Triple S", "id": "73803460", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 3747, "tweet_count": 502034, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "gretovar", "name": "GTC", "id": "127300507", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 449, "tweet_count": 11831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eveasinomas", "name": "Evelyn Ruiz", "id": "301096679", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 760, "tweet_count": 9614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElMister137", "name": "Mister137", "id": "3165995851", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 61, "tweet_count": 808, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "luchoromero95", "name": "Lucho Romero", "id": "2294667941", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 196, "tweet_count": 91922, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CiudadMatador", "name": "CiudaT #Talleres109", "id": "2155438454", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13011, "following_count": 1114, "tweet_count": 35015, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Rln1970", "name": "RL", "id": "388529070", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 986, "tweet_count": 41749, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "georgettedavila", "name": "Georgette", "id": "213081476", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 118, "tweet_count": 183046, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rivassarai19", "name": "sarai rivas", "id": "1056075607", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 191, "tweet_count": 366507, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Eliannarp", "name": "Elianna Rodr\u00edguez Pargas", "id": "86084249", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1255, "tweet_count": 21044, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LuisinaR_", "name": "Luisina", "id": "1007115726", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 755, "tweet_count": 63122, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ayelenbezi", "name": "\u1d00\u028f\u1d07\u029f\u1d07\u0274 \ud83c\udf52", "id": "133957811", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 514, "tweet_count": 9965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RENACER017", "name": "RENACER", "id": "4872554908", "location": "DEMOCRACIA", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1291, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joselaisecap", "name": "josecito", "id": "988297011446386688", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1704, "tweet_count": 8728, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ahsnews_feed", "name": "American Horror Story", "id": "742775907815936000", "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 31171, "following_count": 498, "tweet_count": 3388, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "yusquin", "name": "yuskin", "id": "163152585", "location": "Apure", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 734, "tweet_count": 65036, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "carolynaddams", "name": "ava", "id": "927663343611121666", "location": "traumedy land | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 200, "tweet_count": 12574, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "marimaramor", "name": "Mar", "id": "318482832", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Ms72128", "name": "Mar", "id": "1928699737", "location": "I AM. \"Evolucionando\"", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 4267, "tweet_count": 160409, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "dellxx7", "name": "DELL", "id": "833160685181886464", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 815, "tweet_count": 8570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JonathanPerezsf", "name": "Jonathan F Perez S", "id": "849823753", "location": "San Cristobal", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1750, "tweet_count": 9786, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mickymayz", "name": "Miguel Angel", "id": "154885025", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1552, "tweet_count": 52766, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "EdgarRamirez3D", "name": "Edgar Ram\u00edrez", "id": "182416875", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 468, "tweet_count": 87581, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ada_rengifo", "name": "Rosa salcedo", "id": "753646022824460289", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LucasXa1417", "name": "Luck-El", "id": "887426519408279552", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 318, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47933, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "beccajleirosaa", "name": "Monalisa", "id": "1120342751525076992", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 228, "tweet_count": 25824, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosepBorrellF", "name": "Josep Borrell Fontelles", "id": "1003895325025865730", "location": "Brussels", "public_metrics": {"followers_count": 373450, "following_count": 218, "tweet_count": 6272, "listed_count": 2946}, "verified": true}, {"username": "SaraHispania", "name": "SARA GONZ\u00c1LEZ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "2276303300", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 28307, "following_count": 26641, "tweet_count": 133034, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "fleurs_sannie", "name": "\u1d20\u026a\u1d20\u026a \ud83c\udf76", "id": "932343476628410369", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1361, "tweet_count": 41094, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "wonuvr", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1020222395523784705", "location": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 115, "tweet_count": 283704, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "lucy_vigil", "name": "Lucy Vigil", "id": "834196553942310912", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 981, "tweet_count": 138107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RosaMatilde8", "name": "Rosa Matilde", "id": "2231945629", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1750, "tweet_count": 84287, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "GrisenaLira", "name": "Grisena Lira", "id": "701459167", "location": "Pirineu Central, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 271, "tweet_count": 25997, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leetfernandes4", "name": "Let\u00edcia", "id": "3593669356", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 939, "tweet_count": 25292, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rioma84", "name": "\u99ac\u91cc\u5967", "id": "88758765", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 2849, "tweet_count": 105918, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "araf1nha", "name": "rafarila", "id": "199349132", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 180, "tweet_count": 46597, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jorgegabriel92", "name": "Jorge Gabriel Tirado", "id": "123940052", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 276, "tweet_count": 21667, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MarleneValero12", "name": "Marlene Valero", "id": "979766802", "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 590, "tweet_count": 129894, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JuanMogollonC", "name": "Juan Mogollon", "id": "117893813", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 721, "tweet_count": 7880, "listed_count": 6}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Uuw1RYdopR", "expanded_url": "http://gestionclinicavarela.blogspot.com/2019/10/un-nuevo-estudio-detecta-396-practicas.html", "display_url": "gestionclinicavarela.blogspot.com/2019/10/un-nue\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187041981584826368"], "id": "1187041981584826368", "created_at": "2019-10-23T16:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un lujo suicida seguir perdiendo tiempo y dinero en cosas que no aportan valor: Un nuevo estudio detecta 396 pr\u00e1cticas cl\u00ednicas que deber\u00edan revertirse https://t.co/Uuw1RYdopR", "author_id": "1275671486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "id": "1186997870295162880", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "author_id": "85745429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "id": "1187008872927649797", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "author_id": "49856215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WbGkGP32gE", "expanded_url": "https://twitter.com/eIfIand/status/1164042848544669696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbGkGP32gE", "media_key": "3_1164042793989414913"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WbGkGP32gE", "expanded_url": "https://twitter.com/eIfIand/status/1164042848544669696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbGkGP32gE", "media_key": "3_1164042814314942464"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WbGkGP32gE", "expanded_url": "https://twitter.com/eIfIand/status/1164042848544669696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbGkGP32gE", "media_key": "3_1164042832207929344"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164042848544669696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163880945591750662"}], "id": "1164042848544669696", "created_at": "2019-08-21T05:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 155, "quote_count": 21}, "text": "\u2696\ufe0f| Cap\u00edtulo 271\n\u2696\ufe0f| Boas novas\n\u2696\ufe0f| Narrativa https://t.co/WbGkGP32gE", "in_reply_to_user_id": "1074389769126330368", "author_id": "1074389769126330368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5kL35wsuDD", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 245, "tag": "1muertecada26d\u00edas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187069988965945351"], "id": "1187069988965945351", "created_at": "2019-10-23T18:15:14.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "text": "Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida y no existen datos representativos de las bajas dentro del Cuerpo. #1muertecada26d\u00edas. https://t.co/5kL35wsuDD", "author_id": "4252077755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/KBQt5iZHB6", "expanded_url": "https://twitter.com/dlacalle/status/1186470145960620032", "display_url": "twitter.com/dlacalle/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187058674860253185"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186470145960620032"}], "id": "1187058674860253185", "created_at": "2019-10-23T17:30:17.000Z", "geo": {"place_id": "07d9d2cd95c83002"}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 9, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apocal\u00edptico de Venezuela. Desgraciadamente vivimos en una era de irracionalidad suicida\u2026 https://t.co/KBQt5iZHB6", "author_id": "64986985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/qK4TK2yQQy", "expanded_url": "https://twitter.com/bokamotoESPN/status/1187111699205083137", "display_url": "twitter.com/bokamotoESPN/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Vov\u00f4"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187112520055697409"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187111699205083137"}], "id": "1187112520055697409", "created_at": "2019-10-23T21:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "Vov\u00f4 corajoso... https://t.co/qK4TK2yQQy", "author_id": "39427004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/GFKdkpNv7m", "expanded_url": "https://twitter.com/hilde_angel/status/1187098925251092480", "display_url": "twitter.com/hilde_angel/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187100374945153026"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187098925251092480"}], "id": "1187100374945153026", "created_at": "2019-10-23T20:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "\"O Homem branco veio pelo mar/\nEle nos trouxe dor e mis\u00e9ria/\nEle matou nossas tribos matou nosso credo/\nEle levou nosso jogo para se favorecer/\nN\u00f3s lutamos muito com ele/ Demos a ele o inferno/\nMas vieram muitos, demais, para Cree/\nOh, algum dia seremos libertos?\" https://t.co/GFKdkpNv7m", "author_id": "174396298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 186, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Cheesman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187055124948144128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186671441766469632"}], "id": "1187055124948144128", "created_at": "2019-10-23T17:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 11, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "text": "Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida dej\u00f3 2 viudas, con una estuvo casado legalmente: Pilar Nores y la Cheesman fue su amiga con derecho, qu\u00e9 se hace??? https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1YzDSikAA5", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1187106353241825288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1YzDSikAA5", "media_key": "7_1187106061297299456"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Nava"}, {"start": 22, "end": 39, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Bartra"}, {"start": 70, "end": 87, "tag": "loncheritagarcia"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106353241825288"], "id": "1187106353241825288", "created_at": "2019-10-23T20:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "text": "Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos, nadie lo refut\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9?\n\nPorq hasta ese momento era el hombre m\u00e1s fiel, leal y cercano a #Garc\u00eda y al suicida no se le deb\u00eda tocar ni c/el p\u00e9talo d una\ud83c\udf39 https://t.co/1YzDSikAA5", "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187114374672109568"], "id": "1187114374672109568", "created_at": "2019-10-23T21:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m poderia pfv me matar", "author_id": "2800495150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/F5KtfB31Zj", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1187074701526482945", "display_url": "twitter.com/sincaretaspe/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187094232957411328"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187074701526482945"}], "id": "1187094232957411328", "created_at": "2019-10-23T19:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Que se sepa la verdad. Ese informe \u201cenvuelve-palta\u201d nunca incluy\u00f3 (desc\u00e1rguese versi\u00f3n virtual de la pag web) al suicida cobarde. Ahora, oh sorpresa, s\u00ed aparece. https://t.co/F5KtfB31Zj", "author_id": "447450858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187098819424595969"], "id": "1187098819424595969", "created_at": "2019-10-23T20:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaStampa", "author_id": "403444000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112273866870784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187107201195769856"}], "id": "1187112273866870784", "created_at": "2019-10-23T21:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "@myriambregman Quiero leer la respuesta de @jlespert", "in_reply_to_user_id": "332993154", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "myriambregman", "id": "332993154"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "author_id": "1010366296364584960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186979210625273857"], "id": "1186979210625273857", "created_at": "2019-10-23T12:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 12, "like_count": 339, "quote_count": 0}, "text": "Tem gente que se suicida, como n\u00e3o vai ter advogado contra o direito \u00e0 ampla defesa?", "author_id": "3428696883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/kmgZxr1svs", "expanded_url": "https://twitter.com/mbrucrvg/status/1186802679147913217", "display_url": "twitter.com/mbrucrvg/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186887930142441473"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186802679147913217"}], "id": "1186887930142441473", "created_at": "2019-10-23T06:11:48.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "text": "Eu s\u00f3 tor\u00e7o p fiel n\u00e3o ver ela depois desse post... Se n\u00e3o \u00e9 bom Ela falar q morreu msm kk Pq se ela quase matou, imagine com esse deboche \ud83d\ude2c\ud83e\udd2d https://t.co/kmgZxr1svs", "author_id": "219432258"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112789061591040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187110963650158593"}], "id": "1187112789061591040", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.757, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Ruiz"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "77. M\u00e1laga. Ella desapareci\u00f3 en junio. Se encontraron sus restos \u00f3seos en zonas relacionadas con su pareja, Sergio Ruiz, que intent\u00f3 evadir la detenci\u00f3n con distintas excusas.", "in_reply_to_user_id": "487619766", "author_id": "487619766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186780595365535744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186742900576702464"}], "id": "1186780595365535744", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Firulais"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "created_at": "2019-10-22T23:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@RecuerdosPeru @sigridbazan @Mauriciomulder @LUCIANA_LEON_R La misma escuela de su l\u00edder suicida.... la mejor defensa es el ataque y Firulais lo sab\u00eda por eso vot\u00f3 por el archivamiento", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "author_id": "1611932772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186954696734453761"], "id": "1186954696734453761", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-10-23T10:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "text": "psic\u00f3loga: o que a gente faz quando isso acontecer?\n\neu: exp\u00f5e tudo no twitter de forma depressiva quase como suicida\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o", "author_id": "67616120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yw9gdn0qQu", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/seis-testigos-implican-a-luciana-leon-con-red-criminal-los-intocables-ediles-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/seis-testigos-implican-a-luciana-leon-con-red-criminal-los-intocables-ediles-noticia/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 77, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables Ediles"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "karembq", "id": "45412867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186991294834495489"], "id": "1186991294834495489", "created_at": "2019-10-23T13:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 44, "like_count": 637, "quote_count": 22}, "text": "\ud83d\udd34 Seis testigos implican a Luciana Le\u00f3n con red criminal Los Intocables Ediles (Por @karembq)   https://t.co/Yw9gdn0qQu", "author_id": "233033221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UMJYXxpRA6", "expanded_url": "https://twitter.com/aguilarcarlos7/status/1187064187501137922", "display_url": "twitter.com/aguilarcarlos7\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 114, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "keikofujimori"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "keikofujimori"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187083399162404864"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187064187501137922"}], "id": "1187083399162404864", "created_at": "2019-10-23T19:08:31.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "text": "Despu\u00e9s de gastarse m\u00e1s de 3 palos en un informe solo para excluir de toda responsabilidad a su jefa #keikofujimori y su patr\u00f3n suicida #AlanGarcia, esta mujer tiene la CONCHA de pretender seguir viviendo de la plata de todos los peruanos? Incre\u00edble el descaro de esta se\u00f1ora. https://t.co/UMJYXxpRA6", "author_id": "170830041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187069682249015296"], "id": "1187069682249015296", "created_at": "2019-10-23T18:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 15, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "text": "Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "1314728936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067331035500545"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067330985107461"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067330985123840"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/n5q4OvBpFq", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1187067341886099458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5q4OvBpFq", "media_key": "3_1187067330993541120"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 148, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 149, "end": 161, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187067341886099458"], "id": "1187067341886099458", "created_at": "2019-10-23T18:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 426, "quote_count": 15}, "text": "O diretor @DavidAyerMovies divulgou imagens do teste de maquiagem da Margot Robbie como Arlequina para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#SuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/n5q4OvBpFq", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186994796927344640"], "id": "1186994796927344640", "created_at": "2019-10-23T13:16:27.000Z", "geo": {"place_id": "fe84b5ab587dcf8f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida\ud83c\udfb2", "author_id": "865825230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187057152114024449"], "id": "1187057152114024449", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7846, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "mcguime", "id": "177250028"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 235, "quote_count": 2}, "text": "pq se matou uma crianca na disney? estou chorando muito @mcguime", "author_id": "1904784846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112045436473344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187074701526482945"}], "id": "1187112045436473344", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "RosaBartra"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "vhj2012", "id": "575418401"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "RosaBartra"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sincaretaspe @vhj2012 @rosamariabartra Esta miserable de #RosaBartra a quien quiere enga\u00f1ar??? A sus fujiasnos de @PFuerzaPopular ??? NUNCA incluyo a AG y a Nava en su mamarracho de informe y siempre justificada el porque, pero ahora dice que si los incluyo??? FALSO como el fujimontesinismo (1)", "in_reply_to_user_id": "872105023718776833", "author_id": "1010202905801056261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100054068314113"], "id": "1187100054068314113", "created_at": "2019-10-23T20:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Estudiar doctrina social de la iglesia deber\u00eda ser considerado un m\u00e9todo suicida perro que ganas de matarme", "author_id": "2192689423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/prY7d3Kz4i", "expanded_url": "https://twitter.com/DialogosCanal11/status/1187015202669285388/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/prY7d3Kz4i", "media_key": "7_1187015082443714566"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "EnVivo"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "CanalOnceTV", "id": "80064831"}, {"start": 127, "end": 143, "username": "marisaescribano", "id": "34861757"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "oscarvirues", "id": "102771444"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 26, "tag": "Di\u00e1logosSaberVivir"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "EnVivo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187015202669285388"], "id": "1187015202669285388", "created_at": "2019-10-23T14:37:32.000Z", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en #Di\u00e1logosSaberVivir hablaremos de Valent\u00eda y cobard\u00eda, estamos #EnVivo por el Once @CanalOnceTV y por Facebook Live con @marisaescribano y @oscarvirues \nEsperamos tus comentarios https://t.co/prY7d3Kz4i", "author_id": "114775508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qlxHZmjgOM", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoRosarino/status/1186840409235959808", "display_url": "twitter.com/GustavoRosarin\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.473, "type": "Place", "normalized_text": "LAVAGNA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186851339743252485"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186840409235959808"}], "id": "1186851339743252485", "created_at": "2019-10-23T03:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "YO TAMBIEN ESTOY SEGURO QUE ALGUNOS DE LOS VOTANTES DE LAVAGNA ,ESPERT O CENTURION TAMBIEN ESTAN PENSANDO REVEER SU VOTO SABEN QUE VOTANDO ESOS CANDIDATOS SE SUICIDA LA REPUBLICA   ,, ES DIRECTAMENTE VOTAR A LOS KIRCHNERISTAS  CHAVISTAS,,Y ESTE PAIS SE VA A LA  MISMISIMA MIERDA https://t.co/qlxHZmjgOM", "author_id": "208577040"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187077636935311360"], "id": "1187077636935311360", "created_at": "2019-10-23T18:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "text": "Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai barconi che si ribaltano, ai curdi sterminati, ai cileni perseguitati...non sappiamo pi\u00f9 reagire.", "author_id": "880787536049844227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vz7NEY38Ee", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNoColorista/status/1187111366588620802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vz7NEY38Ee", "media_key": "3_1187111347810639872"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "La matanza de Qu\u00edos"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.695, "type": "Place", "normalized_text": "Delacroix"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187111366588620802"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187111343389859840"}], "id": "1187111366588620802", "created_at": "2019-10-23T20:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En \"La matanza de Qu\u00edos\" de Delacroix (1824) (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7), en la costa turca, la lucha de la independencia de Grecia. https://t.co/vz7NEY38Ee", "in_reply_to_user_id": "1137784489734811648", "author_id": "1137784489734811648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187108671739908096"], "id": "1187108671739908096", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00eds Roberto Barroso"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 370, "like_count": 2926, "quote_count": 40}, "text": "A vida \u00e9 fascinante! Neste momento, o ministro Lu\u00eds Roberto Barroso, o presidente Bolsonaro e os militares est\u00e3o do mesmo lado - a favor da pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia. Uns por acharem melhor assim. Outros para que Lula n\u00e3o seja solto.", "author_id": "16794066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187051375848497152"], "id": "1187051375848497152", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e3o"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:01:17.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Acabei de ficar sabendo que o g\u00e3o se matou meu ba, que loucura\ud83d\ude14\ud83d\ude1e ele era resenha demais, vai com Deus \ud83d\ude4c\u2639", "author_id": "984789926146396166"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187093142446710786"], "id": "1187093142446710786", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}]}, "created_at": "2019-10-23T19:47:14.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 3}, "text": "Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram sozinhos pq infelizmente o fim pode ser esse... Descanse em paz.", "author_id": "722523904959520768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186774872556527616"], "id": "1186774872556527616", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "1444Video"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "1444Video"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Nunca voy a entender de la gente que se burla del v\u00eddeo 1444.\nEl #1444Video no es muy lindo de ver.\n\u00bfVer a alguien quitarse la vida y encima re\u00edrse? \nEl suicidio no es un tema que de risa es un tema serio,si alguien se suicida es por algo que le sucedi\u00f3.\nLa gente no puede ser tan", "author_id": "1167061387887202307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186854483680284673"], "id": "1186854483680284673", "created_at": "2019-10-23T03:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Necesito ideas de disfraces. Una semana tengo una semana.", "author_id": "765722109452623872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uNESSy1a9x", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098134536753153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uNESSy1a9x", "media_key": "3_1187098127750389765"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098134536753153"], "id": "1187098134536753153", "created_at": "2019-10-23T20:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uNESSy1a9x", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9TUOVbibxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098218800320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9TUOVbibxQ", "media_key": "3_1187098212169113600"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098218800320513"], "id": "1187098218800320513", "created_at": "2019-10-23T20:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/9TUOVbibxQ", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187097072090177538"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187094059518742529"}], "id": "1187097072090177538", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Favre"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8332, "type": "Organization", "normalized_text": "Borussia"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se quer buscar o jogo, Favre precisa de alguma mudan\u00e7a mais ofensiva, seja t\u00e1tica ou substitui\u00e7\u00e3o. Borussia caiu na linha de 5 e n\u00e3o encontrou solu\u00e7\u00f5es pra abrir o time italiano.", "in_reply_to_user_id": "144076414", "author_id": "144076414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bQLJoNJpLI", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMendozamdr/status/1187108918842908672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQLJoNJpLI", "media_key": "3_1187108902711652353"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108918842908672"], "id": "1187108918842908672", "created_at": "2019-10-23T20:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Los m\u00e9dicos somos la profesi\u00f3n con m\u00e1s riesgo suicida. Un m\u00e9dico al menos se suicida por d\u00eda en los Estados Unidos y en nuestro pa\u00eds el incremento de s\u00edntomas de depresi\u00f3n en personal asistencial est\u00e1 a la alza, con las consecuencias esperadas para el sistema de salud en general. https://t.co/bQLJoNJpLI", "author_id": "4026899114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106364436467714"], "id": "1187106364436467714", "created_at": "2019-10-23T20:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sube la temperatura y mi presi\u00f3n baja como el autoestima de un suicida", "author_id": "2894009669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/JgnoG2uRYS", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/A13Woh8FCb", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1187070396744523777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A13Woh8FCb", "media_key": "3_1187070388477550594"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3354, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6412, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "el le\u00f3n de Calanda"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "TMZ1983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187070396744523777"], "id": "1187070396744523777", "created_at": "2019-10-23T18:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje sobre la vida de Bu\u00f1uel? \u201cEscuela c\u00f3mica suicida\u201d con su obra \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d dice que fue igual de surrealista que sus pel\u00edculas. Ma\u00f1ana es el estreno y hay entrada bonificada con c\u00f3digo TMZ1983 \u00a1No te lo pierdas!\nhttps://t.co/JgnoG2uRYS https://t.co/A13Woh8FCb", "author_id": "326630522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186826164142247936"], "id": "1186826164142247936", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 202, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "SARNEY\nCOLLOR"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "SE A PETROBR\u00c1S CRIADA EM 1953 POR GET\u00daLIO Q SE SUICIDOU DEVIDO AO GOLPE NA \u00c9POCA \n\nSE H\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O E A PETROBR\u00c1S \u00c9 ROUBADA DESD O NASCIMENTO E TIVEMOS AP\u00d3S FIGUEIREDO 1985 PRA C\u00c1: \nTANCREDO\nSARNEY\nCOLLOR\nITAMAR\nFHC\nLULA\n\nPORQ APENAS LULA T\u00c1 PRESO POR\"ATO DE OF\u00cdCIO INDETERMINADO\"?", "author_id": "2295113869"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2rH4gsU7VG", "expanded_url": "https://twitter.com/himiobsantome/status/985031975898681344", "display_url": "twitter.com/himiobsantome/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuscristo"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "Churchil"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.6232, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["985274633426530305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "985031975898681344"}], "id": "985274633426530305", "created_at": "2018-04-14T21:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 18, "like_count": 189, "quote_count": 6}, "text": "Imagino a Jesuscristo pidi\u00e9ndole a los mercaderes del templo \u201ctengan la amabilidad de desalojar la casa de mi padre\u201d o a Churchil envi\u00e1ndole un \u201c\ud83d\ude18\u201d a Hitler. Es f\u00e1cil entender porque estamos jodidos con tanto hippie trasnochado. Occidente no muere... se suicida en manos de estos https://t.co/2rH4gsU7VG", "author_id": "48132495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187029582299435010"], "id": "1187029582299435010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Vargas"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "CONAIE"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "CONAIE"}]}, "created_at": "2019-10-23T15:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Jaime Vargas, presidente de la CONAIE, la dirige con una irresponsabilidad suicida, que linda con la traici\u00f3n a la Causa ind\u00edgena y a sus reivindicaciones hist\u00f3ricas, represadas desde hace d\u00e9cadas. Las bases de la CONAIE deben destituirlo antes de que sea demasiado tarde.", "author_id": "970080038157737987"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/T9D4CcahK4", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1187007282644684800", "display_url": "twitter.com/gabesimas/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187038165716160515"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187007282644684800"}], "id": "1187038165716160515", "created_at": "2019-10-23T16:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3336, "reply_count": 361, "like_count": 12663, "quote_count": 290}, "text": "M\u00fasica pra algumas pessoas \u00e9 sobre sentimento. Se ela escreveu isso e fez sentido pra ela na \u00e9poca, nao tem porque n\u00e3o lan\u00e7ar mesmo sendo tempos depois. N\u00e3o quer dizer que ela se sente assim agora, mas que viveu isso em algum momento. Mostrar vulnerabilidade \u00e9 mostrar for\u00e7a. https://t.co/T9D4CcahK4", "author_id": "31547933"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186849591884423169"], "id": "1186849591884423169", "created_at": "2019-10-23T03:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El sentimiento suicida que acecha el umbral de la vida despu\u00e9s de una noche de aut\u00e9ntica felicidad.", "author_id": "364616299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CPXTSHUOtU", "expanded_url": "https://www.lanuovacalabria.it/giovane-disoccupato-si-suicida-dopo-la-truffa-dei-corsi-fantasma-per-operatori-socio-sanitari/", "display_url": "lanuovacalabria.it/giovane-disocc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 69, "tag": "drammadisoccupazione"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "calabria"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186997602480459776"], "id": "1186997602480459776", "created_at": "2019-10-23T13:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un dramma nella Calabria alla ricerca di lavoro\n#drammadisoccupazione #calabria\nhttps://t.co/CPXTSHUOtU", "author_id": "1140631667742314496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/VKKhuFaw2x", "expanded_url": "https://twitter.com/saalisboa/status/1187107056651776000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKKhuFaw2x", "media_key": "3_1187107042030477312"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187107056651776000"], "id": "1187107056651776000", "created_at": "2019-10-23T20:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 36, "like_count": 160, "quote_count": 5}, "text": "\ud83c\udf42 https://t.co/VKKhuFaw2x", "author_id": "219297808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186828626223861760"], "id": "1186828626223861760", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Simon"}]}, "created_at": "2019-10-23T02:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 19, "like_count": 229, "quote_count": 11}, "text": "Hola, estoy a medio vestir a las 4.15 de la ma\u00f1ana porque he so\u00f1ado que Simon me llamaba al m\u00f3vil y me dec\u00eda que d\u00f3nde estaba, que hab\u00edamos quedado y llegaba tarde (como siempre)...\n\nY he tardado 5 minutos en recordar que est\u00e1 muerto.", "author_id": "264332976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Hi4N0WMPrH", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRunik/status/1186838552023318528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hi4N0WMPrH", "media_key": "3_1186838536269586434"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Hi4N0WMPrH", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRunik/status/1186838552023318528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hi4N0WMPrH", "media_key": "3_1186838545517944833"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9849, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "ForaRodrigo"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "ForaJorge"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 50, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 51, "end": 69, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}, {"start": 77, "end": 89, "tag": "ForaRodrigo"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "ForaJorge"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186838552023318528"], "id": "1186838552023318528", "created_at": "2019-10-23T02:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 74, "like_count": 1973, "quote_count": 3}, "text": "Quem voc\u00eas querem eliminar nessa ro\u00e7a? #AFazenda11 #ProvaDoFazendeiro \n\nRT - #ForaRodrigo\nFAV - #ForaJorge https://t.co/Hi4N0WMPrH", "author_id": "2890762929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187003759114772480"], "id": "1187003759114772480", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "mc guime"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9522, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "o mc guime matou uma crian\u00e7a com cancer na Disney \nonde esse mundo vai parar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "315973088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187105665266995201"], "id": "1187105665266995201", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4041, "type": "Person", "normalized_text": "Baris"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Cemre"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.4014, "type": "Person", "normalized_text": "Kuzey"}, {"start": 132, "end": 156, "probability": 0.7726, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00fcneyBajoSospechaDivinity"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 157, "tag": "G\u00fcneyBajoSospechaDivinity"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Baris, haz yoga, c\u00f3mprate un perro, aprende a coser, no se haz algo con tu vida que no sea molestar a Cemre cuando est\u00e1 con Kuzey! #G\u00fcneyBajoSospechaDivinity", "author_id": "540617800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187103080510345216"], "id": "1187103080510345216", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Si Pi\u00f1era renuncia..., \u00bfqui\u00e9n asume constitucionalmente?", "author_id": "380421504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UtDedyrppY", "expanded_url": "http://elperiodi.co/w8r0a1", "display_url": "elperiodi.co/w8r0a1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/extra/20191023/video-1444-suicidio-7698186?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098937611694080"], "id": "1187098937611694080", "created_at": "2019-10-23T20:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udccc1444, el v\u00eddeo viral que ha sido eliminado de las redes sociales.\n\nLas im\u00e1genes muestran c\u00f3mo un joven se suicida peg\u00e1ndose un tiro https://t.co/UtDedyrppY", "author_id": "198829810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187102779380305921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187100138436734978"}], "id": "1187102779380305921", "created_at": "2019-10-23T20:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Ideias_Radicais Arregada ? O cara disse que estava em guerra contra a popula\u00e7\u00e3o. V\u00eddeos do exercito atirando em pessoas n\u00e3o violentas. Matou pouco para vc ?", "in_reply_to_user_id": "33262157", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ideias_Radicais", "id": "33262157"}]}, "author_id": "1082365232968884224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187093206615445509"], "id": "1187093206615445509", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 222, "tag": "PrisaoEm2aInstanciaSim"}]}, "created_at": "2019-10-23T19:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 51, "like_count": 790, "quote_count": 19}, "text": "Se Lula n\u00e3o existisse eu continuaria defendendo pris\u00e3o em segunda instancia!\n\nEm pa\u00eds com justi\u00e7a lenta igual o Brasil segunda inst\u00e2ncia ainda \u00e9 muito tempo em se falando de pris\u00e3o de criminosos...\n\n#PrisaoEm2aInstanciaSim", "author_id": "635764127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104606519812097"], "id": "1187104606519812097", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "edtoy"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:32:48.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "edtoy re triste harry xfavor saca la cancion hoy o m corto la cabeza", "author_id": "770357658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187104503729967104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187104330882736132"}], "id": "1187104503729967104", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "molly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noctolatte", "id": "990945039349149696"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noctolatte sip, lo de molly fue una cagada ya lo veras", "in_reply_to_user_id": "773282675515850752", "author_id": "780876417210941441"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187029649643184133"], "id": "1187029649643184133", "created_at": "2019-10-23T15:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "Oggi al funerale di un suicida il sacerdote inizia la predica sulle responsabilit\u00e0 di chi non si accorge e lascia sole le persone in difficolt\u00e0 che fossi stata la figlia gli avrei spaccato il leggio in testa. Quando crepo l'unico viaggio deve essere verso la cremazione. Amen.", "author_id": "415835216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187075904205402112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187028723440246785"}], "id": "1187075904205402112", "created_at": "2019-10-23T18:38:45.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "@sincaretaspe @rosamariabartra @RPPNoticias Desesperada, perdida, alocada con los ojos q se le salen, esa mujer est\u00e1 enferma y se enfermara m\u00e1s cuando la justicia toque su puerta, eso la descontrola y habla cojudeces. El pa\u00eds entero escucho la defensa cerrada al suicida.\nQue bruto est\u00e1 tipa aggg", "in_reply_to_user_id": "872105023718776833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101260874506240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187100921702027264"}], "id": "1187101260874506240", "created_at": "2019-10-23T20:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@soulthekiz putz amiga for\u00e7as s\u00f3 achei com a imagem filmada no cinema bem ruim mesmo", "in_reply_to_user_id": "1144802832287240192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soulthekiz", "id": "1260685806366339077"}]}, "author_id": "964918162776043520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187009361803173888"], "id": "1187009361803173888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1329, "reply_count": 370, "like_count": 12281, "quote_count": 63}, "text": "Joice: Nunca esive nem estarei contra voc\u00ea. Justamente por isso n\u00e3o posso ajud\u00e1-la a cometer um suic\u00eddio pol\u00edtico.", "author_id": "2892290499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097931372990465"], "id": "1187097931372990465", "created_at": "2019-10-23T20:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "No es cobarde aquel que se suicida", "author_id": "1539447114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186962888268890112"], "id": "1186962888268890112", "created_at": "2019-10-23T11:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfD\u00f3nde podr\u00eda encontrar refugio emocional? \ud83e\udd7a", "author_id": "900388974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VD2rIuCj4F", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1187051024286134272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VD2rIuCj4F", "media_key": "7_1187050824347869184"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 194, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 200, "end": 216, "tag": "ChatdeConfianza"}, {"start": 232, "end": 244, "tag": "DiS\u00edALaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187051024286134272"], "id": "1187051024286134272", "created_at": "2019-10-23T16:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfC\u00f3mo podr\u00edas saber que ti hijo o hija podr\u00eda estar en riesgo suicida? \ud83d\ude1f Pon atenci\u00f3n a las se\u00f1ales \u26a0 Si quieres apoyo u orientaci\u00f3n psicol\u00f3gica, m\u00e1rcanos a cualquier hora a la #L\u00edneaDeSeguridad o al #ChatdeConfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1\n#DiS\u00edALaVida https://t.co/VD2rIuCj4F", "author_id": "65797233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "id": "1185546193360715776", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "author_id": "96853458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187101880364752897"], "id": "1187101880364752897", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Amarelo"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Boril"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5237, "type": "Organization", "normalized_text": "SLV"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7455, "type": "Organization", "normalized_text": "BAR"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "UCL"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 29, "tag": "SLV"}, {"start": 34, "end": 38, "tag": "BAR"}, {"start": 41, "end": 45, "tag": "UCL"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "63' Amarelo para Boril.\n\n#SLV 1-2 #BAR | #UCL", "author_id": "902250455518072832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/mpVG35VPZC", "expanded_url": "http://querida.La", "display_url": "querida.La"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/838fYQYcBC", "expanded_url": "https://twitter.com/elsaygr/status/1186470590330408961", "display_url": "twitter.com/elsaygr/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186590723942027264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186470590330408961"}], "id": "1186590723942027264", "created_at": "2019-10-22T10:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Claro https://t.co/mpVG35VPZC gente se queja en Canad\u00e1 y dec\u00edan que Venezuela democr\u00e1tica era infernal. Pero todas las \"enfermedades de la pobreza\" fueron erradicadas en Chile y las que no,reducidas. Las cifras de desnutrici\u00f3n y mortalidad infantil,comparables a p. desarrollados https://t.co/838fYQYcBC", "author_id": "104212211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/atmjRcW8A1", "expanded_url": "https://twitter.com/dw030461/status/1186477167816912898", "display_url": "twitter.com/dw030461/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7844, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186975348774395905"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186477167816912898"}], "id": "1186975348774395905", "created_at": "2019-10-23T11:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 180, "like_count": 1479, "quote_count": 34}, "text": "Hoje \u00e9 apenas mais um dia que logo pela manh\u00e3 eu tenho que me questionar, como o PDT abra\u00e7ou essa mulher? https://t.co/atmjRcW8A1", "author_id": "69358153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/UoSLCf3hZF", "expanded_url": "https://glo.bo/2MHDOKL", "display_url": "glo.bo/2MHDOKL", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/10/23/cachorro-e-morto-com-tijolada-apos-discussao-entre-vizinhos-em-tabatinga.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Shih-tzu"}, {"start": 172, "end": 173, "probability": 0.701, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 174, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187098365928136704"], "id": "1187098365928136704", "created_at": "2019-10-23T20:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 261, "like_count": 471, "quote_count": 236}, "text": "C\u00e3o da ra\u00e7a Shih-tzu teria feito xixi na roda do carro de um homem que est\u00e1 construindo uma casa no bairro, quando come\u00e7ou a discuss\u00e3o e agress\u00f5es https://t.co/UoSLCf3hZF #G1", "author_id": "8802752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/kF7GSejsYi", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1187028723440246785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kF7GSejsYi", "media_key": "7_1187027135300542464"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 268, "end": 273, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 81, "end": 93, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187028723440246785"], "id": "1187028723440246785", "created_at": "2019-10-23T15:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1122, "reply_count": 461, "like_count": 2621, "quote_count": 245}, "text": "Miente, miente que algo queda, parece ser la consigna de @rosamariabartra Hoy en @RPPNoticias  asegur\u00f3 que en el informe de la comisi\u00f3n Lava Jato \u201cnunca se excluy\u00f3\u201d a Alan Garc\u00eda, pese a que en anteriores entrevistas se la pas\u00f3 justificando el por qu\u00e9 no se incluy\u00f3 a Garc\u00eda https://t.co/kF7GSejsYi", "author_id": "872105023718776833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187100302790615040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187098308982034433"}], "id": "1187100302790615040", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CAlbertoGil", "id": "378246612"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CAlbertoGil No he visto esa pel\u00edcula, sin tanto dramatismo as\u00ed se suicida Bruto. \ud83d\ude42", "in_reply_to_user_id": "378246612", "author_id": "1713796543"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/yDQWT4KLTA", "expanded_url": "https://twitter.com/SaraMirandaaaa/status/1150522595168673792", "display_url": "twitter.com/SaraMirandaaaa\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099661728923653"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1150522595168673792"}], "id": "1187099661728923653", "created_at": "2019-10-23T20:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "o pa\u00eds que se vangloria por ter \u201cdescoberto\u201d o Brasil, mas na verdade s\u00f3 invadiu, roubou, matou e etc https://t.co/yDQWT4KLTA", "author_id": "867561968013643776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FDN2BgVpvW", "expanded_url": "https://twitter.com/maryakira/status/1186840125621395457", "display_url": "twitter.com/maryakira/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187098925251092480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186840125621395457"}], "id": "1187098925251092480", "created_at": "2019-10-23T20:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "\"Cavalgando atrav\u00e9s de nuvens de poeira e res\u00edduos est\u00e9reis / Galopando com for\u00e7a nas plan\u00edcies /\nPerseguindo os redskins de volta aos seus buracos /\nLutando contra eles no seu pr\u00f3prio jogo/\nAssassinato pela liberdade/ a facada nas costas/ \nMulheres e crian\u00e7as s\u00e3o ataque covarde\" https://t.co/FDN2BgVpvW", "author_id": "174396298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/2kOBazOCQH", "expanded_url": "https://youtu.be/w_BoTewpUkU", "display_url": "youtu.be/w_BoTewpUkU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=w_BoTewpUkU&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NikSamotracia", "id": "1713796543"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1187098308982034433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186897731215867905"}], "id": "1187098308982034433", "created_at": "2019-10-23T20:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NikSamotracia https://t.co/2kOBazOCQH", "in_reply_to_user_id": "1713796543", "author_id": "378246612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/DkdvTj1fMp", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1187098975003971584", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "lang": "art", "edit_history_tweet_ids": ["1187099782533259268"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187098975003971584"}], "id": "1187099782533259268", "created_at": "2019-10-23T20:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43 https://t.co/DkdvTj1fMp", "author_id": "1143620801431855104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ApaQF5pxMA", "expanded_url": "https://twitter.com/SaraMirandaaaa/status/1150522595168673792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ApaQF5pxMA", "media_key": "3_1150522588910800896"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1150522595168673792"], "id": "1150522595168673792", "created_at": "2019-07-14T21:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 510, "like_count": 1105, "quote_count": 4693}, "text": "sco pa tu manaa https://t.co/ApaQF5pxMA", "author_id": "1051613808358293504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187099236875362309"], "id": "1187099236875362309", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "sasha"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As cenas da sasha no tribunal puta que pariu cara muito 10000/10", "author_id": "466621641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/89gJEbHAFn", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1186755156370542593", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186788173092921346"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186755156370542593"}], "id": "1186788173092921346", "created_at": "2019-10-22T23:35:24.000Z", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 6, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "text": "Ojal\u00e1 no vaya a hacer lo del suicida y tambi\u00e9n nos deje con las ganas de verlo enmarrocado https://t.co/89gJEbHAFn", "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VdiwNN7W0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/JosepBorrellF/status/1186922067293278208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VdiwNN7W0Y", "media_key": "7_1186921899013656576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186938661574762496"], "id": "1186938661574762496", "created_at": "2019-10-23T09:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 56, "like_count": 456, "quote_count": 17}, "text": "Torra incapaz de responder a una pregunta.\nNo es que no quiera, es que no sabe que decir.\nLa verdad lo noquea.\n https://t.co/VdiwNN7W0Y", "author_id": "715890348569010176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/raDqmNkv8H", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1187055727795408896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raDqmNkv8H", "media_key": "3_1187055716705673217"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187055727795408896"], "id": "1187055727795408896", "created_at": "2019-10-23T17:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/raDqmNkv8H", "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263500638838785"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263516359077888"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263534243631109"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PQSyC1Uf60", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMister137/status/1186263620520501248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQSyC1Uf60", "media_key": "3_1186263547820593152"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186263620520501248"], "id": "1186263620520501248", "created_at": "2019-10-21T12:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 22, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "text": "Mujer escribe carta suicida dedicada a su esposo https://t.co/PQSyC1Uf60", "author_id": "3165995851"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186777593997090816"], "id": "1186777593997090816", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6986, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 6, "like_count": 385, "quote_count": 8}, "text": "Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llorar y los alfajores se hacen de fruta.", "author_id": "2155438454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187096864077819905"], "id": "1187096864077819905", "created_at": "2019-10-23T20:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "*Se suicida porque tiene muchas deudas*", "author_id": "133957811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/bjhcuiOVPD", "expanded_url": "https://twitter.com/ahsnews_feed/status/1187078449426522127/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bjhcuiOVPD", "media_key": "3_1187073898401144832"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 53, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "American Horror Story"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "AHS100"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 238, "tag": "AHS100"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187078449426522127"], "id": "1187078449426522127", "created_at": "2019-10-23T18:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 72, "like_count": 295, "quote_count": 9}, "text": "In honor of the 100th episode of American Horror Story, what is your favorite scene , moment, memory, Season or character ? What made you fall in love with this ground breaking show ? \n\nLet us know in the comments with the hashtag #AHS100 \ud83d\udc7d\ud83e\udd21\u2620\ufe0f\ud83d\udc7b https://t.co/bjhcuiOVPD", "author_id": "742775907815936000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187097440459120640"], "id": "1187097440459120640", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Mill"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "qual ser\u00e1 que foi o almo\u00e7o da Anna Mill na pris\u00e3o hj????", "author_id": "466621641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Spw8A1HLfG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187062308717117447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Spw8A1HLfG", "media_key": "3_1187062302224322560"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187062308717117447"], "id": "1187062308717117447", "created_at": "2019-10-23T17:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Spw8A1HLfG", "author_id": "318482832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187079903428206592"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187079979340881924"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187080046743314433"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X1Ax2ZhSba", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1187080212196069376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1Ax2ZhSba", "media_key": "3_1187080145393373184"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187080212196069376"], "id": "1187080212196069376", "created_at": "2019-10-23T18:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 184, "quote_count": 5}, "text": "OPA! \n\nEm seu Instagram, David Ayer postou novas imagens da atriz Margot Robbie como a Harley Quinn em fotos dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/X1Ax2ZhSba", "author_id": "1074468328163500033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/woF66aQwTq", "expanded_url": "https://twitter.com/JosepBorrellF/status/1186922067293278208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/woF66aQwTq", "media_key": "7_1186921899013656576"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186922067293278208"], "id": "1186922067293278208", "created_at": "2019-10-23T08:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1894, "reply_count": 482, "like_count": 3615, "quote_count": 158}, "text": "Elocuente v\u00eddeo que muestra la vacuidad e irresponsabilidad del independentismo. El Sr Torra, impotente ante la realidad a la que se le enfrenta, es incapaz de responder. Deje de abonar el nacionalpopulismo, respete las leyes y ded\u00edquese a resolver los problemas de los catalanes. https://t.co/woF66aQwTq", "author_id": "1003895325025865730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/L2IDPU6PVY", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187061437367275521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2IDPU6PVY", "media_key": "3_1187061431491072000"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187061437367275521"], "id": "1187061437367275521", "created_at": "2019-10-23T17:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/L2IDPU6PVY", "author_id": "318482832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186759578177945601"], "id": "1186759578177945601", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "hyungwon"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "parem de falar que o hyungwon se matou no mv, meu pai, nao aguento mais ler teoria falando que ele suicidou quando na verdade ele tava preso no espa\u00e7o-tempo quando caiu na agua", "author_id": "1020222395523784705"}], "places": [{"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1260769418", "value": "1260769418", "detail": "User has been suspended: [1260769418].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186723702177783810", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186723702177783810", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186723702177783810].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187100050016686087", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187100050016686087].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187100050016686087", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187100170288336896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187100170288336896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187100170288336896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187099715667714048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187099715667714048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187099715667714048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4187969147", "value": "4187969147", "detail": "User has been suspended: [4187969147].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187093909240987651", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187093909240987651", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187093909240987651].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1187115478537461760", "oldest_id": "1187097336851451906", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm912ntlbofxptr1uhkl4h89zhth9"}}