{"data": [{"text": "Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude02 https://t.co/GBouVSbuvB", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:39:10.000Z", "author_id": "1068496583434665984", "edit_history_tweet_ids": ["1165710224474480640"], "id": "1165710224474480640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/GBouVSbuvB", "expanded_url": "https://twitter.com/1230Dannav/status/1165710224474480640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBouVSbuvB", "media_key": "3_1165710219617460228"}]}}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:38:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "901848996456562690", "edit_history_tweet_ids": ["1165710153058009090"], "id": "1165710153058009090", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:38:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2308162216", "edit_history_tweet_ids": ["1165710037311983617"], "id": "1165710037311983617", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:37:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "319895953", "edit_history_tweet_ids": ["1165709799012622338"], "id": "1165709799012622338", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "@LuzuGames El creeper se suicida cuando esta cerca de @LuzuGames porque esta viendo al dios", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:37:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuzuGames", "id": "1863172518"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "LuzuGames", "id": "1863172518"}]}, "in_reply_to_user_id": "1863172518", "author_id": "1071553144411217920", "edit_history_tweet_ids": ["1165709685594308608"], "id": "1165709685594308608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165709218571096064"}]}, {"text": "RT @MarcoFIORelly: Infermiere del 118 si suicida dentro la sua auto nei pressi dell\u2019Ospedale https://t.co/evGQfWndoo", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:36:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarcoFIORelly", "id": "1010779513"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/evGQfWndoo", "expanded_url": "https://www.reggiotoday.it/cronaca/infermiere-suicidio-auto-ospedale.html", "display_url": "reggiotoday.it/cronaca/inferm\u2026"}]}, "author_id": "812293314246492161", "edit_history_tweet_ids": ["1165709674630529024"], "id": "1165709674630529024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165707888914046977"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:36:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "838080222155145216", "edit_history_tweet_ids": ["1165709599682584577"], "id": "1165709599682584577", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "Easyjet suspende a un piloto tras confesar por WhatsApp su deseo de suicidarse.  \n\nEl aviador escribi\u00f3 un mensaje a trav\u00e9s de un grupo de WhatsApp, en el que desliz\u00f3 la posibilidad de cometer un acto suicida, algo que preocup\u00f3.... \n\nArticulo completo: \n\nhttps://t.co/MvUQ50s2k5 https://t.co/q5QBtqqyRj", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:36:36.000Z", "author_id": "632438921", "edit_history_tweet_ids": ["1165709580434690048"], "id": "1165709580434690048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "Easyjet"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.929, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/MvUQ50s2k5", "expanded_url": "http://abcaeronautico.com/noticias/internacionales/3510-easyjet-suspende-a-un-piloto-tras-confesar-por-whatsapp-su-deseo-de-suicidarse.html", "display_url": "abcaeronautico.com/noticias/inter\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/q5QBtqqyRj", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCAeronautico/status/1165709580434690048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5QBtqqyRj", "media_key": "3_1165709579042189312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @suarezlightt: el final d escuadron suicida es buenardo no importa cuantas veces la vea voy a gritar todas esas veces", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:36:21.000Z", "author_id": "1165511907819839489", "edit_history_tweet_ids": ["1165709516119429121"], "id": "1165709516119429121", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165698687449882624"}]}, {"text": "@suicida_en @suicidapotenci1 O que no los tengan y ya", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:34:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "author_id": "293559648", "edit_history_tweet_ids": ["1165709128955830272"], "id": "1165709128955830272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165707488639016961"}]}, {"text": "Purce, cacete!!! \nHeath tentando, Raso quase se matou pra pegar a bola!!! \nS\u00f3 falta o da Heath agora hein!! \n@ThornsFC \n#Nwslnaespn", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:33:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 118, "username": "ThornsFC", "id": "962788082"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "Nwslnaespn"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "Heath"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Raso"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Heath"}]}, "author_id": "1083419534130855936", "edit_history_tweet_ids": ["1165708809714769920"], "id": "1165708809714769920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "65 anos do suic\u00eddio de Vargas. \n\nhttps://t.co/0zmAvRPqLI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:33:18.000Z", "author_id": "952698389023649793", "edit_history_tweet_ids": ["1165708750864429056"], "id": "1165708750864429056", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/0zmAvRPqLI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:33:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "468441125", "edit_history_tweet_ids": ["1165708699647795201"], "id": "1165708699647795201", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:32:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1154883244397137920", "edit_history_tweet_ids": ["1165708664998682624"], "id": "1165708664998682624", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:32:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "780443497", "edit_history_tweet_ids": ["1165708538997592065"], "id": "1165708538997592065", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "mi cerebro estuvo a punto de leer \u201ccuando se te salpican los vidrios\u201d siempre suicida nunca insuicida https://t.co/WSZFXnZPWC", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:31:53.000Z", "author_id": "3003531849", "edit_history_tweet_ids": ["1165708394575093760"], "id": "1165708394575093760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WSZFXnZPWC", "expanded_url": "https://twitter.com/mariancarbone/status/1165353818055467008", "display_url": "twitter.com/mariancarbone/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165353818055467008"}]}, {"text": "RT @Singularxp: Hacerle caso al coraz\u00f3n, es la \u00fanica pr\u00e1ctica suicida que, si lo haces bien, te da vida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:31:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Singularxp", "id": "571210702"}]}, "author_id": "103954057", "edit_history_tweet_ids": ["1165708382579412992"], "id": "1165708382579412992", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164158123747303424"}]}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:31:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "1451485620", "edit_history_tweet_ids": ["1165708182854995975"], "id": "1165708182854995975", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"text": "#NOTICIAS @Be1Radio | Hezbol\u00e1 del L\u00edbano promete derribar drones israel\u00edes despu\u00e9s de que 2 caigan cerca de la fortaleza en \u201cmisi\u00f3n suicida\u201d https://t.co/pY8ni9FvAi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:30:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "be1radio", "id": "168614581"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NOTICIAS"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5424, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/pY8ni9FvAi", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zb5IXc", "display_url": "bit.ly/2Zb5IXc"}]}, "author_id": "99294645", "edit_history_tweet_ids": ["1165708115171586053"], "id": "1165708115171586053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:30:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "500888850", "edit_history_tweet_ids": ["1165708104845135874"], "id": "1165708104845135874", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "Afirman que Nathan Fillion se une a El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/IRbBpCHMHf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:30:44.000Z", "author_id": "1216459723", "edit_history_tweet_ids": ["1165708103758880769"], "id": "1165708103758880769", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/IRbBpCHMHf", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47212", "display_url": "espaciodc.com/?p=47212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Infermiere del 118 si suicida dentro la sua auto nei pressi dell\u2019Ospedale https://t.co/evGQfWndoo", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:29:53.000Z", "author_id": "1010779513", "edit_history_tweet_ids": ["1165707888914046977"], "id": "1165707888914046977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/evGQfWndoo", "expanded_url": "https://www.reggiotoday.it/cronaca/infermiere-suicidio-auto-ospedale.html", "display_url": "reggiotoday.it/cronaca/inferm\u2026"}]}}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:29:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "author_id": "810126699950198784", "edit_history_tweet_ids": ["1165707885361487873"], "id": "1165707885361487873", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}]}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:29:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "853224240039985152", "edit_history_tweet_ids": ["1165707877211889665"], "id": "1165707877211889665", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"text": "RT @ColombiaPodemos: Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y compr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:29:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.706, "type": "Place", "normalized_text": "ciudad Bol\u00edvar"}]}, "author_id": "3401955604", "edit_history_tweet_ids": ["1165707790008180738"], "id": "1165707790008180738", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165675225419329537"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "941821435898728448", "edit_history_tweet_ids": ["1165707566086787072"], "id": "1165707566086787072", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:28:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2494626547", "edit_history_tweet_ids": ["1165707484276748288"], "id": "1165707484276748288", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "@Mov5Stelle @ConnyGiordano_5 Povera gente IGNORANTE e suicida\n\nAppena avete visto una poltrona vi state vendendo peggio di Giuda", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:28:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ConnyGiordano_5", "id": "831263917175427072"}]}, "in_reply_to_user_id": "289400495", "author_id": "112511244", "edit_history_tweet_ids": ["1165707442061287426"], "id": "1165707442061287426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164416913083998209"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:27:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "738269770051661824", "edit_history_tweet_ids": ["1165707392774000640"], "id": "1165707392774000640", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "@AnnaxNar Quanta gente IGNORANTE e suicida\n\nDispiace non per loro che sono gi\u00e0 morti ma per i loro figlo", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:26:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnnaxNar", "id": "422340734"}]}, "in_reply_to_user_id": "422340734", "author_id": "112511244", "edit_history_tweet_ids": ["1165707141036072962"], "id": "1165707141036072962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1054313679066411009"}]}, {"text": "@HounsognOrsola @MPaperoga Finir\u00e0 con 10 punti... di sutura. I grillini capitanno a loro spese che cos\u2019\u00e8 il PD. L\u2019augurio pi\u00f9 disinteressato che posso fare loro \u00e8 di fallire in questa impresa suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:26:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "MPaperoga", "id": "1470706141"}]}, "in_reply_to_user_id": "1318295995", "author_id": "334082030", "edit_history_tweet_ids": ["1165707072522129409"], "id": "1165707072522129409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165521713985196033"}]}, {"text": "@suicida_en @suicidapotenci1 Lo es, pero igualmente es la vida real. \nLa gente no deber\u00eda tener hijos s\u00f3lo por accidente, deber\u00edan pasar por un proceso tan extenso como el de adoptar", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:26:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "author_id": "293559648", "edit_history_tweet_ids": ["1165706976007000064"], "id": "1165706976007000064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165706617393995777"}]}, {"text": "@spinax64 Povera gente IGNORANTE e SUICIDA\n\nil pbl non sono loro , che sono gi\u00e0 morti,  ma \u00e8 salvare i loro figli", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:25:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "spinax64", "id": "1092670394"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092670394", "author_id": "112511244", "edit_history_tweet_ids": ["1165706803390406656"], "id": "1165706803390406656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1054125186969227264"}]}, {"text": "@ivonepita W est\u00e1 disputando a \"vanguarda estridente\" da extrema direita internacional. Reparou que a sua foto agora \u00e9 na est\u00e9tica flashwave, a arte suicida da alt right? A JHalssemann tb adotou. Os ministros est\u00e3o na ultra direita .", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:25:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ivonepita", "id": "193151042"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 11, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "W"}, {"start": 173, "end": 183, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "JHalssemann"}]}, "in_reply_to_user_id": "193151042", "author_id": "106841273", "edit_history_tweet_ids": ["1165706709530304512"], "id": "1165706709530304512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165701643624693761"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:25:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "547776393", "edit_history_tweet_ids": ["1165706709026988032"], "id": "1165706709026988032", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "na real vi que eu tava bem suicida ontem nem pra ter conseguido morrer mas a pregui\u00e7a de pegar as coisas foram maiores", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:25:11.000Z", "author_id": "634679060", "edit_history_tweet_ids": ["1165706707084947457"], "id": "1165706707084947457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Belo lan\u00e7amento do Raul para o Marrony, mas o Talles se precipitou e entrou demais e matou a possibilidade de lan\u00e7amento, mesmo assim Marrony levou perigo, mais uma vez finalizando de fora. #VASxSPO #DiaDeVasco", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:24:50.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "68412263", "edit_history_tweet_ids": ["1165706617519820800"], "id": "1165706617519820800", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 198, "tag": "VASxSPO"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "DiaDeVasco"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Marrony"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Marrony"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.5147, "type": "Organization", "normalized_text": "VASxSPO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@gbzn99 Esquadr\u00e3o suicida HAINWIXNWIXNSIXXI", "lang": "fi", "created_at": "2019-08-25T19:23:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gbzn99", "id": "2452528741"}]}, "in_reply_to_user_id": "2452528741", "author_id": "245091487", "edit_history_tweet_ids": ["1165706226581291014"], "id": "1165706226581291014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165706073300508672"}]}, {"text": "@Mov5Stelle Quanta povera gente IGNORANTE e SUICIDA\nsalviamoli", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:23:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "in_reply_to_user_id": "289400495", "author_id": "112511244", "edit_history_tweet_ids": ["1165706211200835585"], "id": "1165706211200835585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160793033039851520"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:23:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1068644270968643584", "edit_history_tweet_ids": ["1165706200006217730"], "id": "1165706200006217730", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @suicidapotenci1: @suicida_en @EugniadelaBarra As\u00ed es, de algunas familias es mejor huir, uno se quiere matar y ya, pero algunos hacen m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:22:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}]}, "author_id": "293559648", "edit_history_tweet_ids": ["1165705948058542090"], "id": "1165705948058542090", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165705200297889792"}]}, {"text": "@suicida_en @suicidapotenci1 O a veces todo tu esfuerzo termina llev\u00e1ndote exactamente al punto que deseabas evitar", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:21:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "author_id": "293559648", "edit_history_tweet_ids": ["1165705865829244929"], "id": "1165705865829244929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165705195021643777"}]}, {"text": "Quarto, o menino q era apaixonado pela prima da jojo, oq aconteceu com ele???? Ele se matou? Pq eu achei q sim e dps eles falam q v\u00e3o revelar qm \u00e9 o criador do love alarm (q p mim era ele)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:21:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163529361766670336", "author_id": "1163529361766670336", "edit_history_tweet_ids": ["1165705863425941505"], "id": "1165705863425941505", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 169, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165705856425582593"}]}, {"text": "RT @gabriellapeluso: #crisidigoverno @nzingaretti parla come vecchia politica e come se #Pd avesse vinto elezioni. @luigidimaio sarebbe fol\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:21:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabriellapeluso", "id": "852610201"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 88, "end": 91, "tag": "Pd"}]}, "author_id": "558746401", "edit_history_tweet_ids": ["1165705776213700610"], "id": "1165705776213700610", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165665350672879616"}]}, {"text": "@PDT_Nacional @cirogomes Muitos dos atrasos que o Brasil quer se livrar nos dias atuais foram realizados pelo fascismo de estadistas igual esse. O Get\u00falio Vargas se matou babaca!!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:21:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 147, "end": 160, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "180500907", "author_id": "362204616", "edit_history_tweet_ids": ["1165705773906878465"], "id": "1165705773906878465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}]}, {"text": "@paulogala Paulo, se o pa\u00eds desponta, \u00e9 sabotado. Basta voc\u00ea ver o que aconteceu quando a Olivetti tomou a dianteira no setor de inform\u00e1tica. Ou mesmo o que foi feito aqui. A geopolitik matou o laissez faire na I Guerra.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:21:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paulogala", "id": "1257413700312535043"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Olivetti"}, {"start": 211, "end": 211, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "I"}]}, "in_reply_to_user_id": "62023565", "author_id": "42579200", "edit_history_tweet_ids": ["1165705763706363904"], "id": "1165705763706363904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165704054263205890"}]}, {"text": "ala o garoto ainda surtou e se matou por causa disso.... https://t.co/hdQLhSXCD6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:20:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "3699380355", "author_id": "3699380355", "edit_history_tweet_ids": ["1165705500702498816"], "id": "1165705500702498816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hdQLhSXCD6", "expanded_url": "https://twitter.com/ksoogod/status/1165705500702498816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdQLhSXCD6", "media_key": "3_1165705456427421697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165704947675095040"}]}, {"text": "@suicida_en @EugniadelaBarra As\u00ed es, de algunas familias es mejor huir, uno se quiere matar y ya, pero algunos hacen m\u00e1s da\u00f1o que eso.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:19:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "author_id": "1163606830452543488", "edit_history_tweet_ids": ["1165705200297889792"], "id": "1165705200297889792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165704121497899013"}]}, {"text": "RT @jownlock: kylo ren pau no cu vacil\u00e3o fas\u00a9istinha q matou o pai quase matou a pr\u00f3pria m\u00e3e odiava toda a fam\u00edlia maltratou a rey dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:19:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jownlock", "id": "2310949164"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "author_id": "839043313181331456", "edit_history_tweet_ids": ["1165705184804253699"], "id": "1165705184804253699", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165347120683073536"}]}, {"text": "@folha_poder @meilingtamiozzo Hitler era t\u00e3o justo que se suicidou com medo de Stalin comer o rabo dele vivo !", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:18:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "meilingtamiozzo", "id": "727239957086101505"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "90963197", "author_id": "2835757684", "edit_history_tweet_ids": ["1165705105930428416"], "id": "1165705105930428416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165323900064083969"}]}, {"text": "@Matheusbh01 Acredito no seu potencial!!!!! C\u00ea consegue Z\u00e9 (se n\u00e3o conseguir, pelo menos c\u00ea matou todo mundo no RPG)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:18:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Matheusbh01", "id": "360599969"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "Z\u00e9"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}]}, "in_reply_to_user_id": "360599969", "author_id": "720220082899664898", "edit_history_tweet_ids": ["1165705046908121090"], "id": "1165705046908121090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165702428001542145"}]}, {"text": "@Afriquilla2 @JorgeAy19132251 @CasoAislado_Es @djmlm95 Es suicida. Todo pa\u00eds soberano tiene derecho a poder decidir qui\u00e9n y en qu\u00e9 n\u00famero puede inmigrar. Si no hay control, como ahora, surge una inmigraci\u00f3n ilegal de pobreza y delincuencia. No creo que nadie pueda discutir esto.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:18:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Afriquilla2", "id": "1113798789620535297"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JorgeAy19132251", "id": "862058323847266304"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "djmlm95", "id": "1229768178"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113798789620535297", "author_id": "915186679111090177", "edit_history_tweet_ids": ["1165704957489815552"], "id": "1165704957489815552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165683204310913025"}]}, {"text": "@suicida_en @suicidapotenci1 Eso no es verdad para muchas familias", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:18:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "author_id": "293559648", "edit_history_tweet_ids": ["1165704928637194244"], "id": "1165704928637194244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165704121497899013"}]}, {"text": "RT @IGN_es: Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:17:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}]}, "author_id": "830176508664750081", "edit_history_tweet_ids": ["1165704824282898432"], "id": "1165704824282898432", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691867662639105"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Nathan Fillion entra para o elenco do filme - https://t.co/6S5WWx8ufX https://t.co/PqTOHhtQj1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:17:16.000Z", "author_id": "71302305", "edit_history_tweet_ids": ["1165704716128587781"], "id": "1165704716128587781", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/6S5WWx8ufX", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-nathan-fillion/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PqTOHhtQj1", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1165704716128587781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqTOHhtQj1", "media_key": "3_1165704714127839232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:16:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "author_id": "945171075473858560", "edit_history_tweet_ids": ["1165704640710815748"], "id": "1165704640710815748", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"text": "RT @jownlock: kylo ren pau no cu vacil\u00e3o fas\u00a9istinha q matou o pai quase matou a pr\u00f3pria m\u00e3e odiava toda a fam\u00edlia maltratou a rey dizendo\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:16:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jownlock", "id": "2310949164"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "author_id": "760691345010941952", "edit_history_tweet_ids": ["1165704622591414279"], "id": "1165704622591414279", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165347120683073536"}]}, {"text": "@jpcharleaux Reparou que W adotou a est\u00e9tica flashwave na sua  foto? A Halsselmann  tb - arte suicida da alt right", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:16:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jpcharleaux", "id": "213380154"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 25, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "W"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Halsselmann"}]}, "in_reply_to_user_id": "213380154", "author_id": "106841273", "edit_history_tweet_ids": ["1165704578572136449"], "id": "1165704578572136449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165702600626491394"}]}, {"text": "@CSztejnhaus @bryan97s @Abraaocosta73 @PDT_Nacional @cirogomes Burgueses?? Apesar do apoio \u00e0 burguesia industrial, o Vargas se matou em grande parte pq n\u00e3o conseguiu \"segurar a sanha\" da elite paulistana.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:15:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "bryan97s", "id": "395338376"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Abraaocosta73", "id": "871519924870631424"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.4401, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115799458464305155", "author_id": "1075937019833004038", "edit_history_tweet_ids": ["1165704273918865408"], "id": "1165704273918865408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165703075383955457"}]}, {"text": "RT @cinemundo_br: Nathan Fillion \u00e9 confirmado no \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d de James\u00a0Gunn https://t.co/ZUs8rMwTqt https://t.co/9XaHuI3oqJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:15:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cinemundo_br", "id": "425258038"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ZUs8rMwTqt", "expanded_url": "http://www.cinemundo.net.br/nathan-fillion-e-confirmado-no-esquadrao-suicida-de-james-gunn/", "display_url": "cinemundo.net.br/nathan-fillion\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/9XaHuI3oqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemundo_br/status/1165695115656126464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XaHuI3oqJ", "media_key": "3_1165695113747738625"}]}, "author_id": "2949362656", "edit_history_tweet_ids": ["1165704226657525760"], "id": "1165704226657525760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165695115656126464"}]}, {"text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/gShC9OTcC1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:15:05.000Z", "author_id": "3035447141", "edit_history_tweet_ids": ["1165704165127008256"], "id": "1165704165127008256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/gShC9OTcC1", "expanded_url": "https://twitter.com/lovatoys/status/1165704165127008256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gShC9OTcC1", "media_key": "3_1165704153936670722"}]}}, {"text": "#Zingaretti : \"No a un rimpastone, serve discontinuit\u00e0 sui nomi\", ma il #M5s frena: \"L'Italia non pu\u00f2 aspettare il #Pd , la soluzione \u00e8 #Conte \"\n\nSpero che questo progetto suicida #PDM5S vada a buon fine! \ud83d\ude4f https://t.co/gxHgOmWPAo", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:15:04.000Z", "author_id": "2975394111", "edit_history_tweet_ids": ["1165704162593693698"], "id": "1165704162593693698", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 72, "end": 76, "tag": "M5s"}, {"start": 115, "end": 118, "tag": "Pd"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "Conte"}, {"start": 180, "end": 186, "tag": "PDM5S"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/gxHgOmWPAo", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/politica/zingaretti-no-a-un-rimpastone-serve-discontinuita-sui-nomi-ma-il-m5s-frena-l-italia-non-puo-aspettare-il-pd-la-soluzione-e-conte-_3227944-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/politica/zinga\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mata a su suegra, hiere a su concu\u00f1ado y se suicida en la terminal de micros de C\u00f3rdoba https://t.co/JFggjnCsEG v\u00eda @laprovinciabsas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:15:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JFggjnCsEG", "expanded_url": "https://www.grupolaprovincia.com/seguridad/mata-a-su-suegra-hiere-a-su-concunado-y-se-suicida-en-la-terminal-de-micros-de-cordoba-355552", "display_url": "grupolaprovincia.com/seguridad/mata\u2026"}]}, "author_id": "139820970", "edit_history_tweet_ids": ["1165704152628039680"], "id": "1165704152628039680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:14:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "3046873623", "edit_history_tweet_ids": ["1165704049985015808"], "id": "1165704049985015808", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:14:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "author_id": "889871123013406720", "edit_history_tweet_ids": ["1165704049318141952"], "id": "1165704049318141952", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}]}, {"text": "Un hombre con depresi\u00f3n decidi\u00f3 suicidarse colg\u00e1ndose dentro de su casa en la colonia Plazas de Amalucan https://t.co/b2IavqLsI2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:13:54.000Z", "author_id": "446328030", "edit_history_tweet_ids": ["1165703869256622080"], "id": "1165703869256622080", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4872, "type": "Place", "normalized_text": "Amalucan"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/b2IavqLsI2", "expanded_url": "https://bit.ly/324R8xz", "display_url": "bit.ly/324R8xz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "mano caralho minha prima se matou puta que pariu", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:12:48.000Z", "author_id": "877005131031740416", "edit_history_tweet_ids": ["1165703589488209925"], "id": "1165703589488209925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@YoPiteas @wargocomepx @Linachan87 - \"\u00a1Corre y no mires atr\u00e1s!\"\nUN SARCASTICO ENTRA\u00d1ABLE\n- \"La amansar\u00e9 con el ukelele\"\nUN BARDO SUICIDA\n\n\u00a1NO TE PIERDAS LA PELICULA DEL VERANO!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:12:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YoPiteas", "id": "73886377"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "wargocomepx", "id": "441326574"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Linachan87", "id": "314662529"}]}, "in_reply_to_user_id": "73886377", "author_id": "242757454", "edit_history_tweet_ids": ["1165703499763654658"], "id": "1165703499763654658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165703268179353600"}]}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:11:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "200496027", "edit_history_tweet_ids": ["1165703378934140930"], "id": "1165703378934140930", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"text": "@maiajastre Y... Hay q ser suicida para abrirla con tanto simio pululando x ahi. Esto fue pac\u00edfico", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:11:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maiajastre", "id": "19722463"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "simio pululando"}]}, "in_reply_to_user_id": "19722463", "author_id": "1068681163001208832", "edit_history_tweet_ids": ["1165703310810255360"], "id": "1165703310810255360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165377872229535750"}]}, {"text": "RT @despiertaGuey: @hdemauleon Loco y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:11:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "despiertaGuey", "id": "4677168780"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}]}, "author_id": "133755213", "edit_history_tweet_ids": ["1165703296356515840"], "id": "1165703296356515840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640951827783680"}]}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Nathan Fillion se junta ao elenco do novo longa | https://t.co/M4uNeWmv2E https://t.co/LLb1c8WdcR", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:10:41.000Z", "author_id": "768446061769814016", "edit_history_tweet_ids": ["1165703060318031872"], "id": "1165703060318031872", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/M4uNeWmv2E", "expanded_url": "http://bit.ly/2L7fIqH", "display_url": "bit.ly/2L7fIqH"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LLb1c8WdcR", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdohype/status/1165703060318031872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLb1c8WdcR", "media_key": "3_1165703058686451712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:10:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "986714714", "edit_history_tweet_ids": ["1165702999664189440"], "id": "1165702999664189440", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "Mata a su suegra, hiere a su concu\u00f1ado y se suicida en la terminal de micros de C\u00f3rdoba https://t.co/5chbaw1P3W v\u00eda @Noticiasde_", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:10:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5chbaw1P3W", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/mata-a-su-suegra-hiere-a-su-concunado-y-se-suicida-en-la-terminal-de-micros-de-cordoba-70148", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/mata\u2026"}]}, "author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1165702897386041345"], "id": "1165702897386041345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@PDT_Nacional Um nazista e ditador. N\u00e3o queria a Constitui\u00e7\u00e3o. Um fraco que se suicidou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:09:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDT_Nacional", "id": "180500907"}]}, "in_reply_to_user_id": "180500907", "author_id": "168182092", "edit_history_tweet_ids": ["1165702880655024129"], "id": "1165702880655024129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165360790016352258"}]}, {"text": "@roxmo @roxmo com todas as celulites e estrias expl\u00edcitas da @Anitta rebolando pela selva (com trocadilhos, por favor) a Amaz\u00f4nia suicida.\n\nO Norte vai se conscientizar que precisa fundar um movimento SEPARATISTA antes que tal calamidade aconte\u00e7a.\n\nNem o Curupira aguenta! https://t.co/8jFVAiiBlK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:09:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 13, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "Anitta", "id": "141817380"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/8jFVAiiBlK", "expanded_url": "https://twitter.com/VOKSSY1/status/1165702865777827840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jFVAiiBlK", "media_key": "3_1165702852863582208"}]}, "in_reply_to_user_id": "17752026", "author_id": "1081887477948911616", "edit_history_tweet_ids": ["1165702865777827840"], "id": "1165702865777827840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165665755649761281"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:09:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1080150091825061888", "edit_history_tweet_ids": ["1165702766423150592"], "id": "1165702766423150592", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "Acabo de ver c\u00f3mo casi se suicida un perrito", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:09:31.000Z", "author_id": "965956128474529792", "edit_history_tweet_ids": ["1165702764695080966"], "id": "1165702764695080966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:09:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "author_id": "2159774269", "edit_history_tweet_ids": ["1165702759024418822"], "id": "1165702759024418822", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:09:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "897152577502097408", "edit_history_tweet_ids": ["1165702721770598400"], "id": "1165702721770598400", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:09:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "202529643", "edit_history_tweet_ids": ["1165702713025421312"], "id": "1165702713025421312", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:09:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "author_id": "1085628047661912064", "edit_history_tweet_ids": ["1165702711628746752"], "id": "1165702711628746752", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"text": "RT @drindy2: El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:08:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "2160909083", "edit_history_tweet_ids": ["1165702587917754368"], "id": "1165702587917754368", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691271391907840"}]}, {"text": "@brasil247 Uma pol\u00edtica suicida a do governo dele", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:08:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "in_reply_to_user_id": "248890506", "author_id": "819990286956986368", "edit_history_tweet_ids": ["1165702578576883712"], "id": "1165702578576883712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165656011929260034"}]}, {"text": "@marypeaceveg Si en 14/20 d\u00edas quemamos algo que tarda +100 a\u00f1os en volver a desarrollarse, que esperanza nos quedan? Y la corto porque me pinta el suicida jaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:08:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marypeaceveg", "id": "149225122"}]}, "in_reply_to_user_id": "217257355", "author_id": "217257355", "edit_history_tweet_ids": ["1165702565574717445"], "id": "1165702565574717445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165702109687361537"}]}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:08:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "68699309", "edit_history_tweet_ids": ["1165702473283248130"], "id": "1165702473283248130", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"text": "RT @drindy2: El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:08:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "1001910352064507905", "edit_history_tweet_ids": ["1165702388000468992"], "id": "1165702388000468992", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691271391907840"}]}, {"text": "RT @despiertaGuey: @hdemauleon Loco y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:07:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "despiertaGuey", "id": "4677168780"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}]}, "author_id": "145810628", "edit_history_tweet_ids": ["1165702362763120641"], "id": "1165702362763120641", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640951827783680"}]}, {"text": "@PonceCanto Es tonto , pero considero que no es  suicida @lopezobrador_ sabiendo que el crimen organizado puede desaparecer a quien se le pegue la gana en \u00e9ste pa\u00eds.\n\nAhora si ... LA MAFIA DEL PODER !", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:07:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PonceCanto", "id": "1452870234843537410"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "960607092557180929", "author_id": "797246203", "edit_history_tweet_ids": ["1165702348372660229"], "id": "1165702348372660229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165628252813029376"}]}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:07:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "author_id": "196053344", "edit_history_tweet_ids": ["1165702330978852866"], "id": "1165702330978852866", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:07:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "author_id": "714530872", "edit_history_tweet_ids": ["1165702263442202625"], "id": "1165702263442202625", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"text": "@suicida_en @suicidapotenci1 Yo la verdad creo que hay cosas que sin importar lo que uno haga o hubiera hecho, siempre ser\u00edan de la misma manera, hay cosas que se pueden cambiar pero otras que sin importar el camino, quiz\u00e1, siempre ser\u00edan igual", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:07:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "author_id": "293559648", "edit_history_tweet_ids": ["1165702138032472064"], "id": "1165702138032472064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165678835779682304"}]}, {"text": "RT @drindy2: El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:06:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "2829932233", "edit_history_tweet_ids": ["1165701989474426880"], "id": "1165701989474426880", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691271391907840"}]}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:06:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "2390074722", "edit_history_tweet_ids": ["1165701963243315200"], "id": "1165701963243315200", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"text": "Weno, ya me pedo morir o no? Tanto va a tardar la muerte? Hoy toy mas suicida que siempre nqv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:06:12.000Z", "author_id": "208867199", "edit_history_tweet_ids": ["1165701929416232966"], "id": "1165701929416232966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:06:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "author_id": "301148961", "edit_history_tweet_ids": ["1165701910143352832"], "id": "1165701910143352832", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}]}, {"text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:05:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}]}, "author_id": "288340449", "edit_history_tweet_ids": ["1165701795412398081"], "id": "1165701795412398081", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}]}, {"text": "@BrokenFaceache meu dog suicida https://t.co/yjlv82YLlN", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:05:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrokenFaceache", "id": "756395955377803264"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/yjlv82YLlN", "expanded_url": "https://twitter.com/PerfectlyCutMC/status/1165699350820880384", "display_url": "twitter.com/PerfectlyCutMC\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "756395955377803264", "author_id": "759209530509127680", "edit_history_tweet_ids": ["1165701666190123009"], "id": "1165701666190123009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @iphonejusten: que saudade desse justin que se matou... https://t.co/tMJCVnvfH8", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:05:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "iphonejusten", "id": "144308774"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/tMJCVnvfH8", "expanded_url": "https://twitter.com/postsjustin/status/1165458603169460232/video/1", "display_url": "twitter.com/postsjustin/st\u2026"}]}, "author_id": "1372034982", "edit_history_tweet_ids": ["1165701631301865472"], "id": "1165701631301865472", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165484153145634816"}]}, {"text": "@suicida_en @suicidapotenci1 Conozco muchos casos en los que las personas no les importan ni a una sola persona", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:04:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "author_id": "293559648", "edit_history_tweet_ids": ["1165701517715877894"], "id": "1165701517715877894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165676474873131011"}]}, {"text": "B\u00c9RIA, ESPI\u00c3O RUSSO TELEPATA,  ESPIRITUALISTA E M\u00cdSTICO, CONSEGUIA SE INFILTRAR EM FILEIRAS INIMIGAS, CONFUNDINDO OS GUARDAS COM FORTES EMISS\u00d5ES TELEP\u00c1TICAS ONDE INFORMAVA SER UM SIMPLES VIAJANTE QUALQUER. E SENDO ESPI\u00c3O, SE INFILTRAVA PARA OBTER INFOMA\u00c7\u00d5ES. MATOU MUITA GENTE wkp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:03:35.000Z", "author_id": "66421131", "edit_history_tweet_ids": ["1165701271346696193"], "id": "1165701271346696193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@CesarAntiRojo Animal de mierda no tienes respeto....no te miras al espejo feo CTM....LADRON es el HDP cobarde suicida AG. la venenosa KF....", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:03:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073244219400183808", "author_id": "2235310887", "edit_history_tweet_ids": ["1165701266930098178"], "id": "1165701266930098178", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.4636, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165473403039571969"}]}, {"text": "Mata a su suegra, hiere a su concu\u00f1ado y se suicida en la terminal de micros de C\u00f3rdoba https://t.co/HnAhZpZg0V v\u00eda @JornadaWeb https://t.co/3OznNIbzqf", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:03:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 127, "username": "JornadaWeb", "id": "250662294"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HnAhZpZg0V", "expanded_url": "https://www.diariojornada.com.ar/253112/policiales/mata_a_su_suegra_hiere_a_su_concunado_y_se_suicida_en_la_terminal_de_micros_de_cordoba/", "display_url": "diariojornada.com.ar/253112/policia\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/3OznNIbzqf", "expanded_url": "https://twitter.com/JornadaWeb/status/1165701261607559168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OznNIbzqf", "media_key": "3_1165701255689396226"}]}, "author_id": "250662294", "edit_history_tweet_ids": ["1165701261607559168"], "id": "1165701261607559168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:03:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "author_id": "858718412197023745", "edit_history_tweet_ids": ["1165701215273062406"], "id": "1165701215273062406", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}]}, {"text": "Pikachu quase se matou AKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "ht", "created_at": "2019-08-25T19:03:18.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "712370507191078912", "edit_history_tweet_ids": ["1165701199330459648"], "id": "1165701199330459648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@alvinhopotter VOCE SE MATOU, E ODEIA A GENTE?? PALHA\u00c7ADA VIU", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:03:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alvinhopotter", "id": "890378464842436609"}]}, "in_reply_to_user_id": "890378464842436609", "author_id": "1131240383369928705", "edit_history_tweet_ids": ["1165701181668298752"], "id": "1165701181668298752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165701046703988736"}]}, {"text": "\u201c Oh, it's that day of the week again. Allow me to\u2014 \u201d\n\nQuetz pretended to lift up her top up only to fly at the reader with a cross body!\n\n\u201c PLANCHA SUICIDA!!! \u201d https://t.co/SULpngKdrE", "lang": "en", "created_at": "2019-08-25T19:01:47.000Z", "author_id": "918985197533777920", "edit_history_tweet_ids": ["1165700819976691712"], "id": "1165700819976691712", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Quetz"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "PLANCHA SUICIDA"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/SULpngKdrE", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucha_Goddess/status/1165700819976691712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SULpngKdrE", "media_key": "3_1165700816638042112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"text": "O final desta temporada matou se", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:01:32.000Z", "author_id": "873574420790562817", "edit_history_tweet_ids": ["1165700755493478401"], "id": "1165700755493478401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@H3ct0r4ndr3s Te comprendo mi equivocaci\u00f3n asumida\nLo cual no cambia el contexto de la cita\nDecir que Allende fue suicida\nEs historia conocida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:01:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "H3ct0r4ndr3s", "id": "1395889729"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "in_reply_to_user_id": "1395889729", "author_id": "1128940405544902656", "edit_history_tweet_ids": ["1165700639780945922"], "id": "1165700639780945922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165694607994363904"}]}, {"text": "RT @fattoritam: A primeira coisa q deveria se fazer para come\u00e7ar a brecar essa tend\u00eancia suicida do Bolsonaro \u00e9 tirar todo mundo da ala ola\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:00:47.000Z", "author_id": "44050506", "edit_history_tweet_ids": ["1165700565688623104"], "id": "1165700565688623104", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165660994644926464"}]}, {"text": "@hiro_oliveira @rodrigo_upt @TiagoRogero @daniambiental @NelsonLimaNeto3 sim, mas acho q usam isso pq choca, igual aqui no meu estado um pastor estuprou o filho e o enteado e dps matou eles, durante toda cobertura s\u00f3 se referiam a ele como pastor, acho q qnd existe um crime horrivel feito por uma pessoa com esses titulos eles colocam q em destaque", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:00:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hiro_oliveira", "id": "953998875140018176"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "TiagoRogero", "id": "59495342"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "daniambiental", "id": "320430303"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "NelsonLimaNeto3", "id": "1021519318335582208"}]}, "in_reply_to_user_id": "953998875140018176", "author_id": "362834960", "edit_history_tweet_ids": ["1165700551079862272"], "id": "1165700551079862272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165699487131738113"}]}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:59:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "1119751627026653188", "edit_history_tweet_ids": ["1165700360582946826"], "id": "1165700360582946826", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:59:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "430872952", "edit_history_tweet_ids": ["1165700237782073351"], "id": "1165700237782073351", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:59:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "75299581", "edit_history_tweet_ids": ["1165700156626485248"], "id": "1165700156626485248", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:59:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "608138818", "edit_history_tweet_ids": ["1165700155183706112"], "id": "1165700155183706112", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:58:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "749980110925787137", "edit_history_tweet_ids": ["1165700068529319936"], "id": "1165700068529319936", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}]}, {"text": "@erchino79 @Ororo_Pride @Juan_Acosta_Gar @vlc_JI @Anticafres53197 @elhoyo_torino @GloriaFontLopez @PeioBasque @RLEGAZ @catmyrfree @Ironicacansada @Empezando51 @Morafanova @santsfree @Aurantiacum @escofet_jaume @Dan__Vader @jmpeju @Li_dia_al_temps @papitugrill @Xerxiodpo @homo_politik @56Lucas5 @Sheev100 @Juanma_Saez @CebaGalactica @77populacho @madxlaindi @cositasmartinez @martinalliue80 @silvia_yucca @Antilacis @KunadoV @lovenjaire @FreeyellowMarta @micosapiens @Donpinpon2011 @Maruxia11 @Christi36833350 @Mr_morq @sarajones1988 @ElPaco17170917 @lgoritme @d_pardom @DonJuanTenori1 @pradoazul @airebros @emepuntolopez @NoMePeguesMucho @inma_ben Pues eso ser\u00eda lo l\u00f3gico, sin duda. Pero yo veo a Rivera muy suicida. Veremos...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:58:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "erchino79", "id": "132495625"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Ororo_Pride", "id": "563726420"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Juan_Acosta_Gar", "id": "786461165236854784"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "vlc_JI", "id": "939787472560644096"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "elhoyo_torino", "id": "1164072702421929984"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "GloriaFontLopez", "id": "284978532"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "PeioBasque", "id": "986644258533920769"}, {"start": 110, "end": 117, "username": "RLegaz", "id": "1323035748161957889"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "catmyrfree", "id": "993926541984837632"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "Empezando51", "id": "1165579216387289089"}, {"start": 159, "end": 170, "username": "Morafanova", "id": "1379363059"}, {"start": 171, "end": 181, "username": "santsfree", "id": "733220549544054784"}, {"start": 182, "end": 194, "username": "Aurantiacum", "id": "945073280884584448"}, {"start": 195, "end": 209, "username": "escofet_jaume", "id": "1299015704746905601"}, {"start": 210, "end": 221, "username": "Dan__Vader", "id": "1976170518"}, {"start": 222, "end": 229, "username": "jmpeju", "id": "2208802265"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "Li_dia_al_temps", "id": "710794960895930368"}, {"start": 247, "end": 259, "username": "papitugrill", "id": "4834804168"}, {"start": 260, "end": 270, "username": "Xerxiodpo", "id": "300453073"}, {"start": 271, "end": 284, "username": "homo_politik", "id": "2592708473"}, {"start": 285, "end": 294, "username": "56Lucas5", "id": "918371421352538112"}, {"start": 305, "end": 317, "username": "Juanma_Saez", "id": "501729053"}, {"start": 318, "end": 332, "username": "CebaGalactica", "id": "1150055179364048897"}, {"start": 333, "end": 345, "username": "77populacho", "id": "888036034063282176"}, {"start": 358, "end": 374, "username": "cositasmartinez", "id": "940267284471443457"}, {"start": 375, "end": 390, "username": "martinalliue80", "id": "3297099855"}, {"start": 391, "end": 404, "username": "silvia_yucca", "id": "4287460517"}, {"start": 405, "end": 415, "username": "Antilacis", "id": "1136601662334877696"}, {"start": 425, "end": 436, "username": "lovenjaire", "id": "1855235814"}, {"start": 437, "end": 453, "username": "FreeyellowMarta", "id": "911546176150884352"}, {"start": 454, "end": 466, "username": "micosapiens", "id": "836323629608620034"}, {"start": 467, "end": 481, "username": "Donpinpon2011", "id": "441623907"}, {"start": 482, "end": 492, "username": "Maruxia11", "id": "1121841149558370305"}, {"start": 493, "end": 509, "username": "Christi36833350", "id": "946424602913361921"}, {"start": 510, "end": 518, "username": "Mr_morq", "id": "280113860"}, {"start": 519, "end": 533, "username": "sarajones1988", "id": "1099887301767897088"}, {"start": 534, "end": 549, "username": "ElPaco17170917", "id": "1067853658262519809"}, {"start": 550, "end": 559, "username": "lgoritme", "id": "867922220789747720"}, {"start": 560, "end": 569, "username": "d_pardom", "id": "1015557091"}, {"start": 570, "end": 585, "username": "DonJuanTenori1", "id": "728961542"}, {"start": 586, "end": 596, "username": "pradoazul", "id": "954438151"}, {"start": 597, "end": 606, "username": "airebros", "id": "463070614"}, {"start": 607, "end": 621, "username": "emepuntolopez", "id": "2588268130"}], "annotations": [{"start": 699, "end": 704, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Rivera"}]}, "in_reply_to_user_id": "132495625", "author_id": "271370830", "edit_history_tweet_ids": ["1165699910714449920"], "id": "1165699910714449920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165694578130857991"}]}, {"text": "*se suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:58:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "499862505", "author_id": "499862505", "edit_history_tweet_ids": ["1165699888203653120"], "id": "1165699888203653120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165699690073075713"}]}, {"text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "author_id": "905880490741309440", "edit_history_tweet_ids": ["1165699835779059712"], "id": "1165699835779059712", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"text": "Solo le pido una cosa a @JamesGunn y es que Nathan Fillion sea #GreenLantern, aunque solo sea en la escena post-cr\u00e9ditos.\n\n\u00bfOs imagin\u00e1is que Sinestro es parte del Escuadr\u00f3n Suicida? https://t.co/bb9m914VaG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:57:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "GreenLantern"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "GreenLantern"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "Sinestro"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/bb9m914VaG", "expanded_url": "https://twitter.com/DeloreanMilena1/status/1165699248912044033", "display_url": "twitter.com/DeloreanMilena\u2026"}]}, "author_id": "1001910352064507905", "edit_history_tweet_ids": ["1165699797854105607"], "id": "1165699797854105607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165699248912044033"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:57:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "997513631976878080", "edit_history_tweet_ids": ["1165699676500385799"], "id": "1165699676500385799", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @fbwlbi: 13 reasons why se perdeu tanto nessa 3 temp vao ficar ate o ultimo ep tentando descobrir qm matou o bryce zzzzzzz", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:57:08.000Z", "author_id": "802157954078281728", "edit_history_tweet_ids": ["1165699650520846337"], "id": "1165699650520846337", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "reasons"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165698106597498881"}]}, {"text": "@Lilith_Leo Criamos um grupo suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:56:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lilith_Leo", "id": "828287972659314688"}]}, "in_reply_to_user_id": "828287972659314688", "author_id": "2350680566", "edit_history_tweet_ids": ["1165699604450557952"], "id": "1165699604450557952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165699315714727936"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:56:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "431821215", "edit_history_tweet_ids": ["1165699516936462337"], "id": "1165699516936462337", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Nathan Fillion entrou para o elenco do filme - https://t.co/AwRe0NiwoF https://t.co/hxGeHkFI23", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:56:26.000Z", "author_id": "4835328669", "edit_history_tweet_ids": ["1165699470279041025"], "id": "1165699470279041025", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AwRe0NiwoF", "expanded_url": "https://is.gd/sUtN4G", "display_url": "is.gd/sUtN4G"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/hxGeHkFI23", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1165699470279041025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxGeHkFI23", "media_key": "3_1165699467091337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:56:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "257665435", "edit_history_tweet_ids": ["1165699383410794496"], "id": "1165699383410794496", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:56:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "author_id": "230793049", "edit_history_tweet_ids": ["1165699367149420545"], "id": "1165699367149420545", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}]}, {"text": "Nathan Fillion (Castle) se une a Escuadr\u00f3n Suicida 2 en un papel por confirmar. #DCUNIVERSE #TheSuicideSquad https://t.co/617DzCTA4A", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:55:57.000Z", "author_id": "101143530", "edit_history_tweet_ids": ["1165699348648402944"], "id": "1165699348648402944", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "DCUNIVERSE"}, {"start": 92, "end": 108, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3897, "type": "Place", "normalized_text": "Castle"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.8001, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/617DzCTA4A", "expanded_url": "https://twitter.com/gilbertovaladez/status/1165699348648402944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/617DzCTA4A", "media_key": "16_1165699342398832640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu tenho um impulso suicida de falar a verdade", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:55:48.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "120606127", "edit_history_tweet_ids": ["1165699312044691456"], "id": "1165699312044691456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"se o Clay matou o Bryce foi por causa de mim\" ah sim princesa, pq vc \u00e9 o centro do universo, n\u00e3o tem nada haver com ele ter estuprado a Hannah, abaixa a bolinha a\u00ed \n\nt\u00f4 revoltada", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:55:30.000Z", "author_id": "1135216157491965952", "edit_history_tweet_ids": ["1165699238124277761"], "id": "1165699238124277761", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:55:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "author_id": "2167076252", "edit_history_tweet_ids": ["1165699180733566976"], "id": "1165699180733566976", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:55:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "author_id": "145726927", "edit_history_tweet_ids": ["1165699150954008578"], "id": "1165699150954008578", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"text": "Bueno,cada cual se suicida como quiere.Madre del amor hermoso, he engordado 10 kilos solo de verlo. https://t.co/Q7U84ZUKOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:55:06.000Z", "author_id": "1131662709639045120", "edit_history_tweet_ids": ["1165699135393140736"], "id": "1165699135393140736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Q7U84ZUKOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/moedetriana/status/1165675652911173634", "display_url": "twitter.com/moedetriana/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165675652911173634"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:53:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "419760997", "edit_history_tweet_ids": ["1165698738435870720"], "id": "1165698738435870720", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "el final d escuadron suicida es buenardo no importa cuantas veces la vea voy a gritar todas esas veces", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:53:19.000Z", "author_id": "1049041860491202560", "edit_history_tweet_ids": ["1165698687449882624"], "id": "1165698687449882624", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8072, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:53:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "947518506203041792", "edit_history_tweet_ids": ["1165698626833829890"], "id": "1165698626833829890", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "O que matou foi o bolo de chocolate se fosse de milho ou baunilha ia ser tudo pra mim. https://t.co/57gMyeVyrs", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:52:36.000Z", "author_id": "51537915", "edit_history_tweet_ids": ["1165698507954630656"], "id": "1165698507954630656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/57gMyeVyrs", "expanded_url": "https://twitter.com/food_porn17/status/1164598307861204993", "display_url": "twitter.com/food_porn17/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164598307861204993"}]}, {"text": "Hombre mata a su esposa y luego se suicida en Providence https://t.co/ZlUGQSJUBv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:52:13.000Z", "author_id": "1017205680124715009", "edit_history_tweet_ids": ["1165698409778634752"], "id": "1165698409778634752", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9275, "type": "Place", "normalized_text": "Providence"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ZlUGQSJUBv", "expanded_url": "https://noticiasdegree.com/hombre-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-providence/", "display_url": "noticiasdegree.com/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:51:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2672479163", "edit_history_tweet_ids": ["1165698175468019712"], "id": "1165698175468019712", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "13 reasons why se perdeu tanto nessa 3 temp vao ficar ate o ultimo ep tentando descobrir qm matou o bryce zzzzzzz", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:51:00.000Z", "author_id": "973254902398050304", "edit_history_tweet_ids": ["1165698106597498881"], "id": "1165698106597498881", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@peque2111 @andolocco @LeiviMonica 1 despu\u00e9s de la tragedia de Once se renovaron todos los ferrocarriles urbanos\n2 \u00bfUstedes van a hablar de inundaciones? Macri sigue imputado por los muertos del 2013 en la Ciudad\n3 Si nisman se suicida es problema suyo\n4 \u00bfLas salas m\u00e9dicas de Mariu la leona? Googlea Zulma Ortiz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:49:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "peque2111", "id": "346226089"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "LeiviMonica", "id": "1077917438728126464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.2823, "type": "Other", "normalized_text": "Once"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad\n3"}, {"start": 277, "end": 281, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "Mariu"}, {"start": 301, "end": 311, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Zulma Ortiz"}]}, "in_reply_to_user_id": "346226089", "author_id": "3125126302", "edit_history_tweet_ids": ["1165697618569256962"], "id": "1165697618569256962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165627360324067328"}]}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:48:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "author_id": "3485377997", "edit_history_tweet_ids": ["1165697549497507842"], "id": "1165697549497507842", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"text": "RT @Dicotomia7: M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela. https://t.co/c0nYnm78jv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:47:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Dicotomia7", "id": "720773311416762368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/c0nYnm78jv", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}]}, "author_id": "720773311416762368", "edit_history_tweet_ids": ["1165697326247268352"], "id": "1165697326247268352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165511477941493760"}]}, {"text": "RT @Luca_Echeveste: se suicida por el solo hecho d ser domingo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:47:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Luca_Echeveste", "id": "1931675419"}]}, "author_id": "1045475654576349184", "edit_history_tweet_ids": ["1165697279262674945"], "id": "1165697279262674945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165694002705965057"}]}, {"text": "RT @IGN_es: Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:47:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}]}, "author_id": "1485876788", "edit_history_tweet_ids": ["1165697258953818112"], "id": "1165697258953818112", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691867662639105"}]}, {"text": "Un peque\u00f1o de 17 a\u00f1os que se suicida por la falta de empleo, por la impotencia de no poder ayudar a su familia. Alguien de esa edad solo deber\u00eda preocuparse por estudiar. https://t.co/ADYPinGOhG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:46:39.000Z", "author_id": "433829978", "edit_history_tweet_ids": ["1165697009992511488"], "id": "1165697009992511488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ADYPinGOhG", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/mama-mi-hermano-esta-colgado", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/mama-mi\u2026"}]}}, {"text": "RT @drindy2: El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:46:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "373914599", "edit_history_tweet_ids": ["1165697005873709057"], "id": "1165697005873709057", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691271391907840"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:46:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "2591634829", "edit_history_tweet_ids": ["1165697000786092033"], "id": "1165697000786092033", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:46:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "author_id": "551425014", "edit_history_tweet_ids": ["1165696903574708225"], "id": "1165696903574708225", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}]}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:45:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "2393335820", "edit_history_tweet_ids": ["1165696597335953408"], "id": "1165696597335953408", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:44:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1020249080444964864", "edit_history_tweet_ids": ["1165696586728558595"], "id": "1165696586728558595", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "Na inf\u00e2ncia perdeu TODA A SUA FAM\u00cdLIA do dia para a noite. Dps vive uma vida se afundado em trevas, \u00f3dio, rancor e vingan\u00e7a. \n\nE quando se vinga, sente que a sua miss\u00e3o foi cumprida, por\u00e9m descobre que viveu uma ilus\u00e3o, descobre que matou a pessoa que mais o amou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:44:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "707744920505864192", "author_id": "707744920505864192", "edit_history_tweet_ids": ["1165696429920333824"], "id": "1165696429920333824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165696428213248006"}]}, {"text": "RT @IGN_es: Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:43:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}]}, "author_id": "954349380387135488", "edit_history_tweet_ids": ["1165696324215496704"], "id": "1165696324215496704", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691867662639105"}]}, {"text": "RT @cinemundo_br: Nathan Fillion \u00e9 confirmado no \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d de James\u00a0Gunn https://t.co/ZUs8rMwTqt https://t.co/9XaHuI3oqJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:43:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cinemundo_br", "id": "425258038"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ZUs8rMwTqt", "expanded_url": "http://www.cinemundo.net.br/nathan-fillion-e-confirmado-no-esquadrao-suicida-de-james-gunn/", "display_url": "cinemundo.net.br/nathan-fillion\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/9XaHuI3oqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemundo_br/status/1165695115656126464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XaHuI3oqJ", "media_key": "3_1165695113747738625"}]}, "author_id": "1006373572447735808", "edit_history_tweet_ids": ["1165696170628399104"], "id": "1165696170628399104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165695115656126464"}]}, {"text": "RT @drindy2: El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:42:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "876547384066658304", "edit_history_tweet_ids": ["1165696080241221633"], "id": "1165696080241221633", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691271391907840"}]}, {"text": "RT @drindy2: El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:42:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "378106623", "edit_history_tweet_ids": ["1165695928696750080"], "id": "1165695928696750080", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691271391907840"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:42:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1853644938", "edit_history_tweet_ids": ["1165695892495753216"], "id": "1165695892495753216", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:42:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "2695896509", "edit_history_tweet_ids": ["1165695853362855937"], "id": "1165695853362855937", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"text": "@Anitta @mateustavaresc @LaryAnitta18 @QGdaAnitta MULHER, UMA IND\u00cdGENA QUE APOIA UM GOVERNO QUE N\u00c3O QUER DEMARCAR TERRAS IND\u00cdGENAS N\u00c3O \u00c9 ESPECIALISTA. \u00c9 UMA SUICIDA.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:41:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Anitta", "id": "141817380"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "QGdaAnitta", "id": "1390522754"}]}, "in_reply_to_user_id": "141817380", "author_id": "1128475872086908935", "edit_history_tweet_ids": ["1165695833540575232"], "id": "1165695833540575232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165693936305917953"}]}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:41:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "110539117", "edit_history_tweet_ids": ["1165695789026488320"], "id": "1165695789026488320", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "Vendo um peda\u00e7o de esquadr\u00e3o suicida e:\nPodre a romantiza\u00e7\u00e3o do coringa e da alerquina\nAchei beemm ruimzinho o coringa, mas n\u00e3o sei se foi a atua\u00e7\u00e3o ruim, a composi\u00e7\u00e3o do personagem ou a dire\u00e7\u00e3o/roteiro e tal", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:40:44.000Z", "author_id": "22229780", "edit_history_tweet_ids": ["1165695519395581955"], "id": "1165695519395581955", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.437, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.6159, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "TODOS ATRAS JAJAJAKAKAK SIMEONE ES UN SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:40:29.000Z", "author_id": "804818570102394882", "edit_history_tweet_ids": ["1165695459425497089"], "id": "1165695459425497089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "porra cara, meu filho quase morreu nessa brincadeira a\u00ed \nn consigo achar bomito, s\u00f3 irrespons\u00e1vel \nSTEVE SEU FILHO DA PUTS SUICIDA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:40:23.000Z", "author_id": "2439155449", "edit_history_tweet_ids": ["1165695434339344386"], "id": "1165695434339344386", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "STEVE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Nathan Fillion... nuevo miembro del Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn https://t.co/TDbQfeYBMV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:39:56.000Z", "author_id": "128358220", "edit_history_tweet_ids": ["1165695318903742466"], "id": "1165695318903742466", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TDbQfeYBMV", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1165686665806934016", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165686665806934016"}]}, {"text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:39:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "author_id": "1084867849368276995", "edit_history_tweet_ids": ["1165695284313305093"], "id": "1165695284313305093", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:39:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "334898177", "edit_history_tweet_ids": ["1165695198950821889"], "id": "1165695198950821889", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}]}, {"text": "Absolutamente ningu\u00e9m: \n\nEu: vou v\u00ea esquadr\u00e3o suicida de novo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:39:16.000Z", "author_id": "736369693582364673", "edit_history_tweet_ids": ["1165695153547436033"], "id": "1165695153547436033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:39:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "2935481320", "edit_history_tweet_ids": ["1165695130499784704"], "id": "1165695130499784704", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}]}, {"text": "Nathan Fillion \u00e9 confirmado no \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d de James\u00a0Gunn https://t.co/ZUs8rMwTqt https://t.co/9XaHuI3oqJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:39:07.000Z", "author_id": "425258038", "edit_history_tweet_ids": ["1165695115656126464"], "id": "1165695115656126464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ZUs8rMwTqt", "expanded_url": "http://www.cinemundo.net.br/nathan-fillion-e-confirmado-no-esquadrao-suicida-de-james-gunn/", "display_url": "cinemundo.net.br/nathan-fillion\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9XaHuI3oqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemundo_br/status/1165695115656126464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XaHuI3oqJ", "media_key": "3_1165695113747738625"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:38:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "1093522737241513984", "edit_history_tweet_ids": ["1165694979718766592"], "id": "1165694979718766592", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "@wmv21 @IDL_Rivera @ClaraEOspinaG Entonces como a\u00fan no salen pruebas, son imb\u00e9ciles los que dicen que el suicida fue por corrupto. Estoy esperando que salgan las pruebas. No un simple soplo para que salgan libres.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:37:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 7, "end": 18, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "ClaraEOspinaG", "id": "229532257"}]}, "in_reply_to_user_id": "146657761", "author_id": "145642542", "edit_history_tweet_ids": ["1165694823669653504"], "id": "1165694823669653504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165693583216668672"}]}, {"text": "RT @jubsney: nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou mi\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:37:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jubsney", "id": "807188304466735104"}]}, "author_id": "145791384", "edit_history_tweet_ids": ["1165694798575132672"], "id": "1165694798575132672", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165634483107840001"}]}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:37:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "author_id": "507953129", "edit_history_tweet_ids": ["1165694681767915522"], "id": "1165694681767915522", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"text": "RT @jdbcanceled: mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:36:59.000Z", "author_id": "3380797763", "edit_history_tweet_ids": ["1165694578080604160"], "id": "1165694578080604160", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165645162590216199"}]}, {"text": "@Baphomet_reborn @AntonioMaestre Claro. El avance que represent\u00f3 el liberalismo respecto a la arbitrariedad e injusticia del absolutismo a principios del siglo 19 hoy ser\u00eda un retroceso y una involuci\u00f3n suicida como sociedad, y, desde el punto de vista intelectual, una ingenuidad y un incomprensible anacronismo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:36:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Baphomet_reborn", "id": "525813401"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "in_reply_to_user_id": "525813401", "author_id": "980518774460821507", "edit_history_tweet_ids": ["1165694572917395456"], "id": "1165694572917395456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165679268606763014"}]}, {"text": "RT @FotosDeFatos: 1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:36:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "950833186308837381", "edit_history_tweet_ids": ["1165694463223750657"], "id": "1165694463223750657", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276077117313025"}]}, {"text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:36:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "author_id": "950833186308837381", "edit_history_tweet_ids": ["1165694403039703046"], "id": "1165694403039703046", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"text": "Meu gato matou o pintinho do vizinho e trouxe para o meu quarto, briguei com ele. Agr ele ta triste e chorando na cama. KKKKKKKK n\u00e3o sei se fico com d\u00f3 do pintinho ou do meu gato. https://t.co/9dWdOoJEb6", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:36:11.000Z", "author_id": "1159152789035081728", "edit_history_tweet_ids": ["1165694375910883328"], "id": "1165694375910883328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/9dWdOoJEb6", "expanded_url": "https://twitter.com/GazzattoIsabely/status/1165694375910883328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9dWdOoJEb6", "media_key": "7_1165694268322832386"}]}}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:35:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "author_id": "797442830633467908", "edit_history_tweet_ids": ["1165694176744394753"], "id": "1165694176744394753", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}]}, {"text": "RT @drindy2: El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:35:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "drindy2", "id": "200079198"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "101830584", "edit_history_tweet_ids": ["1165694152715186176"], "id": "1165694152715186176", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165691271391907840"}]}, {"text": "Se fizer isso \u00e9 capaz de eu n ir mais na aula \u2014 levar fora nunca matou ngm, rlx e goza https://t.co/UwRGFmfARL", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:35:00.000Z", "author_id": "3068818125", "edit_history_tweet_ids": ["1165694077360324613"], "id": "1165694077360324613", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3945, "type": "Organization", "normalized_text": "rlx"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/UwRGFmfARL", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Tharsilabreu__/post/967431059?t=1566758100", "display_url": "curiouscat.me/Tharsilabreu__\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T18:34:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "author_id": "971736379951632385", "edit_history_tweet_ids": ["1165694069890310144"], "id": "1165694069890310144", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}]}, {"text": "Suena para interpretar a alg\u00fan personaje en el Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn. Nathan no es extra\u00f1o para DC pues ya ha doblado a Green Lantern en un par de pel\u00edculas animadas! https://t.co/Vs56TZfDj9", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:34:54.000Z", "author_id": "995972056662642688", "edit_history_tweet_ids": ["1165694053477953536"], "id": "1165694053477953536", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.6719, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.8062, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "Green Lantern"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Vs56TZfDj9", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1165686665806934016", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165686665806934016"}]}, {"text": "se suicida por el solo hecho d ser domingo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:34:42.000Z", "author_id": "1931675419", "edit_history_tweet_ids": ["1165694002705965057"], "id": "1165694002705965057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@SamuelAmell22 *se suicida porque nadie entendi\u00f3 que solo se estaba burlando de otro chiste*", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:34:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SamuelAmell22", "id": "1042449051667648513"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042449051667648513", "author_id": "1074789822156431360", "edit_history_tweet_ids": ["1165693892450279424"], "id": "1165693892450279424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692976175210496"}]}, {"text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:34:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "author_id": "4053210252", "edit_history_tweet_ids": ["1165693868920193024"], "id": "1165693868920193024", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1068496583434665984", "verified": false, "name": "Danna Aragon", "username": "1230Dannav", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 73, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}}, {"id": "901848996456562690", "verified": false, "name": "FrancescoCarpinteri", "username": "FrancescoCarpin", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 279, "tweet_count": 14368, "listed_count": 2}}, {"id": "419760997", "location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "username": "MPSkino", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}}, {"id": "2308162216", "verified": false, "name": "Eva Mannelli", "username": "EvaMannelli", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 272, "tweet_count": 3986, "listed_count": 1}}, {"id": "319895953", "verified": false, "name": "Rita Rocha", "username": "RitaRocha74", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 172, "tweet_count": 19305, "listed_count": 2}}, {"id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JoseMedeirosMT", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}}, {"id": "1071553144411217920", "verified": false, "name": "IamNegosMike", "username": "NegosMike", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 61, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}}, {"id": "1863172518", "location": "Karmaland", "verified": true, "name": "Luzu", "username": "LuzuGames", "public_metrics": {"followers_count": 6040144, "following_count": 254, "tweet_count": 21290, "listed_count": 1913}}, {"id": "812293314246492161", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Arianna Ambrosio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AriannaAmbrosi0", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 1996, "tweet_count": 236959, "listed_count": 15}}, {"id": "1010779513", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Marco F.I. O' Relly \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MarcoFIORelly", "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 5119, "tweet_count": 97724, "listed_count": 0}}, {"id": "838080222155145216", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Alessandra \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9cittadina del mondo", "username": "AlessandraSen", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 207, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}}, {"id": "632438921", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "ABC Aeron\u00e1utico", "username": "ABCAeronautico", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 389, "tweet_count": 7016, "listed_count": 18}}, {"id": "1165511907819839489", "location": "cojiendo con lurde", "verified": false, "name": "maia", "username": "harryfineline94", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2406, "tweet_count": 22404, "listed_count": 7}}, {"id": "1049041860491202560", "location": "she her", "verified": false, "name": "onny", "username": "deriveilish", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 338, "tweet_count": 50967, "listed_count": 29}}, {"id": "293559648", "verified": false, "name": "Yo", "username": "EugniadelaBarra", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 72094, "listed_count": 31}}, {"id": "1083419534130855936", "verified": false, "name": "Ju surtando por idols femininas 24/7", "username": "JuRavenclaw15", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 608, "tweet_count": 5259, "listed_count": 0}}, {"id": "952698389023649793", "location": "Cariacica", "verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "anajuloyola", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1086, "tweet_count": 58965, "listed_count": 0}}, {"id": "468441125", "verified": false, "name": "Gigio #iostavoconSalvini #nonvogliouscirpazzo", "username": "egopor", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1941, "tweet_count": 139046, "listed_count": 26}}, {"id": "888849606905384960", "verified": false, "name": "Giura Lucato", "username": "Giura_Lucato_", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"id": "1154883244397137920", "location": "Lombardy, Italy", "verified": false, "name": "Elisa", "username": "Elisa24930078", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 95, "tweet_count": 115, "listed_count": 1}}, {"id": "780443497", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "silvana panigalli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2", "username": "silvanapanigall", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 587, "tweet_count": 29673, "listed_count": 16}}, {"id": "3003531849", "location": "fairytopia", "verified": false, "name": "sofi\ud83d\udd17", "username": "cremadestreIIas", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1301, "tweet_count": 10084, "listed_count": 1}}, {"id": "731728730", "verified": false, "name": "iaio", "username": "mariancarbone", "public_metrics": {"followers_count": 268517, "following_count": 2289, "tweet_count": 57624, "listed_count": 66}}, {"id": "103954057", "verified": false, "name": "Andreina Padron \u2020", "username": "InaPdron", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 287, "tweet_count": 8279, "listed_count": 0}}, {"id": "571210702", "location": "Vivo en una canci\u00f3n de Sabina", "verified": false, "name": "Carol", "username": "Singularxp", "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 3841, "tweet_count": 42588, "listed_count": 29}}, {"id": "1451485620", "location": "En la hoguera", "verified": false, "name": "\u029f\u00fa", "username": "uwupeach_", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 55, "tweet_count": 24486, "listed_count": 1}}, {"id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "verified": false, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "username": "Fem_Shepard_", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}}, {"id": "99294645", "location": "Latin America / World Wide", "verified": false, "name": "BeOneMagazine", "username": "beonemagazine", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2318, "tweet_count": 156439, "listed_count": 235}}, {"id": "500888850", "location": "montepaone", "verified": false, "name": "maril\u00f9 gull\u00e0", "username": "60diamante", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 442, "tweet_count": 7158, "listed_count": 3}}, {"id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "username": "Espacio_DC", "public_metrics": {"followers_count": 9408, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}}, {"id": "810126699950198784", "location": "BrazilHope || only army", "verified": false, "name": "Nah\u2077\u2661 \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3", "username": "nanahope007", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1207, "tweet_count": 51067, "listed_count": 0}}, {"id": "859487405971210242", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "verified": false, "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "username": "btsbrasil_on", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}}, {"id": "853224240039985152", "location": "eretta", "verified": false, "name": "Enrico\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "EnricoMADE2017", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 476, "tweet_count": 20070, "listed_count": 0}}, {"id": "3401955604", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "PROGRESISTA, DEMOCRATA, PETRISTA", "username": "victormghurtado", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 4024, "tweet_count": 107233, "listed_count": 0}}, {"id": "2900663847", "verified": false, "name": "Ciudadan@sColombia@s", "username": "CentroDeVerdad", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1592, "tweet_count": 24891, "listed_count": 4}}, {"id": "941821435898728448", "verified": false, "name": "Maria Boaventura", "username": "MariaBoaventur6", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 0, "tweet_count": 14667, "listed_count": 1}}, {"id": "2494626547", "verified": false, "name": "AlFran \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "afranzo27", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 184, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"id": "112511244", "verified": false, "name": "franco arrigoni", "username": "frank56a", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1345, "tweet_count": 17564, "listed_count": 0}}, {"id": "289400495", "location": "Italia", "verified": true, "name": "MoVimento 5 Stelle", "username": "Mov5Stelle", "public_metrics": {"followers_count": 744798, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}}, {"id": "738269770051661824", "verified": false, "name": "Giancarlo", "username": "giangiao178", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 399, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}}, {"id": "422340734", "location": "Abruzzo - Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "A\u0438\u0438\u03b1 \u2570\u2606\u256e", "username": "AnnaxNar", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1284, "tweet_count": 76333, "listed_count": 50}}, {"id": "334082030", "verified": false, "name": "Manhattan", "username": "Doct_Manhattan", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 165, "tweet_count": 42444, "listed_count": 0}}, {"id": "1092670394", "verified": false, "name": "\u2728MIKE\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "spinax64", "public_metrics": {"followers_count": 4521, "following_count": 1076, "tweet_count": 54249, "listed_count": 43}}, {"id": "106841273", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Guido Cavalcante", "username": "doguido", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 413, "tweet_count": 23611, "listed_count": 0}}, {"id": "193151042", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ivone Pita", "username": "ivonepita", "public_metrics": {"followers_count": 12849, "following_count": 1119, "tweet_count": 356240, "listed_count": 58}}, {"id": "547776393", "verified": false, "name": "Epistocratico", "username": "RenatoMaiaron", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1472, "tweet_count": 32830, "listed_count": 4}}, {"id": "634679060", "location": "\u2315 \u02d2 yeonbin heart's ", "verified": false, "name": "erick OJO", "username": "boiolajeon", "public_metrics": {"followers_count": 7684, "following_count": 5063, "tweet_count": 333271, "listed_count": 38}}, {"id": "68412263", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Luiz Felipe Ferreira (de \ud83c\udfe0) \ud83d\udc89", "username": "LFRFerreira", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 839, "tweet_count": 2633, "listed_count": 0}}, {"id": "245091487", "location": "Bostil", "verified": false, "name": "carreteiro safado liberal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "paniconodisco", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 306, "tweet_count": 163393, "listed_count": 6}}, {"id": "2452528741", "location": "curitiba", "verified": false, "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "username": "gbzn99", "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 3649, "tweet_count": 187145, "listed_count": 10}}, {"id": "1068644270968643584", "verified": false, "name": "Lady Laura", "username": "LadyLau25624377", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1168, "tweet_count": 81006, "listed_count": 1}}, {"id": "1163606830452543488", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "name": "el_chori", "username": "chawillbur", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 4881, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}}, {"id": "1163529361766670336", "verified": false, "name": "kallyzinha", "username": "kallyy635", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 39, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}}, {"id": "558746401", "verified": false, "name": "SALVATORE RONGHI", "username": "RonghiSalvatore", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 873, "tweet_count": 3174, "listed_count": 7}}, {"id": "852610201", "location": "NAPOLI", "verified": false, "name": "GABRIELLA PELUSO", "username": "gabriellapeluso", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1192, "tweet_count": 2171, "listed_count": 28}}, {"id": "362204616", "verified": false, "name": "Renato Mouzinho \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83d\udd19\ud83d\udd1c", "username": "renatomouzinho", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 48, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}}, {"id": "180500907", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "PDT 12", "username": "PDT_Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 132592, "following_count": 139, "tweet_count": 10418, "listed_count": 408}}, {"id": "42579200", "verified": false, "name": "ratoloco", "username": "r4toloco", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 2001, "tweet_count": 3110, "listed_count": 4}}, {"id": "62023565", "verified": false, "name": "\u5e01\u5e02\u64cd\u76d8\u624b", "username": "BISHICPS", "public_metrics": {"followers_count": 13411, "following_count": 1995, "tweet_count": 19953, "listed_count": 208}}, {"id": "3699380355", "location": "\u3164\u05ae\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc28 \u22b9 \ud835\udc2c\ud835\udc2f\ud835\udc2d \u22b9 \ud835\udc26\ud835\udc31 \u1770 \u2601\ufe0f", "verified": false, "name": "\u200emoved", "username": "ksoogod", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 604, "tweet_count": 102415, "listed_count": 16}}, {"id": "839043313181331456", "location": "\u6211\u7684\u552f\u4e00 gio       (she!her)", "verified": false, "name": "moved.", "username": "kyunistheone", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 673, "tweet_count": 65071, "listed_count": 36}}, {"id": "2310949164", "verified": false, "name": "jeremoca \u2b50", "username": "jownlock", "public_metrics": {"followers_count": 27867, "following_count": 14674, "tweet_count": 179511, "listed_count": 227}}, {"id": "2835757684", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "RAMESOJALVES", "username": "Ramesojalves", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}}, {"id": "90963197", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Folha Pol\u00edtica", "username": "folha_politica", "public_metrics": {"followers_count": 484704, "following_count": 3268, "tweet_count": 100006, "listed_count": 2917}}, {"id": "720220082899664898", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "patigor", "username": "IgorEstrella1", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 256, "tweet_count": 3374, "listed_count": 0}}, {"id": "360599969", "verified": false, "name": "Paj\u00e9", "username": "Matheusbh01", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 165, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}}, {"id": "915186679111090177", "verified": false, "name": "Matricio", "username": "Matriciado", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 845, "tweet_count": 9201, "listed_count": 0}}, {"id": "1113798789620535297", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Afriquilla", "username": "Afriquilla2", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1777, "tweet_count": 30542, "listed_count": 0}}, {"id": "830176508664750081", "verified": false, "name": "El Gran Rob", "username": "RoberoJL", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 4998, "tweet_count": 52375, "listed_count": 2}}, {"id": "15686768", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es", "public_metrics": {"followers_count": 112391, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}}, {"id": "71302305", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "username": "jornadageekbr", "public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57326, "listed_count": 385}}, {"id": "945171075473858560", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Gustavo Rodr\u00edguez Wong", "username": "Gustavo61818090", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 905, "tweet_count": 154213, "listed_count": 2}}, {"id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Carlos Tubino", "username": "TubinoCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}}, {"id": "760691345010941952", "location": "ela/dela ", "verified": false, "name": "june", "username": "iorichigo", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 88, "tweet_count": 53621, "listed_count": 4}}, {"id": "213380154", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Jo\u00e3o Paulo Charleaux", "username": "jpcharleaux", "public_metrics": {"followers_count": 50129, "following_count": 1390, "tweet_count": 8415, "listed_count": 421}}, {"id": "1075937019833004038", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "A discuss\u00e3o ficou irracional", "username": "Luciana18Br", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 297, "tweet_count": 24003, "listed_count": 0}}, {"id": "2949362656", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ReisDelcilene\ud83d\udc9a\u2764\ud83d\ude04", "username": "ReisDelcilene", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 315, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}}, {"id": "425258038", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cine Mundo", "username": "cinemundo_br", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1187, "tweet_count": 13600, "listed_count": 6}}, {"id": "3035447141", "verified": false, "name": "paulula", "username": "puffyingcat", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 269, "tweet_count": 91854, "listed_count": 6}}, {"id": "2975394111", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Athena&Ares", "username": "athena_aten", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 296, "tweet_count": 3642, "listed_count": 12}}, {"id": "139820970", "verified": false, "name": "Grupo La Provincia", "username": "LaProvinciaBsAs", "public_metrics": {"followers_count": 31975, "following_count": 963, "tweet_count": 511520, "listed_count": 190}}, {"id": "3046873623", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "username": "Vzla_Indomita", "public_metrics": {"followers_count": 77397, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}}, {"id": "889871123013406720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Filipe Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "fbruno318", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1042, "tweet_count": 55545, "listed_count": 4}}, {"id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX", "public_metrics": {"followers_count": 23807, "following_count": 1433, "tweet_count": 157780, "listed_count": 121}}, {"id": "877005131031740416", "location": "rj", "verified": false, "name": "beatriz", "username": "beafiigueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 833, "tweet_count": 34107, "listed_count": 2}}, {"id": "242757454", "verified": false, "name": "Gray - Grumpy Gamer", "username": "LordGraywords", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 226, "tweet_count": 30774, "listed_count": 10}}, {"id": "73886377", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Piteas, criminal en 72 paises \ud83d\udcdc\ud83c\udf12", "username": "YoPiteas", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1903, "tweet_count": 104138, "listed_count": 12}}, {"id": "200496027", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38\u3086\u3044\ud83c\udf38 can't wait for Hanamaru \ud83c\udf38", "username": "KatouYui", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1827, "tweet_count": 59108, "listed_count": 18}}, {"id": "1068681163001208832", "verified": false, "name": "Hugo Oscurito", "username": "OscuritoHugo", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 118, "tweet_count": 2481, "listed_count": 0}}, {"id": "19722463", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Maia Jastreblansky", "username": "maiajastre", "public_metrics": {"followers_count": 22320, "following_count": 2000, "tweet_count": 7937, "listed_count": 262}}, {"id": "133755213", "location": "D. F. M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Bores   #Gracias FCH", "username": "esbores", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 4878, "tweet_count": 674311, "listed_count": 118}}, {"id": "4677168780", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "MaxTeVale", "username": "despiertaGuey", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1218, "tweet_count": 79550, "listed_count": 12}}, {"id": "768446061769814016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Trem do Hype", "username": "tremdohype", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 950, "tweet_count": 8092, "listed_count": 2}}, {"id": "986714714", "location": "Verona (provincia)", "verified": false, "name": "Carla Dossi", "username": "DossiCarla", "public_metrics": {"followers_count": 9832, "following_count": 8807, "tweet_count": 122356, "listed_count": 136}}, {"id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Noticias de", "username": "Noticiasde_", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"id": "168182092", "location": "N'Zerekor\u00ea", "verified": false, "name": "Luiz Octavio Correa", "username": "Tatoilhabela", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 446, "tweet_count": 3128, "listed_count": 0}}, {"id": "1081887477948911616", "location": "Planeta Terra, por enquanto.", "verified": false, "name": "\u271d\ufe0f VOKSSY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7UNLOCKED \ud83c\udf10", "username": "VOKSSY1", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 1111, "tweet_count": 5061, "listed_count": 1}}, {"id": "17752026", "location": "SP, Brazil", "verified": true, "name": "Roger Rocha Moreira", "username": "roxmo", "public_metrics": {"followers_count": 1345473, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}}, {"id": "1080150091825061888", "location": "Puerto Portals - Mallorca", "verified": false, "name": "Carlo Ciriani", "username": "CirianiCarlo", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 886, "tweet_count": 143410, "listed_count": 1}}, {"id": "965956128474529792", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Gol\u0336i\u0336vir", "username": "_goliv_", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 294, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}}, {"id": "2159774269", "location": "Magdalena, Argentina", "verified": false, "name": "Moxita\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d", "username": "DoctoraDollyToy", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2300, "tweet_count": 193068, "listed_count": 14}}, {"id": "897152577502097408", "verified": false, "name": "naluh; golden \ud83d\udc31", "username": "mochiasunaa", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 0, "tweet_count": 39798, "listed_count": 0}}, {"id": "908543202113732609", "verified": false, "name": "Sra. Cabello", "username": "FlacaKakiCamz", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}}, {"id": "202529643", "location": "45.150331,7.833674", "verified": false, "name": "Sergio", "username": "SergioFerrulli", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 380, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}}, {"id": "1085628047661912064", "verified": false, "name": "Lili Avalos", "username": "LiliAvalos12", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 72, "tweet_count": 27310, "listed_count": 0}}, {"id": "2160909083", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Maruy Kerrigan\ud83c\udf83", "username": "Maruy_chan", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 670, "tweet_count": 12620, "listed_count": 7}}, {"id": "200079198", "verified": false, "name": "Doctor Indy", "username": "drindy2", "public_metrics": {"followers_count": 6196, "following_count": 81, "tweet_count": 169047, "listed_count": 66}}, {"id": "819990286956986368", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Dilma", "username": "dilmalbanus", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 4997, "tweet_count": 28663, "listed_count": 10}}, {"id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "public_metrics": {"followers_count": 597048, "following_count": 658, "tweet_count": 274769, "listed_count": 1940}}, {"id": "217257355", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Alejandro Relmuan", "username": "alerelmuan", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 841, "tweet_count": 38858, "listed_count": 5}}, {"id": "68699309", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "\ud83d\udd77\ufe0fGata Crimin\u00f3loga\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "MarisaArtistt", "public_metrics": {"followers_count": 9696, "following_count": 3462, "tweet_count": 60717, "listed_count": 118}}, {"id": "1001910352064507905", "verified": false, "name": "Delorean Milenario #Renovaci\u00f3nMdT5", "username": "DeloreanMilena1", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 737, "tweet_count": 32444, "listed_count": 3}}, {"id": "145810628", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3c@SorPipo aspiracionista de tiempo completo \ud83c\udf3c", "username": "SorPipo", "public_metrics": {"followers_count": 16290, "following_count": 17910, "tweet_count": 189669, "listed_count": 86}}, {"id": "797246203", "location": "Estado de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Aaron", "username": "Tazzmania666", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2150, "tweet_count": 21822, "listed_count": 2}}, {"id": "960607092557180929", "location": "Madrid/CDMX ", "verified": false, "name": "Marietto", "username": "MariettoPonce", "public_metrics": {"followers_count": 207909, "following_count": 3934, "tweet_count": 89121, "listed_count": 412}}, {"id": "196053344", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Fuerza Popular", "username": "CibernautasFP", "public_metrics": {"followers_count": 21935, "following_count": 680, "tweet_count": 115339, "listed_count": 59}}, {"id": "714530872", "verified": false, "name": "mary_60", "username": "ValdiviezoMary", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 301, "tweet_count": 27961, "listed_count": 1}}, {"id": "2829932233", "location": "The Place Below", "verified": false, "name": "El inmortal Arcal\u00e1us", "username": "Arcalaus28", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 309, "tweet_count": 184507, "listed_count": 8}}, {"id": "2390074722", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "verified": false, "name": "Alexandro", "username": "MirtilloKyani", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 993, "tweet_count": 14248, "listed_count": 7}}, {"id": "208867199", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "Maxi C\u00e1ceres", "username": "maxiijcaceres", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 774, "tweet_count": 75859, "listed_count": 2}}, {"id": "301148961", "verified": false, "name": "Punto", "username": "libertad717", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 4991, "tweet_count": 1293381, "listed_count": 459}}, {"id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "verified": false, "name": "Descifrando la Guerra", "username": "descifraguerra", "public_metrics": {"followers_count": 366912, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}}, {"id": "288340449", "location": "Chamber\u00ed, Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Manuel Esbert", "username": "ManuelEsbert", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2527, "tweet_count": 13457, "listed_count": 32}}, {"id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "verified": false, "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego", "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}}, {"id": "759209530509127680", "verified": false, "name": "Spider Flavs", "username": "Flyfson73", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 106, "tweet_count": 4784, "listed_count": 0}}, {"id": "756395955377803264", "verified": false, "name": "Mari", "username": "BrokenFaceache", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 112, "tweet_count": 7479, "listed_count": 0}}, {"id": "1372034982", "verified": false, "name": "L", "username": "lifeworths", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 1632, "tweet_count": 100216, "listed_count": 72}}, {"id": "144308774", "location": "May 30th", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "username": "iphonejusten", "public_metrics": {"followers_count": 5786, "following_count": 681, "tweet_count": 343773, "listed_count": 107}}, {"id": "66421131", "location": "SAO PAULO, BRAZIL", "verified": false, "name": "Zara Miguel Laicini", "username": "zarin33", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1208, "tweet_count": 48478, "listed_count": 6}}, {"id": "2235310887", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Victor Alejandro", "username": "alejandro_vict", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}}, {"id": "250662294", "location": "Chubut, Patagonia Argentina", "verified": false, "name": "Diario Jornada", "username": "JornadaWeb", "public_metrics": {"followers_count": 32701, "following_count": 27, "tweet_count": 260598, "listed_count": 241}}, {"id": "858718412197023745", "location": "they/them - ele/dele ", "verified": false, "name": "orfeu \ud83c\udf42", "username": "orpheoustr", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 672, "tweet_count": 46242, "listed_count": 14}}, {"id": "793625238667919360", "verified": false, "name": "Victor", "username": "itsdramaticboy", "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}}, {"id": "712370507191078912", "location": "Rio de Janeiro.", "verified": false, "name": "Ara\u00fajo \u2720", "username": "crvgdioogo", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 3579, "tweet_count": 173004, "listed_count": 0}}, {"id": "1131240383369928705", "verified": false, "name": "rose we\u03b1sle\u0447", "username": "rosesweasIey", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 292, "tweet_count": 13573, "listed_count": 3}}, {"id": "890378464842436609", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2c.", "username": "alvinhopotter", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 561, "tweet_count": 23184, "listed_count": 5}}, {"id": "918985197533777920", "verified": false, "name": "\ud83d\udc32 Quetzalcoatl \ud83d\udc32", "username": "Lucha_Goddess", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 1172, "tweet_count": 11766, "listed_count": 22}}, {"id": "873574420790562817", "location": "Ocean, NC", "verified": false, "name": "batatinhas do imp\u00e9rio", "username": "F_silva_14", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 438, "tweet_count": 14838, "listed_count": 0}}, {"id": "1128940405544902656", "verified": false, "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "username": "Patriar19099909", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 1758, "tweet_count": 32707, "listed_count": 6}}, {"id": "1395889729", "location": "os bk s", "verified": false, "name": "H\u00e9ctorAn #Apruebo", "username": "H3ct0r4ndr3s", "public_metrics": {"followers_count": 7281, "following_count": 4506, "tweet_count": 44580, "listed_count": 6}}, {"id": "44050506", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Fero 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "eduardo3253", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 40, "tweet_count": 10333, "listed_count": 1}}, {"id": "123710511", "location": "RS, Brasil", "verified": false, "name": "Tamir", "username": "tamir_rimat", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 817, "tweet_count": 79696, "listed_count": 9}}, {"id": "362834960", "verified": false, "name": "Lili", "username": "Lili_CN5", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 90, "tweet_count": 48736, "listed_count": 2}}, {"id": "953998875140018176", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Hiro \u1d34\u1d35\u1d40\u1d3c\u2693", "username": "hiro_oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 430, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}}, {"id": "1119751627026653188", "verified": false, "name": ".", "username": "FranuwuExe", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 2126, "tweet_count": 42326, "listed_count": 3}}, {"id": "430872952", "location": "Odessa", "verified": false, "name": "Claudio O'Neale Torbinio", "username": "My_Salute", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1469, "tweet_count": 82572, "listed_count": 35}}, {"id": "75299581", "verified": false, "name": "pierfelice licitra", "username": "ragusaibla", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4708, "tweet_count": 124510, "listed_count": 33}}, {"id": "608138818", "verified": false, "name": "walter", "username": "walterdariz", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2390, "tweet_count": 51904, "listed_count": 3}}, {"id": "749980110925787137", "location": "the weeknd ", "verified": false, "name": "\u064e", "username": "hadidgomezz", "public_metrics": {"followers_count": 12441, "following_count": 9681, "tweet_count": 72504, "listed_count": 13}}, {"id": "271370830", "location": "Salamanca Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "Carmatpor", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 227, "tweet_count": 82972, "listed_count": 2}}, {"id": "132495625", "verified": false, "name": "Erchino", "username": "erchino79", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 379, "tweet_count": 11435, "listed_count": 0}}, {"id": "499862505", "location": "Recreo - Catamarca, Argentina", "verified": false, "name": "Luz", "username": "Luzmoya_eeps", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 229, "tweet_count": 7386, "listed_count": 0}}, {"id": "905880490741309440", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Rafa", "username": "Rafa_l01", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 308, "tweet_count": 32727, "listed_count": 0}}, {"id": "1038901163318538240", "verified": false, "name": "Mateus \ud83d\ude37", "username": "NaoTaOK", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}}, {"id": "997513631976878080", "location": "Sul treno", "verified": false, "name": "IreneLuceSofia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #FR = #facciamorete", "username": "IAllori", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 978, "tweet_count": 1564, "listed_count": 2}}, {"id": "802157954078281728", "verified": false, "name": "Cami.", "username": "milla_srdg", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 2765, "tweet_count": 24921, "listed_count": 0}}, {"id": "973254902398050304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u00e9 o jota n\u00e9", "username": "eujott7", "public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 1764, "tweet_count": 38818, "listed_count": 17}}, {"id": "2350680566", "location": "he/she ", "verified": false, "name": "diogo // blue", "username": "diogodelslay", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 1490, "tweet_count": 128888, "listed_count": 5}}, {"id": "828287972659314688", "verified": false, "name": "Leo Lilith", "username": "Lilith_Leo", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 817, "tweet_count": 3357, "listed_count": 1}}, {"id": "431821215", "location": "Siena, Toscana", "verified": false, "name": "Pier Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete", "username": "PierPa65", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 58, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}}, {"id": "4835328669", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cromossomo Nerd", "username": "cromossomonerd", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 224, "tweet_count": 10684, "listed_count": 7}}, {"id": "257665435", "location": "indefinita", "verified": false, "name": "ROBYLUM", "username": "robylum", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 3918, "tweet_count": 154570, "listed_count": 44}}, {"id": "230793049", "location": "Planeta Terra", "verified": false, "name": "PaolaPedrosa", "username": "Sopadefrases", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 586, "tweet_count": 34938, "listed_count": 11}}, {"id": "1079417075309969410", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "T\u00e2nia Pappas", "username": "TaniaPappas", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}}, {"id": "101143530", "location": "MEXICO", "verified": false, "name": "Gilberto Valadez", "username": "gilbertovaladez", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 939, "tweet_count": 79661, "listed_count": 26}}, {"id": "120606127", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "vamos tomar um caf\u00e9?", "username": "Sillsobrinho", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 235, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}}, {"id": "1135216157491965952", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "M", "username": "mfscaburri", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 105, "tweet_count": 2337, "listed_count": 0}}, {"id": "2167076252", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Carlos \ud83d\udc0d\ud83d\udc27\u2666\ufe0f", "username": "Carlos89css", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 159, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}}, {"id": "145726927", "location": "LIMA-PER\u00da", "verified": false, "name": "Francotirador", "username": "fioliva", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 168, "tweet_count": 36037, "listed_count": 1}}, {"id": "1131662709639045120", "location": "Andorra", "verified": false, "name": "Hey Eli.", "username": "Elisabethheyeli", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 269, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}}, {"id": "87561153", "verified": true, "name": "Moe de Triana", "username": "moedetriana", "public_metrics": {"followers_count": 175971, "following_count": 905, "tweet_count": 76178, "listed_count": 1967}}, {"id": "947518506203041792", "verified": false, "name": "Lo Specchio\u2122\ufe0f", "username": "specchio_lo", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1802, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}}, {"id": "51537915", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "#Vote13 \u2b50\ufe0f", "username": "tiiccii28", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 246, "tweet_count": 137471, "listed_count": 10}}, {"id": "832799928510476288", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "comidas t\u00e3o lindas que parecem voc\u00ea", "username": "food_porn17", "public_metrics": {"followers_count": 369542, "following_count": 340, "tweet_count": 17095, "listed_count": 272}}, {"id": "1017205680124715009", "location": "Peabody, MA", "verified": false, "name": "Degree_noticias", "username": "DegreeNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 187, "tweet_count": 6625, "listed_count": 1}}, {"id": "2672479163", "verified": false, "name": "ROSARIA VALERIO", "username": "ValerioRosaria", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 132, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}}, {"id": "3125126302", "verified": false, "name": "Sapito\ud83d\udc38", "username": "leon_herbivoro", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 314, "tweet_count": 16706, "listed_count": 4}}, {"id": "346226089", "verified": false, "name": "Agus Ramos", "username": "peque2111", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 401, "tweet_count": 32616, "listed_count": 0}}, {"id": "3485377997", "verified": false, "name": "Nestor", "username": "nemo17molle", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1055, "tweet_count": 35901, "listed_count": 0}}, {"id": "720773311416762368", "location": "Ciudad Habana. Cuba", "verified": false, "name": "Pablo Enrique", "username": "Dicotomia7", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3281, "tweet_count": 22916, "listed_count": 9}}, {"id": "1045475654576349184", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "juampi", "username": "juampicabrera7", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 301, "tweet_count": 71438, "listed_count": 0}}, {"id": "1931675419", "location": "Concordia - Entre R\u00edos ", "verified": false, "name": "luca", "username": "Luca_Echeveste", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 500, "tweet_count": 9412, "listed_count": 0}}, {"id": "1485876788", "location": "Themyscira", "verified": false, "name": "Rosi \u2764\ufe0f", "username": "rosidel84", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 337, "tweet_count": 81283, "listed_count": 21}}, {"id": "433829978", "verified": false, "name": "Itzel Torres", "username": "ItzelTorres10", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 519, "tweet_count": 4560, "listed_count": 0}}, {"id": "373914599", "location": "Madrid/Badajoz", "verified": false, "name": "Alex Rojano", "username": "Alex_Rojano", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1084, "tweet_count": 209406, "listed_count": 48}}, {"id": "2591634829", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Dannate Nuvole", "username": "dannate_nuvole", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 314, "tweet_count": 7678, "listed_count": 3}}, {"id": "551425014", "location": "Barcelona (Catalunya)", "verified": false, "name": "Jordi Balsells", "username": "joBalsi", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1278, "tweet_count": 20168, "listed_count": 8}}, {"id": "3374563353", "verified": true, "name": "ElNacional.cat", "username": "elnacionalcat", "public_metrics": {"followers_count": 185205, "following_count": 711, "tweet_count": 561243, "listed_count": 1531}}, {"id": "2393335820", "location": "Far far away", "verified": false, "name": "Flori\ud83c\udf3b", "username": "ciflorina", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 496, "tweet_count": 43020, "listed_count": 1}}, {"id": "1020249080444964864", "verified": false, "name": "Dolores Parmeggiani", "username": "DoloresParmegg1", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2366, "tweet_count": 31754, "listed_count": 2}}, {"id": "707744920505864192", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rony", "username": "ronyportes", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 212, "tweet_count": 10031, "listed_count": 0}}, {"id": "954349380387135488", "verified": false, "name": "\u30cd\u30af\u30b5\u30b9", "username": "NexusVex93", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 453, "tweet_count": 9695, "listed_count": 0}}, {"id": "1006373572447735808", "location": "Krakoa", "verified": false, "name": "TAVAUM do Cine TAVAUM (Veja meu canal!)", "username": "cinetavaum", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 3287, "tweet_count": 86411, "listed_count": 10}}, {"id": "876547384066658304", "location": "Brandsen 805 , Argentina", "verified": false, "name": "Bruno", "username": "Bruno3Mta", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 11, "tweet_count": 14660, "listed_count": 0}}, {"id": "378106623", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udcdd Sp00ky Fran 3.0 \ud83c\udfae\ud83d\udc80", "username": "RadioactiveJawa", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1907, "tweet_count": 201142, "listed_count": 47}}, {"id": "1853644938", "location": "Caslano, Svizzera", "verified": false, "name": "nemo", "username": "attilasarti", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1771, "tweet_count": 60438, "listed_count": 0}}, {"id": "2695896509", "verified": false, "name": "Anonimo22", "username": "Usuari02000", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 151, "tweet_count": 13998, "listed_count": 0}}, {"id": "1128475872086908935", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "gabriel", "username": "patrociniog", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 481, "tweet_count": 26554, "listed_count": 0}}, {"id": "141817380", "verified": true, "name": "Anitta", "username": "Anitta", "public_metrics": {"followers_count": 18553837, "following_count": 791, "tweet_count": 53678, "listed_count": 3174}}, {"id": "110539117", "location": "Alexandria, Piemonte", "verified": false, "name": "Vincenzo P. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #FBPE", "username": "vpertico", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 2122, "tweet_count": 20216, "listed_count": 4}}, {"id": "22229780", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Morango do Nordeste \ud83c\udf53", "username": "mpb_95", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 535, "tweet_count": 70079, "listed_count": 3}}, {"id": "804818570102394882", "verified": false, "name": "clau", "username": "claudiiae__", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 507, "tweet_count": 12906, "listed_count": 0}}, {"id": "2439155449", "location": "Casterly Rock", "verified": false, "name": "allie \ud83e\udea9", "username": "skylwhite", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 653, "tweet_count": 48199, "listed_count": 15}}, {"id": "128358220", "location": "cinelander.tumblr.com", "verified": false, "name": "cinelander", "username": "cinelander", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 231, "tweet_count": 89413, "listed_count": 103}}, {"id": "586032653", "location": "Hollywood, California", "verified": true, "name": "Deadline Hollywood", "username": "DEADLINE", "public_metrics": {"followers_count": 1096292, "following_count": 122753, "tweet_count": 211538, "listed_count": 7030}}, {"id": "1084867849368276995", "location": "Bel\u00e9m, Brasil ", "verified": false, "name": "O tal do Germano", "username": "dog_germano", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 604, "tweet_count": 30065, "listed_count": 0}}, {"id": "334898177", "location": "Vila-real, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Nat \ud83c\udf08\u2640\ufe0f She/Her", "username": "Nat_Nucifera", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 368, "tweet_count": 129524, "listed_count": 5}}, {"id": "736369693582364673", "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "verified": false, "name": "aninhah", "username": "anadeschampx", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 507, "tweet_count": 19388, "listed_count": 0}}, {"id": "2935481320", "verified": false, "name": "4^ gatto \ud83d\udc31", "username": "quarto_gatto", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1587, "tweet_count": 7622, "listed_count": 3}}, {"id": "1093522737241513984", "verified": false, "name": "Viviana Desio \ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete", "username": "VivianaDesio", "public_metrics": {"followers_count": 16228, "following_count": 9056, "tweet_count": 50832, "listed_count": 20}}, {"id": "145642542", "location": "LIMA", "verified": false, "name": "rmm", "username": "rogeliomarcos", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1319, "tweet_count": 52061, "listed_count": 1}}, {"id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "verified": false, "name": "WMV", "username": "wmv21", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}}, {"id": "145791384", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude26", "username": "capitumoniq", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 693, "tweet_count": 143676, "listed_count": 31}}, {"id": "807188304466735104", "location": "twitter national geographic", "verified": false, "name": "\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude6e \ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a", "username": "jubsney", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 4402, "tweet_count": 100212, "listed_count": 21}}, {"id": "507953129", "verified": false, "name": "Inuyasha", "username": "rubenrugopa", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 1322, "tweet_count": 45325, "listed_count": 2}}, {"id": "3380797763", "verified": false, "name": "a maior mentirosinha de maragogi \u2022 13 \u2b50\ud83d\udea9", "username": "tercas_", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 174, "tweet_count": 33897, "listed_count": 0}}, {"id": "2539543782", "verified": false, "name": "\u0618laurinha 13", "username": "kidrauhq", "public_metrics": {"followers_count": 9442, "following_count": 2088, "tweet_count": 54084, "listed_count": 24}}, {"id": "980518774460821507", "location": "Pa\u00eds de los Gatis", "verified": false, "name": "Gati", "username": "Un_Gati", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1039, "tweet_count": 3520, "listed_count": 1}}, {"id": "950833186308837381", "location": "South", "verified": false, "name": "\ud835\ude47\ud835\ude6a\ud835\ude58", "username": "arraxca10", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1907, "tweet_count": 319377, "listed_count": 9}}, {"id": "2959459379", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}}, {"id": "1159152789035081728", "verified": false, "name": "Sabelynha", "username": "GazzattoIsabely", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 63, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}}, {"id": "797442830633467908", "verified": false, "name": "AUGUSTO#ODEBRECHTGANOELREFERENDUM", "username": "AUGUSTO86321713", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 2834, "tweet_count": 299567, "listed_count": 4}}, {"id": "101830584", "location": "Orihuela (Alicante)", "verified": false, "name": "Yeray Garc\u00eda", "username": "RayoGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 1320, "tweet_count": 59512, "listed_count": 37}}, {"id": "3068818125", "location": "Planeta Goi\u00e2nia ", "verified": false, "name": "MedGata", "username": "Tharsilabreu__", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 666, "tweet_count": 46224, "listed_count": 0}}, {"id": "971736379951632385", "location": "Varie ed eventuali", "verified": false, "name": "maryt", "username": "TassoneMT", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 425, "tweet_count": 4269, "listed_count": 1}}, {"id": "995972056662642688", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alex DC #BlackAdam", "username": "AlexAtlantisDC", "public_metrics": {"followers_count": 14761, "following_count": 763, "tweet_count": 21486, "listed_count": 63}}, {"id": "1074789822156431360", "verified": false, "name": "k", "username": "ppkaroll", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 163, "tweet_count": 6633, "listed_count": 0}}, {"id": "1042449051667648513", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Mejor soy turista \ud83d\udc7d", "username": "SamuelAmell22", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 573, "tweet_count": 18836, "listed_count": 1}}, {"id": "4053210252", "location": "Highland Village, TX", "verified": false, "name": "Sunghetta", "username": "sunghetta15", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 2207, "tweet_count": 125536, "listed_count": 0}}, {"id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "author_id": "419760997", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "id": "1165640011074719744", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}}, {"text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "author_id": "157226645", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "id": "1165138550133809152", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}}, {"text": "Hay algun animal en Minecraft que se suicide como el Calamar? Pregunta seria, cada 20 minutos se mata uno...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:35:10.000Z", "author_id": "1863172518", "edit_history_tweet_ids": ["1165709218571096064"], "id": "1165709218571096064", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "Calamar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 55, "like_count": 2228, "quote_count": 0}}, {"text": "Infermiere del 118 si suicida dentro la sua auto nei pressi dell\u2019Ospedale https://t.co/evGQfWndoo", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T19:29:53.000Z", "author_id": "1010779513", "edit_history_tweet_ids": ["1165707888914046977"], "id": "1165707888914046977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/evGQfWndoo", "expanded_url": "https://www.reggiotoday.it/cronaca/infermiere-suicidio-auto-ospedale.html", "display_url": "reggiotoday.it/cronaca/inferm\u2026"}]}}, {"text": "el final d escuadron suicida es buenardo no importa cuantas veces la vea voy a gritar todas esas veces", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:53:19.000Z", "author_id": "1049041860491202560", "edit_history_tweet_ids": ["1165698687449882624"], "id": "1165698687449882624", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8072, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}]}, "author_id": "888849606905384960", "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "id": "1165356495929786369", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}}, {"text": "la mejor conversaci\u00f3n en el auto es cuando se empa\u00f1an los vidrios me explico https://t.co/xHoxA3oUQ0", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T20:02:56.000Z", "author_id": "731728730", "edit_history_tweet_ids": ["1165353818055467008"], "id": "1165353818055467008", "public_metrics": {"retweet_count": 2454, "reply_count": 26, "like_count": 21271, "quote_count": 83}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xHoxA3oUQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/fiiioca/status/1164778962632921089", "display_url": "twitter.com/fiiioca/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164778962632921089"}]}, {"text": "Hacerle caso al coraz\u00f3n, es la \u00fanica pr\u00e1ctica suicida que, si lo haces bien, te da vida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-21T12:51:40.000Z", "author_id": "571210702", "edit_history_tweet_ids": ["1164158123747303424"], "id": "1164158123747303424", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "author_id": "261624996", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "id": "1165435581087866880", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}}, {"text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}]}, "author_id": "859487405971210242", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "id": "1165447486686879746", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}}, {"text": "Acompa\u00f1amos a @HOLLMANMORRIS en ciudad Bol\u00edvar, porque solo el pueblo ayuda al pueblo, solo un proyecto social y comprometido con los pobres es la salida. Quien vota o sigue a partidos de derecha siendo pobre se suicida y mata a su propia familia, arriesga el futuro de sus hijos.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T17:20:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}]}, "author_id": "2900663847", "edit_history_tweet_ids": ["1165675225419329537"], "id": "1165675225419329537", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "Quest'anno #Italia5Stelle si terr\u00e0 nella mia Napoli, e sar\u00e0 un evento eccezionale. Sar\u00e0 un'occasione per festeggiare insieme i 10 anni del MoVimento 5 Stelle. 10 anni di lotte e di conquiste, ma insieme c'\u00e8 ancora tanta strada da fare. \n\n@ConnyGiordano_5\nhttps://t.co/Pf2oDWpb8F https://t.co/KkSVUc24gj", "lang": "it", "created_at": "2019-08-22T06:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 254, "username": "ConnyGiordano_5", "id": "831263917175427072"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "Italia5Stelle"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Pf2oDWpb8F", "expanded_url": "https://dona.ilblogdellestelle.it/?o=22", "display_url": "dona.ilblogdellestelle.it/?o=22", "status": 200, "unwound_url": "https://sostienirousseau.ilblogdellestelle.it/?o=22"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KkSVUc24gj", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1164416913083998209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KkSVUc24gj", "media_key": "7_1159417982621278209"}]}, "author_id": "289400495", "edit_history_tweet_ids": ["1164416913083998209"], "id": "1164416913083998209", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 271, "like_count": 459, "quote_count": 24}}, {"text": "BASTA #FAKENEWS SUL MOVIMENTO 5 STELLE\n\nI giornali hanno scritto che #Italia5Stelle \u00e8 stata un FLOP. Ma \u00e8 una BALLA! \nNOI VI MOSTRIAMO LA VERIT\u00c0, tu DIFFONDILA ovunque! https://t.co/2UMAG7ibl5", "lang": "it", "created_at": "2018-10-22T10:09:03.000Z", "author_id": "422340734", "edit_history_tweet_ids": ["1054313679066411009"], "id": "1054313679066411009", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "FAKENEWS"}, {"start": 69, "end": 83, "tag": "Italia5Stelle"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/2UMAG7ibl5", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaxNar/status/1054313679066411009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UMAG7ibl5", "media_key": "7_1054311892339048448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 403, "reply_count": 32, "like_count": 484, "quote_count": 22}}, {"text": "Ma quanti eravate???#ITALIA5STELLE https://t.co/aExbl5xKD2", "lang": "it", "created_at": "2018-10-21T21:40:03.000Z", "author_id": "1092670394", "edit_history_tweet_ids": ["1054125186969227264"], "id": "1054125186969227264", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "ITALIA5STELLE"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/aExbl5xKD2", "expanded_url": "https://twitter.com/spinax64/status/1054125186969227264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aExbl5xKD2", "media_key": "7_1054125076600287232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 26, "like_count": 227, "quote_count": 16}}, {"text": "'governantes que chamavam, acolhia, criticava'\n\na concord\u00e2ncia pobrecita https://t.co/hmRUrbs7vc", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:05:04.000Z", "author_id": "193151042", "edit_history_tweet_ids": ["1165701643624693761"], "id": "1165701643624693761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hmRUrbs7vc", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamWeint/status/1165614421508538369", "display_url": "twitter.com/AbrahamWeint/s\u2026"}]}}, {"text": "na moral rapidao\n\nduvido falarem um filme PIKA na netflix .. por faovr ..", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:22:40.000Z", "author_id": "2452528741", "edit_history_tweet_ids": ["1165706073300508672"], "id": "1165706073300508672", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "PIKA"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Il percorso che abbiamo fatto dalla prima edizione di #Italia5Stelle \u00e8 stato lunghissimo e oggi continuiamo a guardare avanti. Quest\u2019anno il nostro evento sar\u00e0 un momento di confronto, al quale attivisti, simpatizzanti e eletti potranno partecipare.\n\nhttps://t.co/Pf2oDWGMxf https://t.co/utIN5CLSK4", "lang": "it", "created_at": "2019-08-12T06:00:00.000Z", "author_id": "289400495", "edit_history_tweet_ids": ["1160793033039851520"], "id": "1160793033039851520", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "Italia5Stelle"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Pf2oDWGMxf", "expanded_url": "https://dona.ilblogdellestelle.it/?o=22", "display_url": "dona.ilblogdellestelle.it/?o=22", "status": 200, "unwound_url": "https://sostienirousseau.ilblogdellestelle.it/?o=22"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/utIN5CLSK4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1160793033039851520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/utIN5CLSK4", "media_key": "7_1159430520973004800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 92, "like_count": 708, "quote_count": 6}}, {"text": "@suicida_en @EugniadelaBarra As\u00ed es, de algunas familias es mejor huir, uno se quiere matar y ya, pero algunos hacen m\u00e1s da\u00f1o que eso.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:19:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "author_id": "1163606830452543488", "edit_history_tweet_ids": ["1165705200297889792"], "id": "1165705200297889792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165704121497899013"}]}, {"text": "Terceiro, q amiga filha da puta q a jojo tinha.. enquanto era \u201cbom\u201d p ela, ela foi amiga dps quando a jojo mais precisava ela virou a cara e ainda era apaixonada pelo namorado da menina (q depois virou ex)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:21:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163529361766670336", "author_id": "1163529361766670336", "edit_history_tweet_ids": ["1165705856425582593"], "id": "1165705856425582593", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165705852860477440"}]}, {"text": "#crisidigoverno @nzingaretti parla come vecchia politica e come se #Pd avesse vinto elezioni. @luigidimaio sarebbe folle e suicida per #M5S farci Governo.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T16:40:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 67, "end": 70, "tag": "Pd"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "M5S"}]}, "author_id": "852610201", "edit_history_tweet_ids": ["1165665350672879616"], "id": "1165665350672879616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil. Get\u00falio Vargas \u00e9 o respons\u00e1vel pela viabiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas estruturais que deram origem ao Brasil moderno. https://t.co/XOWhVFbtze", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T20:30:38.000Z", "author_id": "180500907", "edit_history_tweet_ids": ["1165360790016352258"], "id": "1165360790016352258", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/XOWhVFbtze", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOWhVFbtze", "media_key": "7_1165360359697453057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 1965, "like_count": 3261, "quote_count": 1896}}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil entender porque o leste da \u00c1sia deu certo e a Am\u00e9rica Latina n\u00e3o! \ud83d\ude01 https://t.co/r7RPb3BwIn", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:14:38.000Z", "author_id": "62023565", "edit_history_tweet_ids": ["1165704054263205890"], "id": "1165704054263205890", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5021, "type": "Place", "normalized_text": "leste"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6684, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/r7RPb3BwIn", "expanded_url": "https://twitter.com/paulogala/status/1165704054263205890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r7RPb3BwIn", "media_key": "3_1165704048483405826"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "FUTABA SUA ROWBFOWNFOWORO VC ESTRAGOU A BOIOLAGEM OLMFOWLGJPWMFLWLjwofnqlfnqzKSOOCOWISID SUA FILHA DUMA CONCUBI- https://t.co/PpIScBNKUP", "lang": "ht", "created_at": "2019-08-25T19:18:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "3699380355", "author_id": "3699380355", "edit_history_tweet_ids": ["1165704947675095040"], "id": "1165704947675095040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/PpIScBNKUP", "expanded_url": "https://twitter.com/ksoogod/status/1165704947675095040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PpIScBNKUP", "media_key": "3_1165704925487206400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165384353075085312"}]}, {"text": "kylo ren pau no cu vacil\u00e3o fas\u00a9istinha q matou o pai quase matou a pr\u00f3pria m\u00e3e odiava toda a fam\u00edlia maltratou a rey dizendo q ela n\u00e3o era nada pq veio do lixo e nunca sentiu nem uma gota de remorso pelo que fez ah v\u00e1 se fuder todo mundo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T19:36:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2310949164", "author_id": "2310949164", "edit_history_tweet_ids": ["1165347120683073536"], "id": "1165347120683073536", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165345716669231105"}]}, {"text": "Grupos de mensagens negam Holocausto, louvam de Hitler a En\u00e9as e propagam nazismo https://t.co/QLZ087463U", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T18:04:03.000Z", "author_id": "90963197", "edit_history_tweet_ids": ["1165323900064083969"], "id": "1165323900064083969", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.3653, "type": "Place", "normalized_text": "En\u00e9as"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/QLZ087463U", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/grupos-de-mensagens-negam-holocausto-louvam-de-hitler-a-eneas-e-propagam-nazismo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 4}}, {"text": "Tinha planejado fazer algo s\u00e1bado, n deu. Mas fazer hj fica foda, acabei de acordar e to c zero \u00e2nimo. Vamo ver oq q da", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:08:11.000Z", "author_id": "360599969", "edit_history_tweet_ids": ["1165702428001542145"], "id": "1165702428001542145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@JorgeAy19132251 @Matriciado @CasoAislado_Es @djmlm95 Llegar al desarrollo del estado de bienestar y de derecho que disfrutamos, y sinceramente pensar en importar masivamente a personas cuya cultura impone precisamente lo contrario (0derechos de la mujer o LGTB para empezar) me parece contraproducente como poco", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T17:51:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JorgeAy19132251", "id": "862058323847266304"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Matriciado", "id": "915186679111090177"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "djmlm95", "id": "1229768178"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 260, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "in_reply_to_user_id": "862058323847266304", "author_id": "1113798789620535297", "edit_history_tweet_ids": ["1165683204310913025"], "id": "1165683204310913025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165604487647698944"}]}, {"text": "Nathan Fillion estar\u00e1 en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/0nCDfW1GI3 https://t.co/9Ice7lDiCm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:26:13.000Z", "author_id": "15686768", "edit_history_tweet_ids": ["1165691867662639105"], "id": "1165691867662639105", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/0nCDfW1GI3", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154613/news/nathan-fillion-es-la-ultima-incorporacion-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9Ice7lDiCm", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165691867662639105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ice7lDiCm", "media_key": "3_1165691848976994305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 5}}, {"text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "author_id": "364503633", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "id": "1165617030143336449", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}}, {"text": "Nathan Fillion \u00e9 confirmado no \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d de James\u00a0Gunn https://t.co/ZUs8rMwTqt https://t.co/9XaHuI3oqJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:39:07.000Z", "author_id": "425258038", "edit_history_tweet_ids": ["1165695115656126464"], "id": "1165695115656126464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ZUs8rMwTqt", "expanded_url": "http://www.cinemundo.net.br/nathan-fillion-e-confirmado-no-esquadrao-suicida-de-james-gunn/", "display_url": "cinemundo.net.br/nathan-fillion\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9XaHuI3oqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemundo_br/status/1165695115656126464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XaHuI3oqJ", "media_key": "3_1165695113747738625"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "author_id": "3046873623", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "id": "1160689853081804801", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}}, {"text": "@wargocomepx @LordGraywords @Linachan87 + VENID AQUI, CABESTROS\n- Ups, creo que vamos a tener que saltar\n+ LOS DIENTES A BOFETONES OS VOY A SALTAR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:11:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wargocomepx", "id": "441326574"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "LordGraywords", "id": "242757454"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Linachan87", "id": "314662529"}]}, "in_reply_to_user_id": "441326574", "author_id": "73886377", "edit_history_tweet_ids": ["1165703268179353600"], "id": "1165703268179353600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165702648223469568"}]}, {"text": "Me cuentan colegas que abrieron las rejas de Plaza de Mayo para dejar que pase la marcha en favor del Gobierno. No se abren con ninguna otra manifestaci\u00f3n y todos los transe\u00fantes deben caminar cuatro cuadras para pasar de un lado al otro de la plaza. #24A", "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T21:38:31.000Z", "author_id": "19722463", "edit_history_tweet_ids": ["1165377872229535750"], "id": "1165377872229535750", "entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 255, "tag": "24A"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.7022, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "24A"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1082, "reply_count": 1870, "like_count": 3594, "quote_count": 302}}, {"text": "@hdemauleon Loco y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T15:03:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}]}, "in_reply_to_user_id": "390356716", "author_id": "4677168780", "edit_history_tweet_ids": ["1165640951827783680"], "id": "1165640951827783680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165628295666446337"}]}, {"text": "Anitta cumpre promessa e rebola muito por conscientiza\u00e7\u00e3o pela Amaz\u00f4nia  // AGORA VAI!! https://t.co/en2Wze2b12", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:42:27.000Z", "author_id": "17752026", "edit_history_tweet_ids": ["1165665755649761281"], "id": "1165665755649761281", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/en2Wze2b12", "expanded_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/24/anitta-cumpre-promessa-e-rebola-muito-por-conscientizacao-pela-amazonia.htm", "display_url": "entretenimento.uol.com.br/noticias/redac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/24/anitta-cumpre-promessa-e-rebola-muito-por-conscientizacao-pela-amazonia.htm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 459, "like_count": 2843, "quote_count": 70}}, {"text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "author_id": "908543202113732609", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "id": "1165297992410308608", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}}, {"text": "El Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn deber\u00eda llamarse simplemente Escuadr\u00f3n Suicida: VERSI\u00d3N BUENA.\n\nDudo que me equivoque.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:23:51.000Z", "author_id": "200079198", "edit_history_tweet_ids": ["1165691271391907840"], "id": "1165691271391907840", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"text": "Descaso de Bolsonaro com meio ambiente pode acarretar perdas bilion\u00e1rias ao Brasil https://t.co/TTulFzQkYv", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:03:44.000Z", "author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1165656011929260034"], "id": "1165656011929260034", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TTulFzQkYv", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/descaso-de-bolsonaro-com-meio-ambiente-pode-acarretar-perdas-bilionarias-ao-brasil#.XWKxVg2wvmA.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/descaso\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/descaso-de-bolsonaro-com-meio-ambiente-pode-acarretar-perdas-bilionarias-ao-brasil#.XWKxVg2wvmA.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 19, "like_count": 335, "quote_count": 10}}, {"text": "@marypeaceveg Ya estoy re mil podrido.. mientras uno intenta cambiar su alimentacion, dejando de comer 4 especies de animales, en dos semanas te queman el 60% de la biodiversidad del Amazona.. algo que puede tardar hasta m\u00e1s de un siglo.. ya est\u00e1, rompimos todo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T19:06:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marypeaceveg", "id": "149225122"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 189, "probability": 0.7034, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazona"}]}, "in_reply_to_user_id": "149225122", "author_id": "217257355", "edit_history_tweet_ids": ["1165702109687361537"], "id": "1165702109687361537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165700610089455616"}]}, {"text": "\"El narco es pueblo, son seres humanos y no se les puede reprimir\"\n\nAndr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador.\n\n\u00bfEse imb\u00e9cil dirige al pa\u00eds?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T14:13:26.000Z", "author_id": "960607092557180929", "edit_history_tweet_ids": ["1165628252813029376"], "id": "1165628252813029376", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 94, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3118, "reply_count": 581, "like_count": 9443, "quote_count": 201}}, {"text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "author_id": "845571660090671104", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "id": "1165416326871080960", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}}, {"text": "Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EXISTEN\n#LaResistencia\nhttps://t.co/phNnznBtWw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T11:22:33.000Z", "author_id": "891912374", "edit_history_tweet_ids": ["1163773310863368193"], "id": "1163773310863368193", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "EXISTEN"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "LaResistencia"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/phNnznBtWw", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/husband-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/hu\u2026", "unwound_url": "https://mensdayout.com/husband-suicide/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}}, {"text": "que saudade desse justin que se matou... https://t.co/tMJCVnvfH8", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T04:40:50.000Z", "author_id": "144308774", "edit_history_tweet_ids": ["1165484153145634816"], "id": "1165484153145634816", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/tMJCVnvfH8", "expanded_url": "https://twitter.com/postsjustin/status/1165458603169460232/video/1", "display_url": "twitter.com/postsjustin/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "author_id": "793625238667919360", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "id": "1165133967915442176", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}]}, {"text": "@aRoseWeasley EU ODEIO VOC\u00caS", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T19:02:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1131240383369928705", "author_id": "890378464842436609", "edit_history_tweet_ids": ["1165701046703988736"], "id": "1165701046703988736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165694263436435461"}]}, {"text": "@Patriar19099909 Pa variar un facho pobre\ndestroz\u00f3 la ortograf\u00eda \nNunca aprendi\u00f3 que una n \nantes de una p no correspond\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:37:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128940405544902656", "author_id": "1395889729", "edit_history_tweet_ids": ["1165694607994363904"], "id": "1165694607994363904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165693144312274944"}]}, {"text": "A primeira coisa q deveria se fazer para come\u00e7ar a brecar essa tend\u00eancia suicida do Bolsonaro \u00e9 tirar todo mundo da ala olavista com cargo no gov.\n\nCom erros e retrocessos, Bolsonaro pode virar cabo eleitoral das esquerdas e do PT.  @ECantanhede https://t.co/NWglRf83Wi", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T16:23:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 245, "username": "ECantanhede", "id": "72371342"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/NWglRf83Wi", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,fim-de-uma-era-doente,70002981264", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}]}, "author_id": "123710511", "edit_history_tweet_ids": ["1165660994644926464"], "id": "1165660994644926464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "@LiliSawyer @rodrigo_upt @TiagoRogero @daniambiental @NelsonLimaNeto3 Oi, entendi seu ponto de vista. Mas vejo nesses cen\u00e1rios uma apropria\u00e7\u00e3o indevida das  identidades religiosas, pois nenhuma delas prega ou incita a viol\u00eancia. N\u00e3o \u00e9 o evangelho, tampouco o Isl\u00e3. S\u00e3o as pessoas, entendeu? Abra\u00e7os", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:56:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LiliSawyer", "id": "1474510657324302340"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "TiagoRogero", "id": "59495342"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "daniambiental", "id": "320430303"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "NelsonLimaNeto3", "id": "1021519318335582208"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.345, "type": "Person", "normalized_text": "Isl\u00e3"}]}, "in_reply_to_user_id": "362834960", "author_id": "953998875140018176", "edit_history_tweet_ids": ["1165699487131738113"], "id": "1165699487131738113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165696439604973570"}]}, {"text": "@Ororo_Pride @Juan_Acosta_Gar @vlc_JI @Anticafres53197 @elhoyo_torino @GloriaFontLopez @PeioBasque @RLEGAZ @catmyrfree @Ironicacansada @Empezando51 @Morafanova @santsfree @Aurantiacum @escofet_jaume @Dan__Vader @jmpeju @Li_dia_al_temps @papitugrill @Xerxiodpo @homo_politik @56Lucas5 @Sheev100 @Juanma_Saez @CebaGalactica @77populacho @madxlaindi @cositasmartinez @martinalliue80 @silvia_yucca @Antilacis @KunadoV @lovenjaire @FreeyellowMarta @Carmatpor @micosapiens @Donpinpon2011 @Maruxia11 @Christi36833350 @Mr_morq @sarajones1988 @ElPaco17170917 @lgoritme @d_pardom @DonJuanTenori1 @pradoazul @airebros @emepuntolopez @NoMePeguesMucho @inma_ben No.\nEs lo que har\u00eda si fuera de Cs.\nhttps://t.co/OPKrQfozBQ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:36:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ororo_Pride", "id": "563726420"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Juan_Acosta_Gar", "id": "786461165236854784"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "vlc_JI", "id": "939787472560644096"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "elhoyo_torino", "id": "1164072702421929984"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "GloriaFontLopez", "id": "284978532"}, {"start": 87, "end": 98, "username": "PeioBasque", "id": "986644258533920769"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "RLegaz", "id": "1323035748161957889"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "catmyrfree", "id": "993926541984837632"}, {"start": 135, "end": 147, "username": "Empezando51", "id": "1165579216387289089"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "Morafanova", "id": "1379363059"}, {"start": 160, "end": 170, "username": "santsfree", "id": "733220549544054784"}, {"start": 171, "end": 183, "username": "Aurantiacum", "id": "945073280884584448"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "escofet_jaume", "id": "1299015704746905601"}, {"start": 199, "end": 210, "username": "Dan__Vader", "id": "1976170518"}, {"start": 211, "end": 218, "username": "jmpeju", "id": "2208802265"}, {"start": 219, "end": 235, "username": "Li_dia_al_temps", "id": "710794960895930368"}, {"start": 236, "end": 248, "username": "papitugrill", "id": "4834804168"}, {"start": 249, "end": 259, "username": "Xerxiodpo", "id": "300453073"}, {"start": 260, "end": 273, "username": "homo_politik", "id": "2592708473"}, {"start": 274, "end": 283, "username": "56Lucas5", "id": "918371421352538112"}, {"start": 294, "end": 306, "username": "Juanma_Saez", "id": "501729053"}, {"start": 307, "end": 321, "username": "CebaGalactica", "id": "1150055179364048897"}, {"start": 322, "end": 334, "username": "77populacho", "id": "888036034063282176"}, {"start": 347, "end": 363, "username": "cositasmartinez", "id": "940267284471443457"}, {"start": 364, "end": 379, "username": "martinalliue80", "id": "3297099855"}, {"start": 380, "end": 393, "username": "silvia_yucca", "id": "4287460517"}, {"start": 394, "end": 404, "username": "Antilacis", "id": "1136601662334877696"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "lovenjaire", "id": "1855235814"}, {"start": 426, "end": 442, "username": "FreeyellowMarta", "id": "911546176150884352"}, {"start": 443, "end": 453, "username": "Carmatpor", "id": "271370830"}, {"start": 454, "end": 466, "username": "micosapiens", "id": "836323629608620034"}, {"start": 467, "end": 481, "username": "Donpinpon2011", "id": "441623907"}, {"start": 482, "end": 492, "username": "Maruxia11", "id": "1121841149558370305"}, {"start": 493, "end": 509, "username": "Christi36833350", "id": "946424602913361921"}, {"start": 510, "end": 518, "username": "Mr_morq", "id": "280113860"}, {"start": 519, "end": 533, "username": "sarajones1988", "id": "1099887301767897088"}, {"start": 534, "end": 549, "username": "ElPaco17170917", "id": "1067853658262519809"}, {"start": 550, "end": 559, "username": "lgoritme", "id": "867922220789747720"}, {"start": 560, "end": 569, "username": "d_pardom", "id": "1015557091"}, {"start": 570, "end": 585, "username": "DonJuanTenori1", "id": "728961542"}, {"start": 586, "end": 596, "username": "pradoazul", "id": "954438151"}, {"start": 597, "end": 606, "username": "airebros", "id": "463070614"}, {"start": 607, "end": 621, "username": "emepuntolopez", "id": "2588268130"}], "urls": [{"start": 685, "end": 708, "url": "https://t.co/OPKrQfozBQ", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.elmundo.es/espana/2019/07/01/5d18eb11fc6c8328618b4611.html", "display_url": "google.com/amp/s/amp.elmu\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "563726420", "author_id": "132495625", "edit_history_tweet_ids": ["1165694578130857991"], "id": "1165694578130857991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165694300107284480"}]}, {"text": "Voy a acabar con los suicidios adolescentes chicos si", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:57:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "499862505", "author_id": "499862505", "edit_history_tweet_ids": ["1165699690073075713"], "id": "1165699690073075713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165216424849301504"}]}, {"text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "author_id": "1038901163318538240", "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "id": "1165624410021212163", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}}, {"text": "\u00a1Nathan Fillion se une a #TheSuicideSquad con un papel desconocido!\n\nV\u00eda @blogsuperheroes. https://t.co/gsSRf3R4If", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:55:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 89, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gsSRf3R4If", "expanded_url": "https://twitter.com/DeloreanMilena1/status/1165699248912044033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gsSRf3R4If", "media_key": "3_1165699246554779650"}]}, "author_id": "1001910352064507905", "edit_history_tweet_ids": ["1165699248912044033"], "id": "1165699248912044033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "13 reasons why se perdeu tanto nessa 3 temp vao ficar ate o ultimo ep tentando descobrir qm matou o bryce zzzzzzz", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:51:00.000Z", "author_id": "973254902398050304", "edit_history_tweet_ids": ["1165698106597498881"], "id": "1165698106597498881", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "M O O D https://t.co/0nX2dur2zg", "lang": "en", "created_at": "2019-08-25T18:55:49.000Z", "author_id": "828287972659314688", "edit_history_tweet_ids": ["1165699315714727936"], "id": "1165699315714727936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/0nX2dur2zg", "expanded_url": "https://twitter.com/diogodelslay/status/1165691010007162881", "display_url": "twitter.com/diogodelslay/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165691010007162881"}]}, {"text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "author_id": "1079417075309969410", "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"], "id": "1165269004971388928", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}]}, {"text": "Vaya fraude de v\u00eddeo, esperaba que al final empanaran la tabla donde emplatan. https://t.co/IaG6vG8Jxr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T17:21:47.000Z", "author_id": "87561153", "edit_history_tweet_ids": ["1165675652911173634"], "id": "1165675652911173634", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 46, "like_count": 284, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IaG6vG8Jxr", "expanded_url": "https://twitter.com/moedetriana/status/1165675652911173634/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IaG6vG8Jxr", "media_key": "7_1165675588826386432"}]}}, {"text": "Aaaah quero https://t.co/kSeCJBXq55", "lang": "es", "created_at": "2019-08-22T18:00:48.000Z", "author_id": "832799928510476288", "edit_history_tweet_ids": ["1164598307861204993"], "id": "1164598307861204993", "public_metrics": {"retweet_count": 8525, "reply_count": 1563, "like_count": 22652, "quote_count": 6699}, "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/kSeCJBXq55", "expanded_url": "https://twitter.com/Pornfood18/status/1164598307861204993/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kSeCJBXq55", "media_key": "7_1164598271223980032"}]}}, {"text": "@leon_herbivoro @andolocco @LeiviMonica \u00bfQui\u00e9n dijo que defiendo eso? Entonces si usted hace ese an\u00e1lisis conmigo yo har\u00e9 el mismo an\u00e1lisis con usted. Entonces sus valores son defender las muertes de Once, las muertes de inundaciones, muerte de un fiscal, defiende que no hab\u00eda buenas salas m\u00e9dicas, etc\u00bfquiere que siga?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T14:09:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leon_herbivoro", "id": "3125126302"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LeiviMonica", "id": "1077917438728126464"}]}, "in_reply_to_user_id": "3125126302", "author_id": "346226089", "edit_history_tweet_ids": ["1165627360324067328"], "id": "1165627360324067328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165614934383898624"}]}, {"text": "M\u00e9dico cubano se suicida en Venezuela. https://t.co/c0nYnm78jv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T06:29:25.000Z", "author_id": "720773311416762368", "edit_history_tweet_ids": ["1165511477941493760"], "id": "1165511477941493760", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/c0nYnm78jv", "expanded_url": "https://lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otro-medico-cubano-se-suicida-en-venezuela/", "display_url": "lavozdelmorro.wordpress.com/2019/08/23/otr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "se suicida por el solo hecho d ser domingo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:34:42.000Z", "author_id": "1931675419", "edit_history_tweet_ids": ["1165694002705965057"], "id": "1165694002705965057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T16:49:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7991, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}]}, "author_id": "3374563353", "edit_history_tweet_ids": ["1165667607254577153"], "id": "1165667607254577153", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"text": "Come\u00e7ando pelo motivo do Sasuke ficar apenas no canto dele e geral (incluindo eu na \u00e9poca) julgavam o moleque por parecer \"metido\", por causa disso ele ganhou a fama de \"cuz\u00e3o\" na fanbase por ficar s\u00f3 na dele sem incomodar ningu\u00e9m com o seu plano de matar um \"certo algu\u00e9m\".", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:44:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "707744920505864192", "author_id": "707744920505864192", "edit_history_tweet_ids": ["1165696428213248006"], "id": "1165696428213248006", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165696426619428864"}]}, {"text": "@mateustavaresc @LaryAnitta18 @QGdaAnitta Infelizmente j\u00e1 tentei dar este tempo e n\u00e3o me fazer presente por n\u00e3o ser estudada mas fui criticada e pressionada por isso. Ent\u00e3o agora que j\u00e1 sei que esperam isso de mim estou buscando especialistas pra ajudarem.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T18:34:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "QGdaAnitta", "id": "1390522754"}]}, "in_reply_to_user_id": "732225565177065473", "author_id": "141817380", "edit_history_tweet_ids": ["1165693936305917953"], "id": "1165693936305917953", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 81, "like_count": 200, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165689648154324993"}]}, {"text": "Nathan Fillion Boarding James Gunn\u2019s \u2018The Suicide Squad\u2019 https://t.co/HF0LHX4W0u https://t.co/PJvpwO1o5W", "lang": "en", "created_at": "2019-08-25T18:05:33.000Z", "author_id": "586032653", "edit_history_tweet_ids": ["1165686665806934016"], "id": "1165686665806934016", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HF0LHX4W0u", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-nathan-fillion-rookie-star-joins-cast-james-gunn-movie-1202702610/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "deadline.com/2019/08/suicid\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PJvpwO1o5W", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1165686665806934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PJvpwO1o5W", "media_key": "3_1165686664267567104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 46, "like_count": 960, "quote_count": 203}}, {"text": "@rogeliomarcos @IDL_Rivera @ClaraEOspinaG Tambi\u00e9n quedar\u00e1n como imb\u00e9ciles, los que defienden y se la creyeron que fue el mejor presidente del Per\u00fa, cuando salen las pruebas y las cuentas de la corrupci\u00f3n del suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T18:33:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogeliomarcos", "id": "145642542"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "ClaraEOspinaG", "id": "229532257"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "145642542", "author_id": "146657761", "edit_history_tweet_ids": ["1165693583216668672"], "id": "1165693583216668672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692254129938436"}]}, {"text": "nunca vou namorar porque hoje em dia namoro s\u00f3 funciona se responder as mensagens das pessoas o tempo todo\n\no celular matou minhas chances no amor", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T14:38:11.000Z", "author_id": "807188304466735104", "edit_history_tweet_ids": ["1165634483107840001"], "id": "1165634483107840001", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 3}}, {"text": "mais um dia se passou e ningu\u00e9m matou o bolsonaro :(\ntriste dia", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T15:20:38.000Z", "author_id": "2539543782", "edit_history_tweet_ids": ["1165645162590216199"], "id": "1165645162590216199", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares de pessoas, entre as quais se v\u00ea Juscelino Kubitschek e Jo\u00e3o Goulart.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T14:54:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "author_id": "2959459379", "edit_history_tweet_ids": ["1165276077117313025"], "id": "1165276077117313025", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3344, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276073908678657"}]}, {"text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "author_id": "2959459379", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "id": "1165276073908678657", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}}, {"text": "@ppkaroll Ai\u00f1\u00f1s jajaja", "lang": "eu", "created_at": "2019-08-25T18:30:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppkaroll", "id": "1074789822156431360"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074789822156431360", "author_id": "1042449051667648513", "edit_history_tweet_ids": ["1165692976175210496"], "id": "1165692976175210496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165688292647591936"}]}, {"text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "author_id": "1043922632436011010", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165707488639016961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165707488639016961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165707488639016961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1318295995", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1318295995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1318295995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165521713985196033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165521713985196033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165521713985196033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165706617393995777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165706617393995777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165706617393995777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165705195021643777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165705195021643777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165705195021643777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165704121497899013", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165704121497899013].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165704121497899013", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165704121497899013", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165704121497899013].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165704121497899013", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165702600626491394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165702600626491394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165702600626491394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1115799458464305155", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1115799458464305155].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115799458464305155", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165703075383955457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165703075383955457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165703075383955457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165678835779682304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165678835779682304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165678835779682304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165676474873131011", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165676474873131011].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165676474873131011", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1073244219400183808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073244219400183808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073244219400183808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165473403039571969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165473403039571969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165473403039571969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "525813401", "value": "525813401", "detail": "User has been suspended: [525813401].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165679268606763014", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165679268606763014", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165679268606763014].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165710224474480640", "oldest_id": "1165693868920193024", "result_count": 186, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oxbo334cx4nkinbqpvjolj81p"}}