{"data": [{"id": "1169765864108953600", "text": "RT @la_patilla: EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/y9Yc35a7\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169764512280563712"}], "author_id": "2160708294", "created_at": "2019-09-06T00:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169765864108953600"]}, {"in_reply_to_user_id": "3654843263", "id": "1169765837244391424", "text": "@itsmilala Matou mesmo  tio noberto  se achando  querendo  neg\u00f3ciar logo com quem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itsmilala", "id": "3654843263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169758502908243974"}], "author_id": "1142809789283672064", "created_at": "2019-09-06T00:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169765837244391424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pS9jb9mWnX", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-pode-ter-revelado-detalhes-sobre-seu-papel-no-filme-222519", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "id": "1169765726430932994", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Peter Capaldi pode ter revelado detalhes sobre seu papel no filme - https://t.co/pS9jb9mWnX https://t.c\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169730452846010369"}], "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-06T00:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169765726430932994"]}, {"in_reply_to_user_id": "2188950709", "id": "1169765518951309312", "text": "@boydriguete @novelafeatpoema Ela se matou? \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boydriguete", "id": "2188950709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169754638238834688"}], "author_id": "1169460085971738624", "created_at": "2019-09-06T00:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169765518951309312"]}, {"in_reply_to_user_id": "898782946861043712", "id": "1169765453075337216", "text": "@KenyaCarrillo16 andas muy suicida,  \u00bftodo bien?:(", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KenyaCarrillo16", "id": "898782946861043712"}]}, "author_id": "1150257168358096897", "created_at": "2019-09-06T00:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169765453075337216"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105327721096327169", "id": "1169765382170828800", "text": "@Kaaflpx_ \"Reflex\u00e3o suicida, \u00e9 um pensamento s\u00f3, inevit\u00e1vel \u00e9 um mundo que te arrasta tipo p\u00f3\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "Reflex\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169443838731202560"}], "author_id": "1163860126220115973", "created_at": "2019-09-06T00:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169765382170828800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/IEO3W3iRlQ", "expanded_url": "http://www.informarte.mx/gobierno/noticias-locales/instala-ssj-comusalmes-para-prevenir-fenomeno-suicida/", "display_url": "informarte.mx/gobierno/notic\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ChleaNNktl", "expanded_url": "https://twitter.com/informarte_mx/status/1169765368996474880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ChleaNNktl", "media_key": "3_1169765360633044992"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "SSJ COMUSALMES"}]}, "id": "1169765368996474880", "text": "Instala SSJ COMUSALMES para prevenir fen\u00f3meno suicida\nhttps://t.co/IEO3W3iRlQ https://t.co/ChleaNNktl", "lang": "es", "author_id": "1115283432", "created_at": "2019-09-06T00:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169765368996474880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}]}, "id": "1169765282103144448", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "author_id": "1000593502659645440", "created_at": "2019-09-06T00:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169765282103144448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/uG98vraV4X", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/09/en-video-un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/", "display_url": "elportal24.com/2019/09/en-vid\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/2Zk0cF6hR0", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1169764964514574336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Zk0cF6hR0", "media_key": "3_1169764962744643585"}]}, "id": "1169764964514574336", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda - https://t.co/uG98vraV4X https://t.co/2Zk0cF6hR0", "lang": "es", "author_id": "1030893566091046913", "created_at": "2019-09-06T00:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764964514574336"]}, {"id": "1169764514646122497", "text": "RT @wxndix: tengo una amiga que se re contra empastillo y esta en rehabilitaci\u00f3n cuesti\u00f3n que hoy estuve con ella y se la paso todo el tiem\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "wxndix", "id": "1305300172952535041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169724382480076801"}], "author_id": "847535406962888706", "created_at": "2019-09-06T00:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764514646122497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/y9Yc35a7GK", "expanded_url": "http://j.mp/2LoRzvW", "display_url": "j.mp/2LoRzvW"}]}, "id": "1169764512280563712", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/y9Yc35a7GK", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-06T00:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764512280563712"]}, {"id": "1169764391191044096", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "author_id": "991490170783453190", "created_at": "2019-09-06T00:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764391191044096"]}, {"in_reply_to_user_id": "1138844381946044416", "id": "1169764355581337600", "text": "@LeilaneMarcelly Art. 1\n\u00a7 1 - Se matou, \u00e9 homic\u00eddio.\n\u00a7 2 - s\u00f3 isso mesmo, obrigado.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169712538403127296"}], "author_id": "30011587", "created_at": "2019-09-06T00:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764355581337600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/TTmdUS0FuY", "expanded_url": "https://twitter.com/queeninpearls/status/1155742833376145408", "display_url": "twitter.com/queeninpearls/\u2026"}]}, "id": "1169764236899356672", "text": "Es una poblaci\u00f3n con unos factores de riesgo alt\u00edsimos de cdtas suicidas, autolesivas con o sin intencionalidad suicida, y en muchas partes no se les est\u00e1 dando la atenci\u00f3n y el cuidado que merece, porque la gente lo est\u00e1 enfocando desde donde no es. https://t.co/TTmdUS0FuY", "lang": "es", "author_id": "840023031070244864", "created_at": "2019-09-06T00:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764236899356672"]}, {"id": "1169764169735913473", "text": "RT @ValeEacjney: @biancaambrosino No Bianca, yo era suicida hasta que me suicide y me di cuenta que es malo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "biancaambrosino", "id": "493654632"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Bianca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169722726434713607"}], "author_id": "493654632", "created_at": "2019-09-06T00:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764169735913473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/cXqp4qx7JW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCYdMd", "display_url": "dlvr.it/RCYdMd"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/sMKjzWJQkc", "expanded_url": "https://twitter.com/soyactualidad/status/1169764034473648129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sMKjzWJQkc", "media_key": "3_1169764032489738240"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 143, "tag": "siempreinformado"}]}, "id": "1169764034473648129", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/cXqp4qx7JW #siempreinformado https://t.co/sMKjzWJQkc", "lang": "es", "author_id": "856345739345231872", "created_at": "2019-09-06T00:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764034473648129"]}, {"id": "1169763943755239426", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1164704176875683844", "created_at": "2019-09-06T00:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763943755239426"]}, {"id": "1169763920757821441", "text": "Ser\u00e9 el \u00fanico al que le irrita la m\u00fasica suicida de billi esa vieja \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "billi"}]}, "author_id": "2214719450", "created_at": "2019-09-06T00:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763920757821441"]}, {"id": "1169763916508991489", "text": "O stalkeo una.cuenta suicida, o miro 13 razones. Es la \u00fanica forma de pelear con el mal sentimiento", "lang": "es", "author_id": "1094744506765885440", "created_at": "2019-09-06T00:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763916508991489"]}, {"id": "1169763849765097472", "text": "Todos jodiendo a la ni\u00f1a que \"perreo\" el himno nacional, pero cuando se suicida un joven, andan dandose golpes de pecho. Hoy defienden este y muchas veces cuando suena, ni se ponen la mano en el pecho, pero bueno...la hipocres\u00eda esta a la vuelta de la esquina.", "lang": "es", "author_id": "326973888", "created_at": "2019-09-06T00:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763849765097472"]}, {"id": "1169763766231285761", "text": "mds o duk-gu se matou\n\neu odeio aquela garotaaaaaaaaa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "duk-gu"}]}, "author_id": "1317058549", "created_at": "2019-09-06T00:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763766231285761"]}, {"id": "1169763722920898560", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}], "author_id": "138549372", "created_at": "2019-09-06T00:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763722920898560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/z9Iguxjczj", "expanded_url": "https://gunow.co/post/EN-VIDEO-Un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/EN-VIDEO-\u2026"}]}, "id": "1169763521393025026", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/z9Iguxjczj", "lang": "es", "author_id": "3492479789", "created_at": "2019-09-06T00:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763521393025026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/n2C3oqr1KO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12098", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12098"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}]}, "id": "1169763170929373184", "text": "\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26 \u2026\u300c\u304c\u3001\u3054\u304f\u305f\u307e\u306b\u305d\u306e\u6c17\u8feb\u304c\u201c\u672c\u6c17\u306b\u898b\u3048\u306a\u3044\u201d\u6642\u3092\u611f\u3058\u305f\u3002\u300c\u6c17\u8feb\u51fa\u3057\u3066\u307e\u3059\u3088\u300d\u3068\u3044\u3046\u30a2\u30d4\u30fc\u30eb\u3060\u3051\u306b\u611f\u3058\u308b\u6642\u304c\u3042\u308b\u306e\u3060\u300dhttps://t.co/n2C3oqr1KO \u3044\u3044\u5148\u8f29(^.^;", "lang": "ja", "author_id": "303921191", "created_at": "2019-09-06T00:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763170929373184"]}, {"id": "1169763113262112768", "text": "RT @Musso___: Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elez\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163740271533875200"}], "author_id": "2675356905", "created_at": "2019-09-06T00:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763113262112768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gZIhCXaIcw", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326153-francotirador-abatir-secuestrador-disparar-piernas-policia", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 130, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169763042013405186", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/gZIhCXaIcw  @ActualidadRT", "lang": "es", "author_id": "14606276", "created_at": "2019-09-06T00:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169763042013405186"]}, {"id": "1169762891152723970", "text": "Se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou antes, hj ela me mata", "lang": "pt", "author_id": "2577066692", "created_at": "2019-09-06T00:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169762891152723970"]}, {"id": "1169762794134261760", "text": "Vidal dice que no har\u00e1  campa\u00f1a por dos semanas o m\u00e1s \"para escuchar a los vecinos\". Una estrategia suicida que puede terminar de hundir a Macri.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "148034732", "created_at": "2019-09-06T00:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169762794134261760"]}, {"id": "1169762528517414912", "text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita", "lang": "pt", "author_id": "136963980", "created_at": "2019-09-06T00:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169762528517414912"]}, {"id": "1169762460808691712", "text": "Paren porque en realidad SI hay lineas de ayuda al suicida, hay acompa\u00f1antes terap\u00e9uticos por obras sociales, hay grupos gratuitos. Pero las veces que saqu\u00e9 turnos para terapia, actualmente, me lo cancelaron. Y te la re baja.", "lang": "es", "author_id": "228851522", "created_at": "2019-09-06T00:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169762460808691712"]}, {"id": "1169762325487869952", "text": "La amo a la prof de latin pero somos re pesimistas y realistas seguro hacemos posta un pacto suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "latin"}]}, "author_id": "532814388", "created_at": "2019-09-06T00:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169762325487869952"]}, {"id": "1169762223721517058", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "author_id": "751838584223653888", "created_at": "2019-09-06T00:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169762223721517058"]}, {"in_reply_to_user_id": "341929447", "id": "1169762216071090178", "text": "@crftha Sai dai suicida kkkkkk", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "crftha", "id": "341929447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169762062177853440"}], "author_id": "2550051880", "created_at": "2019-09-06T00:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169762216071090178"]}, {"in_reply_to_user_id": "1152067552865992705", "id": "1169762075977105408", "text": "@annehorensu Mira alguna novela chota y burlate(?\nLee algun libro de algun autor que no conozcas mucho (?\nHace nuevos amigos (?\nMira algun anime/serie/pelicula(?\nY si nada de eso funciona, simplemente hagamos un pacto suicida Xd jsjs \ud83c\udf83", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169752169957994496"}], "author_id": "1160692556444950530", "created_at": "2019-09-05T23:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169762075977105408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/D2V8FQvJJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/parcadoney/status/1169761484806729730", "display_url": "twitter.com/parcadoney/sta\u2026"}]}, "id": "1169761884863700992", "text": "Eu sempre que vejo, fico puta com empres\u00e1rio e ao mesmo tempo o cara que se matou https://t.co/D2V8FQvJJ6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169761484806729730"}], "author_id": "4785338608", "created_at": "2019-09-05T23:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761884863700992"]}, {"id": "1169761821018009600", "text": "RT @cleverricardo10: @heisenmuark El pe\u00f3n del suicida siempre a utilizado su inmunidad convertido en impunidad para atacar (ladrar) a sus a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "heisenmuark", "id": "926587666405224448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169616850256310276"}], "author_id": "127852137", "created_at": "2019-09-05T23:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761821018009600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/kxYOESshd3", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/VIDEO-Francotirador-salva-a-joven-de-secuestrada-suicida-tras-abatirlo-20190905-0139.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/VIDEO-Fr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 169, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}]}, "id": "1169761726662766593", "text": "#Internacional El secuestrador mantuvo durante dos horas a la mujer mientras exig\u00eda un arma de fuego para quitarse la vida.\n\n https://t.co/kxYOESshd3 v\u00eda @elimparcialcom", "lang": "es", "author_id": "37796310", "created_at": "2019-09-05T23:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761726662766593"]}, {"id": "1169761712284717056", "text": "\u2014s\u00ed, quiere a todos muertos, dice\u2014.\n\n\u00bfmorir? \u00bfqui\u00e9n me crees que soy?, ser\u00e9 el mejor h\u00e9roe, no el mejor suicida. y t\u00fa, sigues viva.", "lang": "es", "author_id": "1082420637996478464", "created_at": "2019-09-05T23:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761712284717056"]}, {"in_reply_to_user_id": "18905975", "id": "1169761664734044168", "text": "@elchiringuitotv @JuanfeSanzPerez El gordo hazard la \u00faltima carta por jugar que cuenta zidane, proyecto suicida este madrid es la realidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JuanfeSanzPerez", "id": "229233459"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "hazard"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "zidane"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169761126718017537"}], "author_id": "1008884923216945153", "created_at": "2019-09-05T23:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761664734044168"]}, {"in_reply_to_user_id": "214570761", "id": "1169761648443310084", "text": "@jornalnacional esse jornal vai acabar como um sujeito desesperado que se suicida! Suas a\u00e7\u00f5es est\u00e3o contra o Brasil, n\u00e3o contra Um Presidente! #RIPJN", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 149, "tag": "RIPJN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "RIPJN"}]}, "lang": "pt", "author_id": "724271527", "created_at": "2019-09-05T23:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761648443310084"]}, {"in_reply_to_user_id": "605004066", "id": "1169761550959349760", "text": "@leodomleon Inconsolable viuda del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leodomleon", "id": "605004066"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169448616429314054"}], "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-09-05T23:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761550959349760"]}, {"in_reply_to_user_id": "391004126", "id": "1169761516259876869", "text": "@tchainsmokrs Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a vergonha que eu gostei de asssistir", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169719112714637313"}], "author_id": "1034267618365112322", "created_at": "2019-09-05T23:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761516259876869"]}, {"id": "1169761474161643520", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "author_id": "50162188", "created_at": "2019-09-05T23:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761474161643520"]}, {"id": "1169761218749505536", "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida com o papai como eu amo esse filme \u2764\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.457, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Person", "normalized_text": "papai"}]}, "author_id": "538315918", "created_at": "2019-09-05T23:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761218749505536"]}, {"id": "1169761019507425281", "text": "o google da muita brecha pra suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7933, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "author_id": "887822940", "created_at": "2019-09-05T23:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761019507425281"]}, {"id": "1169760989497237505", "text": "I tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\nMas eu tou me a cagar para eles\nPensamento sta na fucking guita", "lang": "pt", "author_id": "2831578637", "created_at": "2019-09-05T23:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169760989497237505"]}, {"in_reply_to_user_id": "1152638484303241216", "id": "1169760928600154113", "text": "@nicolebordaofc Foda se e pq vc n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169440781423325185"}], "author_id": "1059112911992512512", "created_at": "2019-09-05T23:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169760928600154113"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163397853814939648", "id": "1169760466111012865", "text": "@IdemAmadeuu @SrMachado404 n\u00e3o fa\u00e7a isso \u00e9 coisa de gnt suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IdemAmadeuu", "id": "1163397853814939648"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "SrMachado404", "id": "2332765076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169759767411253254"}], "author_id": "755116405008334848", "created_at": "2019-09-05T23:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169760466111012865"]}, {"id": "1169760358476722181", "text": "\"Por qu\u00e9 te haces llamar Est\u00fapido Suicida?\"\n\n...............................\n..............................\n..............................\n..............................\n...\"pero expl\u00edcame\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "Est\u00fapido"}]}, "author_id": "2383218043", "created_at": "2019-09-05T23:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169760358476722181"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/DchmhcFQ3A", "expanded_url": "https://twitter.com/burritodewini/status/1169760273793785860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DchmhcFQ3A", "media_key": "3_1169760248938278912"}]}, "id": "1169760273793785860", "text": "Estaba acostadita y tocan y son los del gas y llenaron el tanque, me doy cuenta despu\u00e9s que no agarra su terminal y tengo que caminar media hora para ir y regresar del banco, regreso aliviada porque ya puedo pinches descansar y EL PERRO CASI SE SUICIDA aaaaaa https://t.co/DchmhcFQ3A", "lang": "es", "author_id": "1069279672628797440", "created_at": "2019-09-05T23:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169760273793785860"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169760226481823745", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "744666234873012224", "created_at": "2019-09-05T23:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169760226481823745"]}, {"id": "1169760129044156416", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pq eu sou apaixonada pela Arlequina \ud83e\udd24", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3532, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "2227789787", "created_at": "2019-09-05T23:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169760129044156416"]}, {"id": "1169759986718793728", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "742925339505086464", "created_at": "2019-09-05T23:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759986718793728"]}, {"in_reply_to_user_id": "144352730", "id": "1169759971237597184", "text": "@mayaro_ok Es tan soberbio que lo puso de VP cuando muchos de los que apoyamos a este gobierno no parabamos de criticarlo por no haberle sacado los fueros a CFK. Macri es el m\u00e1s humilde de los candidatos, y entregarte al chavismo por \"falta de humildad\" es ser suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayaro_ok", "id": "144352730"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.3797, "type": "Person", "normalized_text": "VP"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169734601071366145"}], "author_id": "188056540", "created_at": "2019-09-05T23:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759971237597184"]}, {"in_reply_to_user_id": "846491779486679041", "id": "1169759840845082624", "text": "@elikaxxx Se tua m\u00e3e n\u00e3o te matou aquele dia nos 15 d\u00e1 lara tu n\u00e3o morre mais amiga", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169758367973302278"}], "author_id": "1032604506293460992", "created_at": "2019-09-05T23:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759840845082624"]}, {"id": "1169759680488493057", "text": "El colegio me hace ser suicida", "lang": "es", "author_id": "1079045686212083714", "created_at": "2019-09-05T23:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759680488493057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9pVWrxlZ0p", "expanded_url": "https://twitter.com/stonylanguage/status/1169759575115010048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pVWrxlZ0p", "media_key": "3_1169759566218833925"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "id": "1169759575115010048", "text": "amigos me tirem uma d\u00favida, birds of prey acontece antes ou dps de esquadr\u00e3o suicida??? https://t.co/9pVWrxlZ0p", "lang": "pt", "author_id": "1157464188907937792", "created_at": "2019-09-05T23:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759575115010048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/LdYXYk4UXB", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZtPxOy2kf8FlF", "display_url": "tmblr.co/ZtPxOy2kf8FlF"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Edisson A."}]}, "id": "1169759416318668801", "text": "un-angel-suicida-mas:\u00bfQuieren saber cu\u00e1nto aguanta el coraz\u00f3n? -enamorense -Edisson A. https://t.co/LdYXYk4UXB", "lang": "es", "author_id": "128360432", "created_at": "2019-09-05T23:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759416318668801"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163562471854133250", "id": "1169759380767760385", "text": "@gen_heleno Se for verdade, Bolsonaro se enforcou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169699189250494464"}], "author_id": "2523587323", "created_at": "2019-09-05T23:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759380767760385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169759352837853185", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1167594288", "created_at": "2019-09-05T23:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759352837853185"]}, {"id": "1169759140723535874", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "2369672287", "created_at": "2019-09-05T23:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759140723535874"]}, {"id": "1169758985030795264", "text": "Mi situacion de vida, esta en un punto suicida. Faaack", "lang": "es", "author_id": "1064707824", "created_at": "2019-09-05T23:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758985030795264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130786304831180800", "id": "1169758961748402176", "text": "Homem Bala sem a rede de seguran\u00e7a da forma que \u00e9 suicida.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169757749791510528"}], "author_id": "1130786304831180800", "created_at": "2019-09-05T23:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758961748402176"]}, {"id": "1169758938184781826", "text": "Sei l\u00e1 irm\u00e3o maluco flooda o dia inteiro que os alunos mandaram n\u00e3o sei o qu\u00ea pro espa\u00e7o mas n\u00e3o abre UM momento espa\u00e7o pra falar sobre depress\u00e3o e falar um a do aluno que se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "735626406", "created_at": "2019-09-05T23:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758938184781826"]}, {"id": "1169758834254077952", "text": "RT @Simplicio1904: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749430880342017"}], "author_id": "939124840140820480", "created_at": "2019-09-05T23:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758834254077952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004484255269969921", "id": "1169758607350620160", "text": "@matiasgarciard estuve escuchando tu podcast #LaFelicidadNoExiste y debo manifestarte mi disidencia con relaci\u00f3n a la cobardica del suicida, entiendo que el mayor acto de valor se manifiesta en un suicidio.", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 65, "tag": "LaFelicidadNoExiste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matiasgarciard", "id": "1004484255269969921"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "LaFelicidadNoExiste"}]}, "lang": "es", "author_id": "393133630", "created_at": "2019-09-05T23:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758607350620160"]}, {"in_reply_to_user_id": "888789285264138241", "id": "1169758552447225858", "text": "@Hec_RL87 *se suicida*", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169753908601872386"}], "author_id": "762780989693321216", "created_at": "2019-09-05T23:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758552447225858"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/6xdJW9FfEo", "expanded_url": "https://twitter.com/Xelipe2/status/1169720823512543232", "display_url": "twitter.com/Xelipe2/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "Chayenne"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Marlon Brando"}]}, "id": "1169758404736368643", "text": "Meu pai queria J\u00e9ssica, mas mam\u00e3e leu que Chayenne, filha de Marlon Brando tinha acabado de se matar e achou o nome da suicida lindo e aqui estou eu \ud83e\udd37\ud83e\udd26 https://t.co/6xdJW9FfEo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169720823512543232"}], "author_id": "3138095282", "created_at": "2019-09-05T23:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758404736368643"]}, {"in_reply_to_user_id": "892562264351551489", "id": "1169758296573698048", "text": "@MinSoo2306 @lau_press_not @LA_ComandanTA_ &gt;&gt; que no soporta la vida sin la mujer que tiene al lado, que la mata y se suicida. El que se cree superior sigue su vida e ignora a su ex pareja como si fuera una hormiga. Est\u00e1s cegada repitiendo un panfleto en el que no reparaste ni un segundo a cuestionarlo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "lau_press_not", "id": "3743858723"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "LA_ComandanTA_", "id": "778958276000088064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169758187408560130"}], "author_id": "892562264351551489", "created_at": "2019-09-05T23:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758296573698048"]}, {"in_reply_to_user_id": "426892783", "id": "1169758260943052800", "text": "@medougg Eu achava q era o menino q se matou..tbm gostei muito do final", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "medougg", "id": "426892783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169756708132052992"}], "author_id": "1055548959874260992", "created_at": "2019-09-05T23:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758260943052800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/CwpXMNNN7X", "expanded_url": "http://ht.ly/HrQO30ptZut", "display_url": "ht.ly/HrQO30ptZut"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mexnewz", "id": "2674163930"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "id": "1169757944793227265", "text": "RT @mexnewz: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos | #Internacional  https://t.co/CwpXMNNN7X https://t.co/i7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169686807270887426"}], "author_id": "866049861434707969", "created_at": "2019-09-05T23:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169757944793227265"]}, {"in_reply_to_user_id": "2592374615", "id": "1169757851969105920", "text": "@GonnzaCastro_ Vas a tener que buscarte una nueva plaza suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GonnzaCastro_", "id": "2592374615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169757193668825090"}], "author_id": "4765709185", "created_at": "2019-09-05T23:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169757851969105920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Z9eQZBPfSB", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1169757398686416896", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "radiorepubcwb", "id": "1130786304831180800"}]}, "id": "1169757785803952128", "text": "RT @radiorepubcwb: Homem Bala sem a rede de seguran\u00e7a da forma que \u00e9 suicida. https://t.co/Z9eQZBPfSB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169757749791510528"}], "author_id": "1130786304831180800", "created_at": "2019-09-05T23:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169757785803952128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Z9eQZBPfSB", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1169757398686416896", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "id": "1169757749791510528", "text": "Homem Bala sem a rede de seguran\u00e7a da forma que \u00e9 suicida. https://t.co/Z9eQZBPfSB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169757398686416896"}], "author_id": "1130786304831180800", "created_at": "2019-09-05T23:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169757749791510528"]}, {"id": "1169757715528376325", "text": "Acabei de assistir e repostar no meu story do Instagram um v\u00eddeo que, talvez o artista s\u00f3 teve a inten\u00e7\u00e3o de se promover, por\u00e9m a rea\u00e7\u00e3o do velhinho... me matou! \ud83e\udd7a\nSer\u00e1 que s\u00f3 eu que me preocupo com a \u201cvelhice\u201d?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "velhice"}]}, "author_id": "1001875823178248192", "created_at": "2019-09-05T23:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169757715528376325"]}, {"in_reply_to_user_id": "32136515", "id": "1169757406831742977", "text": "@ugluis @sullama @MartinVizcarraC Es un terrorista suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169629299759910915"}], "author_id": "1166539743234088961", "created_at": "2019-09-05T23:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169757406831742977"]}, {"id": "1169756998017175553", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "109941155", "created_at": "2019-09-05T23:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756998017175553"]}, {"id": "1169756968493338624", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "48163661", "created_at": "2019-09-05T23:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756968493338624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169756789900025856", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1694342504", "created_at": "2019-09-05T23:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756789900025856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KKF9OYogzm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZQ4Cvt", "display_url": "bit.ly/2ZQ4Cvt"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioDeTabasco", "id": "531234470"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1169756728520511489", "text": "RT @DiarioDeTabasco: #Mundo | Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/KKF9OYogzm https://t.co/ZyV\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169747036339654657"}], "author_id": "911694811954057217", "created_at": "2019-09-05T23:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756728520511489"]}, {"id": "1169756691543539713", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "author_id": "981153233820405760", "created_at": "2019-09-05T23:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756691543539713"]}, {"id": "1169756592029519873", "text": "#yomiropolemica ahora viene la peluqueria de don mateo si sofovich reviviera y  ve estos boludos actuando y el libreto se suicida ..que basura", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "yomiropolemica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "yomiropolemica"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3452, "type": "Person", "normalized_text": "don mateo"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "sofovich"}]}, "lang": "es", "author_id": "1556207534", "created_at": "2019-09-05T23:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756592029519873"]}, {"in_reply_to_user_id": "1141047774261235712", "id": "1169756232942575617", "text": "@SofiaGomezBR @jairbolsonaro Eu continuo apoiando. Bolsonaro n\u00e3o roubou, n\u00e3o matou e n\u00e3o cometeu nenhum crime. N\u00e3o sabemos tudo que se passa e quais os motivos. Vou esperar pra ver.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169713282804015106"}], "author_id": "33372264", "created_at": "2019-09-05T23:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756232942575617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/gsMg6rcckW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1169407637823401984", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8264, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1169756220099633153", "text": "Este se suicida tambi\u00e9n si cierran el Congreso https://t.co/gsMg6rcckW", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169407637823401984"}], "author_id": "1040585936302694400", "created_at": "2019-09-05T23:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756220099633153"]}, {"in_reply_to_user_id": "492734200", "id": "1169756141347397635", "text": "Esses s\u00e3o os primeiros dados alarmantes sobre o suic\u00eddio: a 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. A cada 3 segundos, h\u00e1 uma tentativa de suic\u00eddio no mundo.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169755766485639169"}], "author_id": "492734200", "created_at": "2019-09-05T23:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756141347397635"]}, {"id": "1169755989341548544", "text": "Cara quase se matou de bicicleta e eu to chorando kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "3361457609", "created_at": "2019-09-05T23:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169755989341548544"]}, {"id": "1169755945888432128", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles\nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora\nEnt nha mano \u00e9 midjor desvia\n\ud83d\ude31\n\ud83d\ude31\n\ud83d\ude31\n\ud83d\ude31\n\ud83d\ude31\n\ud83d\ude31\n\ud83d\ude31\n\ud83d\ude31\n\ud83d\ude31\n@minguitootf", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 252, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "author_id": "1125130988848390145", "created_at": "2019-09-05T23:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169755945888432128"]}, {"id": "1169755845292376064", "text": "RT @Musso___: Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elez\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163740271533875200"}], "author_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-09-05T23:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169755845292376064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Sep"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Video"}]}, "id": "1169755790590337024", "text": "#5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 '* https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "author_id": "171299971", "created_at": "2019-09-05T23:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169755790590337024"]}, {"id": "1169755215966474240", "text": "RT @martinchistes: Tipo de orgasmos femeninos \n\nTipo Asm\u00e1tica: \u00a1Uhh..uhhh..uhhh! \n\nGeogr\u00e1fica: \u00a1aqu\u00ed  aqu\u00ed  , aqu\u00ed, aqu\u00ed! \n\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martinchistes", "id": "1372093477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169753253589987328"}], "author_id": "742244414", "created_at": "2019-09-05T23:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169755215966474240"]}, {"id": "1169755123465302017", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas.\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir Socorro, implorar por ajuda.\nN\u00e3o ignorem os sinais.", "lang": "pt", "author_id": "775898102561579008", "created_at": "2019-09-05T23:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169755123465302017"]}, {"id": "1169755099138273280", "text": "RT @ConclusionRos: #Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Policiales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169687948440276993"}], "author_id": "226024008", "created_at": "2019-09-05T23:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169755099138273280"]}, {"id": "1169754799933444097", "text": "RT @ConclusionRos: #Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Policiales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169747034548490241"}], "author_id": "226024008", "created_at": "2019-09-05T23:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754799933444097"]}, {"id": "1169754674259550214", "text": "Seg\u00fan Noiz soy una \"autista suicida\" la verdad que no encuentro fallas en su l\u00f3gica", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Noiz"}]}, "author_id": "2598735462", "created_at": "2019-09-05T23:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754674259550214"]}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1169754652348485634", "text": "@Politica_LR R\u00eddiculo eres t\u00fa lloriqueando por un ladr\u00f3n suicida, rid\u00edculo y abusivo al maltratar a nuestros polic\u00edas so pretexto que alguien es culpable del suicidio cobarde de tu l\u00edder Felon.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 191, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Felon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169739694701207554"}], "author_id": "1286414316", "created_at": "2019-09-05T23:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754652348485634"]}, {"id": "1169754627807621122", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida mas estou-me a cagar para eles pensamento sta na fucking guita si bu ka kre colabora ent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia\nSUSUSU @minguitootf", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 232, "end": 244, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "author_id": "1000083765589348352", "created_at": "2019-09-05T23:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754627807621122"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cQW1tmiHNl", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/atentado-suicida-en-afganist%C3%A1n-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos", "display_url": "diariodemexico.com/atentado-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1169754583972728832", "text": "Este atentado en Kabul se da despu\u00e9s de un ataque que dej\u00f3 16 muertos y 119 heridos.\ud83d\ude1f\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\n\nhttps://t.co/cQW1tmiHNl", "lang": "es", "author_id": "98670246", "created_at": "2019-09-05T23:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754583972728832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/IFqCE4CtGt", "expanded_url": "https://twitter.com/blogueirinhaofc/status/1169053990430134274", "display_url": "twitter.com/blogueirinhaof\u2026"}]}, "id": "1169754517191176192", "text": "Eu gosto de chupar uma cabe\u00e7a de suicida\n\nMISERIC\u00d3RDIA https://t.co/IFqCE4CtGt", "lang": "pt", "author_id": "1114737516102418432", "created_at": "2019-09-05T23:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754517191176192"]}, {"id": "1169754491958235137", "text": "RT @ConclusionRos: #Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Policiales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169687948440276993"}], "author_id": "2866171161", "created_at": "2019-09-05T23:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754491958235137"]}, {"in_reply_to_user_id": "2194760261", "id": "1169754412342005760", "text": "@kanu3786 @brrodrigosilva U\u00e9, ta se doendo pq SEU CLUBE matou 10 jovens queimados e nada fez at\u00e9 agora?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kanu3786", "id": "2194760261"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "brrodrigosilva", "id": "218620509"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169747945706668032"}], "author_id": "1054839605067948033", "created_at": "2019-09-05T23:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754412342005760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/LpVi9Ts8A5", "expanded_url": "http://Miralo.com", "display_url": "Miralo.com"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/tUWMpqAgfu", "expanded_url": "http://www.miralo.com/video-un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "miralo.com/video-un-raton\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1169754255659589635", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes - https://t.co/LpVi9Ts8A5 https://t.co/tUWMpqAgfu", "lang": "es", "author_id": "394004073", "created_at": "2019-09-05T23:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754255659589635"]}, {"id": "1169754188315799552", "text": "RT @ConclusionRos: #Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Policiales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169747034548490241"}], "author_id": "2866171161", "created_at": "2019-09-05T23:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754188315799552"]}, {"in_reply_to_user_id": "827288700501508096", "id": "1169754147098365954", "text": "@Normose_ Enquanto estiverem possessas por um tes\u00e3o autodestrutivo e suicida, n\u00e3o v\u00e3o se tocar, n\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Normose_", "id": "827288700501508096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169427214267486209"}], "author_id": "1388614753", "created_at": "2019-09-05T23:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754147098365954"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/vC31gWjPXs", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y5u4zcwx", "display_url": "tinyurl.com/y5u4zcwx"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/oTTrXx0xgr", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruECpe/status/1169754006081757184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oTTrXx0xgr", "media_key": "3_1169754001153417217"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Jun\u00edn"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}, {"start": 107, "end": 128, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Alcides Carri\u00f3n"}]}, "id": "1169754006081757184", "text": "#Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se suicida. Madre de los peque\u00f1os denunci\u00f3 que el hospital Daniel Alcides Carri\u00f3n no quiso atender a los ni\u00f1os, a pesar de que habr\u00edan llegado con vida \u25ba https://t.co/vC31gWjPXs https://t.co/oTTrXx0xgr", "lang": "es", "author_id": "864214241447948288", "created_at": "2019-09-05T23:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169754006081757184"]}, {"id": "1169753739172954113", "text": "Como era de esperarse...El nuevo h\u00e9roe y candidato de la MUD para autoproclamarse es Jack Ryan,ya el ladr\u00f3n @jguaido  paso a mejor vida!  As\u00ed es la miserable oposici\u00f3n yankee,lo que ellos todo es un show,esa gente no es seria,simplemente es suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 116, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6505, "type": "Organization", "normalized_text": "MUD"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Ryan"}]}, "author_id": "111765687", "created_at": "2019-09-05T23:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169753739172954113"]}, {"id": "1169753663775985664", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749264999698435"}], "author_id": "404740724", "created_at": "2019-09-05T23:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169753663775985664"]}, {"id": "1169753526190444544", "text": "RT @ConclusionRos: #Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Policiales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169747034548490241"}], "author_id": "997479409157361665", "created_at": "2019-09-05T23:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169753526190444544"]}, {"id": "1169753253589987328", "text": "Tipo de orgasmos femeninos \n\nTipo Asm\u00e1tica: \u00a1Uhh..uhhh..uhhh! \n\nGeogr\u00e1fica: \u00a1aqu\u00ed  aqu\u00ed  , aqu\u00ed, aqu\u00ed! \n\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s! \n\nReligiosa: \u00a1Ay Dios m\u00edo, ay Dios m\u00edo! \n\nSuicida: \u00a1Me muero, me muero! \n\nHomicida: Si paras ahora, \u00a1Te mato!", "lang": "es", "author_id": "1372093477", "created_at": "2019-09-05T23:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169753253589987328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/w5TYRwBAbR", "expanded_url": "https://cigaraotuso.net/i-de-a-cion-sui-ci-da/", "display_url": "cigaraotuso.net/i-de-a-cion-su\u2026"}]}, "id": "1169753243884445697", "text": "Ideaci\u00f3n Suicida\nLos deseos de tu muerte se hacen presentes en el pensamiento de ideas y la idea se hace persistente en que te mates, con vagos intereses que se hacen intensos y se enmarcan en el detalle del plan... https://t.co/w5TYRwBAbR", "lang": "es", "author_id": "2271011922", "created_at": "2019-09-05T23:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169753243884445697"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120487495907647488", "id": "1169753085239017472", "text": "@Majufernands E lembrando que se matou de comer pizza e torta de kit kat ontem", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Majufernands", "id": "1120487495907647488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169740223686815758"}], "author_id": "1152213124780625921", "created_at": "2019-09-05T23:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169753085239017472"]}, {"id": "1169752942838202369", "text": "EZ POI UM GAJO TA ROLA SP KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS ESTOU-ME A CAGAR PARA ELES\nPENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA", "lang": "pt", "author_id": "1000026691513831424", "created_at": "2019-09-05T23:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752942838202369"]}, {"id": "1169752939948380161", "text": "ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "author_id": "3676689977", "created_at": "2019-09-05T23:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752939948380161"]}, {"id": "1169752818493865984", "text": "RT @gasasilva: Vi essa hist\u00f3ria da menina que se matou e meu cora\u00e7\u00e3o apertou. A gente tem que aproveitar as pessoas que est\u00e3o do nosso lado\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasasilva", "id": "1026954243817840641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169745831181848577"}], "author_id": "909586941829681152", "created_at": "2019-09-05T23:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752818493865984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sDpZVANrTI", "expanded_url": "https://twitter.com/ElinformanteUS/status/1169752553564848128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDpZVANrTI", "media_key": "3_1169749359011028995"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.3273, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.4334, "type": "Place", "normalized_text": "Shash-Darak"}]}, "id": "1169752553564848128", "text": "#Afganist\u00e1n\nUn nuevo atentado suicida perpetrado por talibanes deja 10 muertos en el barrio afgano de Shash-Darak. https://t.co/sDpZVANrTI", "lang": "es", "author_id": "3223746900", "created_at": "2019-09-05T23:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752553564848128"]}, {"id": "1169752488557367296", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "1083740811630731264", "created_at": "2019-09-05T23:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752488557367296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/19TS8tzLAl", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/felipe-moura-brasil/faccao-que-matou-60-presos-compra-armas-de-grupo-aliado-do-pt/?fbclid=IwAR0UYXAOjqvuW7hWipfuivcg9G2RddAU9e0AG5C6bjXYcHWQxfrwwT8iMlg", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/felipe-mo\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "id": "1169752396416897024", "text": "Para relembrar... Not\u00edcia de 2017, mas que mostra que os aliados do PT s\u00e3o contra voc\u00ea ter uma arma para se defender, para eles, pode. https://t.co/19TS8tzLAl", "lang": "pt", "author_id": "54818464", "created_at": "2019-09-05T23:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752396416897024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jbProsoENN", "expanded_url": "https://twitter.com/leonemicale/status/1169749065409662978", "display_url": "twitter.com/leonemicale/st\u2026"}]}, "id": "1169752384890920960", "text": "Todos los dias de mi vida lo decreto y sue\u00f1o que se suicida esa  Rata ! \ud83d\udc00! https://t.co/jbProsoENN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169749065409662978"}], "author_id": "1056028914", "created_at": "2019-09-05T23:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752384890920960"]}, {"id": "1169752328712413190", "text": "Djan sta farto di otarios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre com pensamento suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "Djan"}]}, "author_id": "1160742926210801664", "created_at": "2019-09-05T23:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752328712413190"]}, {"id": "1169752312715382786", "text": "RT @gasasilva: Vi essa hist\u00f3ria da menina que se matou e meu cora\u00e7\u00e3o apertou. A gente tem que aproveitar as pessoas que est\u00e3o do nosso lado\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasasilva", "id": "1026954243817840641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169745831181848577"}], "author_id": "730214806679134211", "created_at": "2019-09-05T23:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752312715382786"]}, {"id": "1169752262488600576", "text": "Corazon suicida", "lang": "es", "author_id": "1143857568948920320", "created_at": "2019-09-05T23:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752262488600576"]}, {"in_reply_to_user_id": "135571335", "id": "1169752221455704064", "text": "@kiveranoj @Igmedna @alvarezrodrich Respeta cojudo, Ignacio Medina es uno de los grandes cr\u00edticos culinarios, siempre que puede hace de vitrina mediante su pluma para mostrar lo mejor de nuestra comida al mundo. Constante impulsor de la cocina peruana en el exterior. Aporto al Per\u00fa m\u00e1s que la china o el suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kiveranoj", "id": "135571335"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Igmedna", "id": "266384027"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Medina"}, {"start": 278, "end": 281, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 294, "end": 298, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169702229714046977"}], "author_id": "397783892", "created_at": "2019-09-05T23:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752221455704064"]}, {"id": "1169752203273224193", "text": "RT @tozieriggs: che quien me mando a amar a un grupo de 7 inadaptados que se pelean con un payaso hijo de puta y 27 a\u00f1os despues uno se sui\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169684683262746624"}], "author_id": "1036603808137322496", "created_at": "2019-09-05T23:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752203273224193"]}, {"id": "1169752103545430016", "text": "RT @PanamericanaTV: #EnVIVO | Empezamos con el desarrollo de las noticias en #24Horas #Edici\u00f3nMediod\u00eda\n\n\ud83d\udd34 Anuncian aumento de sueldo para m\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "EnVIVO"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "24Horas"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "Edici\u00f3nMediod\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169673652863827968"}], "author_id": "1088185635788283925", "created_at": "2019-09-05T23:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169752103545430016"]}, {"id": "1169751743820947457", "text": "c suicida", "lang": "fr", "author_id": "1613927666", "created_at": "2019-09-05T23:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169751743820947457"]}, {"id": "1169751645284122625", "text": "RT @EXEN_GRUNGE: @marduk735 @adopit @tere_marinovic @rschwarzenbergs Llorando porque el suicida no pudo ser el dictador de izquierda que si\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EXEN_GRUNGE", "id": "398118433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169728227537031169"}], "author_id": "232420764", "created_at": "2019-09-05T23:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169751645284122625"]}, {"id": "1169751524811182086", "text": "Aula sobre abordagem de pessoas com comportamento suicida \ud83d\udc9b eu amo esse curso d+", "lang": "pt", "author_id": "360882444", "created_at": "2019-09-05T23:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169751524811182086"]}, {"id": "1169751424495955970", "text": "Teve o gamedev que se suicidou ap\u00f3s perder toda sua carreira que era promissora pra caralha por uma falsa acusa\u00e7\u00e3o \nDe uma mulher\nQue dava o cu pra rep\u00f3rteres desses sites de jogos, pra ter bons reviews nos jogos dela\nE a porra dos canais de comunicado tentam abafar isso o m\u00e1ximo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.866, "type": "Other", "normalized_text": "gamedev"}]}, "author_id": "869017321", "created_at": "2019-09-05T23:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169751424495955970"]}, {"in_reply_to_user_id": "156015407", "id": "1169751284024520706", "text": "*se suicida escuchando la canci\u00f3n que tanto le gusta*", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169751077014646784"}], "author_id": "156015407", "created_at": "2019-09-05T23:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169751284024520706"]}, {"id": "1169751238293934080", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749264999698435"}], "author_id": "1205222586", "created_at": "2019-09-05T23:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169751238293934080"]}, {"id": "1169751219717451776", "text": "Depress\u00e3o e o pensamento suicida N\u00c3O existem S\u00d3 em setembro!!!!!!!!!!", "lang": "pt", "author_id": "2178483071", "created_at": "2019-09-05T23:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169751219717451776"]}, {"in_reply_to_user_id": "1118683127654834177", "id": "1169751150066880516", "text": "@Sou_tays @Fran_Comenta Se suicidou em 2017...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "Fran_Comenta", "id": "1852134968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169691400612528128"}], "author_id": "1168351570699923457", "created_at": "2019-09-05T23:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169751150066880516"]}, {"in_reply_to_user_id": "891094604128374785", "id": "1169750858118193153", "text": "@bhemianrapsebby ele \u00e9 um inrespons\u00e1vel suicida lou, imagina o trabalho q ele vai da pra gente", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169745852933578752"}], "author_id": "2439155449", "created_at": "2019-09-05T23:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169750858118193153"]}, {"id": "1169750847321829381", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169749264999698435"}], "author_id": "764662214368210944", "created_at": "2019-09-05T23:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169750847321829381"]}, {"id": "1169750623367180288", "text": "quem q c\u00eas acham que \u00e9 pra abrir a porra da sua dm pra uma pessoa suicida, caralho????? tomar no cu", "lang": "pt", "author_id": "2271996705", "created_at": "2019-09-05T23:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169750623367180288"]}, {"id": "1169750494929195013", "text": "RT @021mallu: Z\u00e9 Pelintra me contou que j\u00e1 amou uma mulher, que jogava capoeira, que tinha samba no p\u00e9, e ela era faceira demais meu povo,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "021mallu", "id": "1490456754177642502"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169458576382943232"}], "author_id": "763085432917725184", "created_at": "2019-09-05T23:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169750494929195013"]}, {"id": "1169750475706687489", "text": "sempre que algu\u00e9m comete suic\u00eddio, eu vejo milhares de pessoas postando homenagens, falando \"ah, era uma pessoa incr\u00edvel\" mas onde tava esses \"amigos\" qnd a pessoa se matou cara? por que ningu\u00e9m nunca d\u00e1 a import\u00e2ncia real a depress\u00e3o enquanto a pessoa est\u00e1 viva? s\u00f3 ignoram", "lang": "pt", "author_id": "2201944473", "created_at": "2019-09-05T23:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169750475706687489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/3vbtoKkz4t", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5767, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "id": "1169750252045447168", "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau! \n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo. \n https://t.co/3vbtoKkz4t", "lang": "pt", "author_id": "1006996819", "created_at": "2019-09-05T23:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169750252045447168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JYlYVduVlq", "expanded_url": "http://elpueblo.com/notas/Atentado-suicida-en-Afganistan-deja-al-m#.XXGWKY1o_Rw.twitter", "display_url": "elpueblo.com/notas/Atentado\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1169750016291770368", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos: https://t.co/JYlYVduVlq", "lang": "es", "author_id": "220492916", "created_at": "2019-09-05T23:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169750016291770368"]}, {"id": "1169749991667249153", "text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "lang": "pt", "author_id": "4250899013", "created_at": "2019-09-05T23:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749991667249153"]}, {"id": "1169749963590504450", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida Mas estou-me a cagar para eles Pensamento sta na fuckin guita", "lang": "pt", "author_id": "813955520742780932", "created_at": "2019-09-05T23:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749963590504450"]}, {"id": "1169749742768648192", "text": "RT @blissthecosmos: I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164654264704221185"}], "author_id": "3290139747", "created_at": "2019-09-05T23:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749742768648192"]}, {"id": "1169749739937632258", "text": "pensamento suicida", "lang": "it", "author_id": "946169224699015168", "created_at": "2019-09-05T23:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749739937632258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Natsajl9CM", "expanded_url": "https://twitter.com/lupiaggi/status/1169434412989259777", "display_url": "twitter.com/lupiaggi/statu\u2026"}]}, "id": "1169749651081351173", "text": "RT @karenpiaggi_: Tweet d un otaku suicida; https://t.co/Natsajl9CM", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169573382486220800"}], "author_id": "2979421720", "created_at": "2019-09-05T23:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749651081351173"]}, {"id": "1169749623126331392", "text": "Parce, que pecaito ese cantante Camilo si llega a terminar con la novia. De seguro se suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "author_id": "74018056", "created_at": "2019-09-05T23:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749623126331392"]}, {"id": "1169749589781446657", "text": "RT @saludjalisco: Con motivo del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la SSJ anunci\u00f3 en rueda de prensa la instalaci\u00f3n de 11 Comisi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "saludjalisco", "id": "343798475"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "SSJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169728085970870273"}], "author_id": "496699194", "created_at": "2019-09-05T23:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749589781446657"]}, {"id": "1169749430880342017", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia", "lang": "pt", "author_id": "820218354808066048", "created_at": "2019-09-05T23:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749430880342017"]}, {"in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1169749369693855744", "text": "@Politica_ECpe Ya aprendieron de las viudas del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez la famosa escopeta de dos ca\u00f1ones", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169717949030178816"}], "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-09-05T23:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749369693855744"]}, {"id": "1169749282171359232", "text": "RT @diegoiscora: [...] Y  del pucho, peque\u00f1as part\u00edculas de cenizas se anidan en los pulmones y ya no duele tanto seguir respirando. Porque\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegoiscora", "id": "978310816851202051"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169613554925932544"}], "author_id": "1145839813", "created_at": "2019-09-05T23:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749282171359232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/25X7PqX1nO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12098", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12098"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "id": "1169749264999698435", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/25X7PqX1nO\n\n#\u5c0f\u5cf6\u8061 #\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-09-05T23:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749264999698435"]}, {"id": "1169749249678094336", "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "885078565611503616", "created_at": "2019-09-05T23:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749249678094336"]}, {"in_reply_to_user_id": "765017010", "id": "1169749012045533184", "text": "@H3670R \u00a1Vamos a hacer todos una gran org\u00eda suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "H3670R", "id": "765017010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169746836179103744"}], "author_id": "1158756935874875393", "created_at": "2019-09-05T23:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749012045533184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/aNIVQLq3La", "expanded_url": "https://twitter.com/ringspearl/status/1169043260821725184", "display_url": "twitter.com/ringspearl/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "sad boy"}]}, "id": "1169748529528676352", "text": "ia ficar de boa, mo cara de sad boy suicida, a natureza marca https://t.co/aNIVQLq3La", "lang": "pt", "author_id": "1044215798917726208", "created_at": "2019-09-05T23:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169748529528676352"]}, {"id": "1169748277916569601", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1110779075319263233", "created_at": "2019-09-05T23:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169748277916569601"]}, {"id": "1169748266273202176", "text": "RT @DjLisann: Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DjLisann", "id": "499045356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169731298841235457"}], "author_id": "468471214", "created_at": "2019-09-05T23:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169748266273202176"]}, {"id": "1169748111272697856", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}], "author_id": "1542107695", "created_at": "2019-09-05T23:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169748111272697856"]}, {"id": "1169747880158142465", "text": "RT @gasasilva: Vi essa hist\u00f3ria da menina que se matou e meu cora\u00e7\u00e3o apertou. A gente tem que aproveitar as pessoas que est\u00e3o do nosso lado\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasasilva", "id": "1026954243817840641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169745831181848577"}], "author_id": "2720437875", "created_at": "2019-09-05T23:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747880158142465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169747833953619969", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2457457593", "created_at": "2019-09-05T23:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747833953619969"]}, {"id": "1169747469699362820", "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "author_id": "2723700017", "created_at": "2019-09-05T23:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747469699362820"]}, {"in_reply_to_user_id": "454816111", "id": "1169747376183095296", "text": "@FlaResenhaNews Se n matou ninguem ta valendo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FlaResenhaNews", "id": "454816111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169630168832495616"}], "author_id": "628891370", "created_at": "2019-09-05T23:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747376183095296"]}, {"in_reply_to_user_id": "16385664", "id": "1169747150181425153", "text": "@dani70 @cseslaf Mas realmente acho que as pessoas \u201caprendem\u201d. A filha de uma vizinha, de 13 anos, se matou quando eu estava no come\u00e7o da faculdade. Inconscientemente eu sempre achei que a m\u00e3e teve boa parcela de culpa (de coment\u00e1rios sobre o corpo, o jeito, a maneira dela, at\u00e9 dar a ela...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dani70", "id": "16385664"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "cseslaf", "id": "69093161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169745995065974785"}], "author_id": "14673230", "created_at": "2019-09-05T23:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747150181425153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yMq5d493kY", "expanded_url": "http://bit.ly/310XOMU", "display_url": "bit.ly/310XOMU"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OiHTdu680i", "expanded_url": "https://twitter.com/conciertoradio/status/1169747135811772417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OiHTdu680i", "media_key": "3_1169747130917036034"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Mestaiwe"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "LosSinAnillo", "id": "501053208"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "Mestaiwe"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4294, "type": "Other", "normalized_text": "Laucha"}]}, "id": "1169747135811772417", "text": "#Mestaiwe en @LosSinAnillo | Laucha \"suicida\" se lanz\u00f3 a freidora en local de hamburguesas \u25ba https://t.co/yMq5d493kY https://t.co/OiHTdu680i", "lang": "es", "author_id": "267933419", "created_at": "2019-09-05T23:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747135811772417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/KKF9OYogzm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZQ4Cvt", "display_url": "bit.ly/2ZQ4Cvt"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZyV9HELXTb", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1169747036339654657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZyV9HELXTb", "media_key": "3_1169670237454651392"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZyV9HELXTb", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1169747036339654657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZyV9HELXTb", "media_key": "3_1169670237479784450"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1169747036339654657", "text": "#Mundo | Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/KKF9OYogzm https://t.co/ZyV9HELXTb", "lang": "es", "author_id": "531234470", "created_at": "2019-09-05T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747036339654657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/qCfVN7eWdQ", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/internacionales/un-francotirador-abatio-a-un-secuestrador-suicida/09/2019/", "display_url": "conclusion.com.ar/internacionale\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiales"}]}, "id": "1169747034548490241", "text": "#Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa y recibi\u00f3 inmediato apoyo psicol\u00f3gico tras ser liberada. Mir\u00e1 el video \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/qCfVN7eWdQ", "lang": "es", "author_id": "2839578186", "created_at": "2019-09-05T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747034548490241"]}, {"in_reply_to_user_id": "2389568844", "id": "1169746903782830080", "text": "@racamizera Funciona, j\u00e1 fiz l\u00e1 com Get\u00falio Vargas, o povo ficou dizendo que ele se matou kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "racamizera", "id": "2389568844"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169746246808014848"}], "author_id": "3646997835", "created_at": "2019-09-05T22:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746903782830080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169746736648245249", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2598528334", "created_at": "2019-09-05T22:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746736648245249"]}, {"in_reply_to_user_id": "1169367538712666115", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/gTRCddoka0", "expanded_url": "https://twitter.com/SelfcareTold/status/1169746736073584641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTRCddoka0", "media_key": "3_1169746718419771392"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.8096, "type": "Place", "normalized_text": "Aokigahara"}]}, "id": "1169746736073584641", "text": "2_El bosque suicida de Aokigahara (JAP\u00d3N) https://t.co/gTRCddoka0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169746712774291457"}], "author_id": "1169367538712666115", "created_at": "2019-09-05T22:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746736073584641"]}, {"id": "1169746608940113920", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "258024975", "created_at": "2019-09-05T22:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746608940113920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/rwSmVUsJNy", "expanded_url": "https://twitter.com/capitazuera/status/1169746573770874881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwSmVUsJNy", "media_key": "16_1169746565269004291"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.3027, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1169746573770874881", "text": "Ver o teaser de Aves de Rapina me deu at\u00e9 vontade de rever Esquadr\u00e3o Suicida pela Arlequina.\nT\u00e1 feliz Margot Robbie!? https://t.co/rwSmVUsJNy", "lang": "pt", "author_id": "1039611434278309888", "created_at": "2019-09-05T22:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746573770874881"]}, {"id": "1169746520045948928", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "1154541614838292480", "created_at": "2019-09-05T22:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746520045948928"]}, {"id": "1169746414055956480", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1021009794", "created_at": "2019-09-05T22:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746414055956480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Vz8axwuyLR", "expanded_url": "https://twitter.com/PBigbobba/status/1169746352873586693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vz8axwuyLR", "media_key": "3_1169746346447970304"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 253, "tag": "Voc\u00eaN\u00e3oEst\u00e1Sozinho"}, {"start": 254, "end": 270, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 235, "end": 252, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Voc\u00eaN\u00e3oEst\u00e1Sozinho"}, {"start": 255, "end": 269, "probability": 0.7092, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "id": "1169746352873586693", "text": "O cantor da banda Linkin Park se suicidou em 2017, v\u00edtima de depress\u00e3o. O mesmo escrevia suas m\u00fasicas para incentivar as pessoas a lutarem pelas suas vidas, tudo parecia bem, at\u00e9 terminar assim. Uma grande perca na industria musical.\n#Voc\u00eaN\u00e3oEst\u00e1Sozinho #SetembroAmarelo https://t.co/Vz8axwuyLR", "lang": "pt", "author_id": "1088994640966152194", "created_at": "2019-09-05T22:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746352873586693"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UpCFjVdDCD", "expanded_url": "https://img.r7.com/images/chamapinha-rebeliao-04092019075147346?dimensions=660x360", "display_url": "img.r7.com/images/chamapi\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 126, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 253, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "id": "1169746312801202177", "text": "Algu\u00e9m sabe se a @RedeGlobo Mostrou isso Hoje?\nO Estuprador PSICOPATA q Matou TORTUROU uma Menor, Protegido de @mariadorosario \nQ foi criado 1 Casa Ch\u00e1cara INSTITUI\u00c7\u00c3O APENAS \u00c0 ELE\nAlgu\u00e9m pode fazer 1 Video em Ingl\u00eas pra Divulgarmos a N\u00edvel Internacional?\nhttps://t.co/UpCFjVdDCD", "lang": "pt", "author_id": "984743348429828096", "created_at": "2019-09-05T22:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746312801202177"]}, {"id": "1169746173961342976", "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "author_id": "1051251457746460673", "created_at": "2019-09-05T22:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746173961342976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yyfjmFtGQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/FSSPXES/status/1169626241814552577", "display_url": "twitter.com/FSSPXES/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1169746109557878784", "text": "Cada d\u00eda queda m\u00e1s patente que Occidente padece alguna variante colectiva, a\u00fan por estudiar y clasificar, del s\u00edndrome de comportamiento autolesivo que, a diferencia del com\u00fan, implica una clara intencionalidad suicida. https://t.co/yyfjmFtGQ7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169626241814552577"}], "author_id": "306488331", "created_at": "2019-09-05T22:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746109557878784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1167862020861059072", "id": "1169746079547613186", "text": "@galritox @___rafag___ Que o stan e o Eddie morreram e a Bev ficou com o gordinho mas que agora t\u00e1 todo gostoso e que eles fizeram um ritual para matar a criatura que estava no corpo de palha\u00e7o e que no final sabemos que o stan se suicidou e antes de morrer escreveu uma carta ao grupo todo?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "___rafag___", "id": "4027626706"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Bev"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.3815, "type": "Person", "normalized_text": "stan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169693179844661248"}], "author_id": "987404545042108416", "created_at": "2019-09-05T22:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746079547613186"]}, {"in_reply_to_user_id": "43814969", "id": "1169745999276990469", "text": "@FerIglesias Definitivamente el 50 porciento de los votantes es suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169688106884313089"}], "author_id": "837764577521766400", "created_at": "2019-09-05T22:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745999276990469"]}, {"in_reply_to_user_id": "569541871", "id": "1169745908084486145", "text": "@cintttix @AleixoKJ Agora o pior \u00e9 saber se ela morreu ou matou a zulema", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "AleixoKJ", "id": "767197100530667520"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169403363953393664"}], "author_id": "722616231266750467", "created_at": "2019-09-05T22:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745908084486145"]}, {"id": "1169745831181848577", "text": "Vi essa hist\u00f3ria da menina que se matou e meu cora\u00e7\u00e3o apertou. A gente tem que aproveitar as pessoas que est\u00e3o do nosso lado e abra\u00e7ar e dizer que ama, pq a vida \u00e9 um sopro mesmo", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "author_id": "1026954243817840641", "created_at": "2019-09-05T22:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745831181848577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BlxvYYwqGB", "expanded_url": "https://melhorcomsaude.com.br/nao-aguento-ir-ao-colegio-diego-11-anos-suicida-bullying-na-escola/", "display_url": "melhorcomsaude.com.br/nao-aguento-ir\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "id": "1169745793961668616", "text": "Diego, de 11 anos, suicida-se por bullying na escola https://t.co/BlxvYYwqGB", "lang": "pt", "author_id": "1641729613", "created_at": "2019-09-05T22:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745793961668616"]}, {"id": "1169745686839123968", "text": "RT @reita05Gazette: Parece que esse setembro frio matou a felicidade de metade da Tl,  inclusive a minha tamb\u00e9m nesse clima triste.  \nEu co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "reita05Gazette", "id": "1165806820952330240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685637060079617"}], "author_id": "4862463777", "created_at": "2019-09-05T22:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745686839123968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YmMaWTvKB7", "expanded_url": "https://www.salernonotizie.it/2019/09/05/dramma-nel-foggiano-carabiniere-salernitano-suicida-in-caserma/?utm_campaign=dramma-nel-foggiano-carabiniere-salernitano-suicida-in-caserma&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "salernonotizie.it/2019/09/05/dra\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salernonotizie", "id": "294773912"}]}, "id": "1169745686017040384", "text": "RT @salernonotizie: Dramma nel foggiano: carabiniere salernitano suicida in caserma https://t.co/YmMaWTvKB7  05/09/2019", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169738232474587136"}], "author_id": "4185499281", "created_at": "2019-09-05T22:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745686017040384"]}, {"id": "1169745618333556738", "text": "Setembro por um tempo era doloroso abe\u00e7a pra mim. Porque Lucas se suicidou em Julho e logo em Setembro \u00edamos fazer juntos 13 anos. Ent\u00e3o \u00e9 foda, sempre que fa\u00e7o anivers\u00e1rio pe\u00e7o por ele. Ele faria 22 anos. D\u00f3i muito pensar nisso dessa forma.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "2232236876", "created_at": "2019-09-05T22:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745618333556738"]}, {"in_reply_to_user_id": "1112026745513959424", "id": "1169745554483662848", "text": "Por\u00e9m em outubro continuaram a nos chamar de loucos, fracos, e diziam que nos faltava f\u00e9. \"Sua vida \u00e9 t\u00e3o boa!\", \"Como pode reclamar?\", eles diziam.\nEm novembro Pedro se matou, \"Mas era t\u00e3o jovem!\", \"Era uma boa pessoa\", por\u00e9m tudo que Pedro queria era que todos os meses fossem", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169745552197771265"}], "author_id": "1112026745513959424", "created_at": "2019-09-05T22:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745554483662848"]}, {"in_reply_to_user_id": "36373308", "id": "1169745356432842752", "text": "@MarleneFFL Eu apoio o Bolsonaro.\nPor\u00e9m ele se suicidou ao nomear AUGUSTO ARAS.\nEste \u00e9 o fim do governo BOLSONARO.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169727149156261888"}], "author_id": "91983365", "created_at": "2019-09-05T22:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745356432842752"]}, {"id": "1169745309267894272", "text": "se eu morrer hj ,foi a Fernanda drinks q me matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "author_id": "709694293863239680", "created_at": "2019-09-05T22:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745309267894272"]}, {"id": "1169745125783871488", "text": "Um desenvolvedor canadanse se matou, ap\u00f3s ser acusado de abuso a sua parceira. Exame nenhum comprovou de fato as acusa\u00e7\u00f5es, enquanto ela exp\u00f4s esse caso a p\u00fablico, levando-o a perder seu patrim\u00f4nio. Resumindo:\n O qu\u00e3o impactante o poder de uma mulher para ferrar a vida do homem.", "lang": "pt", "author_id": "717039502619975681", "created_at": "2019-09-05T22:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745125783871488"]}, {"id": "1169744930790621185", "text": "RT @ricardo_24_12: Estos son los que traen de regreso al populismo, cl\u00e1sica viveza criolla suicida.\n\n  Pilar: detectan 20 conexiones clande\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricardo_24_12", "id": "1643218796"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4229, "type": "Person", "normalized_text": "criolla"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703009070276615"}], "author_id": "189674147", "created_at": "2019-09-05T22:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744930790621185"]}, {"id": "1169744857629417477", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida com a Bruna\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "1064195251823357953", "created_at": "2019-09-05T22:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744857629417477"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/wLYGLaqoCU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "id": "1169744841216933888", "text": "\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b https://t.co/wLYGLaqoCU", "lang": "ja", "author_id": "1168236083013799936", "created_at": "2019-09-05T22:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744841216933888"]}, {"id": "1169744834061639680", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "1106970806842785794", "created_at": "2019-09-05T22:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744834061639680"]}, {"id": "1169744833323425797", "text": "Falaram de uma not\u00edcia ondr o cara foi solto, tentou voltar pra mulher, ela recusou e o fulano foi l\u00e1 e queimou s mulher, n sei se queimou viva ou matou e dps queimou,enfim... n importa muito.... o que importa  \u00e9... e se o cara estivesse morto? Ela n seria queimada por um doente", "lang": "pt", "author_id": "1941291246", "created_at": "2019-09-05T22:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744833323425797"]}, {"in_reply_to_user_id": "1151182104400715776", "id": "1169744712892334082", "text": "@Massimo66921970 @NicolaPorro ...ti capisco ....!!! Io non ho smesso dal 4 Marzo 2018...\nMeno male che poi e' arrivato il coglionazzo suicida a mettere le cose a posto...!!!\ud83d\ude01\ud83d\ude09\ud83d\udd95\ud83d\udd95", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "NicolaPorro", "id": "399004979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169579342122356739"}], "author_id": "515860260", "created_at": "2019-09-05T22:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744712892334082"]}, {"in_reply_to_user_id": "2830792167", "id": "1169744659838623744", "text": "@AraMoreno10 P\u00e9simo servicio como cocinera. Exelente servicio como suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AraMoreno10", "id": "2830792167"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169744479227695105"}], "author_id": "751831150193217536", "created_at": "2019-09-05T22:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744659838623744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/yVHzEwc4ar", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1169737109038436352", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "paulo guedes"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1169744405558976514", "text": "O paulo guedes disse: \"Ela \u00e9 feia sim\". O Paulo Guedes mister universo com aquela cara de sapo enrugado kkkk gostaria de ver o que Deus falaria dessas pessoas que se dizem \"escolhidas por ele\". O Deus deles \u00e9 o pr\u00f3prio homem ignorante, do mesmo tipo que matou Jesus. https://t.co/yVHzEwc4ar", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169737109038436352"}], "author_id": "845303516281393152", "created_at": "2019-09-05T22:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744405558976514"]}, {"id": "1169744297454972928", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor..", "lang": "es", "author_id": "287880734", "created_at": "2019-09-05T22:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744297454972928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1043610580249182209", "id": "1169744099181768704", "text": "@taembrazando Q susto v\u00e9i pqp se quase me matou do cora\u00e7\u00e3o agora", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "taembrazando", "id": "1497344556106399745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169743438687932417"}], "author_id": "1158064514828517382", "created_at": "2019-09-05T22:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744099181768704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Jc3nH8p90Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Simpartido/status/1169741595756941312", "display_url": "twitter.com/Simpartido/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "id": "1169743749242642433", "text": "No s\u00e9 de donde lo dedujo se ve que en su grupo etario todos votan FF o sea tenemos una sociedad Suicida https://t.co/Jc3nH8p90Y", "lang": "es", "author_id": "3776782355", "created_at": "2019-09-05T22:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743749242642433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/U3guyu51q7", "expanded_url": "https://twitter.com/tiosamuka/status/1169704865158893573", "display_url": "twitter.com/tiosamuka/stat\u2026"}]}, "id": "1169743561245515776", "text": "Faz campanha do setembro amarelo mas no ano inteiro fala pro amigo que tem depress\u00e3o \u201cpq n\u00e3o se matou ainda?\u201d \n\nFoda... https://t.co/U3guyu51q7", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169704865158893573"}], "author_id": "1109474011493396482", "created_at": "2019-09-05T22:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743561245515776"]}, {"id": "1169743366587846657", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "author_id": "2880776817", "created_at": "2019-09-05T22:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743366587846657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/U89OHNLmk3", "expanded_url": "https://trome.pe/actualidad/policiales/huancayo-hombre-pide-pareja-compre-pan-aprovecha-envenenar-hijos-suicida-video-fotos-134660", "display_url": "trome.pe/actualidad/pol\u2026"}]}, "id": "1169743272631255040", "text": "Mujer denuncia a su pareja por violencia: Para vengarse, \u00e9l envenena a sus hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1o y luego se suicida https://t.co/U89OHNLmk3", "lang": "es", "author_id": "125737181", "created_at": "2019-09-05T22:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743272631255040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UTnPTPXP92", "expanded_url": "https://www.cosmostelevision.com.pe/regional/70-junin/6466-padre-asesina-a-sus-tres-pequenos-hijos-y-se-suicida-en-junin", "display_url": "cosmostelevision.com.pe/regional/70-ju\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8274, "type": "Place", "normalized_text": "Jun\u00edn"}]}, "id": "1169743130540806146", "text": "Padre asesina a sus tres peque\u00f1os hijos y se suicida en Jun\u00edn https://t.co/UTnPTPXP92", "lang": "es", "author_id": "352890151", "created_at": "2019-09-05T22:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743130540806146"]}, {"in_reply_to_user_id": "1102330840548343808", "id": "1169743127768424448", "text": "PERA ESQUECI DE SURTA POR CAUSA DAQUELA MEMORIA QUE MDS SER\u00c1 Q ELE SE MATOU POR CAUSA DISSO PQ SE FOI MDSSSSSSSSSSSSSS EU VO MORREE E O CONTEXTO?? A\u00cd GENTE N\u00c3O POSSO ESPERAR MAISSSSS", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.7778, "type": "Organization", "normalized_text": "CONTEXTO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169742868015124482"}], "author_id": "1102330840548343808", "created_at": "2019-09-05T22:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743127768424448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/jZkML4hCIE", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/se-suicida-estudiante-en-bano-de-campus-de-la-udeg", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}]}, "id": "1169743117513383936", "text": "#Estados: La casa de estudios lament\u00f3 la muerte y manifest\u00f3 su solidaridad con la comunidad estudiantil y sus familiares.\nhttps://t.co/jZkML4hCIE", "lang": "es", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-09-05T22:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743117513383936"]}, {"in_reply_to_user_id": "756920842060193792", "id": "1169743041747390473", "text": "@duda_togni Melhor \u00e9 uma galera querendo que sa\u00edam espalhando que algu\u00e9m se matou \"a pessoa se matou, vamos expor ela\", tem umas criaturas que puta merda...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "duda_togni", "id": "756920842060193792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169362025060978689"}], "author_id": "879054230212022272", "created_at": "2019-09-05T22:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169743041747390473"]}, {"in_reply_to_user_id": "1467943638", "id": "1169742943189643264", "text": "@KakaxeRataque O deidara sabe como ser um suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KakaxeRataque", "id": "1016939672839294981"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "deidara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "883789964059836416"}], "author_id": "1168268391150477313", "created_at": "2019-09-05T22:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742943189643264"]}, {"id": "1169742926693445633", "text": "Cara de merca, ni\u00f1a suicida xdxd\n@valentino_rbld", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 48, "username": "valentino_rbld", "id": "968960857"}]}, "author_id": "1148055051245707265", "created_at": "2019-09-05T22:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742926693445633"]}, {"id": "1169742828655845376", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "author_id": "313351628", "created_at": "2019-09-05T22:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742828655845376"]}, {"id": "1169742826319560704", "text": "RT @Rosy87234986: @Capezzone @PatriziaRametta Mi fa rabbia, ma devo tristemente ricordare a me e agli altri che questo disastro l'ha provoc\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169567911532539904"}], "author_id": "3103748006", "created_at": "2019-09-05T22:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742826319560704"]}, {"id": "1169742697952886784", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1092999748146073600", "created_at": "2019-09-05T22:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742697952886784"]}, {"id": "1169742672476737538", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "1095899618527846405", "created_at": "2019-09-05T22:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742672476737538"]}, {"in_reply_to_user_id": "2545771164", "id": "1169742571674963969", "text": "@LanciottiDavid @NicolaPorro ...nella vita ci vuole un gran...COGLIONE ...che si suicida..!!!.Prenditela col tuo coglionazzo...E rosica in silenzio...!!\ud83e\udd17\ud83d\ude01\ud83d\ude09\ud83d\udd95", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "NicolaPorro", "id": "399004979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169613404610453504"}], "author_id": "515860260", "created_at": "2019-09-05T22:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742571674963969"]}, {"id": "1169742512216530944", "text": "RT @2021_peru: @hectorbecerrilr Oye HDP, acaso tu te preocupaste de tu hijo que no ten\u00eda ni para comer.\n\u00bfC\u00f3mo llamas eso HDP?\nPor si no sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169740090429431808"}], "author_id": "270127865", "created_at": "2019-09-05T22:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742512216530944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1150210482286075905", "id": "1169742509347680256", "text": "@GsYsadora Isso me lembra aql dia q quase todo mundo se matou na bagueira kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GsYsadora", "id": "1150210482286075905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169726085736599553"}], "author_id": "1063068680618172416", "created_at": "2019-09-05T22:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742509347680256"]}, {"id": "1169742481405202432", "text": "Matou se", "lang": "ht", "author_id": "714457726366191616", "created_at": "2019-09-05T22:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742481405202432"]}, {"id": "1169741875902930945", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "748169572067479552", "created_at": "2019-09-05T22:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169741875902930945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BTySBai0zr", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/effetto-spread-banche-italiane-recuperati-9-miliardi-ferragosto-ACLg63h?utm_term=Autofeed&utm_medium=FBSole24Ore&utm_source=Facebook#Echobox=1567667738", "display_url": "ilsole24ore.com/art/effetto-sp\u2026"}]}, "id": "1169741704175529984", "text": "Salvini si suicida politicamente e l'italia incassa 9 miliardi. Grazie capitano! La lega... https://t.co/BTySBai0zr", "lang": "it", "author_id": "96957063", "created_at": "2019-09-05T22:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169741704175529984"]}, {"id": "1169741699255607301", "text": "RT @CanalCurta: \u270d \u00cdcone da poesia marginal dos anos 1970 no Rio, Ana Cristina Cesar se matou em 1983, aos 31 anos, deixando in\u00fameros leitor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CanalCurta", "id": "913495770"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8633, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Cristina Cesar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169739484524662784"}], "author_id": "592337610", "created_at": "2019-09-05T22:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169741699255607301"]}, {"in_reply_to_user_id": "56487165", "id": "1169741644557692930", "text": "@rob_canani @AccionDeAmparo @julioguzman Interesante pero nunca las cr\u00edtican.\nEn esas marchas tambi\u00e9n van varios pol\u00edticos a figurar y nadie les reclama su adhesi\u00f3n.\nUn criminal presunto suicida dec\u00eda que en pol\u00edtica no se puede ser ingenuos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "julioguzman", "id": "16426909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169740217135378432"}], "author_id": "245645102", "created_at": "2019-09-05T22:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169741644557692930"]}, {"in_reply_to_user_id": "262844441", "id": "1169741321738903552", "text": "@GiaanTroglio @TroglioPedro Es una misi\u00f3n suicida, pero no s\u00e9 creer\u00eda posible si no fuese \u00e9l, el q llega.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GiaanTroglio", "id": "262844441"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "TroglioPedro", "id": "295751197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169718742995152896"}], "author_id": "159285491", "created_at": "2019-09-05T22:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169741321738903552"]}, {"id": "1169741190679470080", "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "author_id": "326554284", "created_at": "2019-09-05T22:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169741190679470080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/giQFMZ1WKk", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZU3qFv2kf3SV6", "display_url": "tmblr.co/ZU3qFv2kf3SV6"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Vania"}]}, "id": "1169741184593518593", "text": "\u201cPara amar amarrou-se ao precip\u00edcio, esperando o pr\u00edncipe encantado que n\u00e3o veio jamais. E amar sozinha a matou dia ap\u00f3s dia, ele nunca veio, seu tempo acabou, seu fim chegou.\u201d - Vania Grah\u00a0 https://t.co/giQFMZ1WKk", "lang": "pt", "author_id": "253099287", "created_at": "2019-09-05T22:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169741184593518593"]}, {"id": "1169740987561840646", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "172182693", "created_at": "2019-09-05T22:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740987561840646"]}, {"id": "1169740969232818177", "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "author_id": "791302619889332224", "created_at": "2019-09-05T22:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740969232818177"]}, {"id": "1169740873124536320", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "author_id": "115654132", "created_at": "2019-09-05T22:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740873124536320"]}, {"in_reply_to_user_id": "40552917", "id": "1169740694321324035", "text": "@lucionaolucido mas matar eles n\u00e3o \u00e9 necropolitica\u00a1!!!!!! eh parte comum de uma revolu\u00e7\u00e3o dos oprimidos pensa, prender se eles sa\u00edrem se rearticulam, prender pra sempre \u00e9 tortura q \u00e9 oq eles fazem, matou pronto eles n\u00e3o matam mais ningu\u00e9m, um desse vivo \u00e9 v\u00e1rios de n\u00f3s mortos, penso assim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucionaolucido", "id": "40552917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169738704124108801"}], "author_id": "53151931", "created_at": "2019-09-05T22:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740694321324035"]}, {"in_reply_to_user_id": "837691240648953856", "id": "1169740559549784064", "text": "@ARMYSUnitedBR @BTS_twt Eu sou suicida e quando eu tenho crises eu ou\u00e7o BTS e isso me acalma eu penso que se eu morrer quem eu vou ter pra apoiar e eles me apoiam mesmo sem saber eles d\u00e3o tudo de se pras army\u2019s e isso me ajuda a continuar #ARMYTalk @BTS_twt", "entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 248, "tag": "ARMYTalk"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.7852, "type": "Other", "normalized_text": "ARMYTalk"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169739698727784450"}], "author_id": "1070701744454320128", "created_at": "2019-09-05T22:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740559549784064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/nJRZIxAAuV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2C-QYRgeNA/?igshid=12awk40avf3gm", "display_url": "instagram.com/p/B2C-QYRgeNA/\u2026"}]}, "id": "1169740506332585986", "text": "Na mente de um suicida n\u00e3o h\u00e1 futuro. \u00c9 nosso papel mostrar o que a vida ainda pode oferecer.\u2063\n\u2063\nPrecisamos valorizar e respeitar a dor de outra pessoa. N\u00e3o podemos julgar o sentimento alheio.\u2063\n\u2063\nN\u00e3o permita que os\u2026 https://t.co/nJRZIxAAuV", "lang": "pt", "author_id": "3533203155", "created_at": "2019-09-05T22:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740506332585986"]}, {"id": "1169740501865717768", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "2970638691", "created_at": "2019-09-05T22:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740501865717768"]}, {"in_reply_to_user_id": "809507666091511808", "id": "1169740431204241409", "text": "@Noira1906 Devia estar a\u00ed a op\u00e7\u00e3o \"suicida \"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Noira1906", "id": "809507666091511808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169740024973320193"}], "author_id": "2553156980", "created_at": "2019-09-05T22:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740431204241409"]}, {"in_reply_to_user_id": "223064826", "id": "1169740199229829120", "text": "@robertoalexf Terminariamos todos muertos....\nSer\u00eda casi un acto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "robertoalexf", "id": "223064826"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169728273477263361"}], "author_id": "1123962211410558976", "created_at": "2019-09-05T22:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740199229829120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/59sazRWrny", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1169389358220226560", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "facupeccin", "id": "196671359"}]}, "id": "1169740106531516419", "text": "RT @facupeccin: Si se entera que las pitones no tienen veneno se suicida https://t.co/59sazRWrny", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169737741984325638"}], "author_id": "627348571", "created_at": "2019-09-05T22:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740106531516419"]}, {"in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1169740090429431808", "text": "@hectorbecerrilr Oye HDP, acaso tu te preocupaste de tu hijo que no ten\u00eda ni para comer.\n\u00bfC\u00f3mo llamas eso HDP?\nPor si no sab\u00edas en el Gobierno del ladr\u00f3n y cobarde suicida murieron 7,500 neonatos, dijo algo Mulder, Castillo,...", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169636534091468801"}], "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-09-05T22:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740090429431808"]}, {"id": "1169739858455212032", "text": "Eu fico puta quando sou decepcionado com algu\u00e9m.\n O cara me abra\u00e7ou aqui nos Eua \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 no padano bar. E disse para n\u00e3o me decepcionar, mas infelizmente decepcionou milh\u00f5es de pessoas. Se salvou da tentativa de assassinato e se suicidou politicamente. #Decepcionado", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 261, "tag": "Decepcionado"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6282, "type": "Place", "normalized_text": "Eua"}]}, "lang": "pt", "author_id": "815742822280294400", "created_at": "2019-09-05T22:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739858455212032"]}, {"id": "1169739749986377728", "text": "RT @DeSurdi: @barraes @DaniloGentili Matou a charada. Penso igual. Se houvesse MAV\u2019s, estes estariam apoiando e defendendo a nomea\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DeSurdi", "id": "1044634837418725378"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "barraes", "id": "41230380"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "MAV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169732445408845825"}], "author_id": "806586880196276224", "created_at": "2019-09-05T22:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739749986377728"]}, {"id": "1169739514828460032", "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "author_id": "3600986777", "created_at": "2019-09-05T22:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739514828460032"]}, {"id": "1169739496742641665", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "187764386", "created_at": "2019-09-05T22:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739496742641665"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/iC93DmLc4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalCurta/status/1169739484524662784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iC93DmLc4n", "media_key": "3_1169708975690059779"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 66, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Cristina Cesar"}]}, "id": "1169739484524662784", "text": "\u270d \u00cdcone da poesia marginal dos anos 1970 no Rio, Ana Cristina Cesar se matou em 1983, aos 31 anos, deixando in\u00fameros leitores e adeptos. A partir da apropria\u00e7\u00e3o de sua obra por outros artistas, este document\u00e1rio capta a beleza e a originalidade de sua escrita. \u23f0 05/09 \u00e0s 21:30. https://t.co/iC93DmLc4n", "lang": "pt", "author_id": "913495770", "created_at": "2019-09-05T22:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739484524662784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1057572355457892354", "id": "1169739345408008197", "text": "@Engenheirando1 @robertabastosn N\u00e3o existe para o PT que n\u00e3o aguenta mais essa depend\u00eancia doentia e suicida.", "geo": {"place_id": "9097edc6220c622b"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Engenheirando1", "id": "1057572355457892354"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169586044653715462"}], "author_id": "129477606", "created_at": "2019-09-05T22:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739345408008197"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KMOHfrmeAW", "expanded_url": "http://www.excelsior.com.mx/global/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/1334582", "display_url": "excelsior.com.mx/global/atentad\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1169739200951926784", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/KMOHfrmeAW", "lang": "es", "author_id": "1141617206", "created_at": "2019-09-05T22:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739200951926784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/YZJ13lGrr9", "expanded_url": "https://curiouscat.me/n1colascct/post/977464031?t=1567722519", "display_url": "curiouscat.me/n1colascct/pos\u2026"}]}, "id": "1169739146295988230", "text": "Os f\u00e3s ainda querem for\u00e7ar que foi fen\u00f4meno, novela lembrada apenas por uma briga e apelaram em um quem matou \u2014 desculpa gente mas desde muito antes da reprise eu ficava me questionando se essa novela era fen\u00f4meno assim mesmo. nun\u2026 https://t.co/YZJ13lGrr9", "lang": "pt", "author_id": "2450390190", "created_at": "2019-09-05T22:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739146295988230"]}, {"id": "1169738850853412864", "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "author_id": "2354704705", "created_at": "2019-09-05T22:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169738850853412864"]}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1169738552718036992", "text": "@salvajedigital a mi m\u00e1s que risa me produce n\u00e1useas la mascota del suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169407637823401984"}], "author_id": "1035751106863931392", "created_at": "2019-09-05T22:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169738552718036992"]}, {"in_reply_to_user_id": "176305661", "id": "1169738300514422784", "text": "@diegolunaq Inconsciencia suicida... Si desaparecen los #humedales se acelera la degradaci\u00f3n de ciclo de agua. Y si eso pasa (m\u00e1s r\u00e1pido), desaparecemos todos. \n@MMAChile, no ser\u00e1 tiempo de cuidar el medioambiente de todos previendo estos desastres y poniendo alto a estas acciones?", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 66, "tag": "humedales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegolunaq", "id": "176305661"}, {"start": 161, "end": 170, "username": "MMAChile", "id": "142687761"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "humedales"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169610448624332805"}], "author_id": "118405537", "created_at": "2019-09-05T22:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169738300514422784"]}, {"id": "1169738261641801728", "text": "Otelo, que matou a mulher amada e fiel por desconfian\u00e7a foi mais honesto em seu crime, visto que a paix\u00e3o cega, do que os 'apoiadores' de Bolsonaro; j\u00e1 que esses \u00faltimos sempre se apresentam como pessoas sensatas e racionais.\n\nO Mouro foi cruel. Mas n\u00e3o t\u00e3o leviano.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Mouro"}]}, "author_id": "2512499899", "created_at": "2019-09-05T22:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169738261641801728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YmMaWTvKB7", "expanded_url": "https://www.salernonotizie.it/2019/09/05/dramma-nel-foggiano-carabiniere-salernitano-suicida-in-caserma/?utm_campaign=dramma-nel-foggiano-carabiniere-salernitano-suicida-in-caserma&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "salernonotizie.it/2019/09/05/dra\u2026"}]}, "id": "1169738232474587136", "text": "Dramma nel foggiano: carabiniere salernitano suicida in caserma https://t.co/YmMaWTvKB7  05/09/2019", "lang": "it", "author_id": "294773912", "created_at": "2019-09-05T22:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169738232474587136"]}, {"id": "1169738178611298306", "text": "RT @malufmagalhaes1: Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, suicida n\u00e3o tem cara, a pessoa que vc v\u00ea em uma foto sorrindo aqui no twitter pode estar passa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "malufmagalhaes1", "id": "1032150135835447296"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169304131787509760"}], "author_id": "734228361271234560", "created_at": "2019-09-05T22:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169738178611298306"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/N8LPOQf3Nw", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/centlatin/2019/09/05/junin-hombre-enevena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/centlatin\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/emT5QGCXPo", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1169737936344166402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/emT5QGCXPo", "media_key": "3_1169737934603526145"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "joseacontreras", "id": "75732594"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}]}, "id": "1169738085514395649", "text": "RT @joseacontreras: Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se\u00a0suicida https://t.co/N8LPOQf3Nw https://t.co/emT5QGCXPo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169737936344166402"}], "author_id": "42138365", "created_at": "2019-09-05T22:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169738085514395649"]}, {"id": "1169737979537047552", "text": "RT @terraverso: Peter Capaldi est\u00e1 confirmado no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, por\u00e9m, seu personagem n\u00e3o foi revelado. Durante um evento, el\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169737126046568453"}], "author_id": "104056135", "created_at": "2019-09-05T22:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737979537047552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/N8LPOQf3Nw", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/centlatin/2019/09/05/junin-hombre-enevena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/centlatin\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/emT5QGCXPo", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1169737936344166402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/emT5QGCXPo", "media_key": "3_1169737934603526145"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}]}, "id": "1169737936344166402", "text": "Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se\u00a0suicida https://t.co/N8LPOQf3Nw https://t.co/emT5QGCXPo", "lang": "es", "author_id": "75732594", "created_at": "2019-09-05T22:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737936344166402"]}, {"in_reply_to_user_id": "204281849", "id": "1169737903599210496", "text": "gente nao sou eu ok\neu jamais colocaria um personagem do lixo do esquadr\u00e3o suicida no meu bg\nn disse que eu flertando n sou assim", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169730867494830081"}], "author_id": "204281849", "created_at": "2019-09-05T22:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737903599210496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kmUw4TyFIb", "expanded_url": "https://bit.ly/2m19YG7", "display_url": "bit.ly/2m19YG7"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/nCVUwrlZPn", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1169737780819349508/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nCVUwrlZPn", "media_key": "3_1169737776193003521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "id": "1169737780819349508", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Peter Capaldi revela novas informa\u00e7\u00f5es de seu personagem \n\nhttps://t.co/kmUw4TyFIb https://t.co/nCVUwrlZPn", "lang": "pt", "author_id": "856598997527662593", "created_at": "2019-09-05T22:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737780819349508"]}, {"in_reply_to_user_id": "5881492", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ZM4hDuP7ow", "expanded_url": "https://twitter.com/mrwinters/status/1169525817522774018?s=19", "display_url": "twitter.com/mrwinters/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Sally"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida del Amor"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "Pavo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8253, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1169737774196543489", "text": "Encontr\u00e9 a Sally la Suicida del Amor justo despu\u00e9s de toparme con Sr Pavo paseando por Madrid. \n\nhttps://t.co/ZM4hDuP7ow\n\nY yo ven\u00eda de encontrarme con una prostituta enana transexual albina.\n\nEl paseo m\u00e1s raro de mi vida \ud83d\ude10", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169525817522774018"}, {"type": "replied_to", "id": "1169736997600190464"}], "author_id": "5881492", "created_at": "2019-09-05T22:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737774196543489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/59sazRWrny", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1169389358220226560", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}]}, "id": "1169737741984325638", "text": "Si se entera que las pitones no tienen veneno se suicida https://t.co/59sazRWrny", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169389358220226560"}], "author_id": "196671359", "created_at": "2019-09-05T22:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737741984325638"]}, {"id": "1169737550011011073", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "author_id": "228063250", "created_at": "2019-09-05T22:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737550011011073"]}, {"id": "1169737277439991815", "text": "RT @manumarlasca: Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apel\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133684017419698177"}], "author_id": "999982143681032192", "created_at": "2019-09-05T22:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737277439991815"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/TlBVcnl4uy", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1169737126046568453/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TlBVcnl4uy", "media_key": "3_1169737105376993280"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.4212, "type": "Person", "normalized_text": "Frio"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Lex Luthor"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Strange"}]}, "id": "1169737126046568453", "text": "Peter Capaldi est\u00e1 confirmado no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, por\u00e9m, seu personagem n\u00e3o foi revelado. Durante um evento, ele deu a dica \"vai ser completamente careca\".\n\nSenhor Frio, Lex Luthor ou Hugo Strange? Ou alguma outra aposta sobre qual ser\u00e1 o seu personagem? https://t.co/TlBVcnl4uy", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-05T22:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737126046568453"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/929wE18cpL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCYQmJ", "display_url": "dlvr.it/RCYQmJ"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GSIIeoNaPK", "expanded_url": "https://twitter.com/Carloshdz_31/status/1169737112725286912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSIIeoNaPK", "media_key": "3_1169737110976204800"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5953, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7365, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1169737112725286912", "text": "De 'Doctor Who' al DCEU: Peter Capaldi estar\u00e1 en la nueva 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/929wE18cpL https://t.co/GSIIeoNaPK", "lang": "es", "author_id": "3146510840", "created_at": "2019-09-05T22:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737112725286912"]}, {"in_reply_to_user_id": "814339853311766530", "id": "1169736979908628485", "text": "@diego7791 @ramiro_gomezn @LaRadioRedonda @pamozaec @LuchoBaldeon No es de Ecuador, pero es muy posible que ya mismo venga esa moda-suicida de sacarle dinero, eso es muy com\u00fan en Colombia y algo en M\u00e9xico, pero como siempre nuestros vecinos lideran en este tipo de situaciones \"novedosas\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diego7791", "id": "814339853311766530"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "LaRadioRedonda", "id": "4685926452"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "pamozaec", "id": "125772008"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "LuchoBaldeon", "id": "318844390"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.994, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164220349967478784"}], "author_id": "97594456", "created_at": "2019-09-05T22:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736979908628485"]}, {"id": "1169736912980103169", "text": "Estamos no m\u00eas de setembro onde tem a campanha setembro amarelo mas gente s\u00f3 \u00e9 s\u00f3 postar fotinha ou repostar um textinho o mundo preciso de mais AMOR mais COMPREENS\u00c3O! Infelizmente o irm\u00e3o de um rio muito querido pra mim tirou a pr\u00f3pria vida hoje de tarde \ud83d\ude15\ud83d\ude14", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 197, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "author_id": "3049785318", "created_at": "2019-09-05T22:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736912980103169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/a4Iplf63Ny", "expanded_url": "https://www.radiosantiago.cl/archivo/101030", "display_url": "radiosantiago.cl/archivo/101030"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 133, "username": "radio", "id": "291899835"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Santiago AM 690"}]}, "id": "1169736881216643073", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/a4Iplf63Ny v\u00eda @Radio Santiago AM 690", "lang": "es", "author_id": "113211624", "created_at": "2019-09-05T22:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736881216643073"]}, {"id": "1169736773490139137", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "445373586", "created_at": "2019-09-05T22:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736773490139137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}]}, "id": "1169736593143476225", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "author_id": "883906622355107840", "created_at": "2019-09-05T22:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736593143476225"]}, {"in_reply_to_user_id": "138024426", "id": "1169736437341872131", "text": "@lagediogo @ProfBunazar Se matou em troca de dana al\u00e9m de cuckismo, genocentrismo... \u00e9 aquela famosa est\u00f3ria da condecora\u00e7\u00e3o de soldado K.I.A, se mate para conseguir a valida\u00e7\u00e3o dos outros e ser tratado como her\u00f3i, enquanto vc apenas morre em beneficio de nada... +", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lagediogo", "id": "138024426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169664055302377472"}], "author_id": "2298560130", "created_at": "2019-09-05T22:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736437341872131"]}, {"in_reply_to_user_id": "31389492", "id": "1169736400671072256", "text": "@fuertecito La he dejado. Y la verdad es que la Delevingne est\u00e1s mejor de lo que esperaba. Pas\u00e9 mucha verg\u00fcenza ajena con ella en Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fuertecito", "id": "31389492"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "Delevingne"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169608298863218688"}], "author_id": "768918603534045184", "created_at": "2019-09-05T22:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736400671072256"]}, {"in_reply_to_user_id": "2338404026", "id": "1169736321264496651", "text": "@USAGINSPACE @NaiiVicious Yo soy el nuevo jefe. Organizar\u00e9 busquedas para encontrarte. En principio ser\u00e1 para llevarte ante la justicia, pero luego te dar\u00e9 la oportunidad de redimirte con una misi\u00f3n suicida como en el ME2.\nEn tu mano estar\u00e1 embarcarte en esa nueva aventura o no. Ser\u00e1 la segunda temporada.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "ME2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169736032734109697"}], "author_id": "748686399721857025", "created_at": "2019-09-05T22:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736321264496651"]}, {"id": "1169736317959360513", "text": "Meu pai perguntou pro mo\u00e7o que t\u00e1 trabalhando aqui em casa se ele prefere trabalhar para minha m\u00e3e ou minha tia, a\u00ed ele falou que prefere trabalhar pra minha tia pq ele j\u00e1 quase matou minha m\u00e3e um tanto de vez que ela sai entrando na frente das marretadas kkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "4799205341", "created_at": "2019-09-05T22:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736317959360513"]}, {"id": "1169736143535058945", "text": "gente o jornal regional aqui do par\u00e1 \u00e9 t\u00e3o mais tranquilo, a pior noticia \u00e9 sobre um resgate de tentativa de suic\u00eddio que deu errado e a mo\u00e7a se matou mesmo, imagina...", "lang": "pt", "author_id": "1008396927518609408", "created_at": "2019-09-05T22:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736143535058945"]}, {"in_reply_to_user_id": "3380943257", "id": "1169735813539778561", "text": "@itscamrenahyo Vou resumi,C deu entrevista e falou q nunca tinha se apaixonado e depois falou q Escreveu seu \u00e1lbum td depois de senhorita e depois d dizer q nunca se apaixonou ela fala que agora ta apaixonada e se contradizeu td e meio q matou a hist\u00f3ria dela cm o Mathews e td a hist\u00f3ria do CC1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "itscamrenahyo", "id": "1085656573417005056"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 26, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "C"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "Mathews"}, {"start": 292, "end": 294, "probability": 0.4002, "type": "Organization", "normalized_text": "CC1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169734989879140354"}], "author_id": "945854795390349312", "created_at": "2019-09-05T22:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735813539778561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IPTyXQhSXt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCYPv7", "display_url": "dlvr.it/RCYPv7"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6w2u1MgxJp", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1169735097622224896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6w2u1MgxJp", "media_key": "3_1169735096212918272"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 109, "tag": "Junin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Junin"}]}, "id": "1169735721373990914", "text": "RT @peruenlanoticia: Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/IPTyXQhSXt #Junin https://t.co/6w2u1MgxJp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169735097622224896"}], "author_id": "725333938789568513", "created_at": "2019-09-05T22:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735721373990914"]}, {"id": "1169735334751608832", "text": "minha irm\u00e3 perguntou se eu tinha beijado o menino e meu pai engasgou ela quase matou o velho", "lang": "pt", "author_id": "1042869006669996032", "created_at": "2019-09-05T22:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735334751608832"]}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1169735317437517829", "text": "@KarlaCalle @Mauriciomulder @saldelsol y el 95% de los peruanos nos re\u00edmos de la estupidez que habla el perro de chacra del suicida AG,es un pobre imbecil,el Pa\u00eds no lo soporta m\u00e1s a estos delincuentes Apristas.", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 133, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686487069265921"}], "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-09-05T22:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735317437517829"]}, {"in_reply_to_user_id": "1026557210", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/eUakSWNInD", "expanded_url": "https://twitter.com/xcxsunshine_/status/1169735303990583304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eUakSWNInD", "media_key": "3_1169735299901079554"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cris15299", "id": "363778921"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DiegoMufasa", "id": "2731733476"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "sxlchicha", "id": "1357352879665905664"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "llamamenxe", "id": "551105399"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "wikisandia", "id": "1059520273593126917"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "sxlchicha", "id": "1357352879665905664"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "DiegoMufasa", "id": "2731733476"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "hxchis", "id": "4613582783"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "Cris15299", "id": "363778921"}]}, "id": "1169735303990583304", "text": "@Cris15299 @DiegoMufasa @sxlchicha @llamamenxe es prudente y no va\n\n@wikisandia lanza un cuchillo a la cabeza de @sxlchicha \n\n@DiegoMufasa apu\u00f1ala a @hxchis mientras esta de espaldas\n\n@Cris15299 no puede con la situacion y se suicida https://t.co/eUakSWNInD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169734849550344198"}], "author_id": "1026557210", "created_at": "2019-09-05T22:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735303990583304"]}, {"id": "1169735243928088576", "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "author_id": "3828351797", "created_at": "2019-09-05T22:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735243928088576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IPTyXQhSXt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCYPv7", "display_url": "dlvr.it/RCYPv7"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6w2u1MgxJp", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1169735097622224896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6w2u1MgxJp", "media_key": "3_1169735096212918272"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 109, "tag": "Junin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Junin"}]}, "id": "1169735220473430016", "text": "RT @peruenlanoticia: Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/IPTyXQhSXt #Junin https://t.co/6w2u1MgxJp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169735097622224896"}], "author_id": "729769470764322816", "created_at": "2019-09-05T22:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735220473430016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IPTyXQhSXt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCYPv7", "display_url": "dlvr.it/RCYPv7"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6w2u1MgxJp", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1169735097622224896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6w2u1MgxJp", "media_key": "3_1169735096212918272"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 109, "tag": "Junin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Junin"}]}, "id": "1169735218774732802", "text": "RT @peruenlanoticia: Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/IPTyXQhSXt #Junin https://t.co/6w2u1MgxJp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169735097622224896"}], "author_id": "725332549485105153", "created_at": "2019-09-05T22:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735218774732802"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/IPTyXQhSXt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCYPv7", "display_url": "dlvr.it/RCYPv7"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6w2u1MgxJp", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1169735097622224896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6w2u1MgxJp", "media_key": "3_1169735096212918272"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "Junin"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "Junin"}]}, "id": "1169735097622224896", "text": "Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/IPTyXQhSXt #Junin https://t.co/6w2u1MgxJp", "lang": "es", "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-09-05T22:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735097622224896"]}, {"id": "1169734978529312769", "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "author_id": "1097571506299854848", "created_at": "2019-09-05T22:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734978529312769"]}, {"id": "1169734956857405444", "text": "Todo setembro, quando vejo v\u00e1rias campanhas legais de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio eu lembro que um amigo meu se suicidou em maio de 2015, antes de surgir o #SetembroAmarelo (set/2015). Na \u00e9poca n\u00e3o percebi os sinais que meu amigo deu, ele n\u00e3o parecia precisar de ajuda, mas precisava. +", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 166, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 165, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "author_id": "79039462", "created_at": "2019-09-05T22:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734956857405444"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169734927887339520", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "833073203790483456", "created_at": "2019-09-05T22:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734927887339520"]}, {"in_reply_to_user_id": "1073386432641798144", "id": "1169734712094547968", "text": "@N4w33 ah \u00f3sea q toda la gente q se suicida tiene techo de madera?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169734404522090498"}], "author_id": "2855206612", "created_at": "2019-09-05T22:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734712094547968"]}, {"id": "1169734709762502656", "text": "Bglh sinistro esse do cara q cometeu um atendado se matou  dps, deixou um v\u00eddeo contando os motivos dele.", "lang": "pt", "author_id": "1183521331", "created_at": "2019-09-05T22:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734709762502656"]}, {"id": "1169734604305195013", "text": "\"Se Cristo morreu por mim, eu n\u00e3o posso brincar com o mal que matou meu Melhor Amigo.\"\n- Charles Spurgeon", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Spurgeon"}]}, "author_id": "1140724375538323458", "created_at": "2019-09-05T22:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734604305195013"]}, {"in_reply_to_user_id": "752918110810898432", "id": "1169734542216847367", "text": "@ManuelVM69 @f_landa Yo conf\u00edo en que el amado l\u00edder de bajar\u00e1 del burro. Tiene mucho ego, pero no es un suicida y conf\u00edo en que no jugar\u00e1 a la ruleta rusa de unas nuevas elecciones.\nY la presi\u00f3n externa es cada vez m\u00e1s fuerte.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ManuelVM69", "id": "752918110810898432"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "f_landa", "id": "1073150315401265152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169683812105801728"}], "author_id": "861599692446216192", "created_at": "2019-09-05T22:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734542216847367"]}, {"id": "1169734535174598662", "text": "Era pensamento confuso, suicida, n\u00e3o tinha apoio de ningu\u00e9m al\u00e9m do meu psicologo que me ligava no meio da semana para saber se n\u00e3o tinha me matado ainda", "lang": "pt", "author_id": "1359782562", "created_at": "2019-09-05T22:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734535174598662"]}, {"in_reply_to_user_id": "964004824261029888", "id": "1169733515715514368", "text": "@calvinistra claro q tem gente q se importa,mas n\u00e3o vai ser todo mundo q liga. Se fosse assim NENHUM suicida teria escapado de si mesmo ao longo desses milhares de anos. E mesmo q n\u00e3o tenha mais ngm por perto dando aten\u00e7\u00e3o Deus sempre t\u00e1 l\u00e1.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169730728248131584"}], "author_id": "261424829", "created_at": "2019-09-05T22:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169733515715514368"]}, {"in_reply_to_user_id": "93573457", "id": "1169733412384649222", "text": "@Julianaramirez6 Twitter no es rating.\nRating puede ser dinero.\nLas noticias pensadas para periodistas y no para el p\u00fablico son m\u00e1s dif\u00edciles de vender. Tienen p\u00fablico fiel pero no crece.\nEl horario actual es suicida.\nLa estrategia digital no conecta milenials ni centenials.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Julianaramirez6", "id": "93573457"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169631324069662722"}], "author_id": "138733452", "created_at": "2019-09-05T22:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169733412384649222"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/yMYVyY5Opz", "expanded_url": "https://peru21.pe/mundo/china-francotirador-camuflado-entre-piernas-de-companero-dispara-a-secuestrador-suicida-noticia/", "display_url": "peru21.pe/mundo/china-fr\u2026"}]}, "id": "1169733213260058627", "text": "Lo m\u00e1ximo https://t.co/yMYVyY5Opz", "lang": "es", "author_id": "175653355", "created_at": "2019-09-05T22:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169733213260058627"]}, {"id": "1169733173544181761", "text": "No dia 04/09/2017 eu havia pegado flores e entreguei pra ele, me deu um abra\u00e7o como se fosse de despedida, tinha escrito umas coisas em uma \"cartinha\" mas nunca pude entregar porque no dia 05 ele se matou", "lang": "pt", "author_id": "1359782562", "created_at": "2019-09-05T22:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169733173544181761"]}, {"id": "1169733006791196672", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "1108705859901763585", "created_at": "2019-09-05T22:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169733006791196672"]}, {"id": "1169732702758739968", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "3291838209", "created_at": "2019-09-05T22:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732702758739968"]}, {"in_reply_to_user_id": "1168563963929513984", "id": "1169732679144808448", "text": "@carrotfairchild \u2014 la mira alzando las cejas\u2014 \u00bf No fuiste t\u00fa la que me llamo suicida hace unas horas? Bien\u2014 la mira negando\u2014 la suicida eres t\u00fa si vas a salir con esas armas y sin saber ni a donde vas\u2014 se cruza de brazos mir\u00e1ndola\u2014", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169731692417945603"}], "author_id": "1125853086382272517", "created_at": "2019-09-05T22:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732679144808448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1104239796740915201", "id": "1169732578368196608", "text": "@larisubsla enquanto eles est\u00e3o lindamente se amando, teve um flanelinha na ab2 que matou outro por causa de 3 reais :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "larisubsla", "id": "1104239796740915201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169698120508366850"}], "author_id": "1040239542014550019", "created_at": "2019-09-05T22:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732578368196608"]}, {"id": "1169732563843330048", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "author_id": "1375252278", "created_at": "2019-09-05T22:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732563843330048"]}, {"in_reply_to_user_id": "41230380", "id": "1169732445408845825", "text": "@barraes @DaniloGentili Matou a charada. Penso igual. Se houvesse MAV\u2019s, estes estariam apoiando e defendendo a nomea\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "barraes", "id": "41230380"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "MAV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169731613900627969"}], "author_id": "1044634837418725378", "created_at": "2019-09-05T22:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732445408845825"]}, {"in_reply_to_user_id": "195193589", "id": "1169732344711958528", "text": "@ACAraujo4 @Marcelodedois @NetflixBrasil Antes, precisam investigar quem matou Mariele, que \u00e9 real e muito s\u00e9rio! Na verdade n\u00e3o investigam porque j\u00e1 se sabe sabe que a morte dela t\u00e1 ligada a um certo \"presida\" n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ACAraujo4", "id": "195193589"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169583229566902272"}], "author_id": "1150118698570698752", "created_at": "2019-09-05T22:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732344711958528"]}, {"id": "1169732322993811457", "text": "O cachorro aq do lado quase matou minha cachorra e ainda mordeu meu tio vey, afff n sei se fico cm raiva ou choro", "lang": "pt", "author_id": "142359979", "created_at": "2019-09-05T22:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732322993811457"]}, {"in_reply_to_user_id": "614490385", "id": "1169732177745129472", "text": "@FraVonV O \u201c non parlare di corda in casa dell\u2019impiccato\u201d ai parenti di un recente suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FraVonV", "id": "614490385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169632037956980736"}], "author_id": "445405198", "created_at": "2019-09-05T22:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732177745129472"]}, {"in_reply_to_user_id": "78565054", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/UwKS1F6vi4", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qMG8OdxMJU8", "display_url": "youtube.com/watch?v=qMG8Od\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Negrecio", "id": "78565054"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Safa"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "id": "1169732166537928704", "text": "@Negrecio El tipo viaja grabando gente por el mundo. El de ese video es uno que se llama Safa y es en CDMX. El tipo es casi suicida pero salen geniales los videos https://t.co/UwKS1F6vi4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169731765235306498"}], "author_id": "74029719", "created_at": "2019-09-05T22:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732166537928704"]}, {"id": "1169732148850507777", "text": "Os maiores trancos de popularidade at\u00e9 agora vieram da Educa\u00e7\u00e3o e da Amaz\u00f4nia. Duas oportunidades em que manifesta\u00e7\u00f5es puseram limites contundentes ao presidente. Cada contemporiza\u00e7\u00e3o \u00e9 suicida. Essa desgra\u00e7a s\u00f3 vai acabar quando um gigantesco N\u00c3O se converter em ato.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "author_id": "150325484", "created_at": "2019-09-05T22:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732148850507777"]}, {"id": "1169732143255314432", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "895625964725653504", "created_at": "2019-09-05T22:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732143255314432"]}, {"id": "1169732009104760837", "text": "Presidente  @jairbolsonaro, esquerdista \u00e9 uma ra\u00e7a trai\u00e7oeira e fingida, lembra do cara que matou o Trotsky? Se aproximou como amigo e cravou a machadinha na testa...  \n\nEu n\u00e3o acredito em esquerdista convertido, s\u00e3o todos fan\u00e1ticos .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}]}, "author_id": "1075909056836132864", "created_at": "2019-09-05T22:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732009104760837"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ZmfjxyiLmo", "expanded_url": "http://bit.ly/2lwMrMZ", "display_url": "bit.ly/2lwMrMZ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 40, "end": 57, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8857, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}]}, "id": "1169731956726292480", "text": "#JamesGunn ficha al #DoctorWho para su \"#Escuadr\u00f3nSuicida\" https://t.co/ZmfjxyiLmo", "lang": "es", "author_id": "1669172036", "created_at": "2019-09-05T22:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731956726292480"]}, {"id": "1169731869245607936", "text": "RT @VicenCornejo: @GirautaOficial \u00bfY para hacer de asesino hay que coger a un asesino? \u00bfY para hacer de muerto a un cad\u00e1ver? \u00bfY para hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VicenCornejo", "id": "1119914495307145216"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169667879547133955"}], "author_id": "2987781491", "created_at": "2019-09-05T21:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731869245607936"]}, {"id": "1169731652047843328", "text": "RT @saludjalisco: Con motivo del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la SSJ anunci\u00f3 en rueda de prensa la instalaci\u00f3n de 11 Comisi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "saludjalisco", "id": "343798475"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "SSJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169728085970870273"}], "author_id": "253825214", "created_at": "2019-09-05T21:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731652047843328"]}, {"in_reply_to_user_id": "895747333899653121", "id": "1169731640844804097", "text": "@Despertaferro7 @CCivicaCatalana @crmontoro La primera derrota de Napole\u00f3n fue Bail\u00e9n le suena?\nLa batalla de Arapiles Napole\u00f3n felicito personalmente a los supervivientes de su caballer\u00eda tras la victoria en una carga casi suicida.\nVd. Qu\u00e9 entiende por paseo? Y por pueblo?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Despertaferro7", "id": "895747333899653121"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "crmontoro", "id": "3775034115"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Napole\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Bail\u00e9n"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Arapiles"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.6229, "type": "Person", "normalized_text": "Napole\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169730176508485634"}], "author_id": "542154267", "created_at": "2019-09-05T21:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731640844804097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0pLXmd8bPs", "expanded_url": "https://twitter.com/loved_lmj/status/1167555250200481792", "display_url": "twitter.com/loved_lmj/stat\u2026"}]}, "id": "1169731628773629953", "text": "o ceifador matou o meu cu n aguento mais ouvir isso nem sei se eh msc https://t.co/0pLXmd8bPs", "lang": "pt", "author_id": "794929655728013312", "created_at": "2019-09-05T21:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731628773629953"]}, {"id": "1169731602466967553", "text": "Mano meus pais cansam meu Deus \n1\u00b0 calopsita se matou \n2\u00b0 fugiu \n3\u00b0 minha mae esta trazendo \n E ja temos um infernal papagaio que nao para nunca", "lang": "pt", "author_id": "1161381573805137921", "created_at": "2019-09-05T21:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731602466967553"]}, {"in_reply_to_user_id": "508682569", "id": "1169731587262558208", "text": "@JuaNeo24 @HeyEsClars Sigue a 1748 personas y a @sup3rlelo. Si no se pone a silenciar se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuaNeo24", "id": "508682569"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "HeyEsClars", "id": "1142895493"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "sup3rlelo", "id": "798204610884370432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169730764679897089"}], "author_id": "3318046390", "created_at": "2019-09-05T21:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731587262558208"]}, {"id": "1169731298841235457", "text": "Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto y est\u00e1 mal.. no piense que esta solo, yo siempre voy a prestar un o\u00eddo y voy a abrazar fuerte a quien lo necesite, por m\u00e1s que no me conozcas, escribime!!", "lang": "es", "author_id": "499045356", "created_at": "2019-09-05T21:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731298841235457"]}, {"id": "1169731085665755136", "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "author_id": "3301960108", "created_at": "2019-09-05T21:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731085665755136"]}, {"id": "1169731012588396545", "text": "Anivers\u00e1rio de morte \u00e9 uma bosta n\u00e9, nem parece que faz 2 anos que o jerson se matou eu lembro como se fosse ontem", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5327, "type": "Person", "normalized_text": "jerson"}]}, "author_id": "1359782562", "created_at": "2019-09-05T21:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731012588396545"]}, {"id": "1169731004619218944", "text": "RT @socimbecil: Ali intentando hacerse la interesante como Robin Hood ha acelerado con el coche de forma suicida y casi terminamos en el ho\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "socimbecil", "id": "1056828061595910144"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Hood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169726475894964225"}], "author_id": "3511767196", "created_at": "2019-09-05T21:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731004619218944"]}, {"id": "1169730918539567104", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "4299443128", "created_at": "2019-09-05T21:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730918539567104"]}, {"id": "1169730798989303808", "text": "RT @BelkyBustamant1: @riodeguiria @ElPitazoTV Ya ni siquiera ser\u00eda Turismo de aventura... turismo suicida tal vez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BelkyBustamant1", "id": "1055134498407546881"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "riodeguiria", "id": "228844795"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "Turismo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "aventura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169730411066470401"}], "author_id": "228844795", "created_at": "2019-09-05T21:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730798989303808"]}, {"id": "1169730778273632256", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "author_id": "2786316953", "created_at": "2019-09-05T21:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730778273632256"]}, {"in_reply_to_user_id": "992927353742520321", "id": "1169730724968222727", "text": "@Bellatrixtoo Bajo esa premisa entonces el suicida se mayo porque era culpable. Consu suicid\u00f3 cobfirmonq era un corruoto. Ladr\u00f3n y coimero q recibi\u00f3 dinero de ODEBRECHT.bun asco esa banda delincuencial", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bellatrixtoo", "id": "992927353742520321"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "Consu"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.577, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRECHT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169458501997015040"}], "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-09-05T21:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730724968222727"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169730721830903808", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1006911379062820864", "created_at": "2019-09-05T21:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730721830903808"]}, {"id": "1169730715564609536", "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "author_id": "2225000410", "created_at": "2019-09-05T21:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730715564609536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pS9jb9mWnX", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-pode-ter-revelado-detalhes-sobre-seu-papel-no-filme-222519", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NRJZoeMoOh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1169730452846010369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRJZoeMoOh", "media_key": "3_1169730446856458245"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "id": "1169730452846010369", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Peter Capaldi pode ter revelado detalhes sobre seu papel no filme - https://t.co/pS9jb9mWnX https://t.co/NRJZoeMoOh", "lang": "pt", "author_id": "14500217", "created_at": "2019-09-05T21:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730452846010369"]}, {"in_reply_to_user_id": "188746150", "id": "1169730450958561280", "text": "@marianoGottig Gelp se suicida desde su fundaci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianoGottig", "id": "188746150"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169682929263554566"}], "author_id": "182916952", "created_at": "2019-09-05T21:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730450958561280"]}, {"id": "1169730434198048768", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "author_id": "954195192776667137", "created_at": "2019-09-05T21:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730434198048768"]}, {"in_reply_to_user_id": "228844795", "id": "1169730411066470401", "text": "@riodeguiria @ElPitazoTV Ya ni siquiera ser\u00eda Turismo de aventura... turismo suicida tal vez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "riodeguiria", "id": "228844795"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "Turismo de aventura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169726661824253952"}], "author_id": "1055134498407546881", "created_at": "2019-09-05T21:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730411066470401"]}, {"in_reply_to_user_id": "964004824261029888", "id": "1169730308331180033", "text": "@calvinistra Se ele n\u00e3o come\u00e7ar a desmantelar a idea\u00e7\u00e3o suicida ,vai mesmo. S\u00e3o mtas tentativas, alguns quases -por volta de 6 pelas estat\u00edsticas. Nessa fase tem q se dobrar os cuidados com eles.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169729155124142081"}], "author_id": "261424829", "created_at": "2019-09-05T21:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730308331180033"]}, {"id": "1169730129414651904", "text": "RT @elchicodela_H: Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169701854172897281"}], "author_id": "907012220579696640", "created_at": "2019-09-05T21:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730129414651904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1169729902024843265", "text": "@viccbeca's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169679832072052736"}], "author_id": "924824213126512640", "created_at": "2019-09-05T21:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729902024843265"]}, {"id": "1169729871314137100", "text": "minha m\u00e3e: vai dar esquadr\u00e3o classe a\nminha irm\u00e3: \u00e9 esquadr\u00e3o suicida\nminha m\u00e3e: \u00e9 esquadr\u00e3o classe a que vai passar\nminha irm\u00e3: n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o cara\nminha m\u00e3e: deixa de ser idiota, t\u00e1 achando que eu n\u00e3o sei ler n\u00e3o? \nkakakkaakkskakakskskakakakakskskskskskksksksks", "lang": "pt", "author_id": "1045360830399877120", "created_at": "2019-09-05T21:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729871314137100"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169729786987589632", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "4301778976", "created_at": "2019-09-05T21:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729786987589632"]}, {"id": "1169729763998650369", "text": "RT @misscamafeu: \u201cO suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o se sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer e n\u00e3o suporta mais sofrer\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169726309112659974"}], "author_id": "2609357698", "created_at": "2019-09-05T21:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729763998650369"]}, {"in_reply_to_user_id": "808354", "id": "1169729678195617798", "text": "@karlos @KarlaCalle @Mauriciomulder Hahahahahaha no se conoce m\u00e1s conchudo, y conocedor de todas las cochinadas del cobarde suicida Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "karlos", "id": "808354"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 142, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169696607509602305"}], "author_id": "407267535", "created_at": "2019-09-05T21:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729678195617798"]}, {"in_reply_to_user_id": "107993838", "id": "1169729627759226886", "text": "@alvaroelizalde @PSChile Seguro estaba borracho el suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272787632119808"}], "author_id": "978386071976366082", "created_at": "2019-09-05T21:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729627759226886"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169729463476555777", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1051656548878036994", "created_at": "2019-09-05T21:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729463476555777"]}, {"id": "1169729456358985728", "text": "RT @anmaribg: 10. septembra obelezava se Svetski dan prevencije suicida, a 10. oktobra Svetski dan mentalnog zdravlja. Srbija Nacionalnu st\u2026", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169629852879785984"}], "author_id": "964058228", "created_at": "2019-09-05T21:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729456358985728"]}, {"id": "1169729445458059265", "text": "RT @CaraotaDigital: #5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 -, http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "5Sep"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169699646903586816"}], "author_id": "146952303", "created_at": "2019-09-05T21:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729445458059265"]}, {"id": "1169729221058605056", "text": "depresivo mas no suicida", "lang": "es", "author_id": "1724025925", "created_at": "2019-09-05T21:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729221058605056"]}, {"id": "1169729043413000192", "text": "Razones para no estar suicida hoy:\n\n-Jorge me regal\u00f3 unos libros perrones que quiero leer\n-Aunque parezca que no, durante mi tiempo ac\u00e1 he sentido mucha felicidad que creo puede repetirse\n-Me emociona hacer cosas nuevas", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}]}, "author_id": "141470398", "created_at": "2019-09-05T21:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729043413000192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/rNcHjvlzU4", "expanded_url": "https://twitter.com/Strange45586643/status/1169729040116310022/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNcHjvlzU4", "media_key": "3_1169729037754916864"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "id": "1169729040116310022", "text": "\u2763SPOILER\u2763 Eu dps de ver que o Stanley se matou pra que no final   seus amigos vivam: https://t.co/rNcHjvlzU4", "lang": "pt", "author_id": "1145358631191371776", "created_at": "2019-09-05T21:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169729040116310022"]}, {"id": "1169728846192611329", "text": "Van 4,5 litros..... \nDiario de un suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un suicida"}]}, "author_id": "1317459661", "created_at": "2019-09-05T21:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728846192611329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169728754647818241", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "139190648", "created_at": "2019-09-05T21:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728754647818241"]}, {"id": "1169728729188327424", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "379756947", "created_at": "2019-09-05T21:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728729188327424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/nr1fGSshej", "expanded_url": "https://salernosera.it/carabiniere-campano-suicida-in-ufficio-nel-foggiano/", "display_url": "salernosera.it/carabiniere-ca\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "Foggiano"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "Puglia"}, {"start": 158, "end": 166, "tag": "Salerno"}, {"start": 168, "end": 174, "tag": "fatti"}, {"start": 175, "end": 183, "tag": "cronaca"}]}, "id": "1169728627434561536", "text": "Il militare, 39 anni, da poco meno di un anno in servizio nel #Foggiano, si \u00e8 sparato un colpo alla testa con la pistola d'ordinanza: viveva tra la #Puglia e #Salerno\n\n#fatti #cronaca https://t.co/nr1fGSshej", "lang": "it", "author_id": "576582334", "created_at": "2019-09-05T21:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728627434561536"]}, {"id": "1169728606815305728", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "117109146", "created_at": "2019-09-05T21:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728606815305728"]}, {"id": "1169728419929702400", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "2848096845", "created_at": "2019-09-05T21:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728419929702400"]}, {"id": "1169728387226771461", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "328109553", "created_at": "2019-09-05T21:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728387226771461"]}, {"id": "1169728234017251330", "text": "Eu e a minha m\u00e3e vendo filme de terror:\nCad\u00ea o susto? Disseram q ia ter susto.\nNossa q fotografia bonita\nQue l\u00edngua \u00e9 essa?\nEssa menina \u00e9 a que morreu ou a que se enforcou?\nEla iluminou isso tudo com um f\u00f3sforo?\nIsso n\u00e3o d\u00e1 medo.....", "lang": "pt", "author_id": "939672453445545984", "created_at": "2019-09-05T21:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728234017251330"]}, {"in_reply_to_user_id": "31243358", "id": "1169728227537031169", "text": "@marduk735 @adopit @tere_marinovic @rschwarzenbergs Llorando porque el suicida no pudo ser el dictador de izquierda que siempre quisieron?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "ADopit", "id": "1539034608331034624"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rschwarzenbergs", "id": "232420764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169697908482039808"}], "author_id": "398118433", "created_at": "2019-09-05T21:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728227537031169"]}, {"id": "1169728224726831105", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "461773381", "created_at": "2019-09-05T21:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728224726831105"]}, {"id": "1169728176102215681", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1122960626593169409", "created_at": "2019-09-05T21:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728176102215681"]}, {"in_reply_to_user_id": "343798475", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/WV5mTaNLPO", "expanded_url": "https://twitter.com/saludjalisco/status/1169728131864977409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WV5mTaNLPO", "media_key": "3_1169728125045026816"}]}, "id": "1169728131864977409", "text": "Es de vital importancia que todos los m\u00e9dicos generales y profesionales de la salud afines est\u00e9n altamente capacitados  para poder atender y detectar la ideaci\u00f3n e intento suicida, as\u00ed como la ansiedad y la depresi\u00f3n. https://t.co/WV5mTaNLPO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169728118233423873"}], "author_id": "343798475", "created_at": "2019-09-05T21:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728131864977409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/CumFEDst3P", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/?fbclid=IwAR2F737SKbwVcNRcEhP-zE8815l3Mmoe6UhL_Q7HxhxZCQ8Kr1hSwqZrSPE", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}]}, "id": "1169728113615527944", "text": "Cuanto asco da esta asquerosa cultura machista, y cuidado, que todas hemos sido educadas en ella, y sigue siendo la cultura dominante, desgraciadamente. https://t.co/CumFEDst3P", "lang": "es", "author_id": "35443046", "created_at": "2019-09-05T21:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728113615527944"]}, {"id": "1169728085970870273", "text": "Con motivo del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la SSJ anunci\u00f3 en rueda de prensa la instalaci\u00f3n de 11 Comisiones para la Atenci\u00f3n de la Salud Mental en el interior del Estado para prevenir el fen\u00f3meno suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "SSJ"}]}, "author_id": "343798475", "created_at": "2019-09-05T21:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728085970870273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/vQ1Mkfyr91", "expanded_url": "https://twitter.com/ddjardin/status/1169402021499326464", "display_url": "twitter.com/ddjardin/statu\u2026"}]}, "id": "1169728045869129728", "text": "um macaco gigante tacou um monte de pedras contra um ex\u00e9rcito e uma delas atingiu a barriga dele em meio a um ataque suicida \n\nnossa escrevendo assim parece uma merda KKKKKKKKKKKKKK https://t.co/vQ1Mkfyr91", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169402021499326464"}], "author_id": "863159970627452929", "created_at": "2019-09-05T21:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728045869129728"]}, {"id": "1169727961811099648", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "1015305468753907717", "created_at": "2019-09-05T21:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169727961811099648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SZyJXbzqs8", "expanded_url": "https://notiboom.com/ataque-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-fallecidos/", "display_url": "notiboom.com/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3nPldp4FHi", "expanded_url": "https://twitter.com/notiboomweb/status/1169727911483662336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nPldp4FHi", "media_key": "3_1169727909365538816"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "Noticias"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "Agfanist\u00e1n"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "Otan"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "talibanes"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Elba Fuenmayor"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.8131, "type": "Place", "normalized_text": "Agfanist\u00e1n"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6592, "type": "Organization", "normalized_text": "Otan"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.7071, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}]}, "id": "1169727911483662336", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 fallecidos ver m\u00e1s... https://t.co/SZyJXbzqs8 por Elba Fuenmayor #Noticias #Agfanist\u00e1n #Otan #talibanes https://t.co/3nPldp4FHi", "lang": "es", "author_id": "173368941", "created_at": "2019-09-05T21:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169727911483662336"]}, {"id": "1169727746433527808", "text": "RT @tctelevision: \ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tctelevision", "id": "57333011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606206484287488"}], "author_id": "1145761433625534465", "created_at": "2019-09-05T21:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169727746433527808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169727662295846912", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1022456893527220225", "created_at": "2019-09-05T21:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169727662295846912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/8c9KFq3YVa", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavoollvv/status/1169413340348723201", "display_url": "twitter.com/gustavoollvv/s\u2026"}]}, "id": "1169727447438438405", "text": "N\u00e3o creio que ela se matou rindo KKKKKKKKKKKKKK https://t.co/8c9KFq3YVa", "lang": "pt", "author_id": "4120438132", "created_at": "2019-09-05T21:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169727447438438405"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0nPSXFAzfd", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaVmc/status/1169727222388797440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0nPSXFAzfd", "media_key": "3_1169727219993894913"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1169727222388797440", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos\n \nLeer m\u00e1s \u2935 https://t.co/0nPSXFAzfd", "lang": "es", "author_id": "3897004573", "created_at": "2019-09-05T21:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169727222388797440"]}, {"id": "1169727210980356098", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "901447039111843840", "created_at": "2019-09-05T21:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169727210980356098"]}, {"id": "1169727207733903367", "text": "intentad recordar la escena en la que ojo de halc\u00f3n y viuda negra se pelean por ver qui\u00e9n se suicida sin re\u00edros", "geo": {"place_id": "881515ebfb8d6570"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5163, "type": "Person", "normalized_text": "halc\u00f3n"}]}, "author_id": "60549172", "created_at": "2019-09-05T21:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169727207733903367"]}, {"id": "1169726922571624448", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "208293359", "created_at": "2019-09-05T21:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726922571624448"]}, {"id": "1169726919358779392", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "924366796542631936", "created_at": "2019-09-05T21:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726919358779392"]}, {"id": "1169726807064506368", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "2717189272", "created_at": "2019-09-05T21:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726807064506368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/QuMrvKCYMb", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_rio/status/1169716839141826560", "display_url": "twitter.com/metro_rio/stat\u2026"}]}, "id": "1169726791012892672", "text": "Possivelmente uma pessoa se suicidou, e os coment\u00e1rios...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/QuMrvKCYMb", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "56858939", "created_at": "2019-09-05T21:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726791012892672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/FzyCosjnLL", "expanded_url": "https://twitter.com/uauissoehumuser/status/1169726058071044097", "display_url": "twitter.com/uauissoehumuse\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "id": "1169726685463416833", "text": "Essa cena me matou tando. Dazai filho da puta se eu te encontrar na rua vou descer o socao por ter traumatizado meu nene https://t.co/FzyCosjnLL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169726058071044097"}], "author_id": "775706788003979264", "created_at": "2019-09-05T21:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726685463416833"]}, {"id": "1169726515162038274", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "775909384463458305", "created_at": "2019-09-05T21:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726515162038274"]}, {"id": "1169726475894964225", "text": "Ali intentando hacerse la interesante como Robin Hood ha acelerado con el coche de forma suicida y casi terminamos en el hospital \n\nLike para ayudar a @ali_pellicer en su intento suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 164, "username": "ali_pellicer", "id": "3511767196"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Hood"}]}, "author_id": "1056828061595910144", "created_at": "2019-09-05T21:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726475894964225"]}, {"id": "1169726309112659974", "text": "\u201cO suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o se sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer e n\u00e3o suporta mais sofrer, e por isso decide por fim ao seu sofrimento, desistindo da exist\u00eancia e destruindo sua vida.\u201d\n\n(Jorge Sesarino)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 233, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Sesarino"}]}, "author_id": "774387207465472000", "created_at": "2019-09-05T21:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726309112659974"]}, {"id": "1169726299444846593", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "135843757", "created_at": "2019-09-05T21:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726299444846593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YurKYQqbyG", "expanded_url": "https://twitter.com/pocket_ice/status/1169649825035407362/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YurKYQqbyG", "media_key": "7_1169649754952699904"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 74, "tag": "Splatoon2"}, {"start": 75, "end": 90, "tag": "NintendoSwitch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pocket_ice", "id": "1130513398058422278"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "Splatoon2"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}]}, "id": "1169726185531748358", "text": "RT @pocket_ice: Mejores momentos con ree. #100\nree. la suicida\n #Splatoon2 #NintendoSwitch https://t.co/YurKYQqbyG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169649825035407362"}], "author_id": "1021618824020283392", "created_at": "2019-09-05T21:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726185531748358"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YurKYQqbyG", "expanded_url": "https://twitter.com/pocket_ice/status/1169649825035407362/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YurKYQqbyG", "media_key": "7_1169649754952699904"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 74, "tag": "Splatoon2"}, {"start": 75, "end": 90, "tag": "NintendoSwitch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pocket_ice", "id": "1130513398058422278"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "Splatoon2"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}]}, "id": "1169726116266987520", "text": "RT @pocket_ice: Mejores momentos con ree. #100\nree. la suicida\n #Splatoon2 #NintendoSwitch https://t.co/YurKYQqbyG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169649825035407362"}], "author_id": "1091760262389157890", "created_at": "2019-09-05T21:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726116266987520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Mt1XZNGc1y", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/tilt/ultimas-noticias/redacao/2019/09/05/estudos-mostram-que-oxigenio-em-excesso-matou-seres-vivos-na-terra.htm", "display_url": "uol.com.br/tilt/ultimas-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Anita"}]}, "id": "1169726012894019584", "text": "Anita ainda nao se manifestou a respeito desse tema.... https://t.co/Mt1XZNGc1y", "lang": "pt", "author_id": "84628841", "created_at": "2019-09-05T21:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726012894019584"]}, {"in_reply_to_user_id": "473451074", "id": "1169725954589102080", "text": "@SusanaGautreau @amisaeldl @dralauritao Es un enfermo. El femenicida - suicida es un paciente psiqui\u00e1trico. Es la culminaci\u00f3n de un proceso destructivo y auto destructivo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "amisaeldl", "id": "716263170"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "dralauritao", "id": "732019225162719232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169711783365529600"}], "author_id": "1157355157639876609", "created_at": "2019-09-05T21:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725954589102080"]}, {"in_reply_to_user_id": "3063469756", "id": "1169725944703180800", "text": "@LorenzonItalo Ningu\u00e9m se suicida politicamente por escolher um mau PGR,precisa mais do q isso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzonItalo", "id": "3063469756"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.484, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169725150872428544"}], "author_id": "1057099448482959360", "created_at": "2019-09-05T21:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725944703180800"]}, {"id": "1169725929096019969", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "2782745085", "created_at": "2019-09-05T21:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725929096019969"]}, {"id": "1169725548320514050", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "936853842", "created_at": "2019-09-05T21:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725548320514050"]}, {"in_reply_to_user_id": "51164459", "id": "1169725404325830661", "text": "@mlukacs @hectorbecerrilr @Mauriciomulder @YeniVilcatoma2 @miyashiromarco La del cobarde suicida no mencionas no? Algo con IDICE? Los que dec\u00edan que el suicida pasar\u00eda a 2da vuelta \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "miyashiromarco", "id": "2494371319"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169719587308482566"}], "author_id": "1055124872400121856", "created_at": "2019-09-05T21:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725404325830661"]}, {"id": "1169725394242678785", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "1140646202565976064", "created_at": "2019-09-05T21:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725394242678785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1169725339632840705", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "483241179", "created_at": "2019-09-05T21:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725339632840705"]}, {"in_reply_to_user_id": "98968596", "id": "1169725227124842496", "text": "@Nintakun S\u00f3 isso que tu v\u00ea?Que nem Kenga Asura como lutar WWE valendo? Eu pensava assim antes,mas a\u00ed fui concatenar as coisas que apareciam a\u00ed n\u00e3o era s\u00f3 isso. Se lembra do Muzam com os b\u00eabados?Ele n\u00e3o os matou por incomod\u00e1-lo,os matou quando disserem que tinha uma apar\u00eancia de doente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nintakun", "id": "1272695914482798595"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Kenga Asura"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.3862, "type": "Person", "normalized_text": "Muzam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169716937594740739"}], "author_id": "508892720", "created_at": "2019-09-05T21:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725227124842496"]}, {"id": "1169725150918406144", "text": "LE ALII E\nOUTE FAAFETAI \nI MEA TETELE UA E FAI\nLEAI LEAI LAVA SE MEA E FAIGATA IA TE OE\nOUTE TUU MEA UMA I LAU AFIO\nIA AUAI LOU MANA I GALUEGA FAI\nNA O OE MATOU TE MANUMALO AI\nTAITAI LAU AFIO\nPUIPUI MATOU\nFAASINO MATOU\nAMENE AMENE", "lang": "ro", "author_id": "516175115", "created_at": "2019-09-05T21:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725150918406144"]}, {"in_reply_to_user_id": "132672174", "id": "1169725070597644290", "text": "@SharkGutierrez Bueno, a David Luiz le falta la cocci\u00f3n completa me parece a m\u00ed, que sufrimiento cuando se pone en plan suicida.. Yo controlo m\u00e1s la Ligue 1 y Saliba igual, tampoco creo que est\u00e9 para dar el salto, pero bueno, o se les ficha con 18 o luego prepara la cartera", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SharkGutierrez", "id": "132672174"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "David Luiz"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligue 1"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.385, "type": "Person", "normalized_text": "Saliba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169723703636254720"}], "author_id": "16712829", "created_at": "2019-09-05T21:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725070597644290"]}, {"id": "1169724966029406213", "text": "RT @anmaribg: 10. septembra obelezava se Svetski dan prevencije suicida, a 10. oktobra Svetski dan mentalnog zdravlja. Srbija Nacionalnu st\u2026", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169629852879785984"}], "author_id": "596657288", "created_at": "2019-09-05T21:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724966029406213"]}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1169724936191119362", "text": "@salvajedigital Se r\u00ede de la cara y el cinismo de Mauricio, c\u00f3mplice de caco suicida, coimero y cobarde", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169723112407076864"}], "author_id": "1162013397510164480", "created_at": "2019-09-05T21:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724936191119362"]}, {"in_reply_to_user_id": "49759770", "id": "1169724583576035328", "text": "@metro_rio Nego se suicida bem na hora do rush, n\u00e3o tem respeito pelo pr\u00f3ximo", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6592, "type": "Organization", "normalized_text": "rush"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169716839141826560"}], "author_id": "321125169", "created_at": "2019-09-05T21:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724583576035328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169724511261986816", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "137866933", "created_at": "2019-09-05T21:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724511261986816"]}, {"in_reply_to_user_id": "2976775767", "id": "1169724434288205824", "text": "@freitas_vitao @Martyeeeee @fexxnanda Inveja sim, pq n\u00e3o tinha oq criticar foi l\u00e1 e se matou pra achar um defeito que aqui entre n\u00f3s, qualquer um pode aprender a dan\u00e7ar, agora pra qualquer um ficar bonito...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Martyeeeee", "id": "1524380915027353603"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "fexxnanda", "id": "2918604984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169723524837195777"}], "author_id": "889026929604665344", "created_at": "2019-09-05T21:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724434288205824"]}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1169724431024971776", "text": "@salvajedigital Del Solar se r\u00ede con raz\u00f3n de la cara de Mulder, y su cinismo para hablar ahora; donde ten\u00eda la lengua cuando su jefe el caco cobarde y suicida se levantaba en peso el pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3248, "type": "Person", "normalized_text": "Solar"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169723112407076864"}], "author_id": "1162013397510164480", "created_at": "2019-09-05T21:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724431024971776"]}, {"id": "1169724382480076801", "text": "tengo una amiga que se re contra empastillo y esta en rehabilitaci\u00f3n cuesti\u00f3n que hoy estuve con ella y se la paso todo el tiempo diciendo cosas como \"suicidio male sal\" \"escuadr\u00f3n suicida\" \"ves por esto me quer\u00eda matar\" PODES PARAAAAAR HIJA DE PUTA", "lang": "es", "author_id": "818843431946559488", "created_at": "2019-09-05T21:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724382480076801"]}, {"in_reply_to_user_id": "153625642", "id": "1169724266214035456", "text": "@atv_noticias Desde cuando es abanderada y due\u00f1a de que para decir no entregar\u00e9 el pais, est\u00e1 fumada tomo pastilla de aprieta suicida mental, falta ubicaci\u00f3n mujer", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166353621799321603"}], "author_id": "1115084961944670208", "created_at": "2019-09-05T21:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724266214035456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/M1KUazdG7k", "expanded_url": "https://twitter.com/noligon/status/1169719253521580032", "display_url": "twitter.com/noligon/status\u2026"}]}, "id": "1169724261948375041", "text": "\u00bfesta gente es consciente de que se suicida? https://t.co/M1KUazdG7k", "lang": "es", "author_id": "1112556251207163905", "created_at": "2019-09-05T21:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724261948375041"]}, {"id": "1169724256143458305", "text": "RT @CAReyesG: Actividades del 7\u00ba Festival del C\u00f3mic @FICSantiago (Vicu\u00f1a Mackenna 4835. Metro San Joaqu\u00edn, l\u00ednea 5) Entrada Gratuita\nS\u00e1b. 7\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAReyesG", "id": "1328113728"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "FICSantiago", "id": "296404478"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.7348, "type": "Other", "normalized_text": "Vicu\u00f1a Mackenna"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5359, "type": "Place", "normalized_text": "San Joaqu\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169697881424629765"}], "author_id": "277028358", "created_at": "2019-09-05T21:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724256143458305"]}, {"id": "1169724045920808960", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "1002577362083614726", "created_at": "2019-09-05T21:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724045920808960"]}, {"id": "1169723924978044929", "text": "RT @MartaChorda: En el ejercicio de expropiaci\u00f3n (de #Fraguas y alrededores) se producen situaciones ins\u00f3litas, como la de un alcalde de ot\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "Fraguas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartaChorda", "id": "1401496106148806661"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3884, "type": "Place", "normalized_text": "Fraguas"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138398244067823617"}], "author_id": "625212977", "created_at": "2019-09-05T21:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723924978044929"]}, {"id": "1169723840999677958", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "1242423402", "created_at": "2019-09-05T21:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723840999677958"]}, {"in_reply_to_user_id": "94208950", "id": "1169723733856141312", "text": "@AntonioMaestre Que sabe o que espera Pedro S\u00e1nchez para jugarse el gobierno de Espa\u00f1a en un reto suicida? Su poder o el poder de otros? A cambio de que?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169696820341161988"}], "author_id": "2436000742", "created_at": "2019-09-05T21:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723733856141312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/KwHXMghv1Z", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2C2iMppSnR/?igshid=7d83zok1bbpr", "display_url": "instagram.com/p/B2C2iMppSnR/\u2026"}]}, "id": "1169723534173757440", "text": "Como eu vou come\u00e7ar uma coisa sem entender aquilo? Por isso, me coloquei no lugar de algu\u00e9m que precisa de terapia p\u00f3s uma tentativa ou idea\u00e7\u00e3o suicida.\n-\nNesse conjunto de imagens voc\u00ea vai descobrir os primeiros\u2026 https://t.co/KwHXMghv1Z", "lang": "pt", "author_id": "180796903", "created_at": "2019-09-05T21:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723534173757440"]}, {"in_reply_to_user_id": "1089909709543534594", "id": "1169723418880745474", "text": "@mylenamota_ Eu achei que fosse o maluco que fez o coringa no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5486, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169721341706158082"}], "author_id": "920444169612603397", "created_at": "2019-09-05T21:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723418880745474"]}, {"in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1169723199791091712", "text": "@aspauzarazuri Jajajajajajaja, s\u00f3lo sirve para tapar las cochinadas del suicida....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169673134389309440"}], "author_id": "146657761", "created_at": "2019-09-05T21:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723199791091712"]}, {"id": "1169723159353942021", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "173180517", "created_at": "2019-09-05T21:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723159353942021"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iNS2d1vyu5", "expanded_url": "https://elpitazo.net/los-andes/obrero-asesino-a-su-esposa-y-luego-se-suicido-en-trujillo/", "display_url": "elpitazo.net/los-andes/obre\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "RondaDeSucesos"}, {"start": 95, "end": 100, "tag": "5sep"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "RondaDeSucesos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "5sep"}]}, "id": "1169723019490709505", "text": "RT @ElPitazoTV: #RondaDeSucesos | Un obrero asesina a su esposa y luego se suicida en Trujillo #5sep https://t.co/iNS2d1vyu5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169720531828035586"}], "author_id": "180010700", "created_at": "2019-09-05T21:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723019490709505"]}, {"id": "1169723011131498496", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "235666192", "created_at": "2019-09-05T21:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723011131498496"]}, {"id": "1169722909524418560", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "819951686", "created_at": "2019-09-05T21:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722909524418560"]}, {"in_reply_to_user_id": "370087133", "entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/jQrSh0RKrR", "expanded_url": "https://twitter.com/AContractura/status/1169722879090614272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jQrSh0RKrR", "media_key": "16_1169722864192380935"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cristian_Vortex", "id": "370087133"}]}, "id": "1169722879090614272", "text": "@Cristian_Vortex Ai, carallo, moito aghacharse e pouco foder.\nA\u00ed xace a fonte dos teus males.\n\nRwcom\u00e9ndoche ir a unha masaxista... A unha boa...\n\nSen\u00f3n acabaraste convertindo no cincuent\u00f3n prota dunha peli mediocre de denuncia do capitalismo americano que se suicida no seu retiro espiritual. https://t.co/jQrSh0RKrR", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169721715129290752"}], "author_id": "1169705058994405376", "created_at": "2019-09-05T21:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722879090614272"]}, {"in_reply_to_user_id": "493654632", "id": "1169722726434713607", "text": "@biancaambrosino No Bianca, yo era suicida hasta que me suicide y me di cuenta que es malo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "biancaambrosino", "id": "493654632"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169715742922723335"}], "author_id": "1290227023", "created_at": "2019-09-05T21:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722726434713607"]}, {"id": "1169722672386727936", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "3377638534", "created_at": "2019-09-05T21:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722672386727936"]}, {"id": "1169722644180217865", "text": "No ense\u00f1o nunca a los pochines porque son 0 fotog\u00e9nicos,  pero: Mochi ya no muerde (casi nunca),  y Odango es una especie de suicida en potencia que da marcha atr\u00e1s cuando lo tienes en la mano y alg\u00fan dia se me caer\u00e1, o se pone debajo si vas a dejar cosas pesadas en el suelo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "Mochi"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.605, "type": "Other", "normalized_text": "Odango"}]}, "author_id": "77351346", "created_at": "2019-09-05T21:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722644180217865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/4IAChfSEX5", "expanded_url": "https://twitter.com/OperacoesRio/status/1169718207743188999", "display_url": "twitter.com/OperacoesRio/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 117, "tag": "triste"}]}, "id": "1169722638572425217", "text": "disseram que uma pessoa se suicidou. duas coisas horr\u00edveis: problemas psicol\u00f3gicos e ficar amassado no metr\u00f4. #triste https://t.co/4IAChfSEX5", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169718207743188999"}], "author_id": "386773388", "created_at": "2019-09-05T21:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722638572425217"]}, {"id": "1169722629420441602", "text": "Sem brincadeira agora \u00e9 s\u00e9rio \n\nA pessoa q viu q eu era a outra ponta do fio vermelho se enforcou com ele nmrl", "lang": "pt", "author_id": "1063230030283763712", "created_at": "2019-09-05T21:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722629420441602"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169722288037683202", "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "author_id": "411798739", "created_at": "2019-09-05T21:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722288037683202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6H9Mkz4w8R", "expanded_url": "https://twitter.com/ddjardin/status/1169402021499326464", "display_url": "twitter.com/ddjardin/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}]}, "id": "1169722031044255744", "text": "Man\n\u00c9 um ser que se matou com g\u00e1s t\u00f3xico e empalado com um cajado no est\u00f4mago amarrado nas pernas e bra\u00e7os com esfaqueamento nas pernas e bra\u00e7o esquerdo e uma faca intrincara na m\u00e3o direita\nN sei se apareceu no anime mas \u00e9 de um jogo estilo anime https://t.co/6H9Mkz4w8R", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169402021499326464"}], "author_id": "791322095263154176", "created_at": "2019-09-05T21:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722031044255744"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1169721862198136832", "text": "@jairbolsonaro @SF_Moro Cansei. Depois da indica\u00e7\u00e3o do Aras, vc traiu a gente para proteger seu filho, se curvar ao centr\u00e3o, Maia e Toffoli. Cometeu suic\u00eddio eleitoral, matou a Lava Jato a troco de nada, vc \u00e9 parte do sistema podre mesmo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169613343096823808"}], "author_id": "4820942590", "created_at": "2019-09-05T21:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721862198136832"]}, {"id": "1169721848315228163", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi pode ter revelado detalhes sobre seu personagem no filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/sK9PJ48c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169677804163784704"}], "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-05T21:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721848315228163"]}, {"id": "1169721777100120069", "text": "RT @elnoticierotc: \ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnoticierotc", "id": "214123335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606274935394304"}], "author_id": "3431965715", "created_at": "2019-09-05T21:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721777100120069"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/olRjJdlQPi", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "id": "1169721735261970432", "text": "Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida | Cr\u00f3nica https://t.co/olRjJdlQPi a trav\u00e9s de @cronica", "lang": "es", "author_id": "904883131", "created_at": "2019-09-05T21:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721735261970432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iNS2d1vyu5", "expanded_url": "https://elpitazo.net/los-andes/obrero-asesino-a-su-esposa-y-luego-se-suicido-en-trujillo/", "display_url": "elpitazo.net/los-andes/obre\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "RondaDeSucesos"}, {"start": 95, "end": 100, "tag": "5sep"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "RondaDeSucesos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "5sep"}]}, "id": "1169721707902504961", "text": "RT @ElPitazoTV: #RondaDeSucesos | Un obrero asesina a su esposa y luego se suicida en Trujillo #5sep https://t.co/iNS2d1vyu5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169720531828035586"}], "author_id": "144822930", "created_at": "2019-09-05T21:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721707902504961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169721565048647680", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2253058757", "created_at": "2019-09-05T21:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721565048647680"]}, {"id": "1169721541321515009", "text": "cada vez mais q passa eu acho q Bryce se matou e n foi morto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "author_id": "416481965", "created_at": "2019-09-05T21:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721541321515009"]}, {"in_reply_to_user_id": "972851846900600832", "id": "1169721333015613442", "text": "@cunico_marina @FilosofiaMderna nem eu\nvo suicida td mundo q falar isto\neh isto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cunico_marina", "id": "972851846900600832"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "FilosofiaMderna", "id": "738082711697563648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169721055080079360"}], "author_id": "766078813549756416", "created_at": "2019-09-05T21:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721333015613442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169721191541686274", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "205420982", "created_at": "2019-09-05T21:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721191541686274"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/FNFmgkjYHI", "expanded_url": "https://twitter.com/borgvictor74/status/1169721129000472578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FNFmgkjYHI", "media_key": "3_1169721120678973442"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "nicki"}]}, "id": "1169721129000472578", "text": "se a nicki acabar c a carreira eu fico uma semana sem ir p faculdade, pq me matou rapariga??? https://t.co/FNFmgkjYHI", "lang": "pt", "author_id": "794710337979318273", "created_at": "2019-09-05T21:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721129000472578"]}, {"id": "1169720960351723521", "text": "RT @SmartTatina: @sadielcuentas @Carmen_Lozano_ @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @JorgeDCG Muy cierto.  Por la culpa del cobarde suicida much\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SmartTatina", "id": "624957593"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Carmen_Lozano_", "id": "749463633097359360"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 79, "end": 88, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169720717333729281"}], "author_id": "2323988220", "created_at": "2019-09-05T21:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720960351723521"]}, {"id": "1169720915728449547", "text": "RT @CaraotaDigital: #5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 \"- http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "5Sep"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169717179635384320"}], "author_id": "805094628", "created_at": "2019-09-05T21:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720915728449547"]}, {"in_reply_to_user_id": "905932302240370694", "id": "1169720846153342978", "text": "@PolyanaBarcelol @OfficialMonstaX Cara, eu quero gritar de tanta raiva! Jonghyun se suicidou porque estava fr\u00e1gil! Idols lutam demais e necessitam de amor e n\u00e3o de chantagem de desocupadas egoc\u00eantricas! Bando de mal amada! #MONSTAX  #AlwaysByMonstaXSide #MONSTA_X  \n@OfficialMonstaX", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 231, "tag": "MONSTAX"}, {"start": 233, "end": 253, "tag": "AlwaysByMonstaXSide"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "MONSTA_X"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 266, "end": 282, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.9064, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTAX"}, {"start": 234, "end": 252, "probability": 0.8744, "type": "Organization", "normalized_text": "AlwaysByMonstaXSide"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169720557337792513"}], "author_id": "118139952", "created_at": "2019-09-05T21:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720846153342978"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/EHf0LqjbQf", "expanded_url": "https://twitter.com/HeitorMrnh/status/1169720779686195206/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EHf0LqjbQf", "media_key": "3_1169720764309942272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "Mesa Redonda"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6424, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "id": "1169720779686195206", "text": "3\u00ba turno agora numa Mesa Redonda sobre Comportamento Suicida pela lente da TCC https://t.co/EHf0LqjbQf", "lang": "pt", "author_id": "292410340", "created_at": "2019-09-05T21:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720779686195206"]}, {"id": "1169720756089118720", "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "author_id": "2827548050", "created_at": "2019-09-05T21:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720756089118720"]}, {"in_reply_to_user_id": "2323988220", "id": "1169720717333729281", "text": "@sadielcuentas @Carmen_Lozano_ @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @JorgeDCG Muy cierto.  Por la culpa del cobarde suicida muchos peruanos emigramos al extranjero porque el Per\u00fa se hund\u00eda en el precipicio. Y ahora los fujiapristas nos discrminan eliminando nuestro derecho al voto.  Son Los peores congresistas de la historia.", "geo": {"place_id": "5d838f7a011f4a2d"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Carmen_Lozano_", "id": "749463633097359360"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169716125397131270"}], "author_id": "624957593", "created_at": "2019-09-05T21:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720717333729281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/5x3RK67rvU", "expanded_url": "https://pst.cr/Zwpqa", "display_url": "pst.cr/Zwpqa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "id": "1169720682722316290", "text": "#Mundo\u00a0Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda (V\u00eddeo)\n\nEl malviviente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida. https://t.co/5x3RK67rvU", "lang": "es", "author_id": "1613963288", "created_at": "2019-09-05T21:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720682722316290"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/oHRogCAjoX", "expanded_url": "https://twitter.com/OperacoesRio/status/1169718207743188999", "display_url": "twitter.com/OperacoesRio/s\u2026"}]}, "id": "1169720555731398657", "text": "E mais algu\u00e9m se matou ao perder o emprego. https://t.co/oHRogCAjoX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169718207743188999"}], "author_id": "830204248860262404", "created_at": "2019-09-05T21:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720555731398657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iNS2d1vyu5", "expanded_url": "https://elpitazo.net/los-andes/obrero-asesino-a-su-esposa-y-luego-se-suicido-en-trujillo/", "display_url": "elpitazo.net/los-andes/obre\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "RondaDeSucesos"}, {"start": 79, "end": 84, "tag": "5sep"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "RondaDeSucesos"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "5sep"}]}, "id": "1169720531828035586", "text": "#RondaDeSucesos | Un obrero asesina a su esposa y luego se suicida en Trujillo #5sep https://t.co/iNS2d1vyu5", "lang": "es", "author_id": "2828470096", "created_at": "2019-09-05T21:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720531828035586"]}, {"in_reply_to_user_id": "37561613", "id": "1169720520889294850", "text": "@Thornstowe_Scum @allprowrestling Make sure Fenix doesn't almost break his own back on the railing during one of his many Suicida Flips, okay?\n  \ud83d\ude09\ud83d\ude0a\n\n(It was definitely scary and cringe-y seeing that in MLW)", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thornstowe_Scum", "id": "37561613"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "allprowrestling", "id": "18008979"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Fenix"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Flips"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "MLW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169439012810977282"}], "author_id": "1641131761", "created_at": "2019-09-05T21:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720520889294850"]}, {"id": "1169720220216414208", "text": "Julia: Linkin Park mo show\nChefo: Chester mo vacilao se matou \u00e9 mo daora ficar vivo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 7, "end": 17, "probability": 0.6743, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "author_id": "1157035830642388994", "created_at": "2019-09-05T21:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720220216414208"]}, {"id": "1169720189342142464", "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "author_id": "133460400", "created_at": "2019-09-05T21:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720189342142464"]}, {"in_reply_to_user_id": "181720757", "id": "1169720123248271361", "text": "para sempre de luto pensando em como a saga de harry potter poderia ter se desenvolvido pra algo muito maior e diverso e JK rowling matou todas as oportunidades caindo no queerbaiting e em outros velhos clich\u00eas cansativos (como matar a leta lestrange pra avan\u00e7o de macho). vtnc", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "JK rowling"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "leta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169719894063161353"}], "author_id": "181720757", "created_at": "2019-09-05T21:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720123248271361"]}, {"in_reply_to_user_id": "626965714", "id": "1169720121713156099", "text": "@brunabeeshop @yluri0p @Gabriellelm_ quero mais que aquela cadela se foda surtadah kkkkk ontem ela surtou aqui em casa matou a planta da minha m\u00e3e menina o cacete comeu dps eu te conto kkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunabeeshop", "id": "626965714"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Gabriellelm_", "id": "808147955555430400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169678762256019462"}], "author_id": "911029220255596546", "created_at": "2019-09-05T21:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720121713156099"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/vX5XvWmHeY", "expanded_url": "https://twitter.com/clarityfelix/status/1169720018747166720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vX5XvWmHeY", "media_key": "3_1169719975382269952"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/vX5XvWmHeY", "expanded_url": "https://twitter.com/clarityfelix/status/1169720018747166720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vX5XvWmHeY", "media_key": "3_1169719989898752002"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/vX5XvWmHeY", "expanded_url": "https://twitter.com/clarityfelix/status/1169720018747166720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vX5XvWmHeY", "media_key": "3_1169719999419826177"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/vX5XvWmHeY", "expanded_url": "https://twitter.com/clarityfelix/status/1169720018747166720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vX5XvWmHeY", "media_key": "3_1169720009351933957"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 134, "tag": "Given"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "Mafuyu"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "MAFUYU"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "Mafuyu"}]}, "id": "1169720018747166720", "text": "EU TO ACABADAAAAA EU CHOREI LITERALMENTE NESSE EP DE GIVEN MDS O MAFUYU FEZ A MYSICA PARA O EX DELE QUE SE SUICIDOU MDS AAAAAAA #Given #Mafuyu https://t.co/vX5XvWmHeY", "lang": "pt", "author_id": "998359820171382784", "created_at": "2019-09-05T21:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720018747166720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TVxi7hb2jl", "expanded_url": "https://channelplus.news/video-un-francotirador-da-de-baja-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia.html", "display_url": "channelplus.news/video-un-franc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "francotirador"}, {"start": 55, "end": 68, "tag": "secuestrador"}, {"start": 83, "end": 89, "tag": "reh\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3682, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "id": "1169719975462002692", "text": "Un #francotirador de la Polic\u00eda china dio de baja a un #secuestrador quien tom\u00f3 de #reh\u00e9n a una mujer en una estaci\u00f3n de metro y la mantuvo a punta de cuchillo durante dos horas para finalmente intentar herirla, informan los medios locales.\nhttps://t.co/TVxi7hb2jl", "lang": "es", "author_id": "1063508561026850816", "created_at": "2019-09-05T21:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719975462002692"]}, {"id": "1169719939458043904", "text": "RT @CaraotaDigital: #5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 \"- http\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "5Sep"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169717179635384320"}], "author_id": "603382812", "created_at": "2019-09-05T21:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719939458043904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/NT0SpEQiq2", "expanded_url": "https://twitter.com/nina_spim/status/1169719896793636865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NT0SpEQiq2", "media_key": "3_1169719809350746116"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/NT0SpEQiq2", "expanded_url": "https://twitter.com/nina_spim/status/1169719896793636865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NT0SpEQiq2", "media_key": "3_1169719834483011584"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/NT0SpEQiq2", "expanded_url": "https://twitter.com/nina_spim/status/1169719896793636865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NT0SpEQiq2", "media_key": "3_1169719858323447810"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/NT0SpEQiq2", "expanded_url": "https://twitter.com/nina_spim/status/1169719896793636865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NT0SpEQiq2", "media_key": "3_1169719876052750336"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 267, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 266, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}]}, "id": "1169719896793636865", "text": "em 2015 eu fui pela \u00faltima vez nessa pra\u00e7a. eu estava 200% drogada de um rem\u00e9dio pra enxaqueca que tomei sem necessidade, pensando que, se ele me matasse, eu ia feliz. n\u00e3o matou. dormi por 9 horas seguidas e acordei pra fazer uma pauta de fotografia.\n#setembroamarelo https://t.co/NT0SpEQiq2", "lang": "pt", "author_id": "589588532", "created_at": "2019-09-05T21:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719896793636865"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1169719647601647617", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Quien habla, un miembro del partido que lideraba un delincuente y suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "author_id": "253585518", "created_at": "2019-09-05T21:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719647601647617"]}, {"id": "1169719646880186368", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-09-05T21:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719646880186368"]}, {"id": "1169719374690865153", "text": "RT @DanaPerie: Me parece m\u00e1s deplorable, la persona que oculta su miseria, finjiendo ser feliz, que un suicida depresivo.\nAl menos no se mi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DanaPerie", "id": "825982657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169705536373370881"}], "author_id": "826093633", "created_at": "2019-09-05T21:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719374690865153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/3XytIqcEQR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2C0k4QJyWt/?igshid=oao92i92hvdq", "display_url": "instagram.com/p/B2C0k4QJyWt/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 61, "end": 81, "probability": 0.6484, "type": "Organization", "normalized_text": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira"}]}, "id": "1169719223452520449", "text": "Setembro Amarelo!\n\u00c9 uma campanha de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria - ABP. Por meio dela, se busca conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre os fatores de risco para o comportamento suicida e\u2026 https://t.co/3XytIqcEQR", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.49317, -23.50826]}, "place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "161024464", "created_at": "2019-09-05T21:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719223452520449"]}, {"id": "1169719182763724801", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "author_id": "121610064", "created_at": "2019-09-05T21:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719182763724801"]}, {"in_reply_to_user_id": "572207383", "id": "1169719165558644744", "text": "@LoadComics Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 \u00e9 um filme ruim s\u00f3 pelo trailer e nome desse filme olha, sinceramente Brito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4465, "type": "Other", "normalized_text": "Brito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169712551132876801"}], "author_id": "985548044182712321", "created_at": "2019-09-05T21:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719165558644744"]}, {"id": "1169719118804770819", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "71842315", "created_at": "2019-09-05T21:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719118804770819"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169719109342388224", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2766920415", "created_at": "2019-09-05T21:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719109342388224"]}, {"id": "1169718966706671618", "text": "RT @mariaedroque: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt merda Jesus", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mariaedroque", "id": "1019603653827743744"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169687648384016386"}], "author_id": "1131204259440148480", "created_at": "2019-09-05T21:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718966706671618"]}, {"id": "1169718910020665344", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "85099728", "created_at": "2019-09-05T21:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718910020665344"]}, {"id": "1169718836234522624", "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}], "author_id": "1472889176", "created_at": "2019-09-05T21:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718836234522624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/v8P4VxLgH3", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1169718777820438529", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/v8P4VxLgH3", "lang": "und", "author_id": "81504652", "created_at": "2019-09-05T21:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718777820438529"]}, {"id": "1169718757058646017", "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}], "author_id": "3290957692", "created_at": "2019-09-05T21:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718757058646017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169718728440918017", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2763587643", "created_at": "2019-09-05T21:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718728440918017"]}, {"id": "1169718541597257728", "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "author_id": "915600118912634880", "created_at": "2019-09-05T21:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718541597257728"]}, {"id": "1169718534521405452", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "1472889176", "created_at": "2019-09-05T21:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718534521405452"]}, {"in_reply_to_user_id": "753952170", "id": "1169718387120975873", "text": "fui conferir o pendrive PUTO e ela gritando ``nao gostou se mata, morre, se suicida`` pq eu rebati que eu tinha que ouvir calado enquanto ela chegou aqui totalmente transtornada\n\nFELIZ SETEMBRO AMARELO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169717790061867009"}], "author_id": "753952170", "created_at": "2019-09-05T21:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718387120975873"]}, {"in_reply_to_user_id": "857322506427957249", "id": "1169718372260618240", "text": "Mierda soy un suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169718252265779201"}], "author_id": "857322506427957249", "created_at": "2019-09-05T21:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718372260618240"]}, {"id": "1169718279541329921", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "368011561", "created_at": "2019-09-05T21:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718279541329921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/z1xSPPQm3z", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaMel/status/1169718223731867651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1xSPPQm3z", "media_key": "3_1169718216119205889"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "cristinamel"}, {"start": 110, "end": 126, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "amarelo"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "suicidio"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "depressao"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "ameavida"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "jesusevida"}, {"start": 179, "end": 197, "tag": "diganaoaosuicidio"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "cristinamel"}]}, "id": "1169718223731867651", "text": "Procure imediatamente atendimento m\u00e9dico em caso de pensamentos e/ou comportamento suicida. \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9b\n\n#cristinamel #setembroamarelo #amarelo #suicidio #depressao\n#ameavida #jesusevida #diganaoaosuicidio https://t.co/z1xSPPQm3z", "lang": "pt", "author_id": "33911227", "created_at": "2019-09-05T21:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718223731867651"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169718084518719490", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1124814335027634177", "created_at": "2019-09-05T21:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718084518719490"]}, {"id": "1169718004919230464", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "131272137", "created_at": "2019-09-05T21:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718004919230464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169717992017604610", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "253233823", "created_at": "2019-09-05T21:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717992017604610"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169717956990906368", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "827623181120843777", "created_at": "2019-09-05T21:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717956990906368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1169717740300656640", "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1111294045", "created_at": "2019-09-05T21:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717740300656640"]}, {"in_reply_to_user_id": "337767301", "id": "1169717665184833537", "text": "@borghi_claudio @scarpettavenere ahahah avrebbero nominato un leghista se non tentavate di tirargli il pacco.  Chi \u00e8 colpa del suo mal... PS Salvini \u00e8 il secondo Matteo che si suicida facendo un favore a  Gentiloni...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "scarpettavenere", "id": "99702635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169528569648885761"}], "author_id": "264211609", "created_at": "2019-09-05T21:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717665184833537"]}, {"id": "1169717637603106816", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "1043224614552449025", "created_at": "2019-09-05T21:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717637603106816"]}, {"id": "1169717600303161345", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "author_id": "737101530084614144", "created_at": "2019-09-05T21:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717600303161345"]}, {"id": "1169717543038328832", "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}], "author_id": "737101530084614144", "created_at": "2019-09-05T21:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717543038328832"]}, {"in_reply_to_user_id": "776229258", "id": "1169717483131101190", "text": "@JesAg_ @Olsilver Visteis los \u00faltimos fichajes de Escuadr\u00f3n suicida 2?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JesAg_", "id": "776229258"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "Olsilver", "id": "469670271"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3849, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169715572126474241"}], "author_id": "41607979", "created_at": "2019-09-05T21:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717483131101190"]}, {"id": "1169717366080593921", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "26142792", "created_at": "2019-09-05T21:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717366080593921"]}, {"in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1169717290524446731", "text": "@leandroruschel @jairbolsonaro Bolsonaro se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169708564765696000"}], "author_id": "115249449", "created_at": "2019-09-05T21:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717290524446731"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Sep"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Video"}]}, "id": "1169717179635384320", "text": "#5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 \"- https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "author_id": "171299971", "created_at": "2019-09-05T21:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717179635384320"]}, {"id": "1169716948369846272", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "author_id": "518942139", "created_at": "2019-09-05T21:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169716948369846272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Ik4VboQkR6", "expanded_url": "https://88mph.com.br/2019/09/05/esquadrao-suicida-peter-capaldi/", "display_url": "88mph.com.br/2019/09/05/esq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "88mph_oficial", "id": "2727786537"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1169716867260440584", "text": "RT @88mph_oficial: Peter Capaldi pode ter dado informa\u00e7\u00f5es sobre o seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida -  - https://t.co/Ik4VboQkR6 https:/\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169716103259590656"}], "author_id": "585169945", "created_at": "2019-09-05T21:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169716867260440584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/jFhmfQH9aM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10214802583954072&id=1109963356", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10214802583954072&id=1109963356"}]}, "id": "1169716849875066883", "text": "Jajajajja la rata se suicida jajajaja https://t.co/jFhmfQH9aM", "lang": "es", "author_id": "107786300", "created_at": "2019-09-05T21:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169716849875066883"]}, {"id": "1169716773500964864", "text": "estoy m\u00e1s muerto que Pepe el suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}]}, "author_id": "1453977493", "created_at": "2019-09-05T20:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169716773500964864"]}], "includes": {"users": [{"name": "Rafael Montero", "username": "RafaelM84660386", "id": "2160708294", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 95, "tweet_count": 133269, "listed_count": 8}}, {"name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539548, "following_count": 200, "tweet_count": 6316249, "listed_count": 15370}}, {"name": "Geanemarquesdossantos", "username": "Geanemarquesdo1", "id": "1142809789283672064", "verified": false, "location": "Pernanbuco", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a", "username": "itsmilala", "id": "3654843263", "verified": false, "location": "na casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1060, "tweet_count": 38240, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"name": "CinePOP", "username": "cinepop", "id": "14500217", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131454, "following_count": 813, "tweet_count": 202804, "listed_count": 598}}, {"name": "amanda", "username": "brilhoheg", "id": "1169460085971738624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 536, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}}, {"name": "betterwithgerber \u2790", "username": "carlosm2514", "id": "1150257168358096897", "verified": false, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 136, "tweet_count": 2095, "listed_count": 0}}, {"name": "ingeniebria", "username": "KenyaCarrillo16", "id": "898782946861043712", "verified": false, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 271, "tweet_count": 5568, "listed_count": 0}}, {"name": "cwc_Cayn04M064705 3", "username": "CaynCwc", "id": "1163860126220115973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 82, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}}, {"name": "informarte", "username": "informarte_mx", "id": "1115283432", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2795, "tweet_count": 24624, "listed_count": 34}}, {"name": "JANNY", "username": "Anita67422700", "id": "1000593502659645440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 258, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}}, {"name": "La Tercera Video", "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 28071, "following_count": 5360, "tweet_count": 32864, "listed_count": 284}}, {"name": "ElPortal24", "username": "ElPortal24", "id": "1030893566091046913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4713, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}}, {"name": "Lucero", "username": "Aguuuus_Lucero", "id": "847535406962888706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 679, "tweet_count": 11234, "listed_count": 0}}, {"name": "jaja cj bostero", "username": "cjbostero", "id": "818843431946559488", "verified": false, "location": "promise", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 378, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}}, {"name": "Dolores Almeida", "username": "DoloresAlmeida2", "id": "991490170783453190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 72, "tweet_count": 69652, "listed_count": 0}}, {"name": "Amanda P\u00e1ez", "username": "amandaasubiar", "id": "336117114", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23798, "following_count": 6688, "tweet_count": 202630, "listed_count": 49}}, {"name": "mateus.tech \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "hitech_8", "id": "30011587", "verified": false, "location": "Natal, RN, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 672, "tweet_count": 3861, "listed_count": 8}}, {"name": "lalalane", "username": "Lanewithane", "id": "1138844381946044416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 151, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}}, {"name": "Llamas del Cielo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 292, "tweet_count": 23445, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc00", "username": "biancaambrosino", "id": "493654632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 426, "tweet_count": 60515, "listed_count": 0}}, {"name": "Icnasio", "username": "Veacjney", "id": "1290227023", "verified": false, "location": "Cincinnati, OH", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 432, "tweet_count": 9005, "listed_count": 0}}, {"name": "Soy Actualidad", "username": "soyactualidad", "id": "856345739345231872", "verified": false, "location": "Siempre informado", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 3990, "tweet_count": 199316, "listed_count": 11}}, {"name": "ter bochecha demais \u00e9 gangaster n\u00e9?", "username": "non_sane_at_all", "id": "1164704176875683844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 140, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}}, {"name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toni_roberto", "id": "44927867", "verified": false, "location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}}, {"name": "Steven Parra", "username": "Stevenpv17", "id": "2214719450", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 820, "tweet_count": 35898, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd1a\ud83d\udd1a\ud83d\udd1a\ud83d\udd1a", "username": "MoneyStreetOk", "id": "1094744506765885440", "verified": false, "location": "Infierno", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 327, "tweet_count": 1879, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9s A.", "username": "DaSquirrel17", "id": "326973888", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 951, "tweet_count": 15073, "listed_count": 3}}, {"name": "myra \u263d\u263e", "username": "prinmahnoor", "id": "1317058549", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 2315, "tweet_count": 25766, "listed_count": 6}}, {"name": "Pablo Bazzano", "username": "pablobazzano", "id": "138549372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 1335, "tweet_count": 121869, "listed_count": 12}}, {"name": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145", "verified": false, "location": "Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 25990, "following_count": 2364, "tweet_count": 116799, "listed_count": 163}}, {"name": "Gunow - Noticias Venezuela", "username": "NoticiasVeApp", "id": "3492479789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091482, "listed_count": 79}}, {"name": "Saravax/\u30b5\u30e9\u30f4\u30a1\ud83d\ude37\u2620", "username": "SaravaX", "id": "303921191", "verified": false, "location": "Japan", "public_metrics": {"followers_count": 7959, "following_count": 6310, "tweet_count": 57271, "listed_count": 58}}, {"name": "in UK Pao \u03a9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "paoletta2869", "id": "2675356905", "verified": false, "location": "Mondo", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 189, "tweet_count": 129642, "listed_count": 0}}, {"name": "Musso \ud83c\udf4a", "username": "Musso___", "id": "901003845005971457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12637, "following_count": 4404, "tweet_count": 246210, "listed_count": 69}}, {"name": "DeadEvil", "username": "deadevil", "id": "14606276", "verified": false, "location": "Brno, Czech Republic", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1319, "tweet_count": 197853, "listed_count": 148}}, {"name": "Maduzinha", "username": "madussudre", "id": "2577066692", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 349, "tweet_count": 30857, "listed_count": 2}}, {"name": "\u25fcSergio Ranieri", "username": "sergioranieri", "id": "148034732", "verified": false, "location": "Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 28977, "following_count": 3558, "tweet_count": 86685, "listed_count": 353}}, {"name": "kalluh", "username": "slavquia", "id": "136963980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 33, "tweet_count": 38380, "listed_count": 9}}, {"name": "Kamala del 42% \ud83d\udc06\ud83d\udc05", "username": "CamilaPonce_", "id": "228851522", "verified": false, "location": "Mor\u00f3n, Haedo \u26d3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 3307, "tweet_count": 72013, "listed_count": 1}}, {"name": "joo\ud83e\udea9", "username": "josefinablanc0", "id": "532814388", "verified": false, "location": "coney island", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 788, "tweet_count": 47987, "listed_count": 4}}, {"name": "Jhair Ramos", "username": "jhair_rm", "id": "751838584223653888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 480, "tweet_count": 5029, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "username": "clouudynight", "id": "1064235024504037376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}}, {"name": "DeLuan \ud83d\udc51", "username": "91DeLuan", "id": "2550051880", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 856, "tweet_count": 54279, "listed_count": 0}}, {"name": "Thamires", "username": "crftha", "id": "341929447", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 191, "tweet_count": 10107, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0413\u044e\u043d\u0442\u0435\u0440 :(", "username": "Gunter16Xd", "id": "1160692556444950530", "verified": false, "location": "R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 53, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}}, {"name": "Anti-Yuri", "username": "Yrnovzz", "id": "4785338608", "verified": false, "location": "Hospicio", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 886, "tweet_count": 52648, "listed_count": 4}}, {"name": "T\u00f4 p\u00e1", "username": "parcadoney", "id": "1130269855062663169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 349, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}}, {"name": "Renal", "username": "BlessingRain", "id": "127852137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 3054, "tweet_count": 43398, "listed_count": 1}}, {"name": "CLEVER", "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}}, {"name": "EL IMPARCIAL", "username": "elimparcialcom", "id": "37796310", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 145468, "following_count": 242, "tweet_count": 439424, "listed_count": 593}}, {"name": "\ud835\uddc4\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddcc\ud835\uddce\ud835\uddc4\ud835\uddc2. + au", "username": "dynamighttp", "id": "1082420637996478464", "verified": false, "location": "\u275b  stop talking \u02db  \ud835\udd74   w i l l\u2800\u2800\u2800\ud835\udd6fynamight.   ( \ud83d\udc7a )\nwin. \u2800Th\u03b1t 's . . \u7206\u8c6a\u52dd\u5df1 \u2800\u2800\u7206\uff61 \u2192 \ud835\uddf2\ud835\ude05\ud835\uddfd\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb \u300d\nwh\u03b1t \ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf2\ud835\ude00 do.   \u2014 \u2014 \ufe61", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1, "tweet_count": 4268, "listed_count": 1}}, {"name": "Rey", "username": "ReyPalaciosM1", "id": "1008884923216945153", "verified": false, "location": "GPS malo", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 4552, "tweet_count": 21023, "listed_count": 0}}, {"name": "El Chiringuito TV", "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010289, "following_count": 95, "tweet_count": 617679, "listed_count": 6055}}, {"name": "Diorge Carter", "username": "diorgecarter", "id": "724271527", "verified": false, "location": "Taiobeiras MG Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 304, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}}, {"name": "Jornal Nacional", "username": "jornalnacional", "id": "214570761", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6508069, "following_count": 45, "tweet_count": 31139, "listed_count": 4126}}, {"name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "id": "3068725821", "verified": false, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"name": "LeonarDoLeon", "username": "leodomleon", "id": "605004066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 560, "tweet_count": 77914, "listed_count": 18}}, {"name": "le", "username": "flutiit", "id": "1034267618365112322", "verified": false, "location": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 127, "tweet_count": 5528, "listed_count": 0}}, {"name": "Mosca na sopa", "username": "vinisimoes", "id": "50162188", "verified": false, "location": "Londrina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 684, "tweet_count": 15473, "listed_count": 2}}, {"name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89", "username": "claudioangelo", "id": "52168441", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 1990, "tweet_count": 12478, "listed_count": 113}}, {"name": "GUEDES \u2661", "username": "Amanda_guedesd", "id": "538315918", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1009, "tweet_count": 29052, "listed_count": 0}}, {"name": "rafaela", "username": "styleshipss", "id": "887822940", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1698, "tweet_count": 24798, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Almeida \u2694", "username": "andrealmeidaa04", "id": "2831578637", "verified": false, "location": "Anadia ", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 415, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}}, {"name": "Fla Reporta \ud83c\udfc6", "username": "flareporta", "id": "1059112911992512512", "verified": false, "location": "Fb: FlaReporta", "public_metrics": {"followers_count": 15594, "following_count": 551, "tweet_count": 36151, "listed_count": 32}}, {"name": "Jogador", "username": "jogador_n12", "id": "1152638484303241216", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 1271, "tweet_count": 2807, "listed_count": 3}}, {"name": "elle\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 TIMAO CAMPE\u00c3O DA COPA", "username": "_ellenmiranda_", "id": "755116405008334848", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1203, "tweet_count": 38332, "listed_count": 2}}, {"name": "Amadios", "username": "IdemAmadeuu", "id": "1163397853814939648", "verified": false, "location": "Barovia", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 466, "tweet_count": 2506, "listed_count": 0}}, {"name": "Est\u00fapido Suicida", "username": "LuigiMesso", "id": "2383218043", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 2664, "tweet_count": 50878, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2605 \ud83d\udc04 \u2605", "username": "burritodewini", "id": "1069279672628797440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 156, "tweet_count": 2136, "listed_count": 0}}, {"name": "Juanelo PM", "username": "juanelopm15", "id": "744666234873012224", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 3048, "tweet_count": 158, "listed_count": 1}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}}, {"name": "lia", "username": "liaprt", "id": "2227789787", "verified": false, "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 318, "tweet_count": 21097, "listed_count": 1}}, {"name": "Violeta", "username": "violeta21463172", "id": "742925339505086464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 234, "tweet_count": 9820, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcela Castillo C.", "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc16", "username": "4ndyWS", "id": "188056540", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51104, "following_count": 5114, "tweet_count": 93114, "listed_count": 58}}, {"name": "Mayaro", "username": "mayaro_ok", "id": "144352730", "verified": false, "location": "Bs. As. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 297, "tweet_count": 17775, "listed_count": 1}}, {"name": "diasti on", "username": "carouavilxx", "id": "1032604506293460992", "verified": false, "location": "sm/rs", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 773, "tweet_count": 23902, "listed_count": 0}}, {"name": "LK", "username": "elikasz", "id": "846491779486679041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 39978, "listed_count": 0}}, {"name": "Phel", "username": "rip_daun", "id": "1079045686212083714", "verified": false, "location": "mdp", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 640, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}}, {"name": "carolzinha \ud83d\udcd6", "username": "swiftavenger", "id": "1157464188907937792", "verified": false, "location": "mcu, dcu, swift, cyrus, sw", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2797, "tweet_count": 9415, "listed_count": 5}}, {"name": "mhxciii \u2765", "username": "soymonsegerman", "id": "128360432", "verified": false, "location": "CA. to CO. ", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 232, "tweet_count": 52856, "listed_count": 1}}, {"name": "Vanise Bonna", "username": "VaniseBonna", "id": "2523587323", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1477, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}}, {"name": "General Heleno", "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 1672140, "following_count": 43, "tweet_count": 486, "listed_count": 1669}}, {"name": "J J", "username": "1728JJ", "id": "1167594288", "verified": false, "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9CIUDAD GUATEMALA\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 4811, "tweet_count": 5160, "listed_count": 1}}, {"name": "Indiramora", "username": "tobynia12", "id": "2369672287", "verified": false, "location": "Wanchaq,  Cusco Peru", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 830, "tweet_count": 30597, "listed_count": 1}}, {"name": "notas suicidas", "username": "Armenta005", "id": "1064707824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 150, "tweet_count": 22025, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo Wilhelm Filho", "username": "radiorepubcwb", "id": "1130786304831180800", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 120, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}}, {"name": "ester", "username": "eferreirac_", "id": "735626406", "verified": false, "location": "ribeir\u00e3o preto//botucatu", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 348, "tweet_count": 17572, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8f\ud835\udd94 \ud83c\udf19", "username": "lv__angel", "id": "939124840140820480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 468, "tweet_count": 17688, "listed_count": 0}}, {"name": "Simpl\u00edcio", "username": "karadavis_82", "id": "820218354808066048", "verified": false, "location": "N 38\u00b0 45' 10\" , W 09\u00b0 11' 05\"", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 270, "tweet_count": 35706, "listed_count": 0}}, {"name": "George Baldemora", "username": "georgebaldemora", "id": "393133630", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1484, "tweet_count": 10837, "listed_count": 9}}, {"name": "Santiago Matias", "username": "matiasgarciard", "id": "1004484255269969921", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 140768, "following_count": 785, "tweet_count": 38466, "listed_count": 63}}, {"name": "Papa Frita \ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f", "username": "likeidor", "id": "762780989693321216", "verified": false, "location": "Papafritalandia", "public_metrics": {"followers_count": 12465, "following_count": 2116, "tweet_count": 119630, "listed_count": 5}}, {"name": "H", "username": "H_01101000", "id": "888789285264138241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 769, "tweet_count": 56174, "listed_count": 40}}, {"name": "chay", "username": "chayennecolli", "id": "3138095282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 215, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}}, {"name": "jur\u00eddico sep", "username": "Xelipe2", "id": "169047696", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 990, "tweet_count": 22321, "listed_count": 1}}, {"name": "UnoriginaALTh", "username": "UnoriginALTh", "id": "892562264351551489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 14, "tweet_count": 12925, "listed_count": 1}}, {"name": "Vict\u00f3ria \ud83d\udc07\ud83c\udf35\ud83d\udd25", "username": "janeteseverin0", "id": "1055548959874260992", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1071, "tweet_count": 8839, "listed_count": 0}}, {"name": "Dougg", "username": "medougg", "id": "426892783", "verified": false, "location": "\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3107, "tweet_count": 99479, "listed_count": 4}}, {"name": "MexnewzTam", "username": "MexnewzTam", "id": "866049861434707969", "verified": false, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 627, "tweet_count": 52073, "listed_count": 2}}, {"name": "MexNews Digital \uea00", "username": "mexnewz", "id": "2674163930", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16851, "following_count": 4318, "tweet_count": 171694, "listed_count": 240}}, {"name": "Manu", "username": "manu_HTT", "id": "4765709185", "verified": false, "location": "de_nuke", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 312, "tweet_count": 5009, "listed_count": 0}}, {"name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182873, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}}, {"name": "Prof. Mauricinho M10", "username": "M10Mauricinho", "id": "1001875823178248192", "verified": false, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 182, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Garc\u00eda Garc\u00eda", "username": "RicardoGarcaG20", "id": "1166539743234088961", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 53, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}}, {"name": "ugluis", "username": "ugluis", "id": "32136515", "verified": false, "location": "Peru I USA", "public_metrics": {"followers_count": 36535, "following_count": 3885, "tweet_count": 188000, "listed_count": 79}}, {"name": "luispirela", "username": "luisp1982", "id": "109941155", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.636041,-71.65459", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 183, "tweet_count": 91755, "listed_count": 0}}, {"name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "username": "ibepacheco", "id": "84195118", "verified": true, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2112682, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}}, {"name": "Josefina Hermoso", "username": "Fifiurina", "id": "48163661", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 5007, "tweet_count": 185247, "listed_count": 19}}, {"name": "juan carlos mateus", "username": "MateusTun", "id": "1694342504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 135, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}}, {"name": "Albr iagui", "username": "alberto_iduarte", "id": "911694811954057217", "verified": false, "location": "Villahermosa Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4995, "tweet_count": 206541, "listed_count": 4}}, {"name": "Diario de Tabasco", "username": "DiarioDeTabasco", "id": "531234470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44340, "following_count": 808, "tweet_count": 173443, "listed_count": 210}}, {"name": "Duda", "username": "notoriousduda", "id": "981153233820405760", "verified": false, "location": "Torres Vedras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1221, "tweet_count": 52523, "listed_count": 1}}, {"name": "piratavcp", "username": "piratavcp", "id": "1556207534", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 35, "tweet_count": 65022, "listed_count": 0}}, {"name": "Priscilla Casaroto", "username": "priscillavmc", "id": "33372264", "verified": false, "location": "\u00dcT: -23.282019,-51.279532", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1906, "tweet_count": 12863, "listed_count": 4}}, {"name": "@leivacenturion", "username": "CenturionLeiva", "id": "1040585936302694400", "verified": false, "location": "El Tambo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 441, "tweet_count": 3719, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}}, {"name": "b\u00e1rbara", "username": "barbaraebigode", "id": "492734200", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 447, "tweet_count": 34710, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrique \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "henriquegared", "id": "3361457609", "verified": false, "location": "Realengo, Nas costas do Cristo", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 507, "tweet_count": 69429, "listed_count": 0}}, {"name": "youngest flexer\ud83e\udddb\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "username": "tiagoloureir0", "id": "1125130988848390145", "verified": false, "location": "Figueira da Foz, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 169, "tweet_count": 4919, "listed_count": 0}}, {"name": "Caraota Digital", "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1995795, "following_count": 342, "tweet_count": 7207917, "listed_count": 3457}}, {"name": "Jorge Deplacido", "username": "jorgedeplacido", "id": "742244414", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1889, "tweet_count": 243471, "listed_count": 41}}, {"name": "Mart\u00edn Chistes!!!", "username": "martinchistes", "id": "1372093477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 8, "tweet_count": 31635, "listed_count": 9}}, {"name": "Alanderson", "username": "alandersonnere1", "id": "775898102561579008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 185, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}}, {"name": "Walter Pereyra", "username": "WalterPereyra", "id": "226024008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1487, "tweet_count": 19918, "listed_count": 16}}, {"name": "Conclusi\u00f3n", "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186", "verified": true, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28972, "following_count": 1433, "tweet_count": 223543, "listed_count": 216}}, {"name": "Lilith\ud83e\udd82", "username": "deutsches_", "id": "2598735462", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 157, "tweet_count": 140813, "listed_count": 6}}, {"name": "edu aro", "username": "edmedxxxx", "id": "1286414316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461350, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}}, {"name": "Catarina", "username": "_catarinasouza_", "id": "1000083765589348352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 393, "tweet_count": 10044, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario de M\u00e9xico", "username": "DDMexico", "id": "98670246", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 1723, "tweet_count": 261420, "listed_count": 365}}, {"name": "Name", "username": "Chamas_Naime", "id": "1114737516102418432", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 75, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramiro Heltin", "username": "RamiroHeltin", "id": "2866171161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1277, "tweet_count": 24647, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Felipe Cabral \u2605\u5f61", "username": "fefeu", "id": "1054839605067948033", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 300, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}}, {"name": "2022 TUDO NOSSO \u2665\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "kanu3786", "id": "2194760261", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil  ", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 4978, "tweet_count": 5989, "listed_count": 0}}, {"name": "ochentososdeloeste", "username": "80tososdeloeste", "id": "394004073", "verified": false, "location": " PR-348 Mayag\u00fcez 00680", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 101, "tweet_count": 56919, "listed_count": 1}}, {"name": "Morto Agradecido 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "AnarcoCapiroto", "id": "1388614753", "verified": false, "location": "BR Feudal", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 461, "tweet_count": 9337, "listed_count": 2}}, {"name": "Normose_ 100% obstinado no 2\u00ba turno", "username": "Normose_", "id": "827288700501508096", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118439, "following_count": 2557, "tweet_count": 56053, "listed_count": 347}}, {"name": "Per\u00fa El Comercio", "username": "PeruECpe", "id": "864214241447948288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8444, "following_count": 143, "tweet_count": 11187, "listed_count": 0}}, {"name": "Chaly4F \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Chaly2222", "id": "111765687", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 56303, "following_count": 27726, "tweet_count": 244441, "listed_count": 53}}, {"name": "PRIDE\u7537\u587e\u587e\u9577", "username": "kh1101zawazawa", "id": "404740724", "verified": false, "location": "\u5927\u962a", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1889, "tweet_count": 10259, "listed_count": 19}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}}, {"name": "ramon carcilio", "username": "ProyectoPrensaR", "id": "997479409157361665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 656, "tweet_count": 19289, "listed_count": 0}}, {"name": "CigaraOtuso", "username": "cigaraotuso", "id": "2271011922", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1460, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}}, {"name": "Nayara", "username": "CatibNayara", "id": "1152213124780625921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 228, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}}, {"name": "maju\u2728", "username": "Majufernands", "id": "1120487495907647488", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 426, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc93\ud835\udc8a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "arisantos112", "id": "1000026691513831424", "verified": false, "location": "Felgueiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 349, "tweet_count": 44427, "listed_count": 1}}, {"name": "Junkie", "username": "junkieast", "id": "3676689977", "verified": false, "location": "Jersey", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 78, "tweet_count": 19601, "listed_count": 0}}, {"name": "mari", "username": "bidcindi", "id": "909586941829681152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 309, "tweet_count": 17082, "listed_count": 0}}, {"name": "Santana", "username": "gasasilva", "id": "1026954243817840641", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 287, "tweet_count": 6318, "listed_count": 0}}, {"name": "The Mexico Post \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "MexicoPost", "id": "3223746900", "verified": false, "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 68068, "following_count": 61278, "tweet_count": 124942, "listed_count": 409}}, {"name": "Sayonara Consu\u00eallo - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 22", "username": "Sayonar72419238", "id": "1083740811630731264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 942, "tweet_count": 25859, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}}, {"name": "Manoel Ricardir\u2122", "username": "Ricardir", "id": "54818464", "verified": false, "location": "Belo Jardim - PE", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 282, "tweet_count": 54619, "listed_count": 27}}, {"name": "Magally T", "username": "Magui024", "id": "1056028914", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1961, "tweet_count": 207355, "listed_count": 0}}, {"name": "#RAV NINO SICILIA", "username": "leonemicale", "id": "337410080", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 4202, "tweet_count": 169319, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\uddb9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "antonioDsantoss", "id": "1160742926210801664", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 492, "tweet_count": 2325, "listed_count": 0}}, {"name": "Amandja Batata", "username": "AmandhaSimoes", "id": "730214806679134211", "verified": false, "location": "PQP", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 142, "tweet_count": 10631, "listed_count": 1}}, {"name": "Samuel", "username": "samuelalfoonsoo", "id": "1143857568948920320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 62, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"name": "Jimmy Salas Rojas \ud83c\udf12", "username": "JimmySalasRojas", "id": "397783892", "verified": false, "location": "Arequipa -Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1862, "tweet_count": 29527, "listed_count": 1}}, {"name": "kiveranoj", "username": "kiveranoj", "id": "135571335", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 88, "tweet_count": 35079, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1160 \u1160\ud835\udc82\ud835\udc26\ud835\udc1e \ud83e\udee7\u1160 \u1160", "username": "baaddecision", "id": "1036603808137322496", "verified": false, "location": "vero.hanna.kat.nat.justin.gen", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 678, "tweet_count": 27527, "listed_count": 5}}, {"name": "kia", "username": "ackergumi", "id": "925873251762438144", "verified": false, "location": "ic:dudlesnoodles", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 943, "tweet_count": 70340, "listed_count": 44}}, {"name": "Jose", "username": "Jose73860910", "id": "1088185635788283925", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 6450, "listed_count": 0}}, {"name": "panamericanatv", "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1180820, "following_count": 106, "tweet_count": 418443, "listed_count": 1686}}, {"name": "lunis", "username": "lunaaromani", "id": "1613927666", "verified": false, "location": "La Blanqueada", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 283, "tweet_count": 29515, "listed_count": 3}}, {"name": "62% \u0160varcenberk \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u010cesk\u00fd Krumlov-Krnov", "username": "rschwarzenbergs", "id": "232420764", "verified": false, "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12977, "following_count": 10616, "tweet_count": 77491, "listed_count": 16}}, {"name": "Claudio", "username": "EXEN_GRUNGE", "id": "398118433", "verified": false, "location": "CHILE , mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 228, "tweet_count": 11576, "listed_count": 1}}, {"name": "Tha\u00eds Reis", "username": "reisthaiss", "id": "360882444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 526, "tweet_count": 43205, "listed_count": 1}}, {"name": "Matheus", "username": "matheuswastaken", "id": "869017321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 419, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}}, {"name": "Joy \ud83d\udc9a", "username": "Johiska", "id": "156015407", "verified": false, "location": "De Trelew a Bs. As", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 570, "tweet_count": 65286, "listed_count": 4}}, {"name": "92\u30b5\u30a4\u30c8\u30fc", "username": "kunisaito92", "id": "1205222586", "verified": false, "location": "MAD CITY", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 974, "tweet_count": 57944, "listed_count": 30}}, {"name": "D\u00e9bora Lopes", "username": "deboravilhosa_", "id": "2178483071", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 613, "tweet_count": 41462, "listed_count": 0}}, {"name": "Douglas", "username": "librianoc", "id": "1168351570699923457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 173, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}}, {"name": "Tays", "username": "Eutays_", "id": "1118683127654834177", "verified": false, "location": "\ud83c\udf77\ud83c\udf6a\ud83d\udc1d\ud83d\udc2d", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 989, "tweet_count": 50663, "listed_count": 0}}, {"name": "allie \ud83e\udea9\ud83d\udd70", "username": "skylwhite", "id": "2439155449", "verified": false, "location": "Casterly Rock", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 653, "tweet_count": 48207, "listed_count": 15}}, {"name": "Inada Kayoko", "username": "7CDbFQ2Q1VPAbiV", "id": "764662214368210944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 311, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}}, {"name": "li\u00faza vote 13 \u2b50", "username": "adivinhha", "id": "2271996705", "verified": false, "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 73, "tweet_count": 40276, "listed_count": 0}}, {"name": "cigana", "username": "cmnrl7", "id": "763085432917725184", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1511, "tweet_count": 48478, "listed_count": 1}}, {"name": "mallu", "username": "_crfmallu", "id": "715533385343610881", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 1464, "tweet_count": 142570, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91", "username": "_GRVZI", "id": "2201944473", "verified": false, "location": "Jardim Am\u00e9rica, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 474, "tweet_count": 29790, "listed_count": 0}}, {"name": "murilo", "username": "schurtt", "id": "1006996819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 185, "tweet_count": 20237, "listed_count": 0}}, {"name": "Ildefonso Ch\u00e1vez", "username": "IldefonsoFco", "id": "220492916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93235, "following_count": 70942, "tweet_count": 37055, "listed_count": 166}}, {"name": "Matias \ud83d\udc94\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "edu_matias18", "id": "4250899013", "verified": false, "location": "030", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 474, "tweet_count": 163557, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00ae\ufe0fD way\ud83c\udccf\u2663\u2666\u2665\u2660\ud83c\udccf", "username": "danieljuniorxxv", "id": "813955520742780932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 489, "tweet_count": 22590, "listed_count": 0}}, {"name": "toni", "username": "_foreigntoni", "id": "3290139747", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 176, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00b7\u00b4\u00b0\ua9c1444\ua9c2\u00b0`\u00b7", "username": "blissthecosmos", "id": "960201692649283589", "verified": false, "location": "coimbra / lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 102, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}}, {"name": "fvck\u2727matiias", "username": "matias_283", "id": "946169224699015168", "verified": false, "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 417, "tweet_count": 17403, "listed_count": 0}}, {"name": "luc\u00eda", "username": "lupiaggi", "id": "2979421720", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 198, "tweet_count": 14226, "listed_count": 1}}, {"name": "\u043a\u03b1ren", "username": "karenpiagggi", "id": "2980244098", "verified": false, "location": "11\u2019", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 314, "tweet_count": 11173, "listed_count": 0}}, {"name": "Powerdaos \ud83d\udee1\ufe0f", "username": "Powerdaos", "id": "74018056", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1/Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1625, "tweet_count": 42767, "listed_count": 7}}, {"name": "Julio Cesar Ibarra", "username": "JulioIbarra19", "id": "496699194", "verified": false, "location": "Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1039, "tweet_count": 18854, "listed_count": 1}}, {"name": "Secretar\u00eda de Salud Jalisco", "username": "saludjalisco", "id": "343798475", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 89251, "following_count": 651, "tweet_count": 36515, "listed_count": 217}}, {"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539307, "following_count": 927, "tweet_count": 98684, "listed_count": 930}}, {"name": "Kal\u00e9", "username": "TempusFugit132", "id": "1145839813", "verified": false, "location": "Florida, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 704, "tweet_count": 1739, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego Mart\u00edn Ferreira", "username": "diegoiscora", "id": "978310816851202051", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1080, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd6f\ud835\udd86", "username": "eaisantanaa", "id": "885078565611503616", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 167, "tweet_count": 5399, "listed_count": 0}}, {"name": "Mary Shelley\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "maryshelleydrug", "id": "1158756935874875393", "verified": false, "location": "mostly he/him - she/they also", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 3726, "tweet_count": 28351, "listed_count": 3}}, {"name": "Sour Venom", "username": "H3670R", "id": "765017010", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2046, "tweet_count": 57958, "listed_count": 6}}, {"name": "Lucca", "username": "luccamarques", "id": "1044215798917726208", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 466, "tweet_count": 19556, "listed_count": 0}}, {"name": "ana gabriela", "username": "gabrieela_mm", "id": "1110779075319263233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 268, "tweet_count": 4961, "listed_count": 0}}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"name": "Sra. Rocio\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Rocioamartinez_", "id": "468471214", "verified": false, "location": " Somewhere... ", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 162, "tweet_count": 23845, "listed_count": 0}}, {"name": "Lee\ud83d\ude4fSan \ud83d\udc51 \u0131l\u0131ll\u0131l\u0131ll\u0131", "username": "DjLisann", "id": "499045356", "verified": false, "location": "Te sigue ", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1077, "tweet_count": 101353, "listed_count": 0}}, {"name": "Pascualet el fornillero", "username": "ElAbueloViajero", "id": "1542107695", "verified": false, "location": "Ll\u00edria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1983, "tweet_count": 19327, "listed_count": 3}}, {"name": "bibi", "username": "bibimsantana", "id": "2720437875", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 316, "tweet_count": 4513, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Soto Araya", "username": "rodrigoeliaas", "id": "2457457593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 459, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}}, {"name": "L.c \uf8ff", "username": "lucas_vip08", "id": "2723700017", "verified": false, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 817, "tweet_count": 6224, "listed_count": 0}}, {"name": "bochecha \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\uf8ff", "username": "Bochecha_244", "id": "949042475850747905", "verified": false, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 1600, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro De Arrascaeta Reus", "username": "Arthur_G_A", "id": "628891370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 640, "tweet_count": 80892, "listed_count": 1}}, {"name": "Luduvicu", "username": "luduvicu", "id": "14673230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12413, "following_count": 1128, "tweet_count": 164817, "listed_count": 46}}, {"name": "Daniela do 73", "username": "dani70", "id": "16385664", "verified": false, "location": "Tijukst\u00e3o, Rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 732, "tweet_count": 102506, "listed_count": 23}}, {"name": "Radio Concierto", "username": "conciertoradio", "id": "267933419", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 51777, "following_count": 1718, "tweet_count": 142172, "listed_count": 193}}, {"name": "dani ruindade pura", "username": "DaniBritexz", "id": "3646997835", "verified": false, "location": "Morioh", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 397, "tweet_count": 8330, "listed_count": 2}}, {"name": "senhor das div", "username": "racamizera", "id": "2389568844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 317, "tweet_count": 6860, "listed_count": 0}}, {"name": "ulises", "username": "jose_ulisesag", "id": "2598528334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 151, "tweet_count": 51883, "listed_count": 9}}, {"name": "@selfcare_told", "username": "SelfcareTold", "id": "1169367538712666115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}}, {"name": "Igno", "username": "Ignorasol", "id": "258024975", "verified": false, "location": "En mi propio universo.", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1746, "tweet_count": 156713, "listed_count": 8}}, {"name": "Emmet L. Brown \uea00", "username": "regresandovoy", "id": "2863534234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}}, {"name": "Lays \ud83e\udd81\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "capitazuera", "id": "1039611434278309888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1127, "tweet_count": 19907, "listed_count": 0}}, {"name": "eh professor Rodrifo", "username": "Eh_oRods", "id": "1154541614838292480", "verified": false, "location": "Perdido", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 246, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}}, {"name": "ademir", "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69151, "following_count": 344, "tweet_count": 13180, "listed_count": 74}}, {"name": "Juan Sarcos", "username": "juansarcosmusic", "id": "1021009794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 358, "tweet_count": 136111, "listed_count": 0}}, {"name": "Portal BigBobba", "username": "PBigbobba", "id": "1088994640966152194", "verified": false, "location": "BR/PT/AO", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 17, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}}, {"name": "DonnaFurlan17", "username": "DonnaFurlan17", "id": "984743348429828096", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2573, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}}, {"name": "@ortegano_vera", "username": "OrteganoVera", "id": "1051251457746460673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 19, "tweet_count": 8649, "listed_count": 0}}, {"name": "Ecuavisa", "username": "ecuavisa", "id": "97513349", "verified": true, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2897229, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}}, {"name": "Paco Gil \u2693\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f", "username": "Paco_Gil_", "id": "306488331", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5607, "following_count": 5259, "tweet_count": 112883, "listed_count": 0}}, {"name": "FSSPX Actualidad", "username": "FSSPXES", "id": "868118645720965120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 18, "tweet_count": 3480, "listed_count": 27}}, {"name": "\u1d05\u1d00\u1d20\u026a\u1d05 \ud83e\udd85", "username": "david_t0mas", "id": "987404545042108416", "verified": false, "location": "B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1408, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}}, {"name": "tom\u00e1s", "username": "galritok", "id": "1167862020861059072", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 157, "tweet_count": 1355, "listed_count": 0}}, {"name": "QTI", "username": "QTIQME", "id": "837764577521766400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 76, "tweet_count": 9850, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando A. Iglesias", "username": "FerIglesias", "id": "43814969", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 476021, "following_count": 579, "tweet_count": 154317, "listed_count": 1165}}, {"name": "vandin", "username": "EvandersonCRF", "id": "722616231266750467", "verified": false, "location": "setor norte Maracan\u00e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 900, "tweet_count": 70894, "listed_count": 0}}, {"name": ".\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86.", "username": "cdecinttia", "id": "569541871", "verified": false, "location": ".belo horizonte.", "public_metrics": {"followers_count": 11255, "following_count": 5477, "tweet_count": 16589, "listed_count": 12}}, {"name": "Sueli Alves", "username": "suecdias", "id": "1641729613", "verified": false, "location": "Itaocara", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 123, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}}, {"name": "Yuu Shiroyama", "username": "Yuu_Lust", "id": "4862463777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 241, "tweet_count": 26911, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2022 \ud835\udd7d \ud835\udd84 \ud835\udd7a ! \u2022 {\u8475} \u2022", "username": "reita05Gazette", "id": "1165806820952330240", "verified": false, "location": "\u2022 {Isaac} \u2022 01.14 \u2022\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 174, "tweet_count": 10225, "listed_count": 1}}, {"name": "sonya\ud83e\udd84", "username": "cleoblack_", "id": "4185499281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 100, "tweet_count": 2945, "listed_count": 1}}, {"name": "Salernonotizie.it", "username": "salernonotizie", "id": "294773912", "verified": false, "location": "Salerno", "public_metrics": {"followers_count": 9935, "following_count": 219, "tweet_count": 198160, "listed_count": 189}}, {"name": "st\u00e9 - 23.10", "username": "leazygets", "id": "2232236876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 226, "tweet_count": 19910, "listed_count": 1}}, {"name": "Coken", "username": "cokenhb", "id": "1112026745513959424", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 154, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}}, {"name": "janea", "username": "janeagaldino", "id": "91983365", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1924, "tweet_count": 18343, "listed_count": 3}}, {"name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "MarleneFFL", "id": "36373308", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 60402, "following_count": 55246, "tweet_count": 152630, "listed_count": 72}}, {"name": "IsraLins", "username": "israellinssilva", "id": "709694293863239680", "verified": false, "location": "Tel\u00eamaco Borba", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 170, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}}, {"name": "THE WRITER J\u00c3O \ud83d\udda4", "username": "joaopedrobadguy", "id": "717039502619975681", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 108, "tweet_count": 1147, "listed_count": 0}}, {"name": "Lea van Nieuwenhove", "username": "leayescriban", "id": "189674147", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 248, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Ricci", "username": "ricardo_24_12", "id": "1643218796", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n (ARG.)", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 232, "tweet_count": 6621, "listed_count": 5}}, {"name": "Marijuana\ud83c\udf43", "username": "gaabbmarques", "id": "1064195251823357953", "verified": false, "location": "021\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 789, "tweet_count": 23651, "listed_count": 0}}, {"name": "\u6d77\u99ac", "username": "9YTCDAAHP74kf60", "id": "1168236083013799936", "verified": false, "location": "\u95a2\u6771", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 3264, "tweet_count": 1252, "listed_count": 0}}, {"name": "Augusto Contini", "username": "continigutao", "id": "1106970806842785794", "verified": false, "location": "Cassino, Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 302, "tweet_count": 5650, "listed_count": 0}}, {"name": "KING OF FIFA!!", "username": "V_de_Vieira", "id": "1941291246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 818, "tweet_count": 27063, "listed_count": 0}}, {"name": "ulderico della corte", "username": "zibergutt", "id": "515860260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 324, "tweet_count": 13141, "listed_count": 1}}, {"name": "L A U R A", "username": "LauraBrito__", "id": "751831150193217536", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba-Mina Clavero", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 310, "tweet_count": 11850, "listed_count": 0}}, {"name": "Araceli\ud83c\udf19", "username": "AraMoreno10", "id": "2830792167", "verified": false, "location": "San Lorenzo, C\u00f3rdoba,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 964, "tweet_count": 20020, "listed_count": 0}}, {"name": "o mensageiro perdido\ud83c\udf14\u2728", "username": "peaceandlovi", "id": "845303516281393152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 750, "tweet_count": 8348, "listed_count": 0}}, {"name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7202408, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}}, {"name": "Lucas Balmaceda", "username": "luksbalmaceda", "id": "287880734", "verified": false, "location": "Junin, Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 550, "tweet_count": 4369, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2661 nana \u029a\u2718\u025e \u2661 !: punk hazard.", "username": "spcesoobin", "id": "1158064514828517382", "verified": false, "location": "\u3161  \ud835\ude01omorrow \ud835\ude05 \ud835\ude01ogether : I hope that in the \n\u2800\u2800 \u034f \u034f \u034fnext lives all six of us can be lucky \n\u2800\u2800 \u034f \u034f \u034f \u034fenough to live tomorrow together.", "public_metrics": {"followers_count": 8828, "following_count": 0, "tweet_count": 69336, "listed_count": 23}}, {"name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31", "username": "claudia5937", "id": "3776782355", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3493, "tweet_count": 306959, "listed_count": 21}}, {"name": "loira gata", "username": "DaZelone", "id": "1109474011493396482", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 225, "tweet_count": 6875, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcf4\ud835\udcea", "username": "tiosamuka", "id": "4580203169", "verified": false, "location": "221B Baker Street ", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 1806, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}}, {"name": "jacqueline fuentes", "username": "jaquitofuentes1", "id": "2880776817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 365, "tweet_count": 78590, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Figueroa", "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 4477, "tweet_count": 20806, "listed_count": 10}}, {"name": "Diario Trome", "username": "tromepe", "id": "125737181", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 758332, "following_count": 2020, "tweet_count": 441718, "listed_count": 1601}}, {"name": "Alci", "username": "alci_41", "id": "352890151", "verified": false, "location": "www.adonde.com", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1839, "tweet_count": 112345, "listed_count": 3}}, {"name": "\u2601\ufe0f\u2115\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52\u2077\u2601\ufe0f livre leve e solta", "username": "Flamboyant_Nana", "id": "1102330840548343808", "verified": false, "location": "vi\u00fava da La Signora \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 2484, "tweet_count": 84755, "listed_count": 32}}, {"name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620", "verified": true, "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230062, "following_count": 2974, "tweet_count": 632773, "listed_count": 1844}}, {"name": "Guihiel \ud83c\udf42", "username": "Guihiel", "id": "879054230212022272", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 207, "tweet_count": 2019, "listed_count": 0}}, {"name": "Apenas Uma Gotica", "username": "GoticaApenas", "id": "1168268391150477313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 304, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Rataque", "username": "BrunoRataque", "id": "1467943638", "verified": true, "location": "Em outra realidade.", "public_metrics": {"followers_count": 339772, "following_count": 678, "tweet_count": 64741, "listed_count": 128}}, {"name": "gragraciana\u00bf", "username": "graamanzolini__", "id": "1148055051245707265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 225, "tweet_count": 13585, "listed_count": 0}}, {"name": "EFHEIJ", "username": "EFeij", "id": "313351628", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2176, "tweet_count": 211925, "listed_count": 61}}, {"name": "Peppiniello Maria Natale", "username": "peppiniellopz", "id": "3103748006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1008, "tweet_count": 207978, "listed_count": 23}}, {"name": "Rosy", "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50989, "listed_count": 4}}, {"name": "Maria Medina Martinez", "username": "MariaMedinaMar5", "id": "1092999748146073600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 164, "tweet_count": 63532, "listed_count": 0}}, {"name": "pikiwi \u2b50\ufe0f", "username": "piricologa", "id": "1095899618527846405", "verified": false, "location": "\u3008 ot4.\u2661 \u3009", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 361, "tweet_count": 20719, "listed_count": 2}}, {"name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "EnriqueArturoRM", "id": "270127865", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69641, "listed_count": 8}}, {"name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960", "verified": false, "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 2473, "tweet_count": 72831, "listed_count": 26}}, {"name": "Isabela", "username": "Isasarm", "id": "1063068680618172416", "verified": false, "location": "073", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 137, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}}, {"name": "Ysadora com Y", "username": "GsYsadora", "id": "1150210482286075905", "verified": false, "location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 173, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "brunaasillva__", "id": "714457726366191616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 934, "tweet_count": 31048, "listed_count": 2}}, {"name": "Carmen", "username": "venezolanapura1", "id": "748169572067479552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 122, "tweet_count": 20336, "listed_count": 0}}, {"name": "Ennio Tricomi", "username": "enniotricomi", "id": "96957063", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2005, "tweet_count": 4887, "listed_count": 4}}, {"name": "jeffersonEsouza", "username": "JeffersonESouza", "id": "592337610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2115, "tweet_count": 14676, "listed_count": 0}}, {"name": "Curta!", "username": "CanalCurta", "id": "913495770", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15721, "following_count": 2011, "tweet_count": 7410, "listed_count": 83}}, {"name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR", "id": "245645102", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}}, {"name": "Golden Lion", "username": "rob_canani", "id": "56487165", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}}, {"name": "Ezequiel", "username": "AlmadaEzequiel", "id": "159285491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 479, "tweet_count": 39776, "listed_count": 0}}, {"name": "Gian Troglio", "username": "GiaanTroglio", "id": "262844441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17640, "following_count": 1502, "tweet_count": 11557, "listed_count": 10}}, {"name": "Alex G", "username": "alexgh74", "id": "326554284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1283, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}}, {"name": "Fausto Ponce", "username": "faustoponce", "id": "15742464", "verified": false, "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 71616, "following_count": 1314, "tweet_count": 40226, "listed_count": 290}}, {"name": "Vania Grah", "username": "VaniaGrah", "id": "253099287", "verified": false, "location": "Amontada Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 468, "tweet_count": 48168, "listed_count": 21}}, {"name": "Dios con nosotros", "username": "Francyalejan", "id": "172182693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 400, "tweet_count": 95521, "listed_count": 5}}, {"name": "Lipe", "username": "filiperscosta2", "id": "791302619889332224", "verified": false, "location": "Lua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 359, "tweet_count": 17084, "listed_count": 0}}, {"name": "jessica stella photography", "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 360, "tweet_count": 2106, "listed_count": 4}}, {"name": "EL PLAGAM", "username": "Albert0Martine2", "id": "115654132", "verified": false, "location": "San Francisco Zulia Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2453, "tweet_count": 45375, "listed_count": 6}}, {"name": "Adriana Moran", "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16271, "following_count": 2046, "tweet_count": 63234, "listed_count": 31}}, {"name": "mulher espetaculosa", "username": "eva_carpa", "id": "53151931", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 289, "tweet_count": 25951, "listed_count": 1}}, {"name": "lucianodovalle", "username": "lucionaolucido", "id": "40552917", "verified": false, "location": "Sul", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1254, "tweet_count": 22800, "listed_count": 0}}, {"name": "sophia \u2764\ufe0f winter bear v", "username": "sophiajikook", "id": "1070701744454320128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 241, "tweet_count": 509, "listed_count": 0}}, {"name": "SolBaeBae", "username": "solbaebae", "id": "837691240648953856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17655, "following_count": 26, "tweet_count": 16260, "listed_count": 27}}, {"name": "Tatty \u2122\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "tatty_mendes", "id": "3533203155", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2293, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}}, {"name": "...", "username": "greenblood_07", "id": "2970638691", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 588, "tweet_count": 39621, "listed_count": 5}}, {"name": "pipa", "username": "pipaamoita", "id": "2553156980", "verified": false, "location": "ali", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 619, "tweet_count": 66821, "listed_count": 2}}, {"name": "Noira", "username": "Noira1906", "id": "809507666091511808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 327, "tweet_count": 7637, "listed_count": 0}}, {"name": "#ZurdaPareidolica", "username": "fachazurda", "id": "1123962211410558976", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 9033, "following_count": 7188, "tweet_count": 17308, "listed_count": 5}}, {"name": "Soy del 38% y que tanto !! #Cobardes", "username": "robertoalexf", "id": "223064826", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 3157, "tweet_count": 100209, "listed_count": 6}}, {"name": "Franco", "username": "Fran1Benitez", "id": "627348571", "verified": false, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 177, "tweet_count": 1175, "listed_count": 0}}, {"name": "Facu", "username": "facupeccin", "id": "196671359", "verified": false, "location": "Z\u00e1rate", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 683, "tweet_count": 60126, "listed_count": 1}}, {"name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471", "verified": false, "location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}}, {"name": "brasileiro na Grunga", "username": "ronaldonerisouz", "id": "815742822280294400", "verified": false, "location": "Fort Lauderdale ", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 2006, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas", "username": "lucastamper", "id": "806586880196276224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 31, "tweet_count": 17954, "listed_count": 0}}, {"name": "Edson Oliveira", "username": "DeSurdi", "id": "1044634837418725378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 434, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00e2nia Ebo.", "username": "alexandra_ebo", "id": "3600986777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 595, "tweet_count": 80036, "listed_count": 9}}, {"name": "garbage person", "username": "WinnieDemiPAce", "id": "187764386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 879, "tweet_count": 10774, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcio CAbral", "username": "marciohebrew", "id": "129477606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 903, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}}, {"name": "Johnny Mnemonic", "username": "Engenheirando1", "id": "1057572355457892354", "verified": false, "location": "Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 807, "tweet_count": 19072, "listed_count": 1}}, {"name": "Dale Stiffler", "username": "dalestiffler", "id": "1141617206", "verified": false, "location": "West Columbia SC", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1366, "tweet_count": 60962, "listed_count": 35}}, {"name": "nt", "username": "thenicknn", "id": "2450390190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 612, "tweet_count": 185320, "listed_count": 5}}, {"name": "lapilaca", "username": "tamangha", "id": "2354704705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1363, "tweet_count": 132318, "listed_count": 54}}, {"name": "Angelo Gambella", "username": "agambella", "id": "128609313", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 15340, "following_count": 1029, "tweet_count": 35608, "listed_count": 154}}, {"name": "Sandro Jaime Flores Acu\u00f1a", "username": "jaime_sandro", "id": "1035751106863931392", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 702, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}}, {"name": "east", "username": "eastcl", "id": "118405537", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 4537, "tweet_count": 96295, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Luna Quevedo", "username": "diegolunaq", "id": "176305661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 4406, "tweet_count": 29926, "listed_count": 32}}, {"name": "Cidad\u00e3o de Nova Pequim (antigo Brasil)", "username": "GeovaniGSo", "id": "2512499899", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6570, "following_count": 6574, "tweet_count": 110962, "listed_count": 9}}, {"name": "Rosi \ud83c\udf80", "username": "RoosyCristina", "id": "734228361271234560", "verified": false, "location": "Santos Dumont, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 83, "tweet_count": 8935, "listed_count": 0}}, {"name": "Malu Magalh\u00e3es", "username": "malufmagalhaes1", "id": "1032150135835447296", "verified": false, "location": "Santos Dumont, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 874, "tweet_count": 14320, "listed_count": 0}}, {"name": "LUNA DE PLATA #SOY_AMBICIOSA", "username": "TeRegaloUnaROSA", "id": "42138365", "verified": false, "location": "CARAJOLAND....", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 780, "tweet_count": 55688, "listed_count": 17}}, {"name": "Jose A Contreras", "username": "joseacontreras", "id": "75732594", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 29225, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450649, "listed_count": 404}}, {"name": "leo ribeiro \ud83c\udf83", "username": "lirouleo_", "id": "104056135", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 449, "tweet_count": 148484, "listed_count": 9}}, {"name": "Terraverso", "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}}, {"name": "rezendecas", "username": "rezendecas", "id": "204281849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 400, "tweet_count": 60864, "listed_count": 1}}, {"name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "username": "LampadaNerd", "id": "856598997527662593", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 195, "tweet_count": 15423, "listed_count": 3}}, {"name": "Winters", "username": "mrwinters", "id": "5881492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 852, "tweet_count": 122942, "listed_count": 168}}, {"name": "Franco", "username": "GigenaFran", "id": "754236822", "verified": false, "location": "Cordoba, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 33050, "following_count": 1751, "tweet_count": 15347, "listed_count": 12}}, {"name": "V\u00edctor Marranzini Fr.", "username": "vmarran2", "id": "228063250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 227, "tweet_count": 37523, "listed_count": 0}}, {"name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "username": "NetflixLAT", "id": "231577324", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 13046555, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}}, {"name": "Que te vote Txapote", "username": "Azaras11", "id": "999982143681032192", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1634, "tweet_count": 48008, "listed_count": 5}}, {"name": "Manuel Marlasca", "username": "manumarlasca", "id": "62029654", "verified": true, "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 153035, "following_count": 109, "tweet_count": 40740, "listed_count": 1249}}, {"name": "Carlos Hernandez", "username": "Carloshdz_31", "id": "3146510840", "verified": false, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 15, "tweet_count": 12230, "listed_count": 1}}, {"name": "JorgeAntonio", "username": "Antuan77", "id": "97594456", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 2131, "tweet_count": 115785, "listed_count": 3}}, {"name": "Gaby", "username": "AGONSPFC", "id": "3049785318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 424, "tweet_count": 85145, "listed_count": 0}}, {"name": "#SantiagoNoticias", "username": "radio_santiago", "id": "113211624", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5868, "following_count": 632, "tweet_count": 85285, "listed_count": 91}}, {"name": "UnTalGas \ud83e\udd87", "username": "UntalGas", "id": "445373586", "verified": false, "location": "Not here \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 291, "tweet_count": 21725, "listed_count": 5}}, {"name": "Luis Hernando P\u00e9rez", "username": "LuisHernandoPr3", "id": "883906622355107840", "verified": false, "location": "Guacheta", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 690, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}}, {"name": "Thanouki - cuteness keeper", "username": "CutenessKeeper", "id": "2298560130", "verified": false, "location": "Anor Londo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 43, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}}, {"name": "Diogo, o Lageota", "username": "lagediogo", "id": "138024426", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 329, "tweet_count": 39359, "listed_count": 1}}, {"name": "Mar\u00eda Humboldt", "username": "MariaHumboldt", "id": "768918603534045184", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 512, "tweet_count": 5553, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedro J. Garc\u00eda", "username": "fuertecito", "id": "31389492", "verified": true, "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 20001, "following_count": 2348, "tweet_count": 120828, "listed_count": 202}}, {"name": "Anto, tecnosofista", "username": "FulcrumRebel", "id": "748686399721857025", "verified": false, "location": "Sortiarius", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 389, "tweet_count": 70828, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2740", "username": "siestacore", "id": "2338404026", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 171, "tweet_count": 46729, "listed_count": 8}}, {"name": "Gabriela Ester \u26a1", "username": "_Meress_", "id": "4799205341", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 249, "tweet_count": 8922, "listed_count": 0}}, {"name": "giovanna \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "needlesflags", "id": "1008396927518609408", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 319, "tweet_count": 18229, "listed_count": 0}}, {"name": "SaturnBruna \ud83e\ude90", "username": "SaturnMoonBi", "id": "945854795390349312", "verified": false, "location": "no fim do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 343, "tweet_count": 31845, "listed_count": 9}}, {"name": "Hevs", "username": "sensitivecuban", "id": "3380943257", "verified": false, "location": "familia \u2022 prelude", "public_metrics": {"followers_count": 6807, "following_count": 4083, "tweet_count": 79301, "listed_count": 43}}, {"name": "Lima NewsWeek", "username": "LimaNewsWeek", "id": "725333938789568513", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}}, {"name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033", "verified": false, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}}, {"name": "mulher do heeseung", "username": "waygguk", "id": "1042869006669996032", "verified": false, "location": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 1776, "tweet_count": 50840, "listed_count": 13}}, {"name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec", "id": "1327528638", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77569, "listed_count": 2}}, {"name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"name": "sunshine\ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "xcxsunshine_", "id": "1026557210", "verified": false, "location": "\u7d50\u3073", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 674, "tweet_count": 110096, "listed_count": 12}}, {"name": "Clenaudina Catimba", "username": "ClenaudinaA", "id": "3828351797", "verified": false, "location": "Angola,Luanda ", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 285, "tweet_count": 59465, "listed_count": 0}}, {"name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}}, {"name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"name": "K.N", "username": "Mc_Kn_", "id": "1097571506299854848", "verified": false, "location": "Complexo do Salgueiro - SG", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 166, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}}, {"name": "diana", "username": "didiejri", "id": "79039462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 311, "tweet_count": 50805, "listed_count": 1}}, {"name": "MAURIVIC", "username": "MAURICIOYADIRA", "id": "833073203790483456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 139, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}}, {"name": "cami.", "username": "oliveracam1", "id": "2855206612", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 379, "tweet_count": 23101, "listed_count": 1}}, {"name": "nahuell", "username": "Nahueerp", "id": "1073386432641798144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 410, "tweet_count": 21417, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\ude08BL\u2206D\u20ac\ud83e\ude78", "username": "VictorSouveran", "id": "1183521331", "verified": false, "location": "BXD Cruel, Cogul\u00e2ndia- RJ", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 438, "tweet_count": 42305, "listed_count": 2}}, {"name": "Conselho Puritano", "username": "ConselhoPurita1", "id": "1140724375538323458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"name": "Guerrera Roja\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GandoMestoika", "id": "861599692446216192", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2118, "tweet_count": 60222, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udd3bMANUEL\ud83c\udf39\u270a\ud83d\udc9c#YOAPOYOALGOBIERNO", "username": "ManuelVM69", "id": "752918110810898432", "verified": false, "location": "Sierra de Segura, Ja\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 5754, "following_count": 4246, "tweet_count": 43358, "listed_count": 11}}, {"name": "Eliz", "username": "elizimol", "id": "1359782562", "verified": false, "location": "Araucaria PR.", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 400, "tweet_count": 5730, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana \u5170\u82b1\ud83c\udf39", "username": "Orquidea360", "id": "261424829", "verified": false, "location": "Peregrina", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 789, "tweet_count": 37765, "listed_count": 15}}, {"name": "IN", "username": "ivannavia", "id": "138733452", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1054, "tweet_count": 32028, "listed_count": 3}}, {"name": "Juliana Ram\u00edrez Prado", "username": "Julianaramirez6", "id": "93573457", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 130574, "following_count": 3450, "tweet_count": 45313, "listed_count": 239}}, {"name": "Alonso", "username": "TaloShinigami", "id": "175653355", "verified": false, "location": "En mi CaSa", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1470, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}}, {"name": "Lilly Gonzales", "username": "LillyGo45475608", "id": "1108705859901763585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 316, "tweet_count": 5826, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "Luiz007Claudio", "id": "3291838209", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 400, "tweet_count": 11384, "listed_count": 0}}, {"name": "off", "username": "offxxst", "id": "1125853086382272517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1, "tweet_count": 2621, "listed_count": 2}}, {"name": "sioly m", "username": "mchdfor", "id": "1040239542014550019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 393, "tweet_count": 8977, "listed_count": 0}}, {"name": "f\u00e3 de p\u00e3o", "username": "larisubsla", "id": "1104239796740915201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 351, "tweet_count": 6336, "listed_count": 0}}, {"name": "Magdalena Piamonte", "username": "magdahoy65", "id": "1375252278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4815, "following_count": 5248, "tweet_count": 100344, "listed_count": 14}}, {"name": "Errementari Bruno", "username": "barraes", "id": "41230380", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 532, "tweet_count": 4573, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00f4nica...that's it!", "username": "cabralmmonica", "id": "1150118698570698752", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 2155, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre Ara\u00fajo", "username": "ACAraujo4", "id": "195193589", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 142, "tweet_count": 20639, "listed_count": 0}}, {"name": "Thay\ud83e\udd84", "username": "Thaliajcardoso", "id": "142359979", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 194, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}}, {"name": "stefano toschi", "username": "stefano_toschi", "id": "445405198", "verified": false, "location": "venezia", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 639, "tweet_count": 6454, "listed_count": 0}}, {"name": "Fra Von V", "username": "FraVonV", "id": "614490385", "verified": false, "location": "Lugano ", "public_metrics": {"followers_count": 8851, "following_count": 360, "tweet_count": 64262, "listed_count": 16}}, {"name": "Luis Enrique Botello", "username": "LEBotello", "id": "74029719", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 783, "tweet_count": 3784, "listed_count": 13}}, {"name": "Melecio", "username": "Negrecio", "id": "78565054", "verified": false, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 459, "tweet_count": 90586, "listed_count": 71}}, {"name": "dancing with marcel", "username": "allbymarcel", "id": "150325484", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 735, "tweet_count": 2826, "listed_count": 7}}, {"name": "Gerardo Lopez Merlo", "username": "GerardoLopezM17", "id": "895625964725653504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 564, "tweet_count": 257720, "listed_count": 1}}, {"name": "Mary", "username": "MaryOlivei3", "id": "1075909056836132864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 68, "tweet_count": 10437, "listed_count": 0}}, {"name": "Filmstrip Club", "username": "FilmstripClub", "id": "1669172036", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 4121, "tweet_count": 18947, "listed_count": 18}}, {"name": "CIUDADANO JUAN", "username": "CIUDADANOJUAN99", "id": "2987781491", "verified": false, "location": "MANCHEGO por mis loles. ", "public_metrics": {"followers_count": 5964, "following_count": 6550, "tweet_count": 546026, "listed_count": 14}}, {"name": "Vicen Cornejo", "username": "VicenCornejo", "id": "1119914495307145216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4966, "following_count": 5014, "tweet_count": 39594, "listed_count": 3}}, {"name": "B\u00e1rbara Casillas", "username": "abcasillasg", "id": "253825214", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 190, "tweet_count": 6035, "listed_count": 12}}, {"name": "Roberto G I", "username": "RGInvest", "id": "542154267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 4238, "tweet_count": 275761, "listed_count": 14}}, {"name": "Max Aub\ud83c\udf1f", "username": "Despertaferro7", "id": "895747333899653121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 543, "tweet_count": 4046, "listed_count": 1}}, {"name": "julia", "username": "jubressane_", "id": "794929655728013312", "verified": false, "location": "graja\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 657, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}}, {"name": "\u029f\u1d07\u1d0f\u24df", "username": "leobfreire03", "id": "1161381573805137921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 193, "tweet_count": 7055, "listed_count": 0}}, {"name": "Dalesom", "username": "DalesomHS", "id": "3318046390", "verified": true, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10931, "following_count": 735, "tweet_count": 36263, "listed_count": 58}}, {"name": "JuaNeo", "username": "JuaNeo24", "id": "508682569", "verified": false, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 694, "tweet_count": 37354, "listed_count": 0}}, {"name": "Jackeline Santos.", "username": "Jackeline_S1999", "id": "3301960108", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 904, "tweet_count": 70101, "listed_count": 10}}, {"name": "Alicia", "username": "ali_pellicer", "id": "3511767196", "verified": false, "location": "X\u00e0tiva", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 194, "tweet_count": 2142, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex \u2600\ufe0f", "username": "socimbecil", "id": "1056828061595910144", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia, PV", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 363, "tweet_count": 12865, "listed_count": 0}}, {"name": "Christian Navas", "username": "ChristiaNavero", "id": "4299443128", "verified": false, "location": "Las Navas de la Concepci\u00f3n, An", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1300, "tweet_count": 34889, "listed_count": 6}}, {"name": "orlando bottini", "username": "riodeguiria", "id": "228844795", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 4695, "tweet_count": 16403, "listed_count": 0}}, {"name": "BelkyB", "username": "BelkyBustamant1", "id": "1055134498407546881", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 225, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}}, {"name": "iama Lins - \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Eu odeio Bolsonaro", "username": "Ihamma_1", "id": "2786316953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9112, "following_count": 9928, "tweet_count": 433552, "listed_count": 44}}, {"name": "Guarabyra", "username": "Gutbyra", "id": "462652602", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50675, "following_count": 1600, "tweet_count": 25079, "listed_count": 49}}, {"name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "id": "2180525880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87621, "listed_count": 6}}, {"name": "Uchy", "username": "Bellatrixtoo", "id": "992927353742520321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7803, "following_count": 744, "tweet_count": 20956, "listed_count": 11}}, {"name": "NABICO.CO", "username": "AndrsRamirezVa1", "id": "1006911379062820864", "verified": false, "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1787, "tweet_count": 3792, "listed_count": 1}}, {"name": "Miriam, com M no fim", "username": "miiriam_alves", "id": "2225000410", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 252, "tweet_count": 86302, "listed_count": 13}}, {"name": "Julian Carax \ud83e\udd8a", "username": "SebaGranate", "id": "182916952", "verified": false, "location": "Lanus \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 985, "tweet_count": 135087, "listed_count": 40}}, {"name": "Jackie Chiles", "username": "marianoGottig", "id": "188746150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 374, "tweet_count": 26255, "listed_count": 11}}, {"name": "Pedro Bonilla", "username": "Pedrobo30835466", "id": "954195192776667137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 327, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0631\u0648\u062d \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629", "username": "8ssSxb1Fwv7cV5K", "id": "907012220579696640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 110, "tweet_count": 131209, "listed_count": 0}}, {"name": "Telenovelas en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "telenovelas_esp", "id": "279573548", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13933, "following_count": 317, "tweet_count": 112527, "listed_count": 30}}, {"name": "", "username": "viccbeca", "id": "924824213126512640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 346, "tweet_count": 36994, "listed_count": 0}}, {"name": "gi", "username": "brabaone", "id": "1047678229451038720", "verified": false, "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 373, "tweet_count": 14269, "listed_count": 0}}, {"name": "jeanzin \u30b8 \u270b\ud83c\udffc\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a\ud83c\udffc", "username": "sorrisinho_7", "id": "1045360830399877120", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 2063, "tweet_count": 22489, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Gimenez", "username": "javiergimenez86", "id": "4301778976", "verified": false, "location": "campo 9 ", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 695, "tweet_count": 12593, "listed_count": 1}}, {"name": "Somos resist\u00eancia! \u262d", "username": "JoceyrR", "id": "2609357698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 2312, "tweet_count": 457386, "listed_count": 20}}, {"name": "Psi Rachel Folly", "username": "psirachelfolly", "id": "774387207465472000", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1649, "tweet_count": 10964, "listed_count": 3}}, {"name": "Julio Cesar Rodriguez", "username": "jcrmtxus", "id": "407267535", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 24, "tweet_count": 18610, "listed_count": 0}}, {"name": "carlos jesus", "username": "karlos", "id": "808354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 5002, "tweet_count": 120166, "listed_count": 8}}, {"name": "alexitimico", "username": "alexitimico1", "id": "978386071976366082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 0, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}}, {"name": "Alvaro Elizalde", "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71654, "following_count": 2021, "tweet_count": 4733, "listed_count": 370}}, {"name": "Ra\u00fal", "username": "raularevalos97", "id": "1051656548878036994", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 935, "tweet_count": 11682, "listed_count": 0}}, {"name": "Dragana Pe\u0107o", "username": "DraganaPeco", "id": "964058228", "verified": false, "location": "Belgrade", "public_metrics": {"followers_count": 18804, "following_count": 1791, "tweet_count": 19993, "listed_count": 84}}, {"name": "Anne Marie Curcic", "username": "anmaribg", "id": "1125681787", "verified": false, "location": "Belgrade, Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}}, {"name": "#Fighter", "username": "Dj_deivis85", "id": "146952303", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 5000, "tweet_count": 116917, "listed_count": 23}}, {"name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d", "username": "Alejandroonix", "id": "1724025925", "verified": false, "location": "Los Santos ", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 854, "tweet_count": 8601, "listed_count": 0}}, {"name": "isla salvaje", "username": "saudossismo", "id": "141470398", "verified": false, "location": "Mar Bermejo", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 136, "tweet_count": 3076, "listed_count": 1}}, {"name": "madmax", "username": "Strange45586643", "id": "1145358631191371776", "verified": false, "location": "derry\u00bf?", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"name": "NO GODS", "username": "freddyp_96", "id": "1317459661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 491, "tweet_count": 29445, "listed_count": 3}}, {"name": "Fredo Varto", "username": "Atovar52", "id": "139190648", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1174, "tweet_count": 21571, "listed_count": 3}}, {"name": "C \u0280 \u1d00 \u1d22 \u028f \u2122", "username": "Lipe_Giovanni", "id": "379756947", "verified": false, "location": "BH, Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 427, "tweet_count": 35239, "listed_count": 4}}, {"name": "salernosera", "username": "salernosera", "id": "576582334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 24, "tweet_count": 5609, "listed_count": 1}}, {"name": "JOSE RAMIRO JAIMES", "username": "RAMIROJAIMES", "id": "117109146", "verified": false, "location": "PERIBECA", "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 4236, "tweet_count": 176262, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas", "username": "lucasientsch", "id": "2848096845", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 336, "tweet_count": 10806, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel Flores", "username": "AngelFlores33", "id": "328109553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 664, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}}, {"name": "Nathalie Hoffmann", "username": "Minihoffwota", "id": "939672453445545984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 134, "tweet_count": 8129, "listed_count": 1}}, {"name": ".", "username": "fr4nm0nj3", "id": "31243358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 2707, "tweet_count": 46070, "listed_count": 5}}, {"name": "Sara acevedo v", "username": "saraacevedov", "id": "461773381", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 532, "tweet_count": 212544, "listed_count": 36}}, {"name": "Orenji-sama", "username": "SrOrenji", "id": "1122960626593169409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 143, "tweet_count": 32411, "listed_count": 0}}, {"name": "joan lluis llull", "username": "joanlluis", "id": "35443046", "verified": false, "location": "Petro\u015fani, Rom\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2673, "tweet_count": 55309, "listed_count": 22}}, {"name": "sidy", "username": "artwrgaryen", "id": "863159970627452929", "verified": false, "location": "King's Landing", "public_metrics": {"followers_count": 6225, "following_count": 5013, "tweet_count": 74244, "listed_count": 24}}, {"name": "pascal lover", "username": "ddjardin", "id": "2460001412", "verified": false, "location": "animes&books&cartoons&games", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 2551, "tweet_count": 97433, "listed_count": 19}}, {"name": "Aline", "username": "isalinenotalien", "id": "1015305468753907717", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 415, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}}, {"name": "Notiboom", "username": "notiboomweb", "id": "173368941", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 128, "tweet_count": 33948, "listed_count": 3}}, {"name": "Victor Gonz\u00e1lez", "username": "VGonzsvi", "id": "1145761433625534465", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 579, "tweet_count": 8411, "listed_count": 2}}, {"name": "TC Televisi\u00f3n", "username": "tctelevision", "id": "57333011", "verified": true, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1642868, "following_count": 1118, "tweet_count": 200075, "listed_count": 1812}}, {"name": "Eneko_gil", "username": "Enekogil3", "id": "1022456893527220225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 90, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz", "username": "Lseidler17", "id": "4120438132", "verified": false, "location": "Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 662, "tweet_count": 26182, "listed_count": 0}}, {"name": "Agencia VMC", "username": "AgenciaVmc", "id": "3897004573", "verified": false, "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4966, "tweet_count": 67741, "listed_count": 5}}, {"name": "John Doc Holliday", "username": "Pablecontis75", "id": "901447039111843840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 288, "tweet_count": 4189, "listed_count": 0}}, {"name": "J A Fern\u00e1ndez-Ag\u00fcera \u2728", "username": "aveidd", "id": "60549172", "verified": false, "location": "Tyria", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 168, "tweet_count": 22552, "listed_count": 10}}, {"name": "doego", "username": "doego_", "id": "208293359", "verified": false, "location": "Cambori\u00fa - SC", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 924, "tweet_count": 3581, "listed_count": 0}}, {"name": "Secretar\u00eda Femenina AD Chacao", "username": "SecFemeADChacao", "id": "924366796542631936", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1528, "tweet_count": 64151, "listed_count": 2}}, {"name": "\u05e8\u05e7\u05de\u05e7\u05d7\u05dd\u05d3\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9\u05e8\u05e7\u05d6\u05e2\u05e9\u05e8\u05d1\u05df\u05e9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "SoyRJ_", "id": "2717189272", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed en alg\u00fan lugar", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 861, "tweet_count": 518551, "listed_count": 24}}, {"name": "Sabrina\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "SabrinaVianna", "id": "56858939", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 743, "tweet_count": 202354, "listed_count": 22}}, {"name": "viq viq no mi", "username": "viqshiro", "id": "775706788003979264", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1390, "tweet_count": 12336, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618\u0618London", "username": "uauissoehumuser", "id": "1064679737556172800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}}, {"name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207444, "listed_count": 26}}, {"name": "Berenice Ub\u00e1n G.", "username": "bereuban", "id": "135843757", "verified": false, "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1295, "tweet_count": 137075, "listed_count": 15}}, {"name": "Splatoon 2 Clip Retweeter", "username": "splatoon_clip", "id": "1021618824020283392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 0, "tweet_count": 575408, "listed_count": 14}}, {"name": "Ice Pocket", "username": "pocket_ice", "id": "1130513398058422278", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 82, "tweet_count": 2295, "listed_count": 1}}, {"name": "Anto", "username": "LalaSplat", "id": "1091760262389157890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 48, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}}, {"name": "Rog\u00e9rio Guimar\u00e3es", "username": "RogerioLineman", "id": "84628841", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia-Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 312, "tweet_count": 23767, "listed_count": 1}}, {"name": "Arismendy Gonzalez", "username": "ArismendyGonza3", "id": "1157355157639876609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 263, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}}, {"name": "Susana Gautreau de Windt \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 85061, "following_count": 21194, "tweet_count": 128434, "listed_count": 81}}, {"name": "EDGAR", "username": "EDGAR99757481", "id": "1057099448482959360", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 937, "tweet_count": 4700, "listed_count": 0}}, {"name": "Italo Lorenzon", "username": "LorenzonItalo", "id": "3063469756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312174, "following_count": 563, "tweet_count": 9452, "listed_count": 434}}, {"name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"name": "ramona", "username": "mariabriofita", "id": "936853842", "verified": false, "location": "Flowers Green, England", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 650, "tweet_count": 20238, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "diegovd45", "id": "1055124872400121856", "verified": false, "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 866, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}}, {"name": "Miklos Lukacs", "username": "mlukacs", "id": "51164459", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 72911, "following_count": 623, "tweet_count": 54707, "listed_count": 198}}, {"name": "gio", "username": "giocarvalh", "id": "1140646202565976064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 125, "tweet_count": 12875, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol\ud83c\udff9", "username": "sunsetmilass", "id": "483241179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 452, "tweet_count": 232339, "listed_count": 9}}, {"name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"name": "Antonio Luciano", "username": "SemSombra12", "id": "508892720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 4938, "tweet_count": 388932, "listed_count": 32}}, {"name": "Getter Bobo - \ud835\udc74\ud835\udc7c\ud835\udc7a\ud835\udc76\ud835\udc7c \ud835\udc7b\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc70 \ud835\udc74\ud835\udc76\ud835\udc6b\ud835\udc6c", "username": "Ninttacon", "id": "98968596", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8594, "following_count": 737, "tweet_count": 466826, "listed_count": 0}}, {"name": "Lautofa Tulagalua", "username": "Lautofa", "id": "516175115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 239, "tweet_count": 27557, "listed_count": 0}}, {"name": "OGM Rikype | CEO \ud83e\udd81 TEAM OGMIOS \ud83e\udd81 |", "username": "RikypeTW", "id": "16712829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1097, "tweet_count": 3439, "listed_count": 7}}, {"name": "Shark Guti\u00e9rrez \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "SharkGutierrez", "id": "132672174", "verified": true, "location": "Sardina/G\u00e1ldar (GC)", "public_metrics": {"followers_count": 8668, "following_count": 813, "tweet_count": 361606, "listed_count": 256}}, {"name": "Stevan Dojcinovic", "username": "StevanOCCRP", "id": "596657288", "verified": false, "location": "Belgrade, Republic of Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 61239, "following_count": 1634, "tweet_count": 60173, "listed_count": 174}}, {"name": "Luis Tarazona", "username": "LuisTar12104814", "id": "1162013397510164480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 166, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}}, {"name": "'", "username": "tanousin", "id": "321125169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 290, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}}, {"name": "Metr\u00f4Rio", "username": "metro_rio", "id": "49759770", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 251932, "following_count": 172, "tweet_count": 118130, "listed_count": 878}}, {"name": "Betsy", "username": "betsygonz69", "id": "137866933", "verified": false, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 559, "tweet_count": 77825, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\ude51\ud835\ude69 BOLSONARO \ud80c\udd8c2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VitinUBZ", "id": "889026929604665344", "verified": false, "location": "Complexo do Chapad\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1851, "tweet_count": 43380, "listed_count": 0}}, {"name": "WERNHER ARAGON", "username": "AragonWernher", "id": "1115084961944670208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"name": "ATV Noticias", "username": "atv_noticias", "id": "153625642", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1350926, "following_count": 320, "tweet_count": 60454, "listed_count": 1378}}, {"name": "lajunogatosombra", "username": "LGatorelli", "id": "1112556251207163905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 4657, "tweet_count": 11776, "listed_count": 3}}, {"name": "Caf\u00e9Comics \ud83c\udf33\ud83c\udf31", "username": "CafeComics", "id": "277028358", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6797, "following_count": 5235, "tweet_count": 52152, "listed_count": 58}}, {"name": "Carlos Reyes G. Aprob\u00e9.", "username": "CAReyesG", "id": "1328113728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9543, "following_count": 2672, "tweet_count": 187621, "listed_count": 118}}, {"name": "major clusterfuck", "username": "v_ulto", "id": "1002577362083614726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 339, "tweet_count": 20765, "listed_count": 0}}, {"name": "Plataforma Antirrepresiva de Guadalajara (PAG)", "username": "AntirepresivaGu", "id": "625212977", "verified": false, "location": "Provincia Guadalajara Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 3693, "tweet_count": 15306, "listed_count": 20}}, {"name": "Kamarrrada Raskolnikova", "username": "CamRaskolnikova", "id": "1056978449028521984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 136, "tweet_count": 376, "listed_count": 4}}, {"name": "n fala cmg", "username": "seu_lima99", "id": "1242423402", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 759, "tweet_count": 10965, "listed_count": 2}}, {"name": "carlos", "username": "tinko62", "id": "2436000742", "verified": false, "location": "cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 144, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}}, {"name": "AntonioMaestre", "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950", "verified": true, "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 498618, "following_count": 2849, "tweet_count": 175939, "listed_count": 2997}}, {"name": "Rstanyllea Cunha", "username": "Rstanyllea", "id": "180796903", "verified": false, "location": "Terra do Avivamento", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 169, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd76\ud835\udd9e\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83d\udc0a", "username": "Yurip0ntes", "id": "920444169612603397", "verified": false, "location": "RJ,Zn", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 154, "tweet_count": 23007, "listed_count": 1}}, {"name": "mylena", "username": "mlnmota", "id": "1089909709543534594", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 249, "tweet_count": 45155, "listed_count": 0}}, {"name": "WMV", "username": "wmv21", "id": "146657761", "verified": false, "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}}, {"name": "gabriela", "username": "brokengabz", "id": "173180517", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 335, "tweet_count": 7905, "listed_count": 1}}, {"name": "anier chacon", "username": "anierchacon", "id": "180010700", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1169, "tweet_count": 58688, "listed_count": 0}}, {"name": "El Pitazo", "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1078779, "following_count": 7677, "tweet_count": 1172183, "listed_count": 2251}}, {"name": "Diogo de Schr\u00f6dinger", "username": "DiouWlz", "id": "235666192", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 746, "tweet_count": 20369, "listed_count": 2}}, {"name": "tonpa", "username": "tonyp292", "id": "819951686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 4808, "tweet_count": 100741, "listed_count": 5}}, {"name": "APutaContractura", "username": "AContractura", "id": "1169705058994405376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 48, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"name": "O neno dos animais", "username": "Cristian_Vortex", "id": "370087133", "verified": false, "location": "Gatolandia", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 2173, "tweet_count": 62193, "listed_count": 8}}, {"name": "doris diaz", "username": "Dorisdiaz07", "id": "3377638534", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66211, "listed_count": 1}}, {"name": "Rose in a Corpse \ud83d\udc19", "username": "roseinacorpse", "id": "77351346", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 742, "tweet_count": 10543, "listed_count": 4}}, {"name": "FARMACINHA", "username": "ana_azarias", "id": "386773388", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 45, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}}, {"name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio", "username": "OperacoesRio", "id": "226409689", "verified": true, "location": "Cidade Nova, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 757180, "following_count": 224, "tweet_count": 692982, "listed_count": 1648}}, {"name": "mds", "username": "Himorito", "id": "1063230030283763712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 231, "tweet_count": 1774, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcos", "username": "RazorNYY", "id": "411798739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 271, "tweet_count": 139227, "listed_count": 0}}, {"name": "Azahara Palomeque", "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603", "verified": false, "location": "El Sur", "public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}}, {"name": "aikidai \ud83c\udf19 commissions closed \ud83d\udccc Future VTuber", "username": "Aikidork", "id": "791322095263154176", "verified": false, "location": "Spikesmuth", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 4095, "tweet_count": 46324, "listed_count": 23}}, {"name": "William A.", "username": "capiracansado", "id": "4820942590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 303, "tweet_count": 883, "listed_count": 0}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440290, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}}, {"name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "verified": true, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}}, {"name": "Eduardo Tapia Cueva", "username": "cueva_tapia", "id": "3431965715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 111, "tweet_count": 229354, "listed_count": 14}}, {"name": "El Noticiero", "username": "elnoticierotc", "id": "214123335", "verified": true, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 353471, "following_count": 715, "tweet_count": 196169, "listed_count": 653}}, {"name": "FEDE LOCON", "username": "fede_de_moreno", "id": "904883131", "verified": false, "location": "BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 151, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"name": "ADONIS BELLO", "username": "puroclinton", "id": "144822930", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 315, "tweet_count": 91375, "listed_count": 6}}, {"name": ";", "username": "Andresromeamad", "id": "2253058757", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 3539, "tweet_count": 9859, "listed_count": 1}}, {"name": "vini \ud83c\udf35 deselegante", "username": "vinicraphael", "id": "416481965", "verified": false, "location": "SanraCity", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 341, "tweet_count": 14132, "listed_count": 1}}, {"name": "jupiter apple jr oficial", "username": "edguyerrison", "id": "766078813549756416", "verified": false, "location": "Caipirol\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 289, "tweet_count": 29400, "listed_count": 0}}, {"name": "cunicooo", "username": "cunico_marina", "id": "972851846900600832", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 197, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Felipe Mateus", "username": "MateusPipe", "id": "205420982", "verified": false, "location": "Villavicencio-Meta", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1559, "tweet_count": 608608, "listed_count": 73}}, {"name": "13 e confirma \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "username": "gomvictor_", "id": "794710337979318273", "verified": false, "location": "my ass", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 74, "tweet_count": 15318, "listed_count": 0}}, {"name": "Sadiel Cuentas", "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2276, "tweet_count": 88023, "listed_count": 6}}, {"name": "Tatina", "username": "SmartTatina", "id": "624957593", "verified": false, "location": "London, England and Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 674, "tweet_count": 8157, "listed_count": 0}}, {"name": "Socorro Diaz", "username": "SocorroDiaz12", "id": "805094628", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 393, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}}, {"name": "Kyoto do Inferno \u2077", "username": "ShiryuForever94", "id": "118139952", "verified": false, "location": "Heart of my Beloved Ones", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169690, "listed_count": 34}}, {"name": "Polly", "username": "bellajoonie", "id": "905932302240370694", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1531, "tweet_count": 12048, "listed_count": 0}}, {"name": "Heitor", "username": "HeitorMrnh", "id": "292410340", "verified": false, "location": "PB", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 456, "tweet_count": 105146, "listed_count": 7}}, {"name": "Marco Leofrigio", "username": "marcoleofrigio", "id": "2827548050", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 1510, "tweet_count": 83898, "listed_count": 55}}, {"name": "Peri\u00f3dico La Voz", "username": "periodico_lavoz", "id": "1613963288", "verified": false, "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157093, "listed_count": 68}}, {"name": "Lim\u00e3o Tahiti", "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404", "verified": false, "location": "Limoeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70010, "listed_count": 1}}, {"name": "FullMETAL: support bIm \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f /\ud83d\udcbf", "username": "FullMETALx1985", "id": "1641131761", "verified": false, "location": "New York City, NY", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 611, "tweet_count": 8351, "listed_count": 5}}, {"name": "\u2620\ufe0fHOOLIGAN\u2620\ufe0f", "username": "Thornstowe_Scum", "id": "37561613", "verified": true, "location": "Reno, Nevada", "public_metrics": {"followers_count": 5652, "following_count": 604, "tweet_count": 13202, "listed_count": 61}}, {"name": "Tuia", "username": "tutuiaxx", "id": "1157035830642388994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 320, "tweet_count": 13473, "listed_count": 0}}, {"name": "Max Pellegatta", "username": "Pius_XII", "id": "133460400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1693, "tweet_count": 70598, "listed_count": 54}}, {"name": "\u0618", "username": "cqssia", "id": "181720757", "verified": false, "location": "bel\u00e9m. l\u00e9sbica.", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 353, "tweet_count": 99562, "listed_count": 10}}, {"name": "vendo avon", "username": "marixanas", "id": "911029220255596546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 71, "tweet_count": 11752, "listed_count": 0}}, {"name": "bruna", "username": "brunabeeshop", "id": "626965714", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 183, "tweet_count": 62883, "listed_count": 0}}, {"name": "lu\u2077 | purple day \ud83d\udc9c", "username": "copyeonjk", "id": "998359820171382784", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 244, "tweet_count": 51592, "listed_count": 0}}, {"name": "CNC Plus", "username": "CNCPlusCol", "id": "1063508561026850816", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 451, "tweet_count": 8428, "listed_count": 3}}, {"name": "Anahelena Cordido", "username": "AnahelenaCordid", "id": "603382812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1453, "tweet_count": 80092, "listed_count": 7}}, {"name": "triste & folkl\u00f3rica \ud83c\udf08", "username": "nina_spim", "id": "589588532", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 859, "tweet_count": 15166, "listed_count": 3}}, {"name": "Faridsaadi", "username": "SaadiMohammed", "id": "253585518", "verified": false, "location": "Lima - Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1402, "tweet_count": 37477, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}}, {"name": "Mefist\u00f3feles", "username": "VikkiSuarez_", "id": "826093633", "verified": false, "location": "Sound City", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 265, "tweet_count": 20508, "listed_count": 0}}, {"name": "Dana", "username": "DanaPerie", "id": "825982657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 163, "tweet_count": 1701, "listed_count": 0}}, {"name": "Tania R Sanchess", "username": "Tania_Sanches", "id": "161024464", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 67, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}}, {"name": "CEO del Socialismo Liberal Democr\u00e1tico\ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "EditorEnBici", "id": "121610064", "verified": false, "location": "Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 5001, "tweet_count": 209189, "listed_count": 37}}, {"name": "Paloma Onete", "username": "Pamiink_", "id": "985548044182712321", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 647, "tweet_count": 5892, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "username": "LoadComics", "id": "572207383", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 102435, "following_count": 1327, "tweet_count": 144084, "listed_count": 205}}, {"name": "the classic symptoms of a broken spirit", "username": "httpsrvqvel", "id": "71842315", "verified": false, "location": "natal city", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 166, "tweet_count": 98256, "listed_count": 2}}, {"name": "Riquilda Urquiola", "username": "RiquildaU", "id": "2766920415", "verified": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 426, "tweet_count": 27189, "listed_count": 0}}, {"name": "thiaguinho \ud81a\udd0d", "username": "thiagoqueiross", "id": "1131204259440148480", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 183, "tweet_count": 9941, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria \ud83c\udf3c", "username": "mariaedroque", "id": "1019603653827743744", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 348, "tweet_count": 42829, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 M Fern\u00e1ndez", "username": "Jmafg13", "id": "85099728", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1490, "tweet_count": 36468, "listed_count": 7}}, {"name": "Revelador... (jonathan yaquers)", "username": "reveladormusic", "id": "1472889176", "verified": false, "location": "IN THE OCEAN", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 4073, "tweet_count": 239263, "listed_count": 117}}, {"name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias", "id": "373490841", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385675, "following_count": 4961, "tweet_count": 171354, "listed_count": 4353}}, {"name": "Maria Dolores", "username": "LolitaSierra", "id": "81504652", "verified": false, "location": "usa", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 561, "tweet_count": 76480, "listed_count": 0}}, {"name": "Laison \u30c4", "username": "beylouie", "id": "3290957692", "verified": false, "location": "\u275dP\u034er\u034ei\u034en\u034ec\u034ee\u034es\u034es\u034e P\u034ea\u034er\u034ek\u034e\u275e", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 2408, "tweet_count": 59161, "listed_count": 8}}, {"name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY", "username": "harrehmercury", "id": "2216699897", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 4426, "tweet_count": 21910, "listed_count": 55}}, {"name": "Aura Violeta Olmos", "username": "auradeustua", "id": "2763587643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 71, "tweet_count": 211865, "listed_count": 0}}, {"name": "ALTAGOOL", "username": "altamir_777", "id": "915600118912634880", "verified": false, "location": " em outro Patamar", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 234, "tweet_count": 21726, "listed_count": 0}}, {"name": "selton", "username": "seltondotcom", "id": "753952170", "verified": false, "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 565, "tweet_count": 59800, "listed_count": 5}}, {"name": "hola", "username": "mesobracalle", "id": "857322506427957249", "verified": false, "location": "doner kebab", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 407, "tweet_count": 28443, "listed_count": 0}}, {"name": "nico L as \ud83e\udeb0\ud83d\udc19", "username": "FlyingMosca", "id": "368011561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 410, "tweet_count": 56610, "listed_count": 3}}, {"name": "Cristina Mel", "username": "CristinaMel", "id": "33911227", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556543, "following_count": 656, "tweet_count": 26242, "listed_count": 895}}, {"name": "Jefferson", "username": "Jeffers77629777", "id": "1124814335027634177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 413, "tweet_count": 8222, "listed_count": 0}}, {"name": "cris", "username": "__critles", "id": "131272137", "verified": false, "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 296, "tweet_count": 16233, "listed_count": 0}}, {"name": "Belisaria", "username": "belisaria37", "id": "253233823", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 280, "tweet_count": 71007, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Mart\u00ednez", "username": "Carlosmmtc", "id": "827623181120843777", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 828, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}}, {"name": "Thisfruta", "username": "Thisfruta", "id": "1111294045", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 972, "tweet_count": 72352, "listed_count": 17}}, {"name": "vicoZanetti", "username": "VicoZanetti", "id": "264211609", "verified": false, "location": "Forl\u00ec, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3333, "tweet_count": 31590, "listed_count": 5}}, {"name": "Claudio Borghi A.", "username": "borghi_claudio", "id": "337767301", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 149919, "following_count": 1382, "tweet_count": 235445, "listed_count": 911}}, {"name": "nat \ud83c\udf52", "username": "eitaquefome", "id": "1043224614552449025", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 670, "tweet_count": 15088, "listed_count": 0}}, {"name": "Guiber Marcelo", "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75617, "listed_count": 2}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}}, {"name": "Vlad", "username": "Vlad_Villar", "id": "41607979", "verified": false, "location": "De Huelva, en Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 715, "tweet_count": 87902, "listed_count": 26}}, {"name": "Jes\u00fas SAguilar", "username": "JesAg_", "id": "776229258", "verified": false, "location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1097, "tweet_count": 68541, "listed_count": 25}}, {"name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Gonzotronic", "id": "26142792", "verified": false, "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 21270, "following_count": 9782, "tweet_count": 250370, "listed_count": 118}}, {"name": "Rose Villanova", "username": "Rosevillanova", "id": "115249449", "verified": false, "location": "Campinas - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1088, "tweet_count": 49372, "listed_count": 4}}, {"name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "id": "174818242", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857729, "following_count": 528, "tweet_count": 670, "listed_count": 1435}}, {"name": "Lenny", "username": "sigmarpaez", "id": "518942139", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1116, "tweet_count": 118757, "listed_count": 9}}, {"name": "142", "username": "debbie_sr", "id": "585169945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 265, "tweet_count": 3029, "listed_count": 1}}, {"name": "88MPH - Tecnologia", "username": "88mph_oficial", "id": "2727786537", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23743, "following_count": 22335, "tweet_count": 3857, "listed_count": 65}}, {"name": "Rogelio Cadena", "username": "rogelio_cadena", "id": "107786300", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 72, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}}, {"name": "marcos :)", "username": "sanegremarcos", "id": "1453977493", "verified": false, "location": "Palma, Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 774, "tweet_count": 158918, "listed_count": 9}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/y9Yc35a7GK", "expanded_url": "http://j.mp/2LoRzvW", "display_url": "j.mp/2LoRzvW"}]}, "id": "1169764512280563712", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/y9Yc35a7GK", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-06T00:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169764512280563712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ZxOvabPXhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocha1713/status/1169737153112354818", "display_url": "twitter.com/Rocha1713/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "Casalz\u00e3o \n\nVAMILA"}]}, "id": "1169758502908243974", "text": "Casalz\u00e3o \n\nVAMILA SEM CENSURA https://t.co/ZxOvabPXhQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169737153112354818"}], "author_id": "3654843263", "created_at": "2019-09-05T23:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758502908243974"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pS9jb9mWnX", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-pode-ter-revelado-detalhes-sobre-seu-papel-no-filme-222519", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NRJZoeMoOh", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1169730452846010369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRJZoeMoOh", "media_key": "3_1169730446856458245"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "id": "1169730452846010369", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Peter Capaldi pode ter revelado detalhes sobre seu papel no filme - https://t.co/pS9jb9mWnX https://t.co/NRJZoeMoOh", "lang": "pt", "author_id": "14500217", "created_at": "2019-09-05T21:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730452846010369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.3794, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}]}, "id": "1169665499170594816", "text": "P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "lang": "es", "author_id": "31808468", "created_at": "2019-09-05T17:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169665499170594816"]}, {"id": "1169724382480076801", "text": "tengo una amiga que se re contra empastillo y esta en rehabilitaci\u00f3n cuesti\u00f3n que hoy estuve con ella y se la paso todo el tiempo diciendo cosas como \"suicidio male sal\" \"escuadr\u00f3n suicida\" \"ves por esto me quer\u00eda matar\" PODES PARAAAAAR HIJA DE PUTA", "lang": "es", "author_id": "818843431946559488", "created_at": "2019-09-05T21:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169724382480076801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hd1Xbxl0c5", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRohon/status/1169059968764522497", "display_url": "twitter.com/CesarRohon/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "id": "1169404250117607424", "text": "As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se suicida con baigon. Nadie me lo cuenta, lleg\u00f3 muerta a la emergencia. O un ni\u00f1o sale de 18 a\u00f1os y se hace basuquero y se prostituye y muere en la calle. Indolente. https://t.co/hd1Xbxl0c5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169059968764522497"}], "author_id": "336117114", "created_at": "2019-09-05T00:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169404250117607424"]}, {"in_reply_to_user_id": "493654632", "id": "1169722726434713607", "text": "@biancaambrosino No Bianca, yo era suicida hasta que me suicide y me di cuenta que es malo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "biancaambrosino", "id": "493654632"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169715742922723335"}], "author_id": "1290227023", "created_at": "2019-09-05T21:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169722726434713607"]}, {"id": "1168263774421311490", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "44927867", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"]}, {"in_reply_to_user_id": "871419567419142145", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Z1CnCD97Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/HernnCortes/status/1142371145930485761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1CnCD97Oj", "media_key": "3_1142371128616374272"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Place", "normalized_text": "Boulogne"}]}, "id": "1142371145930485761", "text": "Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n1796, Cartagena\n1797, C\u00e1diz\n1797, Tenerife\n1799, Boulogne https://t.co/Z1CnCD97Oj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116091794339635200"}], "author_id": "871419567419142145", "created_at": "2019-06-22T09:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 1, "like_count": 175, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1142371145930485761"]}, {"in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "id": "1163740271533875200", "text": "Immaginare :\n\ud83d\udd39Governo ponte Conte2 ponte, monocolore, che suicida 5s sulla Finanziaria\n\ud83d\udd39Lega al 50pc nei sondaggi\n\ud83d\udd39Nuove elezioni bipolari Pd-Lega\n\ud83d\udc49 Dopo, eventualmente, Draghi \n\nCon la segreta speranza che la forza Lega abbia indotto Bce a preventivamente segregarci\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163739578169286656"}], "author_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-08-20T09:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163740271533875200"]}, {"id": "1169349484964397058", "text": "Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cuerpo? O acaso los dem\u00e1s iban a hacerse cargo de ella? Antiderechozzzzzzzz, respeten su libertad, no era as\u00ed?", "lang": "es", "author_id": "1064235024504037376", "created_at": "2019-09-04T20:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169349484964397058"]}, {"in_reply_to_user_id": "2550051880", "id": "1169762062177853440", "text": "@91DeLuan \ud83c\udf6a", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "91DeLuan", "id": "2550051880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169702260621893633"}], "author_id": "341929447", "created_at": "2019-09-05T23:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169762062177853440"]}, {"id": "1169761484806729730", "text": "hoje que finalmente assisti A Star is Born\ns\u00f3 chorei\n\u00e9 isto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9267, "type": "Other", "normalized_text": "A Star is Born"}]}, "author_id": "1130269855062663169", "created_at": "2019-09-05T23:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761484806729730"]}, {"in_reply_to_user_id": "926587666405224448", "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/yZl2DkUKQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverricardo10/status/1169616850256310276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZl2DkUKQ0", "media_key": "3_1169616808380420096"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "heisenmuark", "id": "926587666405224448"}]}, "id": "1169616850256310276", "text": "@heisenmuark El pe\u00f3n del suicida siempre a utilizado su inmunidad convertido en impunidad para atacar (ladrar) a sus adversarios pol\u00edticos, ahora lo hace m\u00e1s q nunca por la desesperaci\u00f3n, por haberse quedado viuda, y porque sabe q se va y para siempre. Un vago y par\u00e1sito menos en la pol\u00edtica. https://t.co/yZl2DkUKQ0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169405852870201345"}], "author_id": "759448928731398144", "created_at": "2019-09-05T14:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169616850256310276"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/bvxNtWP1zZ", "expanded_url": "https://twitter.com/elchiringuitotv/status/1169761126718017537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvxNtWP1zZ", "media_key": "3_1169761120665649152"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 123, "tag": "ChiringuitoHazard"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "JuanfeSanzPerez", "id": "229233459"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "HAZARD"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3442, "type": "Place", "normalized_text": "BERNAB\u00c9U"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "ChiringuitoHazard"}]}, "id": "1169761126718017537", "text": "\"NADIE se va a ACORDAR del f\u00edsico de HAZARD si LEVANTA al BERNAB\u00c9U\". Las palabras de @JuanfeSanzPerez en #ChiringuitoHazard https://t.co/bvxNtWP1zZ", "lang": "es", "author_id": "18905975", "created_at": "2019-09-05T23:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 27, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169761126718017537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7xLjm6YX0e", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1169444081761734656", "display_url": "twitter.com/aspauzarazuri/\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO MULDER"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.4856, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00c9NERO\nMULDER"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.4777, "type": "Place", "normalized_text": "BRUCE"}]}, "id": "1169448616429314054", "text": "Y estos d manifiesto se la chupan a mulder?\nMAURICIO MULDER LLAMA PULP\u00cdN A VIZCARRA\nMULDER DESTRUYE LA PARIDAD DE G\u00c9NERO\nMULDER SACA AL FRESCO A BRUCE\nMULDER RETA A VIZCARRA\nMULDER DENUNCIA \"BANCADAS BAMBA\"\nMULDER REVELA TRETA EN REDES CONTRA ALAN\nO es q lo maneja perro d chacra? https://t.co/7xLjm6YX0e", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169444081761734656"}], "author_id": "605004066", "created_at": "2019-09-05T03:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169448616429314054"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tvMuSYN0Im", "expanded_url": "https://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/governo-bolsonaro-e-ruralistas-tentam-implodir-codigo-florestal-enquanto-amazonia-pega-fogo", "display_url": "socioambiental.org/pt-br/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Florestal"}]}, "id": "1169407801346658304", "text": "N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para concluir a obra de mam\u00e3e e implodir o que sobrou do C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/tvMuSYN0Im", "lang": "pt", "author_id": "52168441", "created_at": "2019-09-05T00:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169407801346658304"]}, {"in_reply_to_user_id": "2332765076", "id": "1169759767411253254", "text": "@SrMachado404 Eu devia come\u00e7ar a ouvir mais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SrMachado404", "id": "2332765076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169757431938859008"}], "author_id": "1163397853814939648", "created_at": "2019-09-05T23:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169759767411253254"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ScTviue0EQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169694591693594625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScTviue0EQ", "media_key": "13_1169570289837117440"}]}, "id": "1169694591693594625", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https://t.co/ScTviue0EQ", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-05T19:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 12, "like_count": 306, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1169694591693594625"]}, {"id": "1169468527830601728", "text": "\u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE LLEGAR\u00c1N \u00c9STOS S\u00c1TRAPAS EN SU CARRERA SUICIDA POR DETENER LAS ELECCIONES Y EL CIERRE DEL CONGRESO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE Y CU\u00c1NTO PODREMOS SOPORTARLOS?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "author_id": "758899591211122688", "created_at": "2019-09-05T04:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169468527830601728"]}, {"in_reply_to_user_id": "188056540", "id": "1169734601071366145", "text": "@AndyW0K La \u00fanica posibilidad de dar vueta el resultado es que Macri renucie y suba Pichetto como candidato xq tiene mas sobrevida y salvar movimiento. Pero como es soberbio no lo va a hacer. Por eso esta vez no lo voy a votar.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169733397872283648"}], "author_id": "144352730", "created_at": "2019-09-05T22:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734601071366145"]}, {"id": "1169758367973302278", "text": "quase fui atropelada por um onibus e vi minha morte", "lang": "pt", "author_id": "846491779486679041", "created_at": "2019-09-05T23:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758367973302278"]}, {"id": "1169699189250494464", "text": "A quem interessar possa, principalmente aos jornalistas q cobrem o Pal\u00e1cio do Planalto. O Min Ch GSI informa q essa institui\u00e7\u00e3o, em nenhum momento, anunciou qualquer nome para a PGR. A not\u00edcia \u00e9 MENTIROSA e plantada!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.7334, "type": "Place", "normalized_text": "do Planalto"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3332, "type": "Person", "normalized_text": "Ch"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.2889, "type": "Organization", "normalized_text": "GSI"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.6399, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "author_id": "1163562471854133250", "created_at": "2019-09-05T19:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3415, "reply_count": 2332, "like_count": 18004, "quote_count": 813}, "edit_history_tweet_ids": ["1169699189250494464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Z9eQZBPfSB", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1169757398686416896", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "id": "1169757749791510528", "text": "Homem Bala sem a rede de seguran\u00e7a da forma que \u00e9 suicida. https://t.co/Z9eQZBPfSB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169757398686416896"}], "author_id": "1130786304831180800", "created_at": "2019-09-05T23:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169757749791510528"]}, {"id": "1169749430880342017", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia", "lang": "pt", "author_id": "820218354808066048", "created_at": "2019-09-05T23:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749430880342017"]}, {"in_reply_to_user_id": "762780989693321216", "id": "1169753908601872386", "text": "@likeidor No tengo fundamentos para refutar sus dichos do\u00f1a", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "likeidor", "id": "762780989693321216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169753583375527937"}], "author_id": "888789285264138241", "created_at": "2019-09-05T23:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169753908601872386"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/nhYoMyN8nC", "expanded_url": "https://t.co/nhYoMyN8nC", "display_url": "t.co/nhYoMyN8nC"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Parmera"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "id": "1169720823512543232", "text": "Meu nome era pra ser Guilherme ou Gabriel (por conta do anjo), ai meu pai discutiu com minha m\u00e3e pra por Felipe porque o Felip\u00e3o tinha ganhado a Copa do Brasil  pro Parmera e no final das conta ficou Felipe https://t.co/nhYoMyN8nC", "lang": "pt", "author_id": "169047696", "created_at": "2019-09-05T21:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720823512543232"]}, {"in_reply_to_user_id": "1066730500658733057", "id": "1169758187408560130", "text": "@MinSoo2306 @lau_press_not @LA_ComandanTA_ En ning\u00fan caso las matan por ser mujeres. No est\u00e1s entendiendo, est\u00e1s cegada repitiendo el jingle de \"las matan por creerse superiores\" que no resiste un suspiro de an\u00e1lisis serio. Nadie se siente tan inferior como el tipo &gt;&gt;", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "lau_press_not", "id": "3743858723"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "LA_ComandanTA_", "id": "778958276000088064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169703998372401153"}], "author_id": "892562264351551489", "created_at": "2019-09-05T23:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169758187408560130"]}, {"in_reply_to_user_id": "1055548959874260992", "id": "1169756708132052992", "text": "@janeteseverin0 Nossa eu crente que foi a m\u00e3e da Ani hsush\nMas, gostei do final \nAchei justo rs", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "janeteseverin0", "id": "1055548959874260992"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169742632815403008"}], "author_id": "426892783", "created_at": "2019-09-05T23:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169756708132052992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CwpXMNNN7X", "expanded_url": "http://ht.ly/HrQO30ptZut", "display_url": "ht.ly/HrQO30ptZut"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/i7j23p1tDL", "expanded_url": "https://twitter.com/mexnewz/status/1169686807270887426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7j23p1tDL", "media_key": "3_1169686805299507201"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 85, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "id": "1169686807270887426", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos | #Internacional  https://t.co/CwpXMNNN7X https://t.co/i7j23p1tDL", "lang": "es", "author_id": "2674163930", "created_at": "2019-09-05T19:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169686807270887426"]}, {"id": "1169757398686416896", "text": "A R\u00e1dio Corredor informa: Bolsonaro poder\u00e1 chegar de maneira surpreendente na Esplanada dos Minist\u00e9rios onde haver\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado o desfile miitar de 7 de setembro. Quem sabe de paraquedas?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00e1dio Corredor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-05T23:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 53, "like_count": 136, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1169757398686416896"]}, {"id": "1169629299759910915", "text": "Hoy dejamos de tener a un presidente leg\u00edtimo de la Rep\u00fablica. @MartinVizcarraC se ha convertido en cabecilla de la violencia  y la agitaci\u00f3n golpista. Sus manos pueden terminar manchadas de sangre.", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.4879, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "author_id": "32136515", "created_at": "2019-09-05T15:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 181, "like_count": 797, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1169629299759910915"]}, {"in_reply_to_user_id": "84195118", "id": "1169648343812907008", "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "author_id": "84195118", "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/KKF9OYogzm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZQ4Cvt", "display_url": "bit.ly/2ZQ4Cvt"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZyV9HELXTb", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1169747036339654657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZyV9HELXTb", "media_key": "3_1169670237454651392"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZyV9HELXTb", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1169747036339654657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZyV9HELXTb", "media_key": "3_1169670237479784450"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1169747036339654657", "text": "#Mundo | Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/KKF9OYogzm https://t.co/ZyV9HELXTb", "lang": "es", "author_id": "531234470", "created_at": "2019-09-05T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747036339654657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/1WWdmgtrmF", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1169407637823401984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WWdmgtrmF", "media_key": "7_1169407428049477639"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 119, "tag": "UnChisteParaMulder"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8156, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 48, "end": 65, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "id": "1169407637823401984", "text": "Sueltas toda tu verborrea imitando a Alan... \u00a1Y Salvador del Solar se mata de risa en tu cara! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#UnChisteParaMulder\nBONUS TRACK: La intervenci\u00f3n de Bartra \ud83d\ude1b https://t.co/1WWdmgtrmF", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-09-05T00:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 959, "reply_count": 780, "like_count": 3348, "quote_count": 284}, "edit_history_tweet_ids": ["1169407637823401984"]}, {"in_reply_to_user_id": "492734200", "id": "1169755766485639169", "text": "Contudo, a pr\u00f3pria OMS acredita que esse n\u00famero esteja subestimado em  20 vezes por conta da subnotifica\u00e7\u00e3o ou inexist\u00eancia de  registros de ocorr\u00eancias, devido ao tabu que \u00e9 falar sobre o tema.\n\nIsso ocorre principalmente em pa\u00edses da \u00c1frica e Oriente M\u00e9dio.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7608, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.897, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 245, "end": 257, "probability": 0.8087, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente M\u00e9dio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169755303476367363"}], "author_id": "492734200", "created_at": "2019-09-05T23:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169755766485639169"]}, {"id": "1169753253589987328", "text": "Tipo de orgasmos femeninos \n\nTipo Asm\u00e1tica: \u00a1Uhh..uhhh..uhhh! \n\nGeogr\u00e1fica: \u00a1aqu\u00ed  aqu\u00ed  , aqu\u00ed, aqu\u00ed! \n\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s! \n\nReligiosa: \u00a1Ay Dios m\u00edo, ay Dios m\u00edo! \n\nSuicida: \u00a1Me muero, me muero! \n\nHomicida: Si paras ahora, \u00a1Te mato!", "lang": "es", "author_id": "1372093477", "created_at": "2019-09-05T23:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169753253589987328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/qCfVN7wxCq", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/internacionales/un-francotirador-abatio-a-un-secuestrador-suicida/09/2019/", "display_url": "conclusion.com.ar/internacionale\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiales"}]}, "id": "1169687948440276993", "text": "#Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa y recibi\u00f3 inmediato apoyo psicol\u00f3gico tras ser liberada. Mir\u00e1 el video \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/qCfVN7wxCq", "lang": "es", "author_id": "2839578186", "created_at": "2019-09-05T19:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169687948440276993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/qCfVN7eWdQ", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/internacionales/un-francotirador-abatio-a-un-secuestrador-suicida/09/2019/", "display_url": "conclusion.com.ar/internacionale\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiales"}]}, "id": "1169747034548490241", "text": "#Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa y recibi\u00f3 inmediato apoyo psicol\u00f3gico tras ser liberada. Mir\u00e1 el video \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/qCfVN7eWdQ", "lang": "es", "author_id": "2839578186", "created_at": "2019-09-05T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747034548490241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/39Z6p9ElUO", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/05/marcha-que-se-vayan-todos-jorge-del-castillo-nadie-ira-a-esta-manifestacion-ridicula-van-a-estar-viendo-el-peru-ecuador-congreso-martin-vizcarra-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/05/marcha-que-se-vayan-todos-jorge-del-castillo-nadie-ira-a-esta-manifestacion-ridicula-van-a-estar-viendo-el-peru-ecuador-congreso-martin-vizcarra-video/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "EleccionesYa"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesYa"}, {"start": 16, "end": 33, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1169739694701207554", "text": "#EleccionesYa | Jorge Del Castillo: \u201cNadie ir\u00e1 a esta marcha rid\u00edcula, van a estar viendo el Per\u00fa-Ecuador\" [VIDEO]\n\nhttps://t.co/39Z6p9ElUO", "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-09-05T22:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 233, "like_count": 304, "quote_count": 62}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739694701207554"]}, {"in_reply_to_user_id": "1054839605067948033", "id": "1169747945706668032", "text": "@fefeucabral @brrodrigosilva Mano vou nem responder vc vi que vc n\u00e3o tem car\u00e1ter", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "brrodrigosilva", "id": "218620509"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169702739867308032"}], "author_id": "2194760261", "created_at": "2019-09-05T23:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169747945706668032"]}, {"id": "1169427214267486209", "text": "tem coisas que cortam o cora\u00e7\u00e3o: ver gente comemorando o fim da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma delas. \n\nToda vez que algu\u00e9m comemora o fechamento da uma universidade:  isso significa crian\u00e7as analfabetas no futuro, falta de pesquisador em hospital, falta de pa\u00eds. \n\nO POVO N\u00c3O SE TOCA?", "lang": "pt", "author_id": "827288700501508096", "created_at": "2019-09-05T01:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 23, "like_count": 1016, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1169427214267486209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/25X7PqX1nO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12098", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12098"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}]}, "id": "1169749264999698435", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/25X7PqX1nO\n\n#\u5c0f\u5cf6\u8061 #\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-09-05T23:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749264999698435"]}, {"id": "1169740223686815758", "text": "Me mato a semana toda na acad pra chegar quinta e eu comer um lanche", "lang": "pt", "author_id": "1120487495907647488", "created_at": "2019-09-05T22:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740223686815758"]}, {"id": "1169745831181848577", "text": "Vi essa hist\u00f3ria da menina que se matou e meu cora\u00e7\u00e3o apertou. A gente tem que aproveitar as pessoas que est\u00e3o do nosso lado e abra\u00e7ar e dizer que ama, pq a vida \u00e9 um sopro mesmo", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "author_id": "1026954243817840641", "created_at": "2019-09-05T22:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745831181848577"]}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"]}, {"in_reply_to_user_id": "1056028914", "id": "1169749065409662978", "text": "@Magui024 Amen amen amen, Dios te oiga y se apiada de Venezuela", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Magui024", "id": "1056028914"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169747433276022785"}], "author_id": "337410080", "created_at": "2019-09-05T23:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749065409662978"]}, {"in_reply_to_user_id": "266384027", "id": "1169702229714046977", "text": "@Igmedna @alvarezrodrich Y este huev\u00f3n who is\u2753", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Igmedna", "id": "266384027"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169653741903065088"}], "author_id": "135571335", "created_at": "2019-09-05T20:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169702229714046977"]}, {"id": "1169684683262746624", "text": "che quien me mando a amar a un grupo de 7 inadaptados que se pelean con un payaso hijo de puta y 27 a\u00f1os despues uno se suicida y al otro lo matan,la verdad nunca amar una pelicula de amor o animada,NO SIEMPRE SUFRIR LPM", "lang": "es", "author_id": "925873251762438144", "created_at": "2019-09-05T18:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169684683262746624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/NDeYp3mpa0", "expanded_url": "http://ptv.pe/vivo", "display_url": "ptv.pe/vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581982978242007040/rF1zzj_W?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581982978242007040/rF1zzj_W?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n en vivo y gratis | Televisi\u00f3n de Per\u00fa | Panamericana TV", "description": "Programaci\u00f3n en vivo de Panamericana Televisi\u00f3n", "unwound_url": "https://panamericana.pe/tvenvivo"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yBEavirSrb", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamericanaTV/status/1169673652863827968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBEavirSrb", "media_key": "13_1169672459487830017"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVIVO"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "24Horas"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Edici\u00f3nMediod\u00eda"}, {"start": 227, "end": 250, "tag": "PanamericanaTelevisi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Huancayo"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 228, "end": 249, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "PanamericanaTelevisi\u00f3n"}]}, "id": "1169673652863827968", "text": "#EnVIVO | Empezamos con el desarrollo de las noticias en #24Horas #Edici\u00f3nMediod\u00eda\n\n\ud83d\udd34 Anuncian aumento de sueldo para maestros\n\ud83d\udd34 Hombre asesin\u00f3 a sus hijos y se suicida en Huancayo \n\ud83d\udd34 Dorian llega a Carolina en EEUU\n\nSintoniza #PanamericanaTelevisi\u00f3n \u25ba https://t.co/NDeYp3mpa0 https://t.co/yBEavirSrb", "lang": "es", "author_id": "49339195", "created_at": "2019-09-05T18:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169673652863827968"]}, {"in_reply_to_user_id": "31243358", "id": "1169728227537031169", "text": "@marduk735 @adopit @tere_marinovic @rschwarzenbergs Llorando porque el suicida no pudo ser el dictador de izquierda que siempre quisieron?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "ADopit", "id": "1539034608331034624"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rschwarzenbergs", "id": "232420764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169697908482039808"}], "author_id": "398118433", "created_at": "2019-09-05T21:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728227537031169"]}, {"in_reply_to_user_id": "156015407", "id": "1169751077014646784", "text": "No llegas a fin de mes? NO TE PREOCUPES, PON ESA CANCI\u00d3N QUE TE GUSTA TANTO!\nSe muri\u00f3 tu madre? NO TE PREOCUPES, PON ESA CANCI\u00d3N QUE TE GUSTA TANTO!\nCortaste con tu novix? NO TE PREOCUPES, PON ESA CANCI\u00d3N QUE TE GUSTA TANTO!", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169750494304227328"}], "author_id": "156015407", "created_at": "2019-09-05T23:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169751077014646784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1852134968", "id": "1169691400612528128", "text": "@Fran_Comenta Oque aconteceu com ela ???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fran_Comenta", "id": "1852134968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169484931493498880"}], "author_id": "1118683127654834177", "created_at": "2019-09-05T19:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169691400612528128"]}, {"id": "1169458576382943232", "text": "Z\u00e9 Pelintra me contou que j\u00e1 amou uma mulher, que jogava capoeira, que tinha samba no p\u00e9, e ela era faceira demais meu povo, mais malandra que Navalha nem se voc\u00ea nascer de novo, \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9, foi Navalha que matou o Z\u00e9 \ud83c\udfb6\ud83c\udf7b\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udfb2", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Navalha"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}, "author_id": "715533385343610881", "created_at": "2019-09-05T03:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169458576382943232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OrDwB1p3NH", "expanded_url": "https://twitter.com/nappywulf/status/878045299557531648", "display_url": "twitter.com/nappywulf/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "id": "1164654264704221185", "text": "I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida, ez poi um gajo ta rola smp ku pensamento suicida @minguitootf https://t.co/OrDwB1p3NH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "878045299557531648"}], "author_id": "960201692649283589", "created_at": "2019-08-22T21:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164654264704221185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Natsajl9CM", "expanded_url": "https://twitter.com/lupiaggi/status/1169434412989259777", "display_url": "twitter.com/lupiaggi/statu\u2026"}]}, "id": "1169573382486220800", "text": "Tweet d un otaku suicida; https://t.co/Natsajl9CM", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169434412989259777"}], "author_id": "2980244098", "created_at": "2019-09-05T11:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169573382486220800"]}, {"id": "1169728085970870273", "text": "Con motivo del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la SSJ anunci\u00f3 en rueda de prensa la instalaci\u00f3n de 11 Comisiones para la Atenci\u00f3n de la Salud Mental en el interior del Estado para prevenir el fen\u00f3meno suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "SSJ"}]}, "author_id": "343798475", "created_at": "2019-09-05T21:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728085970870273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YV713lL48p", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/fuerza-popular-torres-letona-chihuan-cuestionan-acuerdos-fiscalizacion-noticia-672923", "display_url": "elcomercio.pe/politica/fuerz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/fuerza-popular-torres-letona-chihuan-cuestionan-acuerdos-fiscalizacion-noticia-672923-noticia/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5503, "type": "Organization", "normalized_text": "Popular"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "Torres"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "Chihu\u00e1n"}, {"start": 67, "end": 91, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n"}]}, "id": "1169717949030178816", "text": "Fuerza Popular: Torres, Letona y Chihu\u00e1n cuestionan acuerdos de la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/YV713lL48p", "lang": "es", "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-09-05T21:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 31, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717949030178816"]}, {"id": "1169613554925932544", "text": "[...] Y  del pucho, peque\u00f1as part\u00edculas de cenizas se anidan en los pulmones y ya no duele tanto seguir respirando. Porque en el humo se esconden varios suspiros que hab\u00edan sido guardados y olvidados [...]\n\n~Fragmento de \"El esqueleto Suicida\"~ @diegoiscora \n\n\u2713#EsqueletoSuicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "EsqueletoSuicida"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 257, "username": "diegoiscora", "id": "978310816851202051"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 241, "probability": 0.9088, "type": "Other", "normalized_text": "El esqueleto Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "01efc82149bb40c4"}, "lang": "es", "author_id": "978310816851202051", "created_at": "2019-09-05T14:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169613554925932544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Fm3ouWVFiW", "expanded_url": "https://twitter.com/maryshelleydrug/status/1169737108673748992", "display_url": "twitter.com/maryshelleydru\u2026"}]}, "id": "1169746836179103744", "text": "\u00a1Culiemos mientras nos matamos! https://t.co/Fm3ouWVFiW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169737108673748992"}], "author_id": "765017010", "created_at": "2019-09-05T22:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746836179103744"]}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"]}, {"id": "1169731298841235457", "text": "Que tristeza leer que la gente se suicida, as\u00ed no conozcas a la persona te duele igual! Si hay alguien que est\u00e1 leyendo esto y est\u00e1 mal.. no piense que esta solo, yo siempre voy a prestar un o\u00eddo y voy a abrazar fuerte a quien lo necesite, por m\u00e1s que no me conozcas, escribime!!", "lang": "es", "author_id": "499045356", "created_at": "2019-09-05T21:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731298841235457"]}, {"id": "1169685907991146496", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo !", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "949042475850747905", "created_at": "2019-09-05T18:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169685907991146496"]}, {"in_reply_to_user_id": "14673230", "id": "1169745995065974785", "text": "@luduvicu @cseslaf podia ter como votar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luduvicu", "id": "14673230"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "cseslaf", "id": "69093161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169745868616097793"}], "author_id": "16385664", "created_at": "2019-09-05T22:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745995065974785"]}, {"in_reply_to_user_id": "3646997835", "id": "1169746246808014848", "text": "@DanicoPB Vou matar o governo", "geo": {"place_id": "0e831c5c9510013a"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169743282101981187"}], "author_id": "2389568844", "created_at": "2019-09-05T22:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746246808014848"]}, {"in_reply_to_user_id": "1169367538712666115", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/8YU0d3QeWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SelfcareTold/status/1169746712774291457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8YU0d3QeWQ", "media_key": "3_1169746692058615809"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8519, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}]}, "id": "1169746712774291457", "text": "1_Zona del silencio (M\u00c9XICO) https://t.co/8YU0d3QeWQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169746686845116416"}], "author_id": "1169367538712666115", "created_at": "2019-09-05T22:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169746712774291457"]}, {"id": "1169703488542203904", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "author_id": "2863534234", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wOLHdLyBCO", "expanded_url": "https://twitter.com/BadVibesMemes/status/1169712197590761474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOLHdLyBCO", "media_key": "3_1169712191429365760"}]}, "id": "1169712197590761474", "text": "N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA, ELES ENTENDEM DAS SOFR\u00caNCIAS. N\u00c3O \u00c9 A TOA QUE NAMORO UMA PSIC\u00d3LOGA KKK\n\n*IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA S\u00c3O OS PENSAMENTOS, SENTIMENTOS E A VONTADE DE MORRER RECORRENTE. https://t.co/wOLHdLyBCO", "lang": "pt", "author_id": "717025111279316992", "created_at": "2019-09-05T20:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169712197590761474"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/RV2ANNOZlw", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1169656895185047552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RV2ANNOZlw", "media_key": "3_1169656885814931458"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169656895185047552", "text": "\ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/RV2ANNOZlw", "lang": "es", "author_id": "97513349", "created_at": "2019-09-05T17:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169656895185047552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/vbH64Asqnu", "expanded_url": "https://bit.ly/2k0ynLn", "display_url": "bit.ly/2k0ynLn"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/J8Rm5S0uBq", "expanded_url": "https://twitter.com/FSSPXES/status/1169626241814552577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8Rm5S0uBq", "media_key": "3_1169514803091660800"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8687, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}]}, "id": "1169626241814552577", "text": "Tres escuelas en la Rep\u00fablica de Irlanda hicieron historia de la manera equivocada, el 29 de agosto de 2019, al ser las primeras en renunciar a su identidad cat\u00f3lica y adoptar espont\u00e1neamente el estado de instituciones estatales multiconfesionales. https://t.co/vbH64Asqnu https://t.co/J8Rm5S0uBq", "lang": "es", "author_id": "868118645720965120", "created_at": "2019-09-05T15:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169626241814552577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/DjmPK8vi5S", "expanded_url": "https://twitter.com/INDECArgentina/status/1169686765210353665", "display_url": "twitter.com/INDECArgentina\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "super\u00e1vit"}]}, "id": "1169688106884313089", "text": "En julio est\u00e1bamos ya en super\u00e1vit fiscal, comercial y energ\u00e9tico, inflaci\u00f3n minorista 2,2% y mayorista 0,1%, y la industria hab\u00eda crecido 3% en un mes. Despu\u00e9s votamos y entramos en la econom\u00eda albertista.\n\u00daltima salida: el 27 de octubre. Vot\u00e1 y no tires tu voto. https://t.co/DjmPK8vi5S", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169686765210353665"}], "author_id": "43814969", "created_at": "2019-09-05T19:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 21, "like_count": 416, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1169688106884313089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/QUFwlZqpHh", "expanded_url": "https://twitter.com/cintttix/status/1169403363953393664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUFwlZqpHh", "media_key": "3_1169403355610980353"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/QUFwlZqpHh", "expanded_url": "https://twitter.com/cintttix/status/1169403363953393664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUFwlZqpHh", "media_key": "3_1169403355648724992"}]}, "id": "1169403363953393664", "text": "a mulher que espancou um estuprador ao ponto dele perder uma bola, e que literalmente cortou o pau de outro estuprador.\n\neu amo demais uma mulher. https://t.co/QUFwlZqpHh", "lang": "pt", "author_id": "569541871", "created_at": "2019-09-05T00:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5307, "reply_count": 75, "like_count": 15921, "quote_count": 839}, "edit_history_tweet_ids": ["1169403363953393664"]}, {"id": "1169685637060079617", "text": "Parece que esse setembro frio matou a felicidade de metade da Tl,  inclusive a minha tamb\u00e9m nesse clima triste.  \nEu consigo at\u00e9 mesmo ver o bolo se feno correndo por aqui nesse sil\u00eancio que est\u00e1 a Tl.", "lang": "pt", "author_id": "1165806820952330240", "created_at": "2019-09-05T18:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169685637060079617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YmMaWTvKB7", "expanded_url": "https://www.salernonotizie.it/2019/09/05/dramma-nel-foggiano-carabiniere-salernitano-suicida-in-caserma/?utm_campaign=dramma-nel-foggiano-carabiniere-salernitano-suicida-in-caserma&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "salernonotizie.it/2019/09/05/dra\u2026"}]}, "id": "1169738232474587136", "text": "Dramma nel foggiano: carabiniere salernitano suicida in caserma https://t.co/YmMaWTvKB7  05/09/2019", "lang": "it", "author_id": "294773912", "created_at": "2019-09-05T22:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169738232474587136"]}, {"in_reply_to_user_id": "1112026745513959424", "id": "1169745552197771265", "text": "Em agosto Daniel teve transtorno da personalidade borderline, e falavam que ele queria chamar aten\u00e7\u00e3o.\nEm setembro tudo ficou Amarelo, as pessoas come\u00e7aram a entender todos os problemas e nos estenderam a m\u00e3o, nos medicaram e postaram textos em suas redes sociais para nos apoiar.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "Amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169745548141834241"}], "author_id": "1112026745513959424", "created_at": "2019-09-05T22:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169745552197771265"]}, {"id": "1169727149156261888", "text": "O fato de eu n\u00e3o concordar com a indica\u00e7\u00e3o do Aaras n\u00e3o quer dizer que eu sou contra o meu presidente Bolsonaro. Quem vier dizer para mim que eu t\u00f4 Passando o pano Eu vou bloquear eu estou do lado do governo do presidente bolsonaro sou contra o Aras", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3206, "type": "Person", "normalized_text": "Aaras"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.6953, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}]}, "author_id": "36373308", "created_at": "2019-09-05T21:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 210, "like_count": 1339, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1169727149156261888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/D5ypTffXxc", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2284942", "display_url": "lanacion.com.ar/2284942"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 178, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar"}]}, "id": "1169703009070276615", "text": "Estos son los que traen de regreso al populismo, cl\u00e1sica viveza criolla suicida.\n\n  Pilar: detectan 20 conexiones clandestinas en un country https://t.co/D5ypTffXxc v\u00eda @LANACION", "lang": "es", "author_id": "1643218796", "created_at": "2019-09-05T20:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169703009070276615"]}, {"in_reply_to_user_id": "751831150193217536", "id": "1169744479227695105", "text": "@Laurita9_ Uh ni ganas de cocinar estoy al borde del suicidio", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169744076499013639"}], "author_id": "2830792167", "created_at": "2019-09-05T22:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169744479227695105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sjyaGQsAzc", "expanded_url": "https://glo.bo/2NRVWm3", "display_url": "glo.bo/2NRVWm3"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YRIYSRBa6r", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1169737109038436352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YRIYSRBa6r", "media_key": "3_1169737107356565504"}]}, "id": "1169737109038436352", "text": "Por que todo homem se acha no direito de comentar a apar\u00eancia de uma mulher? https://t.co/sjyaGQsAzc https://t.co/YRIYSRBa6r", "lang": "pt", "author_id": "54341363", "created_at": "2019-09-05T22:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1894, "reply_count": 2050, "like_count": 11297, "quote_count": 679}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737109038436352"]}, {"id": "1169704865158893573", "text": "Usa amarelo na ft de perfil mas fala que depress\u00e3o \u00e9 falta de Deus. Ai \u00e9 foda n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8026, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "4580203169", "created_at": "2019-09-05T20:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169704865158893573"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EpdfXbw05W", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_fvaldes/status/1169234003217584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpdfXbw05W", "media_key": "3_1169233992173981698"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "id": "1169234003217584128", "text": "En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una profunda crisis social y el @GobiernodeChile no tiene plan para enfrentarlo, s\u00f3lo han realizado acuerdos comerciales con empresarios agr\u00edcolas para exportaciones https://t.co/EpdfXbw05W", "geo": {"place_id": "00e11efc7d8af348"}, "lang": "es", "author_id": "2847438652", "created_at": "2019-09-04T13:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234003217584128"]}, {"in_reply_to_user_id": "1102330840548343808", "id": "1169742868015124482", "text": "Desculpem l\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil ser fujoshi e n surtar de vez em quando", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "fujoshi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169742645461245957"}], "author_id": "1102330840548343808", "created_at": "2019-09-05T22:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169742868015124482"]}, {"id": "883789964059836416", "text": "''se o deidara bater punheta ele vai estar fazendo boquete? kkkkk'' \nNAO\nSABE PQ?\nPQ ELE T\u00c1 MORTO\nISSO MESMO\nO DEIDARA TA MORTO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "DEIDARA"}]}, "author_id": "1467943638", "created_at": "2017-07-08T20:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 26, "like_count": 414, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["883789964059836416"]}, {"in_reply_to_user_id": "144210805", "id": "1169567911532539904", "text": "@Capezzone @PatriziaRametta Mi fa rabbia, ma devo tristemente ricordare a me e agli altri che questo disastro l'ha provocato la MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA di Salvini.\nCONTE\nPD\nRENZI\ne persino\nBERLUSCONI\ndovrebbero accendere ceri davanti a foto di Salvini, il santo che li ha miracolati.", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169522020138311681"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-09-05T11:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169567911532539904"]}, {"in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1169740090429431808", "text": "@hectorbecerrilr Oye HDP, acaso tu te preocupaste de tu hijo que no ten\u00eda ni para comer.\n\u00bfC\u00f3mo llamas eso HDP?\nPor si no sab\u00edas en el Gobierno del ladr\u00f3n y cobarde suicida murieron 7,500 neonatos, dijo algo Mulder, Castillo,...", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169636534091468801"}], "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-09-05T22:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740090429431808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/iC93DmLc4n", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalCurta/status/1169739484524662784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iC93DmLc4n", "media_key": "3_1169708975690059779"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 66, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Cristina Cesar"}]}, "id": "1169739484524662784", "text": "\u270d \u00cdcone da poesia marginal dos anos 1970 no Rio, Ana Cristina Cesar se matou em 1983, aos 31 anos, deixando in\u00fameros leitores e adeptos. A partir da apropria\u00e7\u00e3o de sua obra por outros artistas, este document\u00e1rio capta a beleza e a originalidade de sua escrita. \u23f0 05/09 \u00e0s 21:30. https://t.co/iC93DmLc4n", "lang": "pt", "author_id": "913495770", "created_at": "2019-09-05T22:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739484524662784"]}, {"in_reply_to_user_id": "245645102", "id": "1169740217135378432", "text": "@Hernando_MR @AccionDeAmparo @julioguzman Marissa e Indira siempre han levantado su voz y participado en todas las marchas. No se comparan a Guzm\u00e1n. Que apoyen la marcha y q me simpatice su postura no significa tampoco q votar\u00e9 por ellas, lo pensar\u00eda en todo caso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "julioguzman", "id": "16426909"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Marissa"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Indira"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169626699732008961"}], "author_id": "56487165", "created_at": "2019-09-05T22:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740217135378432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/nxBGjO2wsp", "expanded_url": "https://twitter.com/GiaanTroglio/status/1169718742995152896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxBGjO2wsp", "media_key": "3_1169718735990591489"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "TroglioPedro", "id": "295751197"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "id": "1169718742995152896", "text": "En la casa de @TroglioPedro hay m\u00e1s fotos de Diego que m\u00edas. Me ense\u00f1o desde chiquito que al 10 hay que amarlo. Conoci\u00f3 al Dios m\u00e1s terrenal de todos. Ojal\u00e1 todo se d\u00e9 como lo esperamos \ud83d\udc99\ud83d\udc3a https://t.co/nxBGjO2wsp", "lang": "es", "author_id": "262844441", "created_at": "2019-09-05T21:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 28, "like_count": 3299, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718742995152896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fBvVRWJ3in", "expanded_url": "https://bit.ly/34nMrB2", "display_url": "bit.ly/34nMrB2"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/NkxBmxUwKy", "expanded_url": "https://twitter.com/faustoponce/status/1169418570717114372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkxBmxUwKy", "media_key": "3_1169418564333441026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "id": "1169418570717114372", "text": "Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy \ud83d\udc49 https://t.co/fBvVRWJ3in https://t.co/NkxBmxUwKy", "lang": "es", "author_id": "15742464", "created_at": "2019-09-05T01:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169418570717114372"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YBPdmc95OC", "expanded_url": "https://twitter.com/JS__PHOTOS/status/910211232224940032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBPdmc95OC", "media_key": "7_910210365757288448"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "SalvemVidas"}]}, "id": "910211232224940032", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida. \n#SalvemVidas\ud83c\udf97 https://t.co/YBPdmc95OC", "lang": "pt", "author_id": "780720852274786305", "created_at": "2017-09-19T18:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 3, "like_count": 1041, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["910211232224940032"]}, {"id": "1169322352976510977", "text": "Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita que construyan una salida, no una entrada a otro tipo de infierno.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "author_id": "1449375612", "created_at": "2019-09-04T18:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1169322352976510977"]}, {"id": "1169739698727784450", "text": "5- Como o BTS te inspira na vida? Conte sua hist\u00f3ria.\n#ARMYTalk @BTS_twt", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "ARMYTalk"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 72, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "ARMYTalk"}]}, "lang": "pt", "author_id": "837691240648953856", "created_at": "2019-09-05T22:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169739698727784450"]}, {"id": "1169740024973320193", "text": "Qual \u00e9 a impress\u00e3o que eu passo a voc\u00eas? \n\n1. gamer, nerd, t\u00edmido.\n2. \u00e1lcool, sexo, drogas, brigas e personalidade forte. \n3. plantas, livros, aspirante a artista e positividade. \n4. soci\u00e1vel, popular, muitos amigos e festas.", "lang": "pt", "author_id": "809507666091511808", "created_at": "2019-09-05T22:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169740024973320193"]}, {"id": "1169728273477263361", "text": "#preguntaweonadeldia \u00bfC\u00f3mo ser\u00eda un carrete (con todas sus letras) en una hipot\u00e9tica junta de fachos-pinocheteros y zurdos borrachos a reventar?...\ud83d\ude06", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "preguntaweonadeldia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "preguntaweonadeldia"}]}, "lang": "es", "author_id": "223064826", "created_at": "2019-09-05T21:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728273477263361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/59sazRWrny", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1169389358220226560", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}]}, "id": "1169737741984325638", "text": "Si se entera que las pitones no tienen veneno se suicida https://t.co/59sazRWrny", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169389358220226560"}], "author_id": "196671359", "created_at": "2019-09-05T22:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737741984325638"]}, {"id": "1169636534091468801", "text": "Desafortunado,pat\u00e9tico,incre\u00edble,malvado,no se qu\u00e9 calificativo darle a la respuesta de la Ministra de Salud ayer en Congreso ante fallecimiento de 1200 ni\u00f1os :\u201dNacieron 17 mil ni\u00f1os prematuros,s\u00f3lo fallecieron 1200 ni\u00f1os,entonces SALVAMOS la vida de 15,800 ni\u00f1os.\u00a1Que desgracia!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.6665, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Salud"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6122, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "525822471", "created_at": "2019-09-05T15:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 416, "like_count": 468, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1169636534091468801"]}, {"in_reply_to_user_id": "41230380", "id": "1169732445408845825", "text": "@barraes @DaniloGentili Matou a charada. Penso igual. Se houvesse MAV\u2019s, estes estariam apoiando e defendendo a nomea\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "barraes", "id": "41230380"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "MAV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169731613900627969"}], "author_id": "1044634837418725378", "created_at": "2019-09-05T22:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169732445408845825"]}, {"in_reply_to_user_id": "875072728088399872", "id": "1169586044653715462", "text": "@robertabastosn \u00c9 mais do que isso! N\u00e3o existe frente, acordo, concilia\u00e7\u00e3o com o Lula preso.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9904, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169584263135715329"}], "author_id": "1057572355457892354", "created_at": "2019-09-05T12:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169586044653715462"]}, {"id": "1169682354593513472", "text": "#Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali un soldato americano, un soldato rumeno ed 8 civili. Altri nove militari statunitensi e molti altri civili sono rimasti feriti.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}]}, "lang": "it", "author_id": "128609313", "created_at": "2019-09-05T18:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169682354593513472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/YMWyPHsJ7a", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonicolas/status/1169379360178094080", "display_url": "twitter.com/ivonicolas/sta\u2026"}]}, "id": "1169610448624332805", "text": "Impacto de proyecto que avanza en loteo ilegal para construcci\u00f3n de casas, que implicar\u00eda relleno de 40 h\u00e1 de humedal. No cuenta con permisos ni evaluaci\u00f3n ambiental https://t.co/YMWyPHsJ7a", "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169379360178094080"}], "author_id": "176305661", "created_at": "2019-09-05T13:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1169610448624332805"]}, {"in_reply_to_user_id": "1032150135835447296", "id": "1169304131787509760", "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, suicida n\u00e3o tem cara, a pessoa que vc v\u00ea em uma foto sorrindo aqui no twitter pode estar passando pelo pior momento da vida dela \nSetembro amarelo \u00e9 s\u00f3 uma campanha mais localizada, mas depress\u00e3o e suic\u00eddio acontece o ano inteiro, pessoas precisam de (+)", "geo": {"place_id": "09633051f22c7276"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169304130227179520"}], "author_id": "1032150135835447296", "created_at": "2019-09-04T17:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169304131787509760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/N8LPOQf3Nw", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/centlatin/2019/09/05/junin-hombre-enevena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/centlatin\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/emT5QGCXPo", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1169737936344166402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/emT5QGCXPo", "media_key": "3_1169737934603526145"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}]}, "id": "1169737936344166402", "text": "Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se\u00a0suicida https://t.co/N8LPOQf3Nw https://t.co/emT5QGCXPo", "lang": "es", "author_id": "75732594", "created_at": "2019-09-05T22:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737936344166402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/TlBVcnl4uy", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1169737126046568453/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TlBVcnl4uy", "media_key": "3_1169737105376993280"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.4212, "type": "Person", "normalized_text": "Frio"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Lex Luthor"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Strange"}]}, "id": "1169737126046568453", "text": "Peter Capaldi est\u00e1 confirmado no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, por\u00e9m, seu personagem n\u00e3o foi revelado. Durante um evento, ele deu a dica \"vai ser completamente careca\".\n\nSenhor Frio, Lex Luthor ou Hugo Strange? Ou alguma outra aposta sobre qual ser\u00e1 o seu personagem? https://t.co/TlBVcnl4uy", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-05T22:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169737126046568453"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/TkfT3pT1Ne", "expanded_url": "https://twitter.com/rezendecas/status/1169730867494830081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TkfT3pT1Ne", "media_key": "3_1169730864663736320"}]}, "id": "1169730867494830081", "text": "eu flertando https://t.co/TkfT3pT1Ne", "lang": "pt", "author_id": "204281849", "created_at": "2019-09-05T21:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730867494830081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/BTpgF7bwJm", "expanded_url": "https://twitter.com/Passifloras_/status/1169492203108020224", "display_url": "twitter.com/Passifloras_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.514, "type": "Person", "normalized_text": "Anteayer"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.336, "type": "Place", "normalized_text": "Berro"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Bravo"}]}, "id": "1169525817522774018", "text": "A ver esto es flipante, quer\u00eda contarlo y veo que le ha pasado a M\u00c1S GENTE \n\nAnteayer estaba por Fuente del Berro, calle Juan Bravo, una calle normal, no de chalets, de edificios, tiendas... doblo la esquina y un Sr Pavo delante de un portal esperando tan pancho. https://t.co/BTpgF7bwJm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169492203108020224"}], "author_id": "5881492", "created_at": "2019-09-05T08:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169525817522774018"]}, {"in_reply_to_user_id": "5881492", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/3u7YUI5CRt", "expanded_url": "https://twitter.com/mrwinters/status/1169736997600190464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3u7YUI5CRt", "media_key": "3_1169736987554799617"}]}, "id": "1169736997600190464", "text": "....nnnnNNNOOOOOOOOO!!!! https://t.co/3u7YUI5CRt", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169736851827101696"}], "author_id": "5881492", "created_at": "2019-09-05T22:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169736997600190464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/zNb7BP8Cb0", "expanded_url": "https://twitter.com/Unexplained/status/1168946964584701953/video/1", "display_url": "twitter.com/Unexplained/st\u2026"}]}, "id": "1169389358220226560", "text": "Viendo una pel\u00edcula con tu novio el t\u00f3xico https://t.co/zNb7BP8Cb0", "lang": "es", "author_id": "754236822", "created_at": "2019-09-04T23:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4012, "reply_count": 265, "like_count": 30812, "quote_count": 1752}, "edit_history_tweet_ids": ["1169389358220226560"]}, {"in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1169257376622546945", "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "author_id": "231577324", "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"]}, {"id": "1133684017419698177", "text": "Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apellidos y hasta su imagen para volver a atentar contra su intimidad, una vez muerta. Repugnante.", "lang": "es", "author_id": "62029654", "created_at": "2019-05-29T10:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 416, "like_count": 20621, "quote_count": 210}, "edit_history_tweet_ids": ["1133684017419698177"]}, {"in_reply_to_user_id": "1726505312", "id": "1169664055302377472", "text": "@ProfBunazar O her\u00f3i \u00e9 medido pelo sacrif\u00edcio q faz pelo outro.\nMuitos s\u00e3o chamados assim ao investir apenas parte do seu tempo, trabalho, recursos, imagem, etc.\n\nFrancisco n tinha nada disso, carregava apenas a pr\u00f3pria vida e mesmo assim a entregou totalmente.\n\nN h\u00e1 maior gesto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169637732144033793"}], "author_id": "138024426", "created_at": "2019-09-05T17:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169664055302377472"]}, {"id": "1169608298863218688", "text": "No me puedo creer que vaya a decir esto, pero Cara Delevingne est\u00e1 infinitamente mejor que Orlando Bloom en #CarnivalRow Ella le pone empe\u00f1o, pero \u00e9l est\u00e1 plan\u00edsimo y aburrido. Y la qu\u00edmica entre ellos es inexistente. Voy por el 3 y sigo zzzZZZZ.", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "CarnivalRow"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Orlando Bloom"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9637, "type": "Other", "normalized_text": "CarnivalRow"}]}, "lang": "es", "author_id": "31389492", "created_at": "2019-09-05T13:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169608298863218688"]}, {"in_reply_to_user_id": "945854795390349312", "id": "1169734989879140354", "text": "@SaturnMoonBi Perdida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SaturnMoonBi", "id": "945854795390349312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169733573789855746"}], "author_id": "3380943257", "created_at": "2019-09-05T22:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734989879140354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/IPTyXQhSXt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCYPv7", "display_url": "dlvr.it/RCYPv7"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6w2u1MgxJp", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1169735097622224896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6w2u1MgxJp", "media_key": "3_1169735096212918272"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "Junin"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "Junin"}]}, "id": "1169735097622224896", "text": "Jun\u00edn: hombre enevena a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/IPTyXQhSXt #Junin https://t.co/6w2u1MgxJp", "lang": "es", "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-09-05T22:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169735097622224896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AvSA7ezcbL", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1169686487069265921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AvSA7ezcbL", "media_key": "7_1169685223086444544"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 78, "probability": 0.5085, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 261, "end": 271, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "Karla Calle"}]}, "id": "1169686487069265921", "text": "#Video Resumen d la trapeada q le dio ayer @Mauriciomulder a Salvador del Solar. \n\nSalvador solo atinaba a sonre\u00edr, demostrando su alto grado de inmadurez pol\u00edtica combinada con su estupidez, ineficiencia e ignorancia. \n\nVideo completo en mi p\u00e1gina d Facebook: Karla Calle oficial https://t.co/AvSA7ezcbL", "lang": "es", "author_id": "97840455", "created_at": "2019-09-05T18:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 253, "like_count": 848, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1169686487069265921"]}, {"in_reply_to_user_id": "1026557210", "id": "1169734849550344198", "text": "@Cris15299 @DiegoMufasa @sxlchicha HAY UN FESTIN\n\nLa cornucopia se llena de comida, armas y recuerdos de las familias de los tributos...\n\n\u00bfos atrevereis a acercaros?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cris15299", "id": "363778921"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "DiegoMufasa", "id": "2731733476"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "sxlchicha", "id": "1357352879665905664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169734481143578624"}], "author_id": "1026557210", "created_at": "2019-09-05T22:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734849550344198"]}, {"in_reply_to_user_id": "2855206612", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/2CMCuivPSv", "expanded_url": "https://twitter.com/N4w33/status/1169734404522090498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2CMCuivPSv", "media_key": "3_1169734394589982723"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oliveracam1", "id": "2855206612"}]}, "id": "1169734404522090498", "text": "@oliveracam1 https://t.co/2CMCuivPSv", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169734059372752896"}], "author_id": "1073386432641798144", "created_at": "2019-09-05T22:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169734404522090498"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/gFhWzcaU3x", "expanded_url": "https://lahoradigital.com/movil/noticia/22469/politica/reunion-con-el-psoe:-los-de-garzon-aceptarian-apoyar-el-programa-sin-ministerios-pero-iglesias-insiste-en-los-sillones.html", "display_url": "lahoradigital.com/movil/noticia/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Garz\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "id": "1169683812105801728", "text": "Reuni\u00f3n con el PSOE: los de Garz\u00f3n aceptar\u00edan apoyar el programa sin ministerios pero Iglesias insiste en los sillones. https://t.co/gFhWzcaU3x", "lang": "es", "author_id": "752918110810898432", "created_at": "2019-09-05T18:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 11, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169683812105801728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/vr8A28YpKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasUno/status/1169283815610703872", "display_url": "twitter.com/NoticiasUno/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "YohagoNoticiasUno"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "YoVeoNoticiasUno"}]}, "id": "1169631324069662722", "text": "#YohagoNoticiasUno y #YoVeoNoticiasUno \u2764\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83d\udcaa https://t.co/vr8A28YpKZ", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169283815610703872"}], "author_id": "93573457", "created_at": "2019-09-05T15:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169631324069662722"]}, {"in_reply_to_user_id": "78473551", "id": "1169583229566902272", "text": "@Marcelodedois @NetflixBrasil Tem outro bom que ningu\u00e9m investigou nada... tal de Tropa de Elite. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "Tropa"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169582276885340161"}], "author_id": "195193589", "created_at": "2019-09-05T12:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169583229566902272"]}, {"in_reply_to_user_id": "74029719", "id": "1169731765235306498", "text": "@LEBotello No, pero lo acabo de ver y se ve incre\u00edble.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LEBotello", "id": "74029719"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169729858995400704"}], "author_id": "78565054", "created_at": "2019-09-05T21:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169731765235306498"]}, {"in_reply_to_user_id": "2223841798", "id": "1169667879547133955", "text": "@GirautaOficial \u00bfY para hacer de asesino hay que coger a un asesino? \u00bfY para hacer de muerto a un cad\u00e1ver? \u00bfY para hacer de suicida a alguien que se haya suicidado?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169665311206981634"}], "author_id": "1119914495307145216", "created_at": "2019-09-05T17:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169667879547133955"]}, {"in_reply_to_user_id": "542154267", "id": "1169730176508485634", "text": "@RGInvest @CCivicaCatalana @crmontoro Pero si Espa\u00f1a no opuso ninguna resistencia a la invasi\u00f3n francesa,  entraron como Pedro por su casa.\nSi los cortesanos y la casta madrile\u00f1a tragaron con Pepe botella sin rechistar.\nFu\u00e9 el pueblo el que liber\u00f3 Madrid.\nNo me venga con Coronas Espa\u00f1olas, traidores de su pueblo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RGInvest", "id": "542154267"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "crmontoro", "id": "3775034115"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "invasi\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Coronas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169058253453561856"}], "author_id": "895747333899653121", "created_at": "2019-09-05T21:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730176508485634"]}, {"in_reply_to_user_id": "1142895493", "id": "1169730764679897089", "text": "@HeyEsClars a bueno esk tu eres influenser \ud83e\udd2d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HeyEsClars", "id": "1142895493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169727567127076865"}], "author_id": "508682569", "created_at": "2019-09-05T21:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730764679897089"]}, {"id": "1169726475894964225", "text": "Ali intentando hacerse la interesante como Robin Hood ha acelerado con el coche de forma suicida y casi terminamos en el hospital \n\nLike para ayudar a @ali_pellicer en su intento suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 164, "username": "ali_pellicer", "id": "3511767196"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Hood"}]}, "author_id": "1056828061595910144", "created_at": "2019-09-05T21:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726475894964225"]}, {"in_reply_to_user_id": "228844795", "id": "1169730411066470401", "text": "@riodeguiria @ElPitazoTV Ya ni siquiera ser\u00eda Turismo de aventura... turismo suicida tal vez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "riodeguiria", "id": "228844795"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "Turismo de aventura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169726661824253952"}], "author_id": "1055134498407546881", "created_at": "2019-09-05T21:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169730411066470401"]}, {"id": "1169575814469423104", "text": "Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir seu pa\u00eds. E ainda se gaba disso.", "lang": "pt", "author_id": "462652602", "created_at": "2019-09-05T11:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 39, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169575814469423104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/DqnhALlPkF", "expanded_url": "https://twitter.com/heisenmuark/status/1169405852870201345", "display_url": "twitter.com/heisenmuark/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.372, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}]}, "id": "1169458501997015040", "text": "OUCH OUCH OUCH y mil veces OUCH \u00a1Qu\u00e9 fea cuadrada! La cara de Del Solar pidiendo que se lo trague la tierra lo dec\u00eda todo, jajaja. Dir\u00eda que me da pena que hayan barrido tan feo el piso con \u00e9l; pero no es cierto \ud83d\ude01 se lo merece \ud83d\ude01 https://t.co/DqnhALlPkF", "lang": "es", "author_id": "992927353742520321", "created_at": "2019-09-05T03:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 71, "like_count": 549, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1169458501997015040"]}, {"id": "1169682929263554566", "text": "A Gimnasia lo vienen de dirigir Soso y el Indio Ortiz, pero hay boludos que dicen que se estan suicidando por llevarlo a Maradona como DT", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.458, "type": "Place", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Soso"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Indio Ortiz"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.4097, "type": "Person", "normalized_text": "DT"}]}, "author_id": "188746150", "created_at": "2019-09-05T18:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 13, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169682929263554566"]}, {"in_reply_to_user_id": "2828470096", "id": "1169726661824253952", "text": "@ElPitazoTV Eso no tiene consecuencias importantes. Quien va a ven\u00ecr de turista  a Vzla ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5343, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169713113320558600"}], "author_id": "228844795", "created_at": "2019-09-05T21:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726661824253952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GexhRcFtW8", "expanded_url": "http://ow.ly/9ovF30ptVog", "display_url": "ow.ly/9ovF30ptVog"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ga7vuglCIl", "expanded_url": "https://twitter.com/elchicodela_H/status/1169701854172897281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ga7vuglCIl", "media_key": "3_1169701852604186624"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 29, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "hormiguita_7", "id": "412178810"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "ElSecretoDeFeriha"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Feriha"}]}, "id": "1169701854172897281", "text": "Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir, el intento suicida de Feriha, y otros temas que repasa @hormiguita_7 sobre la telenovela: https://t.co/GexhRcFtW8 https://t.co/ga7vuglCIl", "lang": "es", "author_id": "279573548", "created_at": "2019-09-05T20:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169701854172897281"]}, {"id": "1169679832072052736", "text": "To muito triste pelo rapaz que se suicidou \ud83d\ude14", "lang": "pt", "author_id": "1047678229451038720", "created_at": "2019-09-05T18:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169679832072052736"]}, {"id": "1169726309112659974", "text": "\u201cO suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o se sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer e n\u00e3o suporta mais sofrer, e por isso decide por fim ao seu sofrimento, desistindo da exist\u00eancia e destruindo sua vida.\u201d\n\n(Jorge Sesarino)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 233, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Sesarino"}]}, "author_id": "774387207465472000", "created_at": "2019-09-05T21:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726309112659974"]}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1169696607509602305", "text": "@KarlaCalle @Mauriciomulder SIN DUDA DON MAURICIO MULDER EL MEJOR PARLAMENTARIO DEL PER\u00da, NO SE CONOCE M\u00c1S HONESTO Y VALIENTE QUE EL NI HABR\u00c1 OTRO IGUAL", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686487069265921"}], "author_id": "808354", "created_at": "2019-09-05T19:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169696607509602305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ldlilECNbV", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldlilECNbV", "media_key": "3_1169272778278809600"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 259, "tag": "AllendeVive"}, {"start": 260, "end": 268, "tag": "Allende"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 277, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 50, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende Gossens"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.3011, "type": "Organization", "normalized_text": "FECH"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "id": "1169272787632119808", "text": "El 4 de septiembre de 1970 Salvador Allende Gossens fue elegido Presidente de la Rep\u00fablica. \"A la lealtad de ustedes responder\u00e9 con la lealtad de un gobernante del pueblo\", dijo esa noche en la celebraci\u00f3n del triunfo desde un balc\u00f3n de la FECH \u270a\n#AllendeVive #Allende @PSChile https://t.co/ldlilECNbV", "lang": "es", "author_id": "107993838", "created_at": "2019-09-04T15:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 939, "like_count": 497, "quote_count": 124}, "edit_history_tweet_ids": ["1169272787632119808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/51sZPxWEKa", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1169629852879785984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/51sZPxWEKa", "media_key": "3_1169629847775326208"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 215, "username": "anabrnabic", "id": "3148152633"}]}, "id": "1169629852879785984", "text": "10. septembra obelezava se Svetski dan prevencije suicida, a 10. oktobra Svetski dan mentalnog zdravlja. Srbija Nacionalnu strategiju za mentalno zdravlje jos uvek nema. Mogu li nadlezni, pa i premijerka @anabrnabic odgovoriti zasto? https://t.co/51sZPxWEKa", "lang": "und", "author_id": "1125681787", "created_at": "2019-09-05T15:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169629852879785984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Sep"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Video"}]}, "id": "1169699646903586816", "text": "#5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 -, https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "author_id": "171299971", "created_at": "2019-09-05T19:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169699646903586816"]}, {"in_reply_to_user_id": "295444693", "id": "1169697908482039808", "text": "@adopit @tere_marinovic @rschwarzenbergs \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Siempre negando la historia, no fue m\u00e1s que un dictador.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ADopit", "id": "1539034608331034624"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "rschwarzenbergs", "id": "232420764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169687079460200449"}], "author_id": "31243358", "created_at": "2019-09-05T19:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169697908482039808"]}, {"in_reply_to_user_id": "343798475", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/3hN3RXACHz", "expanded_url": "https://twitter.com/saludjalisco/status/1169728118233423873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hN3RXACHz", "media_key": "3_1169728111501611011"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "id": "1169728118233423873", "text": "Sabemos que por cada suicidio realizado, 20 personas hacen un intento y muchas m\u00e1s tienen pensamientos de muerte, por lo que se considera que m\u00e1s de 13 mil personas en Jalisco intentan el suicidio cada a\u00f1o y es necesario darles atenci\u00f3n de calidad inmediata. https://t.co/3hN3RXACHz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169728106132836354"}], "author_id": "343798475", "created_at": "2019-09-05T21:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169728118233423873"]}, {"in_reply_to_user_id": "2460001412", "id": "1169402021499326464", "text": "04. descreva a morte que mais te fez chorar no mundo dos animes, mas n\u00e3o pode dizer de quem foi!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169402019439894529"}], "author_id": "2460001412", "created_at": "2019-09-05T00:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 131, "quote_count": 636}, "edit_history_tweet_ids": ["1169402021499326464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J4P0m4Z2f1", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tctelevision.com/noticias/video-un-francotirador-mata-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia"}]}, "id": "1169606206484287488", "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/J4P0m4Z2f1", "lang": "es", "author_id": "57333011", "created_at": "2019-09-05T13:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169606206484287488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/aR9PZeGaI7", "expanded_url": "https://twitter.com/ddjardin/status/1169434494811680768", "display_url": "twitter.com/ddjardin/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "Akutagawa"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Atsushi"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "id": "1169726058071044097", "text": "A cena do telefone e a que o Akutagawa fala pro Atsushi o qu\u00e3o sortudo ele \u00e9 por ter amigos e o Dazai do lado dele\n\nEu s\u00f3 fiquei olhando muito triste pra tela https://t.co/aR9PZeGaI7", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169434494811680768"}], "author_id": "1064679737556172800", "created_at": "2019-09-05T21:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169726058071044097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YurKYQqbyG", "expanded_url": "https://twitter.com/pocket_ice/status/1169649825035407362/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YurKYQqbyG", "media_key": "7_1169649754952699904"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Splatoon2"}, {"start": 59, "end": 74, "tag": "NintendoSwitch"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "Splatoon2"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}]}, "id": "1169649825035407362", "text": "Mejores momentos con ree. #100\nree. la suicida\n #Splatoon2 #NintendoSwitch https://t.co/YurKYQqbyG", "lang": "es", "author_id": "1130513398058422278", "created_at": "2019-09-05T16:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169649825035407362"]}, {"in_reply_to_user_id": "716263170", "id": "1169711783365529600", "text": "@amisaeldl @dralauritao Intrafamiliar un hombre que mata a su mujer con la que esta dejada hace varios a\u00f1os?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amisaeldl", "id": "716263170"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "dralauritao", "id": "732019225162719232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169710611565031424"}], "author_id": "473451074", "created_at": "2019-09-05T20:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169711783365529600"]}, {"id": "1169725150872428544", "text": "Bolsonaro resolveu \"comemorar\" a facada com um suic\u00eddio pol\u00edtico. Eu espero, sinceramente, que esse Aras esteja na coleira, caso contr\u00e1rio.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}]}, "author_id": "3063469756", "created_at": "2019-09-05T21:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 72, "like_count": 985, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1169725150872428544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/X1jhscq9Y1", "expanded_url": "https://twitter.com/mlukacs/status/1169719587308482566/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1jhscq9Y1", "media_key": "3_1169719582380253184"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 273, "tag": "YoNoMarchoConCorruptos"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 200, "end": 215, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 234, "end": 249, "username": "miyashiromarco", "id": "2494371319"}]}, "id": "1169719587308482566", "text": "Veo con enorme satisfacci\u00f3n que los trolls del oficialismo convulsionan por el masivo respaldo a @hectorbecerrilr para investigar a las encuestadoras. Le reitero mi agradecimiento, el cual extiendo a @Mauriciomulder @YeniVilcatoma2 y @miyashiromarco #YoNoMarchoConCorruptos https://t.co/X1jhscq9Y1", "lang": "es", "author_id": "51164459", "created_at": "2019-09-05T21:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 68, "like_count": 387, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719587308482566"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1149740845664481280", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "author_id": "2822845639", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 305, "like_count": 24092, "quote_count": 1127}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"]}, {"in_reply_to_user_id": "508892720", "id": "1169716937594740739", "text": "@SemSombra12 pra mim \u00e9 \"a jornada de um garoto pra curar a maldi\u00e7\u00e3o da sua irm\u00e3\"\n\nsimples assim. Ele n\u00e3o se compromete a tentar \"temas profundos\" e sinceramente n\u00e3o acho que precisa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SemSombra12", "id": "508892720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169711936319250432"}], "author_id": "98968596", "created_at": "2019-09-05T21:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169716937594740739"]}, {"in_reply_to_user_id": "16712829", "id": "1169723703636254720", "text": "@rjcalvente Tanto a Tah como a Upamecano l les falta un punto de cocci\u00f3n, yo creo. Son centrales f\u00edsicos, aseados con pelota, ganan duelos a campo abierto, pero...le falta un poso de madurez. Un algo, \u00bfsabes?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RjCalvente", "id": "1519516745534484480"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Tah"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Upamecano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169720466552107014"}], "author_id": "132672174", "created_at": "2019-09-05T21:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723703636254720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cjZ0dxuxO9", "expanded_url": "https://twitter.com/Josecama10/status/1169722475187507201", "display_url": "twitter.com/Josecama10/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 61, "tag": "QuieroQueSeVayanPorque"}]}, "id": "1169723112407076864", "text": "No sab\u00eda que andas mirando nervios. \ud83d\ude1c #QuieroQueSeVayanPorque https://t.co/cjZ0dxuxO9", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-09-05T21:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169723112407076864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/WWtd07B9hf", "expanded_url": "http://bit.ly/2uGztgY", "display_url": "bit.ly/2uGztgY"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KN76Q5ZIAY", "expanded_url": "https://twitter.com/atv_noticias/status/1166353621799321603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KN76Q5ZIAY", "media_key": "3_1166353617617657857"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "ENVIVO"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia Chac\u00f3n"}]}, "id": "1166353621799321603", "text": "[#ENVIVO] Cecilia Chac\u00f3n: \"No le entregar\u00e9 el pa\u00eds a un dictador\" \u27a1\ufe0f  https://t.co/WWtd07B9hf https://t.co/KN76Q5ZIAY", "lang": "es", "author_id": "153625642", "created_at": "2019-08-27T14:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 463, "like_count": 192, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1166353621799321603"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YERc7Bp5cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CAReyesG/status/1169697881424629765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YERc7Bp5cc", "media_key": "3_1169697858322411523"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "FICSantiago", "id": "296404478"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.7673, "type": "Other", "normalized_text": "Vicu\u00f1a Mackenna"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "San Joaqu\u00edn"}, {"start": 237, "end": 255, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Federico Dallocchio"}]}, "id": "1169697881424629765", "text": "Actividades del 7\u00ba Festival del C\u00f3mic @FICSantiago (Vicu\u00f1a Mackenna 4835. Metro San Joaqu\u00edn, l\u00ednea 5) Entrada Gratuita\nS\u00e1b. 7 de sept. 14 a 15 hrs. AUDITORIO\n\u201cUn escuadr\u00f3n suicida de vi\u00f1etas\u201d. Charla con el destacado dibujante argentino Federico Dallocchio https://t.co/YERc7Bp5cc", "lang": "es", "author_id": "1328113728", "created_at": "2019-09-05T19:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169697881424629765"]}, {"in_reply_to_user_id": "1056978449028521984", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/tsbXqGuUE5", "expanded_url": "https://twitter.com/MartaChorda/status/1138398244067823617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsbXqGuUE5", "media_key": "3_1138389053131411459"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "Fraguas"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4446, "type": "Place", "normalized_text": "Fraguas"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Fraguas"}]}, "id": "1138398244067823617", "text": "En el ejercicio de expropiaci\u00f3n (de #Fraguas y alrededores) se producen situaciones ins\u00f3litas, como la de un alcalde de otro pueblo que se suicida una vez comprende lo que ha hecho al firmar la aceptaci\u00f3n. En Fraguas no se conocen documentos individuales ni colectivos. https://t.co/tsbXqGuUE5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1138398241974837250"}], "author_id": "1056978449028521984", "created_at": "2019-06-11T10:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1138398244067823617"]}, {"id": "1169696820341161988", "text": "Hay una pregunta que el PSOE se tendr\u00e1 que hacer en alg\u00fan momento \n\n\u00bfQuiere Pedro S\u00e1nchez correr el riesgo de pasar a la historia como el presidente que perdi\u00f3 el poder por lograr 10 esca\u00f1os m\u00e1s?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "94208950", "created_at": "2019-09-05T19:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1975, "reply_count": 447, "like_count": 5424, "quote_count": 74}, "edit_history_tweet_ids": ["1169696820341161988"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FPIazcEeTF", "expanded_url": "https://twitter.com/KLAUDYAEB/status/1169649695108608001", "display_url": "twitter.com/KLAUDYAEB/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "id": "1169673134389309440", "text": "Alg\u00fan texto sobre derecho constitucional escrito por Mulder que pueda leer?\nEspero su respuesta.\nGracias. https://t.co/FPIazcEeTF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169649695108608001"}], "author_id": "127946842", "created_at": "2019-09-05T18:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 27, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1169673134389309440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iNS2d1vyu5", "expanded_url": "https://elpitazo.net/los-andes/obrero-asesino-a-su-esposa-y-luego-se-suicido-en-trujillo/", "display_url": "elpitazo.net/los-andes/obre\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "RondaDeSucesos"}, {"start": 79, "end": 84, "tag": "5sep"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "RondaDeSucesos"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "5sep"}]}, "id": "1169720531828035586", "text": "#RondaDeSucesos | Un obrero asesina a su esposa y luego se suicida en Trujillo #5sep https://t.co/iNS2d1vyu5", "lang": "es", "author_id": "2828470096", "created_at": "2019-09-05T21:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720531828035586"]}, {"in_reply_to_user_id": "1169705058994405376", "id": "1169721715129290752", "text": "@AContractura Creo que me doe de conducir e facer a mudanza, non sei en que momento me convert\u00edn nun se\u00f1or camionero de 48 anos que est\u00e1 pasando por unha etapa dif\u00edcil tras divorciarse e irse a vivir aun piso \u00e1s aforas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AContractura", "id": "1169705058994405376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169721461822689280"}], "author_id": "370087133", "created_at": "2019-09-05T21:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721715129290752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/yWojeJmjwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/biancaambrosino/status/1169715742922723335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yWojeJmjwQ", "media_key": "3_1169715733896552449"}]}, "id": "1169715742922723335", "text": "Jajjjjj ni en pedo amigo vos queres que me suicide https://t.co/yWojeJmjwQ", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "author_id": "493654632", "created_at": "2019-09-05T20:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169715742922723335"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/pzIbylXQ1j", "expanded_url": "https://twitter.com/OperacoesRio/status/1169718207743188999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pzIbylXQ1j", "media_key": "3_1169718200826773504"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 47, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.8112, "type": "Place", "normalized_text": "Cidade Nova"}]}, "id": "1169718207743188999", "text": "INTERVALOS IRREGULARES na linha 2 do @metro_rio devido a um acesso indevido entre as esta\u00e7\u00f5es S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Cidade Nova. https://t.co/pzIbylXQ1j", "lang": "pt", "author_id": "226409689", "created_at": "2019-09-05T21:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718207743188999"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1169491815172644866", "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "lang": "es", "author_id": "635582603", "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/UtywL6COLN", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1169613343096823808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UtywL6COLN", "media_key": "3_1169613338336210944"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 225, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1169613343096823808", "text": "Apreens\u00e3o recorde de coca\u00edna pela Pol\u00edcia Federal em 2019. 60,7 toneladas de janeiro a julho, recorde em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo dos anos anteriores. \u00c9 o Brasil firme no combate ao tr\u00e1fico e ao crime organizado! Via @SF_Moro https://t.co/UtywL6COLN", "lang": "pt", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-09-05T14:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2908, "reply_count": 1969, "like_count": 17343, "quote_count": 383}, "edit_history_tweet_ids": ["1169613343096823808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/sK9PJ48cmV", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-pode-ter-revelado-detalhes-sobre-seu-personagem-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/jiW7ETV0nT", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1169677804163784704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiW7ETV0nT", "media_key": "3_1169677774732312576"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "id": "1169677804163784704", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi pode ter revelado detalhes sobre seu personagem no filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/sK9PJ48cmV https://t.co/jiW7ETV0nT", "lang": "pt", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-09-05T18:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169677804163784704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/XRx9uVBee6", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4"}]}, "id": "1169606274935394304", "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/XRx9uVBee6", "lang": "es", "author_id": "214123335", "created_at": "2019-09-05T13:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169606274935394304"]}, {"in_reply_to_user_id": "766078813549756416", "id": "1169721055080079360", "text": "@edguyerrison @FilosofiaMderna Simmm n\u00e3o aguento mais ver isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "edguyerrison", "id": "766078813549756416"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "FilosofiaMderna", "id": "738082711697563648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169720303850856448"}], "author_id": "972851846900600832", "created_at": "2019-09-05T21:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169721055080079360"]}, {"in_reply_to_user_id": "2323988220", "id": "1169720717333729281", "text": "@sadielcuentas @Carmen_Lozano_ @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @JorgeDCG Muy cierto.  Por la culpa del cobarde suicida muchos peruanos emigramos al extranjero porque el Per\u00fa se hund\u00eda en el precipicio. Y ahora los fujiapristas nos discrminan eliminando nuestro derecho al voto.  Son Los peores congresistas de la historia.", "geo": {"place_id": "5d838f7a011f4a2d"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Carmen_Lozano_", "id": "749463633097359360"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169716125397131270"}], "author_id": "624957593", "created_at": "2019-09-05T21:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720717333729281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Sep"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Video"}]}, "id": "1169717179635384320", "text": "#5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 \"- https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "author_id": "171299971", "created_at": "2019-09-05T21:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717179635384320"]}, {"in_reply_to_user_id": "118139952", "id": "1169720557337792513", "text": "@ShiryuForever94 @OfficialMonstaX disse tudo loucas essas gurias", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ShiryuForever94", "id": "118139952"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169720181540687872"}], "author_id": "905932302240370694", "created_at": "2019-09-05T21:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169720557337792513"]}, {"in_reply_to_user_id": "749463633097359360", "id": "1169716125397131270", "text": "@Carmen_Lozano_ @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @JorgeDCG Usted dijo que le peor gobierno de la historia del Per\u00fa es el de Vizcarra. No es el caso, el gobierno de Alan Garc\u00eda fue infinitamente peor. Definitivamente el peor de todo el siglo XX, quiz\u00e1s el peor de toda nuestra historia republicana!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carmen_Lozano_", "id": "749463633097359360"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169715555953258496"}], "author_id": "2323988220", "created_at": "2019-09-05T20:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169716125397131270"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/dneIEnL5bs", "expanded_url": "https://twitter.com/jk_rowling/status/1169716643389411328", "display_url": "twitter.com/jk_rowling/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "CURSED CHILD"}]}, "id": "1169719894063161353", "text": "\u00f3dio vai tomar no cu CURSED CHILD \u00c9 UMA MERDA. todos os personagens mal aproveitados, queerbaiting, m\u00e1 desenvolvimento quando foi descrever a rela\u00e7\u00e3o do trio de ouro adulta... sinceramente rid\u00edculo. se for adapta\u00e7\u00e3o, pelo menos muda o que todo mundo criticou. inferno https://t.co/dneIEnL5bs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169716643389411328"}], "author_id": "181720757", "created_at": "2019-09-05T21:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169719894063161353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "id": "1168714605847355398", "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "lang": "es", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"]}, {"id": "1169705536373370881", "text": "Me parece m\u00e1s deplorable, la persona que oculta su miseria, finjiendo ser feliz, que un suicida depresivo.\nAl menos no se miente a s\u00ed mismo.", "lang": "es", "author_id": "825982657", "created_at": "2019-09-05T20:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169705536373370881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/P2bxtp2ZEw", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1169632182731706368", "display_url": "twitter.com/thethales/stat\u2026"}]}, "id": "1169712551132876801", "text": "Tmj https://t.co/P2bxtp2ZEw", "lang": "qst", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169632182731706368"}], "author_id": "572207383", "created_at": "2019-09-05T20:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169712551132876801"]}, {"id": "1169687648384016386", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt merda Jesus", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "1019603653827743744", "created_at": "2019-09-05T19:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169687648384016386"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lT05Vu45dZ", "expanded_url": "http://apne.ws/FD2OBZ5", "display_url": "apne.ws/FD2OBZ5", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/fbfda760a57d4d7cabef7c69adc2bc04?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1169564621407248384", "text": "Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul https://t.co/lT05Vu45dZ", "lang": "es", "author_id": "373490841", "created_at": "2019-09-05T10:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169564621407248384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617699141558272"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617709702799365"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "KillMyMind"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMind"}]}, "id": "1169617718972231681", "text": "mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse single me matou e a sonoridade combinou tanto com ele que desgra\u00e7a  eu n\u00e3o t\u00f4 bem #KillMyMind https://t.co/agzbqoRwoq", "lang": "pt", "author_id": "2216699897", "created_at": "2019-09-05T14:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169617718972231681"]}, {"in_reply_to_user_id": "753952170", "id": "1169717790061867009", "text": "que eu passei o dia sentado no computador e eu tinha que est\u00e1 aqui quando ela me ligasse, enquanto eu estava no banheiro e quando ela mesma chegou me viu saindo de l\u00e1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169716670329491456"}], "author_id": "753952170", "created_at": "2019-09-05T21:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169717790061867009"]}, {"id": "1169718252265779201", "text": "Suicidio es jugar al fortnite y al lol", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9772, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}]}, "author_id": "857322506427957249", "created_at": "2019-09-05T21:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718252265779201"]}, {"id": "1169528569648885761", "text": "Scusate, ma per quei tre rimasti che ancora non hanno capito... ma vi pare che avremmo potuto rimanere con chi non ha problemi a nominare GENTILONI commissario europeo?\nAttenzione al mare.", "lang": "it", "author_id": "337767301", "created_at": "2019-09-05T08:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 787, "reply_count": 227, "like_count": 2173, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1169528569648885761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5hVCcWcK0E", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1169407637823401984", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 141, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1169429221254553600", "text": "el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe mafioso suicida #AG. https://t.co/5hVCcWcK0E", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169407637823401984"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-09-05T01:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169429221254553600"]}, {"in_reply_to_user_id": "469670271", "id": "1169715572126474241", "text": "@Olsilver Qu\u00e9 cabrones..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Olsilver", "id": "469670271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169714427278573568"}], "author_id": "776229258", "created_at": "2019-09-05T20:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169715572126474241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ik4VboQkR6", "expanded_url": "https://88mph.com.br/2019/09/05/esquadrao-suicida-peter-capaldi/", "display_url": "88mph.com.br/2019/09/05/esq\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/sq5s4kJVxF", "expanded_url": "https://twitter.com/88mph_oficial/status/1169716103259590656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq5s4kJVxF", "media_key": "3_1169716101623820288"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1169716103259590656", "text": "Peter Capaldi pode ter dado informa\u00e7\u00f5es sobre o seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida -  - https://t.co/Ik4VboQkR6 https://t.co/sq5s4kJVxF", "lang": "pt", "author_id": "2727786537", "created_at": "2019-09-05T20:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169716103259590656"]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "\u5175\u5eab \u795e\u6238\u5e02 \u4e2d\u592e\u533a", "id": "ad39e8439def2ef9"}, {"full_name": "Itapema, Brasil", "id": "9097edc6220c622b"}, {"full_name": "Castilleja de la Cuesta, Espa\u00f1a", "id": "881515ebfb8d6570"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "London, England", "id": "5d838f7a011f4a2d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2188950709", "value": "2188950709", "detail": "User has been suspended: [2188950709].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169754638238834688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169754638238834688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169754638238834688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105327721096327169", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105327721096327169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105327721096327169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169443838731202560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169443838731202560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169443838731202560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169712538403127296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169712538403127296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169712538403127296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1152067552865992705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152067552865992705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152067552865992705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169752169957994496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169752169957994496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169752169957994496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "391004126", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [391004126].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "391004126", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169719112714637313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169719112714637313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169719112714637313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169440781423325185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169440781423325185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169440781423325185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2592374615", "value": "2592374615", "detail": "User has been suspended: [2592374615].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169757193668825090", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169757193668825090", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169757193668825090].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141047774261235712", "value": "1141047774261235712", "detail": "User has been suspended: [1141047774261235712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169713282804015106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169713282804015106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169713282804015106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "891094604128374785", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [891094604128374785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "891094604128374785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169745852933578752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169745852933578752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169745852933578752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "454816111", "value": "454816111", "detail": "User has been suspended: [454816111].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169630168832495616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169630168832495616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169630168832495616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169693179844661248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169693179844661248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169693179844661248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1151182104400715776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151182104400715776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151182104400715776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169579342122356739", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169579342122356739].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169579342122356739", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1043610580249182209", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043610580249182209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043610580249182209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169743438687932417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169743438687932417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169743438687932417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "756920842060193792", "value": "756920842060193792", "detail": "User has been suspended: [756920842060193792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169362025060978689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169362025060978689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169362025060978689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2545771164", "value": "2545771164", "detail": "User has been suspended: [2545771164].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169613404610453504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169613404610453504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169613404610453504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169726085736599553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169726085736599553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169726085736599553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169738704124108801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169738704124108801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169738704124108801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814339853311766530", "value": "814339853311766530", "detail": "User has been suspended: [814339853311766530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164220349967478784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164220349967478784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164220349967478784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169736032734109697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169736032734109697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169736032734109697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "964004824261029888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [964004824261029888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964004824261029888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169730728248131584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169730728248131584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169730728248131584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168563963929513984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168563963929513984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168563963929513984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169731692417945603", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169731692417945603].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169731692417945603", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169698120508366850", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169698120508366850", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169698120508366850].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169731613900627969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169731613900627969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169731613900627969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169632037956980736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169632037956980736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169632037956980736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "964004824261029888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [964004824261029888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964004824261029888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169729155124142081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169729155124142081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169729155124142081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169716839141826560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169716839141826560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169716839141826560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2976775767", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2976775767].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2976775767", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169723524837195777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169723524837195777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169723524837195777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169721341706158082", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169721341706158082", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169721341706158082].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169439012810977282", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169439012810977282].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169439012810977282", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169678762256019462", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169678762256019462", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169678762256019462].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169708564765696000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169708564765696000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169708564765696000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1169765864108953600", "oldest_id": "1169716773500964864", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32dltrprqhju17pp8ursa41znul"}}