{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1200231182610419712"], "created_at": "2019-11-29T01:53:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980869061998514177", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200231182610419712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200231170501423104"], "entities": {"urls": [{"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/ZEoUuTURM0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmilianoJezh/status/1200231170501423104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEoUuTURM0", "media_key": "3_1200231166474891265"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FredyEusebio1", "id": "2480226540"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "_AccelArt", "id": "847999465071853568"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "SJW"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "SJW"}]}, "in_reply_to_user_id": "894680668789133312", "created_at": "2019-11-29T01:53:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894680668789133312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200229777736642560"}], "text": "@FredyEusebio1 @_AccelArt y los SJW cuando se enteraron que ella sufria de depresion la seguian jodiendola, hasta que en un momento ella casi se suicida. actualmente la usuaria ya no es tan odiada y todos los SJW que la empezaron a molestarla fueron a juicio. este es el dibujo que le causo todo eso. https://t.co/ZEoUuTURM0", "id": "1200231170501423104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200231003278782465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AspasiaSegunda", "id": "118278172"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:52:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137409051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200230621966225408"}], "text": "RT @AspasiaSegunda: Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos d\u2026", "id": "1200231003278782465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230985285144576"], "created_at": "2019-11-29T01:52:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826543398635130881", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200230985285144576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230957397225476"], "created_at": "2019-11-29T01:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017339813748453377", "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices", "id": "1200230957397225476"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230956780707840"], "created_at": "2019-11-29T01:52:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949282201484611584", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200230956780707840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230915693334529"], "created_at": "2019-11-29T01:52:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885048928995069952", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200230915693334529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230877281824768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omaxim0", "id": "711649477598306304"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "oimeunomeelucas", "id": "43472124"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "711649477598306304", "created_at": "2019-11-29T01:51:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "26833255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198404596852506626"}], "text": "@omaxim0 @oimeunomeelucas Os antis querem vilanizar o clube a qualquer custo. Se a gente explica o que sabemos, estamos passando pano. O que eles querem ouvir \u00e9 que o Flamengo matou todo mundo de prop\u00f3sito. Vai se fuder!", "id": "1200230877281824768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230867232317440"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/iuNen3fnyd", "expanded_url": "https://twitter.com/Santuli20/status/1200078871791579140", "display_url": "twitter.com/Santuli20/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estelascarione", "id": "4105049614"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:51:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144028255239974912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228642535747584"}], "text": "RT @estelascarione: Es un irresponsable importante !! Suicida. https://t.co/iuNen3fnyd", "id": "1200230867232317440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230850543210498"], "created_at": "2019-11-29T01:51:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1184865035572695040", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 167, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Tradu\u00e7\u00e3o da m\u00fasica do tbt da Hari\nVoc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita, garota\nPor isso que nunca dar\u00e1 certo\nVoc\u00ea me tornar\u00e1 um suicida, suicida\nQuando dizer que tudo acabou \n#AFazenda11", "id": "1200230850543210498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230813817823232"], "created_at": "2019-11-29T01:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1855441362", "text": "hoy me entere de un suicidio , saben que es lo mas triste ? \nque la gente dice \"est@ andaba en algo raro \"..\nenserio pensas que alguien se suicida por andar en algo raro ?", "id": "1200230813817823232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230808600170496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pr_barcellos", "id": "261289776"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Greggui_", "id": "147676493"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 160, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "vilarejo"}]}, "in_reply_to_user_id": "261289776", "created_at": "2019-11-29T01:51:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155377292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200212086699282439"}], "text": "@pr_barcellos @Greggui_ esse filme \u00e9 bizarro. SPOILER:\n.\n.\n.\n.\n.\nme impressionou mais a morte da irm\u00e3 suicida e dos pais, do que tudo o q acontece la no vilarejo", "id": "1200230808600170496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230789075656706"], "in_reply_to_user_id": "2368097090", "created_at": "2019-11-29T01:51:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495390039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200230379862532098"}], "text": "@jkerber22 nao sei te dizer kkkkkkkkkkkk mas acho q sim, sao coisas bem do alem, envolve vida eterna, seita suicida, agua viva etc", "id": "1200230789075656706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230696230502401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Malu_Zivi", "id": "836622679364993024"}]}, "in_reply_to_user_id": "836622679364993024", "created_at": "2019-11-29T01:51:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3307884100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200229682727272448"}], "text": "@Malu_Zivi se n me engano foi quando ele morreu q um artista fez um protesto carimbando as notas c a frase \"quel matou herzog?\"", "id": "1200230696230502401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230693151879169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g0ulaarte", "id": "1273126063"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Goularte"}]}, "in_reply_to_user_id": "1273126063", "created_at": "2019-11-29T01:51:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085108544272322560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200230457448837121"}], "text": "@g0ulaarte Vc tem cara de ser aqueles caras que pensam em suic\u00eddio, Goularte n\u00e3o suicida pfv\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f", "id": "1200230693151879169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230629750845441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dark6skull", "id": "750456341811044353"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:50:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422074723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200227938475675648"}], "text": "RT @dark6skull: A julia me matou agora kkkkkkkkkk se fude", "id": "1200230629750845441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230621966225408"], "created_at": "2019-11-29T01:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "118278172", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "text": "Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos de vida... No, perd\u00f3n, ya est\u00e1 llorando, estos son los gobernantes que necesitamos, no es pose, le creo, es que ni estaba gritando que es lo \u00fanico que le ven.", "id": "1200230621966225408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230603481853958"], "in_reply_to_user_id": "2789803059", "created_at": "2019-11-29T01:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789803059", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "Enobaria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200230140392943616"}], "text": "de tridente fobia, causada gratuitamente por Enobaria.\n\n*Tambi\u00e9n aguanto mi \u00e9poca suicida.\n\nY todo eso cuando aun segu\u00eda siendo humana. Que bonitos tiempos.", "id": "1200230603481853958"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230552609206272"], "created_at": "2019-11-29T01:50:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057165287", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200230552609206272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230367086727174"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:49:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167510078649487361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200230367086727174"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230361562845184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TOT_Solutions", "id": "66152031"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "juanlabrin", "id": "1545028737720143874"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:49:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1588602560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200205254807212032"}], "text": "RT @TOT_Solutions: @JuanLabrin Chile se suicida en masa por culpa de un ideal comunista que ha fracasado desde la Rusia de 1917 hasta la ac\u2026", "id": "1200230361562845184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230015088156672"], "created_at": "2019-11-29T01:48:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235672960", "text": "Gana suicida", "id": "1200230015088156672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200229841783664641"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "andrekalel80", "id": "67147670"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "parmeramilgrau", "id": "2453266278"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "F. Diniz"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Beccacece"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.4622, "type": "Organization", "normalized_text": "Gareca"}, {"start": 290, "end": 295, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}]}, "in_reply_to_user_id": "1052988826879229952", "created_at": "2019-11-29T01:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632138940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200229014994112512"}], "text": "@Vincius96580123 @andrekalel80 @parmeramilgrau Concordo. Mas ele n\u00e3o \u00e9 arriscado por ser de fora, e sim por praticar um futebol de t\u00e1ticas meio suicidas, estilo F. Diniz. Beccacece \u00e9 suicida tamb\u00e9m, at\u00e9 come\u00e7ar a dar certo a gente levaria umas 4 goleadas no estadual e na Liberta.\nGareca e Coudet j\u00e1 s\u00e3o bem mais equilibrados.", "id": "1200229841783664641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200229811211374593"], "created_at": "2019-11-29T01:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243435406", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200229811211374593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200229763647975424"], "created_at": "2019-11-29T01:47:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370593443", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200229763647975424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200229720249577477"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:47:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76811576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "id": "1200229720249577477"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200229669687169024"], "created_at": "2019-11-29T01:47:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "468603260", "text": "Las transgresiones no reactivas, ratifican la mediocridad, de un suicida en ciernes.", "id": "1200229669687169024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200229273044430848"], "created_at": "2019-11-29T01:45:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048554145", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200229273044430848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200228732667092992"], "in_reply_to_user_id": "1013905298862542848", "created_at": "2019-11-29T01:43:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013905298862542848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200228731333283841"}], "text": "flnd da hr q cheguei, mandei tds se foderem, correu o resto do dia, meu patr\u00e3o n me matou e fui p o dentista continuar meu canal, fiquei DUAS FUCKING HORAS c a boca aberta q n conseguia mais ficar c ela aberta e sofrendo, para dps ir p casa, essa foi a tour glr hehehe", "id": "1200228732667092992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200228642535747584"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/iuNen3fnyd", "expanded_url": "https://twitter.com/Santuli20/status/1200078871791579140", "display_url": "twitter.com/Santuli20/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4105049614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200078871791579140"}], "text": "Es un irresponsable importante !! Suicida. https://t.co/iuNen3fnyd", "id": "1200228642535747584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200228525535612930"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "giorgioffino", "id": "341160448"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Mauri"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-11-29T01:42:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170492554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200154776501194752"}], "text": "@Mauriciomulder @giorgioffino @TubinoCarlos @FiscaliaPeru Mauri, decime qu\u00e9 se siente dejar la mamadera del kongreso ahora que t\u00fa candidatura es improcedente? El jee es un agente caviar? Anda a llorar a la tumba del suicida Garc\u00eda", "id": "1200228525535612930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200228327463817216"], "created_at": "2019-11-29T01:41:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1085573195527307264", "text": "Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?", "id": "1200228327463817216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200228239005900801"], "created_at": "2019-11-29T01:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131766253025210369", "text": "No teme a la muerte, el que vive como un suicida\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c", "id": "1200228239005900801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200228084189990912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xxwiise", "id": "1220950824739844097"}]}, "in_reply_to_user_id": "734022616185483264", "created_at": "2019-11-29T01:40:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130904713405313026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200226559401058304"}], "text": "@xxwiise t\u00e1 n, vc tem que me abra\u00e7ar e me dar uns coc\u00e3o quando eu aparecer com papo de suicida", "id": "1200228084189990912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227964258017280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "utopiamelf", "id": "2237695725"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:40:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711649014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200224417781026823"}], "text": "RT @utopiamelf: Ele matou o cara, foi atr\u00e1s da m\u00e3e do cara, agora t\u00e1 se apaixonando pela irm\u00e3 do cara que ele matou que \u00e9 enfermeira da mul\u2026", "id": "1200227964258017280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227938475675648"], "created_at": "2019-11-29T01:40:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "750456341811044353", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "text": "A julia me matou agora kkkkkkkkkk se fude", "id": "1200227938475675648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227925322321920"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SS1Y8tGsQT", "expanded_url": "https://twitter.com/yeeehawjkjm/status/1125251006948941826/video/1", "display_url": "twitter.com/yeeehawjkjm/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:40:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082296962404225024", "text": "#AmorDeM\u00e3e\n\nN\u00c3O AGUENTO MAIS VER O MAGNO SE ENVOLVENDO COM A FAM\u00cdLIA DO CARA QUE ELE MATOU, QUE PORRA \nhttps://t.co/SS1Y8tGsQT", "id": "1200227925322321920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227856795746305"], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 52, "username": "MoreiraBrow", "id": "928584618466562053"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "oopslah_00", "id": "1095882664496771074"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "AM"}, {"start": 189, "end": 190, "probability": 0.5024, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008551523138367488", "created_at": "2019-11-29T01:39:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193715488527917058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200176798178402304"}], "text": "@jovedmatogrosso @phtyf_ @bibiasantana_ @MoreiraBrow @oopslah_00 Teve um caso parecido com esse em AM, nesse a mulher matou o marido, voc\u00ea deve ter se confundido mo...\n\nEsse caso a\u00ed foi em SC e ele foi preso hehe SOFRAAAAAH MACHO ESCROTO!!!", "id": "1200227856795746305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227634770264064"], "created_at": "2019-11-29T01:39:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966406129789136898", "text": "Me molesta tanto la hipocres\u00eda de la gente. Tienen familiares y amigos que claramente tienen signos de depresi\u00f3n y no hacen nada, pero se suicida una persona a la cual ni conoc\u00edan y todos postean como mil estados de \"mi casa est\u00e1 abierta a cualquier hora aunque no te conozca\"\ud83d\ude43", "id": "1200227634770264064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227633465888768"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HcJK8p6xIp", "expanded_url": "https://twitter.com/KeoKurrencia3/status/1200211614030544896", "display_url": "twitter.com/KeoKurrencia3/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:39:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796854970", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200211614030544896"}], "text": "Otro pueblo que se suicida....y eso que ten\u00edan varios modelos alrededor!!!....una pena https://t.co/HcJK8p6xIp", "id": "1200227633465888768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227600238596097"], "created_at": "2019-11-29T01:38:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323168642", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200227600238596097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227570777804801"], "created_at": "2019-11-29T01:38:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065349768380076032", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200227570777804801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227500850393089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:38:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910181970134564865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "id": "1200227500850393089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227335288623105"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/u0jqm9IghP", "expanded_url": "https://twitter.com/MInfraestrutura/status/1200138628476919808", "display_url": "twitter.com/MInfraestrutur\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Tarc\u00edsio"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:37:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "204915252", "text": "\u00c9 isso a\u00ed ministro Tarc\u00edsio!!!! Matou a cobra mostrou o pau \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nEsquerda se matem de inveja \ud83d\ude0e https://t.co/u0jqm9IghP", "id": "1200227335288623105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227098058805249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-29T01:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124219116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "text": "@PazenVzla Tormenta Suicida", "id": "1200227098058805249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227094493630465"], "created_at": "2019-11-29T01:36:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1171738082506346497", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.3637, "type": "Other", "normalized_text": "SPC"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "Oakley"}]}, "text": "Ter nome sujo no SPC Serasa e tranquilo, Agora se voc\u00ea tiver o nome sujo no Oakley club suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "id": "1200227094493630465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227041423110144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IaruGuzman", "id": "2876654924"}]}, "in_reply_to_user_id": "2876654924", "created_at": "2019-11-29T01:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2398459754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200216811914113025"}], "text": "@IaruGuzman Jjajajajajajajjajajajajja lpm suicida", "id": "1200227041423110144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227020715839489"], "created_at": "2019-11-29T01:36:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099134262715002880", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5999, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "tons"}]}, "text": "esquadr\u00e3o                            50 tons\nsuicida                \ud83e\udd1d             de cinza\n\n                filmes p\u00e9ssimos\n              com trilha sonora\n                       perfeita", "id": "1200227020715839489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200226935995092992"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3o2VmVJlOT", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005219522893/posts/1200215163495790/", "display_url": "facebook.com/10000521952289\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:36:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305646354", "text": "n\u00e3o existe nada mais lindo q um pescotapa e uma suicida q se amam ele mataria por ela e ela morreria por ele\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude2a\ud83d\ude08\u2764\ufe0f\ud83d\udc97\ud83c\udf3b\ud83e\udd19 https://t.co/3o2VmVJlOT", "id": "1200226935995092992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200226618381344768"], "created_at": "2019-11-29T01:34:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057094999765065728", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200226618381344768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200226584151461890"], "created_at": "2019-11-29T01:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775459675374493700", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200226584151461890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200226258640154624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-29T01:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144063536064335872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200203799790571520"}], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe REPRESENTANTES DEL LADR\u00d3N SUICIDA COBARDE DE 7 SUELAS Y 5 ESQUINAS, PERSISTEN EN DESAFIAR AL PUEBLO, POR LO QUE HABRA QUE SEPULTARLOS.", "id": "1200226258640154624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200226215736594433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CinesUnidos", "id": "76262666"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "blancica", "id": "122485937"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "WBPicturesLatam", "id": "436258074"}]}, "in_reply_to_user_id": "76262666", "created_at": "2019-11-29T01:33:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67026514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200217906287718400"}], "text": "@CinesUnidos @blancica @WBPicturesLatam Escuadr\u00f3n suicida", "id": "1200226215736594433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200226150112485376"], "created_at": "2019-11-29T01:33:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892132242310483970", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200226150112485376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200226104080027648"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/flK3KOl3kh", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaarg__/status/1200195015005364225", "display_url": "twitter.com/rafaarg__/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 87, "username": "Pqpmadu1", "id": "965301103515635712"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:32:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3027339980", "text": "Ta igual o peixe q minha m\u00e3e comprou pra Alice e ele se suicidou no mesmo dia @Pqpmadu1 KLKKKKKKKKKKKKK https://t.co/flK3KOl3kh", "id": "1200226104080027648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200226059918217216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:32:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185049074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200226059918217216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225995959263238"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Arturo_M13", "id": "148590159"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6343, "type": "Person", "normalized_text": "Pelle"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "Schunke"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:32:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796893205925076992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200158920934920192"}], "text": "RT @Arturo_M13: Con Pelle tapado, Schunke comienza a hacer traslados verticales para conducir y tratar de encontrar l\u00edneas de pase por dent\u2026", "id": "1200225995959263238"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225935510908928"], "created_at": "2019-11-29T01:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892536438541230080", "text": "Meu amg.... eu era um bebe suicida qndo tava na barriga da minha m\u00e3e \n\n(Eu literalmente me enforquei com o cord\u00e3o umbilical)", "id": "1200225935510908928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225726580088833"], "created_at": "2019-11-29T01:31:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484313092", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200225726580088833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225609877774336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:30:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872511624518696962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200225509986189313"}], "text": "RT @jbcosta01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "id": "1200225609877774336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225509986189313"], "created_at": "2019-11-29T01:30:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "778254676798078977", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando.", "id": "1200225509986189313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225490583339008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:30:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596489336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "id": "1200225490583339008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225481292992512"], "created_at": "2019-11-29T01:30:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228246731", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200225481292992512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225363093344256"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3L784P9p9c", "expanded_url": "http://ow.ly/Npgz50xngVU", "display_url": "ow.ly/Npgz50xngVU"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/08jC43C6LP", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200128775108878337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/08jC43C6LP", "media_key": "3_1200128773070475264"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310028823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200128775108878337"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/3L784P9p9c https://t.co/08jC43C6LP", "id": "1200225363093344256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225234659479552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "in_reply_to_user_id": "42235232", "created_at": "2019-11-29T01:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42235232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200224981529038848"}], "text": "@PazenVzla Mi marido PANTERA SUICIDA somos un d\u00fao din\u00e1mico pues", "id": "1200225234659479552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225135367741440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vanessasoaresc4", "id": "847183396275138562"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:29:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393024225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197466481241530368"}], "text": "RT @vanessasoaresc4: Aquele esp\u00edrito suicida que nos ataca pra dar um \"\u00eaxtase\" na vida.\n\nO porteiro, NO DIA 14/03/2018...sem saber do assas\u2026", "id": "1200225135367741440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225110113869825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aresb2012", "id": "489164109"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "andresguzbj", "id": "990719873373306883"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Vecinosgralanay", "id": "3060511272"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauhtemoc"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7694, "type": "Place", "normalized_text": "Metrobus"}]}, "in_reply_to_user_id": "2945251845", "created_at": "2019-11-29T01:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2945251845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200224713701822464"}], "text": "@Aresb2012 @andresguzbj @Vecinosgralanay Me encantar\u00eda que trataras de explicar por d\u00f3nde se puede circular en bicicleta por Cuauhtemoc en las zonas del Metrobus. Alguna vez lo intent\u00e9 y es suicida hacerlo. No hay ning\u00fan espacio. Con el troleb\u00fas del eje 8 Sur s\u00ed se puede.", "id": "1200225110113869825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225084591497218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80471847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200225084591497218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225041029435392"], "created_at": "2019-11-29T01:28:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397572459", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200225041029435392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224976512536576"], "created_at": "2019-11-29T01:28:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146323870", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200224976512536576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224968228982784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leoagarciaa", "id": "264466071"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}]}, "in_reply_to_user_id": "264466071", "created_at": "2019-11-29T01:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "136098302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200222841851039744"}], "text": "@leoagarciaa y este es el segundo banquero del Deutsche Bank que \"se suicida\" los dem\u00e1s ejecutivos del caso deben estar muy nerviosos", "id": "1200224968228982784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224818739720193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_tho_mas_", "id": "4504694721"}]}, "in_reply_to_user_id": "4504694721", "created_at": "2019-11-29T01:27:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090768071650889730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200224004101029889"}], "text": "@_tho_mas_ se matou \u00e9 truco", "id": "1200224818739720193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224758631223297"], "created_at": "2019-11-29T01:27:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120730532", "text": "Empez\u00f3 siendo al c\u00f3mico \u00e9sta misi\u00f3n suicida", "id": "1200224758631223297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224685184704512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "utopiamelf", "id": "2237695725"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:27:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083809907437121542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200224417781026823"}], "text": "RT @utopiamelf: Ele matou o cara, foi atr\u00e1s da m\u00e3e do cara, agora t\u00e1 se apaixonando pela irm\u00e3 do cara que ele matou que \u00e9 enfermeira da mul\u2026", "id": "1200224685184704512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224644260864005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3235859277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "id": "1200224644260864005"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224608848433153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "utopiamelf", "id": "2237695725"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513394336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200224417781026823"}], "text": "RT @utopiamelf: Ele matou o cara, foi atr\u00e1s da m\u00e3e do cara, agora t\u00e1 se apaixonando pela irm\u00e3 do cara que ele matou que \u00e9 enfermeira da mul\u2026", "id": "1200224608848433153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224554129526785"], "created_at": "2019-11-29T01:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155974595318386695", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200224554129526785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224529190133761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:26:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147906509952696320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200224529190133761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224476635574272"], "created_at": "2019-11-29T01:26:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57194360", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}]}, "text": "acho muito bizarro magno sabendo que matou o cara indo visitar e se fazendo de sonso pra familia do cara", "id": "1200224476635574272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224469207441410"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vsroaaOLe6", "expanded_url": "https://twitter.com/Convivendo4/status/1200224469207441410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsroaaOLe6", "media_key": "16_1200224459313106947"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "magno"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "AmorDeMae"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:26:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1124358822959755264", "text": "o magno vai se apaixonar pela irm\u00e3 do cara que ele matou kkkk #AmorDeM\u00e3e #AmorDeMae https://t.co/vsroaaOLe6", "id": "1200224469207441410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224417781026823"], "created_at": "2019-11-29T01:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2237695725", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 203, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Ele matou o cara, foi atr\u00e1s da m\u00e3e do cara, agora t\u00e1 se apaixonando pela irm\u00e3 do cara que ele matou que \u00e9 enfermeira da mulher dele que t\u00e1 em coma, lurdes BATE nesse teu filho se n\u00e3o eu bato \n\n#AmorDeM\u00e3e", "id": "1200224417781026823"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224417667801089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vivituitaa", "id": "842756237766868992"}]}, "in_reply_to_user_id": "842756237766868992", "created_at": "2019-11-29T01:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49168398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200223749397712897"}], "text": "@vivituitaa Deixa eu me meter aqui... to achando que o irm\u00e3o \u00e9 o que cazarr\u00e9 \"matou\" \ud83e\udd14 o corpo sumiu \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f ainda mais que as hist\u00f3rias se encaixam", "id": "1200224417667801089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224397690322955"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucero16es", "id": "245892241"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:26:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521361983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200185961977720837"}], "text": "RT @lucero16es: @manuzmen @antoniomanco B\u00e1sicamente en esos casos el suicida espera darle a un bus en movimiento o ser arrollado... No muer\u2026", "id": "1200224397690322955"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224380795703303"], "created_at": "2019-11-29T01:26:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572748034", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200224380795703303"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224156736000000"], "created_at": "2019-11-29T01:25:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1321401726", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Boogie Oogie"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Isis"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "AmordeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "AmordeM\u00e3e"}]}, "text": "Em Boogie Oogie a personagem da Isis se apaixonou pelo cara que sofreu acidente junto com seu noivo. Agora, ela t\u00e1 apaixonada pelo cara que \"matou\" seu irm\u00e3o. Ser\u00e1 que dessa vez o amor vai resistir? #AmordeM\u00e3e", "id": "1200224156736000000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224102516215810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:24:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284258748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200224102516215810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223958785757184"], "created_at": "2019-11-29T01:24:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389645263", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5962, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200223579348111361"}], "text": "RT @l3bas1: Passado q a Betina t\u00e1 se abrindo com o cara q matou o irm\u00e3o dela.\n#AmorDeM\u00e3e", "id": "1200223958785757184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223887428136960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gi_meaf", "id": "972499210280030208"}]}, "in_reply_to_user_id": "972499210280030208", "created_at": "2019-11-29T01:24:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917050334983393280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200191390430433281"}], "text": "@gi_meaf T\u00f4 com uma miss\u00e3o suicida de ir la amanh\u00e3", "id": "1200223887428136960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223850551754752"], "created_at": "2019-11-29T01:23:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947149275", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200223850551754752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223751658455040"], "created_at": "2019-11-29T01:23:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "957635588743720962", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6293, "type": "Other", "normalized_text": "AMORDEM\u00c3E"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AMORDEM\u00c3E"}]}, "text": "#AMORDEM\u00c3E Magno cada vez se envolve mais com a fam\u00edlia do cara que ele matou, agora a irm\u00e3 que asno", "id": "1200223751658455040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223588164538376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vitorrdsg", "id": "159230553"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:22:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747194281325137920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200223494245691392"}], "text": "RT @vitorrdsg: imensamente triste. pior do que ver o clube nessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 ver os jogadores jogando como se fosse um jogo qualquer, thiago\u2026", "id": "1200223588164538376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223579348111361"], "created_at": "2019-11-29T01:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2872321522", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.609, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Passado q a Betina t\u00e1 se abrindo com o cara q matou o irm\u00e3o dela.\n#AmorDeM\u00e3e", "id": "1200223579348111361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223494245691392"], "created_at": "2019-11-29T01:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "159230553", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "thiago neves"}]}, "text": "imensamente triste. pior do que ver o clube nessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 ver os jogadores jogando como se fosse um jogo qualquer, thiago neves matou todos os ataques do time no primeiro tempo e tem feito isso em alguns jogos", "id": "1200223494245691392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223482761695234"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/8LNLEyziFp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5bkSdknVwSG-3zD0lppCZAdeAy3WkkZiDuoY00/?igshid=1cjyc7z1z15i9", "display_url": "instagram.com/p/B5bkSdknVwSG\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:22:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468539541", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udfb6\u2728 https://t.co/8LNLEyziFp", "id": "1200223482761695234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223047237668870"], "created_at": "2019-11-29T01:20:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146480182796181504", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "id": "1200223047237668870"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200222495170846722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlinsaurio", "id": "524726468"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}]}, "in_reply_to_user_id": "524726468", "created_at": "2019-11-29T01:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194805154702340097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200015402027360256"}], "text": "@carlinsaurio @CNNChile No gracias no soy suicida", "id": "1200222495170846722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200222357132128257"], "created_at": "2019-11-29T01:18:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513394336", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200222357132128257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200222265146826754"], "created_at": "2019-11-29T01:17:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2946617183", "text": "ele t\u00e1 se apaixonando pela a irm\u00e3 do cara que ele matou \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #amordem\u00e3e", "id": "1200222265146826754", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "amordem\u00e3e"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200222222171942912"], "created_at": "2019-11-29T01:17:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152579555175124993", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200222222171942912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200222143549771783"], "created_at": "2019-11-29T01:17:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "937680453099835393", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}]}, "text": "qnd eu percebo que o macho se acha a rola que matou cazuza eu j\u00e1 broxo d ficar conversando", "id": "1200222143549771783"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221907515314177"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "461625299", "created_at": "2019-11-29T01:16:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067522751865544705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200221556561121280"}], "text": "@2019N_ @RicardoPinedoC @canalN_ Otra vez invitan a \"la sirvientica\" del cobarde suicida.", "id": "1200221907515314177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221814972133377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "daison_xc", "id": "386826259"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7921, "type": "Other", "normalized_text": "Crash"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8251, "type": "Other", "normalized_text": "No Limite"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65116401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200219602053189633"}], "text": "RT @daison_xc: E essa reviravolta a la Crash - No Limite, em #AmorDeM\u00e3e ?!\nO cara matou (em leg\u00edtima defesa de terceiros) o irm\u00e3o da enferm\u2026", "id": "1200221814972133377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221768306307072"], "in_reply_to_user_id": "1106652090246533121", "created_at": "2019-11-29T01:15:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1254397741", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3033, "type": "Person", "normalized_text": "Cyborg"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200200698136272903"}], "text": "@saladajusticab Constantine\nN\u00e3o tenho uma favorita\nHarley Quinn\nCyborg\nQuando em morte da fam\u00edlia foi mostrado que ningu\u00e9m realmente perdeu o rosto\nQuando Superman matou Lois e se transformou em tudo oque combatia", "id": "1200221768306307072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221596608282624"], "created_at": "2019-11-29T01:15:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "201764268", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7226, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u00e3e", "id": "1200221596608282624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221587846451200"], "created_at": "2019-11-29T01:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341180120", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}], "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "id": "1200221587846451200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221463879569409"], "created_at": "2019-11-29T01:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194817893", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200221463879569409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221212393320448"], "created_at": "2019-11-29T01:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2434584608", "text": "Quando a pessoa se suicida ela n\u00e3o quer tirar a vida, ela quer parar com a dor que est\u00e1 sentindo. Que o ocorrido com esse m\u00e9dico bem sucedido, de boa fam\u00edlia e que tinha o carinho de todos, nos fa\u00e7a botar a m\u00e3ozinha na consci\u00eancia e pensar que+++", "id": "1200221212393320448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221194387111936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:13:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762128385753645056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200221194387111936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221089839951872"], "created_at": "2019-11-29T01:13:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58097388", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200221089839951872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200221041185972224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariadeFatimamm", "id": "946923470503448576"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cdsis"}]}, "in_reply_to_user_id": "946923470503448576", "created_at": "2019-11-29T01:12:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830139568573784065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200219620675923968"}], "text": "@MariadeFatimamm Eu acho que t\u00e1 morto. A\u00ed ele vai se envolver com a \u00cdsis e com certeza vai acabar contando que matou o irm\u00e3o dela!", "id": "1200221041185972224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220953214627841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894198138432606208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "id": "1200220953214627841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220843273605120"], "created_at": "2019-11-29T01:12:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809517927145893888", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200220843273605120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220826110480384"], "created_at": "2019-11-29T01:11:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187349970543923202", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200220826110480384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220672326287365"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "niqueplum", "id": "58299545"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:11:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983836112820064256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200220590969442304"}], "text": "RT @niqueplum: Isso tudo devia fazer o Agno passar a uma dist\u00e2ncia m\u00ednima de 10 km da Betina, mas, como \u00e9 novela, ele vai se apaixonar a pr\u2026", "id": "1200220672326287365"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220658552180736"], "created_at": "2019-11-29T01:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42514716", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200220658552180736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220651187032064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:11:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709781532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097711878324224"}], "text": "RT @SyaoranSama: @beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma grad\u2026", "id": "1200220651187032064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220590969442304"], "created_at": "2019-11-29T01:11:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "58299545", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4137, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 208, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Isso tudo devia fazer o Agno passar a uma dist\u00e2ncia m\u00ednima de 10 km da Betina, mas, como \u00e9 novela, ele vai se apaixonar a primeira surra por d\u00edvida de drogas do irm\u00e3o que ele matou sem querer dela. #AmorDeM\u00e3e \ud83d\udc3c", "id": "1200220590969442304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220440720859136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:10:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823006973465595908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200167481547087872"}], "text": "RT @MT_enMEXICO: \u201cHice esto porque ya no pod\u00eda seguir as\u00ed, ya sent\u00eda mucho dolor y frustraci\u00f3n, lo siento mucho. H\u00e1ganme un bonito entierro\u2026", "id": "1200220440720859136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220406445170688"], "created_at": "2019-11-29T01:10:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223104350", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200220406445170688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220344688291841"], "created_at": "2019-11-29T01:10:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979008075", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200220344688291841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220300547444736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140037058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200192923284975616"}], "text": "RT @Cluzcar: Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes s\u2026", "id": "1200220300547444736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220063313338370"], "created_at": "2019-11-29T01:08:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950046275914948609", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200220063313338370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220044506075136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "befi"}]}, "in_reply_to_user_id": "5418002", "created_at": "2019-11-29T01:08:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1882141268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200129603236483072"}], "text": "@jgodoym Pierdes el tiempo respondiendo a Ortiz sobre el suicida. \u00c9l jam\u00e1s ser\u00e1 objetivo con el padre de su befi.", "id": "1200220044506075136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220007151652871"], "created_at": "2019-11-29T01:08:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1934668729", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "id": "1200220007151652871"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219948699856903"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:08:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73785416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "id": "1200219948699856903"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219861798051840"], "created_at": "2019-11-29T01:08:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976293014", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200219861798051840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219793896415233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359741713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "id": "1200219793896415233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219739525701633"], "entities": {"urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/oWm2MUA0x8", "expanded_url": "https://twitter.com/emicida/status/1200148196296724482", "display_url": "twitter.com/emicida/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "Mixtape"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "Zilda"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:07:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005142716982988801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200148196296724482"}], "text": "p\u00e9ssimo h\u00e1bito da torcida, mania de aplaudir suicida, s\u00f4 moleque? Sim! Homem \u00e9 brincadeira, fiz uma Mixtape, junta pessoa e o resto junto poeira!\n\nQuem quiser que me alcance gana de menino da &gt;&gt;vila Zilda&lt;&lt; no lance, um degrau de cada vez, pois contra voc\u00ea se voltaram 3! https://t.co/oWm2MUA0x8", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1200219739525701633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219726993076224"], "created_at": "2019-11-29T01:07:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35632916", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "capitu"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "bentinho"}]}, "text": "aqui de boas pensando se a capitu matou o bentinho", "id": "1200219726993076224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219602053189633"], "created_at": "2019-11-29T01:07:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "386826259", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8175, "type": "Other", "normalized_text": "Crash - No Limite"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "E essa reviravolta a la Crash - No Limite, em #AmorDeM\u00e3e ?!\nO cara matou (em leg\u00edtima defesa de terceiros) o irm\u00e3o da enfermeira que cuida da esposa dele, em coma, e que vai se envolver sentimentalmente, em breve. \ud83d\ude2e", "id": "1200219602053189633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219526702518276"], "created_at": "2019-11-29T01:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "578370579", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Genilson"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 125, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Pior que eu acho que o Genilson t\u00e1 mais vivo que o Magno que t\u00e1 se remoendo de culpa achando que matou o dito cujo #AmorDeM\u00e3e", "id": "1200219526702518276"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219504141361153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoseCarbr", "id": "487951644"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:06:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826189012612345856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200219067937935363"}], "text": "RT @JoseCarbr: Agora complicou tudo, o Magno matou o irm\u00e3o da garota que ele conhece e vai se apaixonar. #AmorDeM\u00e3e", "id": "1200219504141361153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219418313314305"], "created_at": "2019-11-29T01:06:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957766916801728512", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5071, "type": "Place", "normalized_text": "uti"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "AMORDEM\u00c3E"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 195, "tag": "AMORDEM\u00c3E"}]}, "text": "Se tem algu\u00e9m mais fudido do que esse mo\u00e7o, eu n\u00e3o conhe\u00e7o mulher na uti, filha precisando de medula, e agora ele descobre que o cara que ele matou \u00e9 irm\u00e3o da mo\u00e7a que ele t\u00e1 gostando, #AMORDEM\u00c3E", "id": "1200219418313314305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219409027088386"], "created_at": "2019-11-29T01:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143209683", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200219409027088386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219386851844098"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Souto"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "in_reply_to_user_id": "1183744177340854272", "created_at": "2019-11-29T01:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012264514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200005995604381696"}], "text": "@pegasusbsb @SF_Moro Cara confuso ! Se glor\u00eda de um bandido presidi\u00e1rio Souto ... Ai fica perguntando , quem matou fulana ,", "id": "1200219386851844098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219365892902913"], "created_at": "2019-11-29T01:06:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017626604", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6523, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200218748713611265"}], "text": "RT @bruna_ntm: O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u2026", "id": "1200219365892902913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219281981661184"], "created_at": "2019-11-29T01:05:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969346559136731137", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3887, "type": "Person", "normalized_text": "betina"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 81, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "ele matou o irm\u00e3o da betina e eu j\u00e1 to at\u00e9 vendo eles se envolvendo... #AmorDeM\u00e3e", "id": "1200219281981661184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219274998091776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718137526783967233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "id": "1200219274998091776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219245805785089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:05:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425557421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200219245805785089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219067937935363"], "created_at": "2019-11-29T01:04:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "487951644", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Agora complicou tudo, o Magno matou o irm\u00e3o da garota que ele conhece e vai se apaixonar. #AmorDeM\u00e3e", "id": "1200219067937935363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219024845688832"], "created_at": "2019-11-29T01:04:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "41466414", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "\ufe0f\n\n#Amor"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "A vida \u00e9 muito filha da puta mesmo.\nEle vai se apaixonar pela irm\u00e3 do cara q ele matou.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\n#AmorDeM\u00e3e", "id": "1200219024845688832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218984047616006"], "created_at": "2019-11-29T01:04:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966049945915715584", "text": "\u00d3bvio que o cara ia se apaixonar pela irm\u00e3 de quem ele matou", "id": "1200218984047616006"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218900199329797"], "in_reply_to_user_id": "1044374351775248384", "created_at": "2019-11-29T01:04:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165775621068382208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200218152870785026"}], "text": "@ohmanndi O ex namorado n era l\u00e1 gnt mt boa n\u00e3o hj nem sei ae j\u00e1 n mataram kkkk, mas minha irm\u00e3 tb \u00e9 mt dedo podre, todos os namorado dela era uma encrenca diferente, o primeiro era marginal, o segundo se matou, o terceiro batia nela e o quarto e atual est\u00e1 preso kkkkkkkkk", "id": "1200218900199329797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218842229686272"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:04:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728780217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200132593188036610"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Momentos antes del suicidio, Luis dijo que alimentar\u00eda a su mascota que estaba en la azotea. https://t.co/yJMRObMHJ9", "id": "1200218842229686272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218765172105217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosV97918002", "id": "992127059764961280"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Helena1Patr", "id": "3347005961"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "992127059764961280", "created_at": "2019-11-29T01:03:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190635220560678912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199286875330138113"}], "text": "@CarlosV97918002 @Helena1Patr E dizimou 1/3 da popula\u00e7\u00e3o ucraniana de fome, quando Stalin se apropriou da produ\u00e7\u00e3o do campo. O socialismo matou v\u00e1rios em Cuba, Bol\u00edvia, e continua matando na Venezuela. Aqui no Brasil assaltaram a na\u00e7\u00e3o, bilh\u00f5es de reais que n\u00e3o voltar\u00e3o aos cofres p\u00fablicos.", "id": "1200218765172105217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218762852655104"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/QyLuQ8JYsV", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Crise Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 56, "tag": "skoob"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:03:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962680004", "text": "quero ler \"Crise Suicida\" https://t.co/QyLuQ8JYsV #skoob", "id": "1200218762852655104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218748713611265"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LhAI4w6Pbb", "expanded_url": "https://twitter.com/bruna_ntm/status/1200218748713611265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhAI4w6Pbb", "media_key": "3_1200218741407129601"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7068, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "author_id": "2821050665", "text": "O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u00e3e https://t.co/LhAI4w6Pbb", "id": "1200218748713611265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218744053731330"], "created_at": "2019-11-29T01:03:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132658736", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Juliano"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Isis"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8857, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 118, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "E esse plot twist? O personagem do Juliano matou o irm\u00e3o da personagem da Isis, e os dois v\u00e3o se apaixonar. #AmorDeM\u00e3e", "id": "1200218744053731330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218730447421440"], "in_reply_to_user_id": "1131757631905959936", "created_at": "2019-11-29T01:03:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1131757631905959936", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 256, "probability": 0.8087, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200217955361009665"}], "text": "E at\u00e9 parece drama de universit\u00e1rio n\u00e9? Mas voc\u00ea v\u00ea seus amigos e colegas (n\u00f3s mesmos) tendo um pico enorme de ansiedade por toda a press\u00e3o e cobran\u00e7a que se \u00e9 depositada e nunca parece que vai ser suficiente. Nunca! Essa semana um aluno se suicidou na UFPE, e foi abafado o caso", "id": "1200218730447421440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218707349426181"], "created_at": "2019-11-29T01:03:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111400798", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4072, "type": "Person", "normalized_text": "magnu"}]}, "text": "o magnu vai se apaixonar pela enfermeira que \u00e8 a irm\u00e3 do estuprador q ele matou puts", "id": "1200218707349426181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218646670446592"], "created_at": "2019-11-29T01:03:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1623346789", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6275, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Mano ele matou o irm\u00e3o da Betina e ele vai se apaixonar por ela KKKKKKKKKKK EITA PORRA #AmorDeM\u00e3e", "id": "1200218646670446592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218300652949504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:01:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203104056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "id": "1200218300652949504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218145413378048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202394218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200218145413378048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200218127025336326"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:01:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199496512578998272"}], "text": "RT @ArgosMozart: el discurso panfletario, que acostumbraba a paporretear y hacer gala el suicida #AlanGarc\u00eda, ahora difundido en su libro #\u2026", "id": "1200218127025336326"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200217788159266817"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/TirmCOsSss", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarPercy/status/1200217788159266817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TirmCOsSss", "media_key": "3_1200217785282056197"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "created_at": "2019-11-29T00:59:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200180927814676480"}], "text": "@exitosape Nunca mas el perro del suicida. https://t.co/TirmCOsSss", "id": "1200217788159266817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200217601282134018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudio78488619", "id": "1094412593555562496"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MoniqueCheker", "id": "1170371384"}]}, "in_reply_to_user_id": "1094412593555562496", "created_at": "2019-11-29T00:59:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077416792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200006838143586304"}], "text": "@Claudio78488619 @MoniqueCheker Conversa fiada. Ou n\u00e3o tem delegado que se suicida? Perito que se suicida? Usar esse assunto s\u00e9rio para discurso sindical \u00e9 desonestidade.", "id": "1200217601282134018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200217567559852035"], "created_at": "2019-11-29T00:59:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4220580802", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7779, "type": "Place", "normalized_text": "Oxford street"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "black friday"}]}, "text": "Me voy a ir a Oxford street en el black friday porque soy una: suicida", "id": "1200217567559852035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200217471937998848"], "created_at": "2019-11-29T00:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774247180244750337", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "id": "1200217471937998848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200217364970844160"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:58:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94724072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "id": "1200217364970844160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200217324395094017"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/HqW5i06kFP", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarPercy/status/1200217324395094017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HqW5i06kFP", "media_key": "3_1200217320775442432"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "created_at": "2019-11-29T00:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200178664408780801"}], "text": "@Politica_ECpe Nunca mas el perro del suicida. https://t.co/HqW5i06kFP", "id": "1200217324395094017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216989693874176"], "created_at": "2019-11-29T00:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3797696295", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "id": "1200216989693874176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216906936078341"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/LSh7hTDn39", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarPercy/status/1200216906936078341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LSh7hTDn39", "media_key": "3_1200216904515956736"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "created_at": "2019-11-29T00:56:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200177994964361222"}], "text": "@noticiAmerica NUNCA EL PERRO DEL SUICIDA. https://t.co/LSh7hTDn39", "id": "1200216906936078341"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216794880991232"], "created_at": "2019-11-29T00:55:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019743541189316613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200216205296050176"}], "text": "RT @Babydamom: Se essa semana n\u00e3o me matou, nada mais me atinge, beijos.", "id": "1200216794880991232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216717894533122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "751454653011951616", "created_at": "2019-11-29T00:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2610139954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200154316880982019"}], "text": "@TheInterceptBr Casos como esses mostram que, se n\u00e3o houver press\u00e3o social, nunca saberemos de fato quem matou Anderson e Marielle e porqu\u00ea.", "id": "1200216717894533122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216684084289537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caamzlover", "id": "1276551571606835202"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "terradiversaobr", "id": "1225424076254142464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142045977236398080", "created_at": "2019-11-29T00:55:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "106203289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200215642152067072"}], "text": "@caamzlover @WomanInTheMoon_ @TerraDiversaoBR Pq exatamente oq? L\u00f3gico que ele se matou mesmo, j\u00e1 apresentava tra\u00e7os suicidas por anos e teve casos na fam\u00edlia. Infelizmente um dia aconteceu, n\u00e3o teve mais como ajudar embora j\u00e1 estivesse recebendo bastante ajuda. Uma parcela da f\u00e3 base idiota que come\u00e7ou com papo de homic\u00eddio", "id": "1200216684084289537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216608628715522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acfanscommunity", "id": "431862192"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:55:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055863542023360512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200182768707284995"}], "text": "RT @acfanscommunity: Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeF\u2026", "id": "1200216608628715522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216559567941633"], "created_at": "2019-11-29T00:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "90182763", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "text": "Triste como la DC se suicida pol\u00edticamente por salvataje a Pi\u00f1era... ello dir\u00e1n que lo hacen por la democracia en peligro. Pamplinas!!!", "id": "1200216559567941633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216551703613444"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:54:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31168669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200216551703613444"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216477216968704"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/o15oUrFHvW", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:54:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526015706", "text": "Casta\u00f1a de caju suicida https://t.co/o15oUrFHvW", "id": "1200216477216968704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216401992146944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "migueldeoromi", "id": "3060306598"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7546, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "in_reply_to_user_id": "3060306598", "created_at": "2019-11-29T00:54:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903000058953687040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200108037865914369"}], "text": "@migueldeoromi Todo depende de que plan estan dispuestos a apoyar CFK, los gobernadores y legisladores nacionales.\nSin un apoyo fuerte m\u00e1s que riesgoso parece suicida ser ministro de economia.", "id": "1200216401992146944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216374796308481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:54:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121946054511996928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "id": "1200216374796308481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216240205238273"], "created_at": "2019-11-29T00:53:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "169996562", "text": "Pqp pq o chor\u00e3o se matou", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1200216240205238273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216205296050176"], "created_at": "2019-11-29T00:53:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142100545106251777", "text": "Se essa semana n\u00e3o me matou, nada mais me atinge, beijos.", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1200216205296050176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216147246882818"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andres_Daza15", "id": "249262190"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:53:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298133318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200037566269009920"}], "text": "RT @Andres_Daza15: Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "id": "1200216147246882818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216139906920448"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/PWb2M2v5X6", "expanded_url": "https://www.lamag.com/citythinkblog/deutsche-bank-death/", "display_url": "lamag.com/citythinkblog/\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "136098302", "text": "segundo banquero del Deutsche Bank (que le dio un pr\u00e9stamo muy sospechoso a Trump cuando estaba quebrado) que \"se suicida\" https://t.co/PWb2M2v5X6", "id": "1200216139906920448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216135699959810"], "created_at": "2019-11-29T00:53:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "798712979239948288", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "ShowDaBlackFriday"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.4165, "type": "Organization", "normalized_text": "BlackDasBlacks"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 29, "tag": "ShowDaBlackFriday"}, {"start": 63, "end": 78, "tag": "BlackDasBlacks"}]}, "text": "A turma do #ShowDaBlackFriday s\u00e3o os vingadores, j\u00e1 a turma da #BlackDasBlacks s\u00e3o do esquadr\u00e3o suicida...kkkk", "id": "1200216135699959810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216125310750722"], "created_at": "2019-11-29T00:53:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "450885763", "text": "Creanme \nLa gente que se suicida no es gente que anda dici\u00e9ndole a todos que se quiere morir, que esta triste. \nSon personas profundamente deprimidas y aisladas. \nY nadie se entera, hasta qu\u00e9 pasa.", "id": "1200216125310750722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216104011993088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maru2310", "id": "104183229"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Rabinovich"}]}, "in_reply_to_user_id": "104183229", "created_at": "2019-11-29T00:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "89535121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200199453312999424"}], "text": "@maru2310 Es Rabinovich en el centro de atenci\u00f3n al suicida.", "id": "1200216104011993088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200215947556085761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:52:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982324008916959232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "id": "1200215947556085761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200215642152067072"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "riotbruise", "id": "106203289"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "terradiversaobr", "id": "1225424076254142464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139704118401015809", "created_at": "2019-11-29T00:51:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1142045977236398080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200188884438732805"}], "text": "@WomanInTheMoon_ @riotbruise @TerraDiversaoBR pq? eu super acho que ele se matou mesmo:/", "id": "1200215642152067072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200215603350528000"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Zkxe0E8Zg8", "expanded_url": "https://twitter.com/jan_anton9/status/1200215603350528000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zkxe0E8Zg8", "media_key": "3_1200215589748445184"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770923010719088640", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude42La premura del tiempo, juega contra del de s\u00ed m\u00edsmo!\nEl defensor negro intent\u00f3 un contraraque suicida! Y dej\u00f3 la puerta abierta! \nMi vieja  entr\u00f3  y mat\u00f3 al negro de susto!\ud83e\udd1d https://t.co/Zkxe0E8Zg8", "id": "1200215603350528000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200215521314181120"], "created_at": "2019-11-29T00:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755598211151110144", "text": "Tantas ganas de vivir como un suicida...", "id": "1200215521314181120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200215518596206592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:50:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156018448637427715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "id": "1200215518596206592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200215498346115073"], "created_at": "2019-11-29T00:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840807378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203395694571521"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda\u2026", "id": "1200215498346115073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200215399968727040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "created_at": "2019-11-29T00:50:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "481613719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200206854548283392"}], "text": "@jdealthaus @elcomercio_peru Es una de las peores noticias del mes, el fan del delincuente suicida cuya \u00fanica propuesta era pedir la vacancia presidencial no puede postular, el pa\u00eds entero siente una profunda tristeza", "id": "1200215399968727040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200215017569734656"], "created_at": "2019-11-29T00:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067530544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203395694571521"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda\u2026", "id": "1200215017569734656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214978181181440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luizfilippe8", "id": "3377337149"}]}, "in_reply_to_user_id": "3377337149", "created_at": "2019-11-29T00:48:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841122927194066946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200205239653191681"}], "text": "@Luizfilippe8 Viro suicida ?", "id": "1200214978181181440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214950620401664"], "in_reply_to_user_id": "1141110138121719814", "created_at": "2019-11-29T00:48:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141110138121719814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200198742982451203"}], "text": "cara tu eh mt gata, mt querida, quase matou a irm\u00e3  JAHDJSJD vamo assisti that '70s show juntassss e eu t\u00f4 feliz q a gente t\u00e1 se aproximandoooo:))", "id": "1200214950620401664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214851009822721"], "created_at": "2019-11-29T00:48:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2590462753", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Isadora"}]}, "text": "Isadora quase se matou no jogo hj", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "id": "1200214851009822721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214786555940864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82743609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200214786555940864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214399870492672"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/BoVKvbBUIb", "expanded_url": "http://cortamortaja.com.mx/la-seguridad/10237-se-suicida-empleado-del-ayuntamiento-tehuantepec", "display_url": "cortamortaja.com.mx/la-seguridad/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuantepec"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4329856599", "text": "Se suicida empleado del ayuntamiento de Tehuantepec https://t.co/BoVKvbBUIb", "id": "1200214399870492672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214370778791936"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/PWb2M2v5X6", "expanded_url": "https://www.lamag.com/citythinkblog/deutsche-bank-death/", "display_url": "lamag.com/citythinkblog/\u2026"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "genitanoriega", "id": "145016093"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "Akenathon3", "id": "1473558458469425154"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "leogarciamx", "id": "282689560"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:46:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "136098302", "text": "y en algo que tiene que ver con Trump miren que casualidad @genitanoriega @Akenathon3 @leogarciamx ya es el segundo banquero que \"se suicida\" https://t.co/PWb2M2v5X6", "id": "1200214370778791936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214366777413637"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Wsl8bfdvg8", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:46:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229010663", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/Wsl8bfdvg8", "id": "1200214366777413637"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214311609745409"], "in_reply_to_user_id": "825838113448681472", "created_at": "2019-11-29T00:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825838113448681472", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "Etc\u00e9tera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200213829982011393"}], "text": "Etc\u00e9tera...\nPero bueno \nCreo que aclare un poco las cosas \nEspero y que la gente que vea esto al entrar a mi perfil no piense nada mal sobre mi \n(No soy un suicida no jodan) \nPreferir\u00eda que me ayudaran o me dieran un consejo \nEso me alegrar\u00eda mucho ;)", "id": "1200214311609745409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214296980008960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128200699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200214296980008960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214099810045952"], "created_at": "2019-11-29T00:45:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "726735765586214913", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um lixo mas a playlist \u00e9 maravilhosa", "id": "1200214099810045952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200214065555148802"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CScofield25", "id": "199149818"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "flu"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "dudu"}]}, "in_reply_to_user_id": "199149818", "created_at": "2019-11-29T00:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713306105296904192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200210440070029312"}], "text": "@CScofield25 Concordo ele matou alguns contra ataques do flu se apresentou bem para fz tabela com o dudu eu gostei pelo pouco tempo q jogou", "id": "1200214065555148802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213966640812032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841646437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200213966640812032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213948496326656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279367857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200213948496326656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213739863183361"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/sZi8s5FiGk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 43, "tag": "AG"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "metamafias"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "mafiamemorias"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198043427264516098"}], "text": "RT @ArgosMozart: el delincuente suicida #AG se equivoc\u00f3 de t\u00edtulo, debi\u00f3 ponerle #metamafias o #mafiamemorias. https://t.co/sZi8s5FiGk", "id": "1200213739863183361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213392251924480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692512436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026", "id": "1200213392251924480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213391505276930"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "imbofido", "id": "66999676"}]}, "in_reply_to_user_id": "973766847932723200", "created_at": "2019-11-29T00:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159624411605098496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200212762833641478"}], "text": "@VosSuMajestad @imbofido Ese muchacho es un suicida", "id": "1200213391505276930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213211808702465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:41:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003525376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "id": "1200213211808702465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213189570564097"], "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 224, "username": "AFIPcomunica", "id": "4747004116"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Chacabuco"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090030958", "created_at": "2019-11-29T00:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "1090030958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200199674445139969"}], "text": "Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que me corresponde, en Parque Chacabuco, a 12 kil\u00f3metros de donde vivo. Juro que es verdad\n@AFIPcomunica, me facilitar\u00edan en n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida?", "id": "1200213189570564097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213135464050690"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PsvxlxqFAk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArgosMozart/status/1198997087419011072", "display_url": "twitter.com/ArgosMozart/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4809, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 56, "tag": "AG"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198998313720254464"}], "text": "RT @ArgosMozart: Al igual que el delincuente suicida #AG, #Keiko siempre dizque colaborar\u00e1 con la justicia ... pero https://t.co/PsvxlxqFAk", "id": "1200213135464050690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213009186119680"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/F3LQEQe5SZ", "expanded_url": "https://twitter.com/vnssssssa/status/1200212839245463559", "display_url": "twitter.com/vnssssssa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:40:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481656537", "text": "KSJSKSKS nao garota, teve uma f\u00e3 que realmente morreu (se matou) mas o user dela n\u00e3o era esse hsushsush https://t.co/F3LQEQe5SZ", "id": "1200213009186119680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200212767837507584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AIvaroReynoso", "id": "1558555207"}]}, "in_reply_to_user_id": "1558555207", "created_at": "2019-11-29T00:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188450289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199930163544375296"}], "text": "@AIvaroReynoso Medio pelo la verdad, no me gusta la parte en la el muere y ella se suicida", "id": "1200212767837507584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200212372562096129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:38:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199496512578998272"}], "text": "RT @ArgosMozart: el discurso panfletario, que acostumbraba a paporretear y hacer gala el suicida #AlanGarc\u00eda, ahora difundido en su libro #\u2026", "id": "1200212372562096129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200212287698751488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVillanueva"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.2799, "type": "Person", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "CesarVillanueva"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199500662591098880"}], "text": "RT @ArgosMozart: Cay\u00f3 #CesarVillanueva, a\u00fan falta Lourdes \u00a8Cata\u00f1o\u00a8 Flores @LourdesFloresN, la c\u00f3mplice del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda.\u2026", "id": "1200212287698751488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200212283886047234"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aklrafudo", "id": "1265272699087093765"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Roy__328", "id": "1504235715546210315"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "harlequina"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.4407, "type": "Organization", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "in_reply_to_user_id": "1320888872", "created_at": "2019-11-29T00:38:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069021415129735169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200211936153128961"}], "text": "@AKlRAFUDO @Roy__328 @HanekAndLadders O mais engra\u00e7ado de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 que quando tava aquele corinra bonitinho com a harlequina tava todo mundo \"uiuiuu meu bombomzinho uiuiui coringuinha\"\nAgora com esse coringa do Phoenix...", "id": "1200212283886047234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200211914699264000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "toplarriee", "id": "1202283414918979588"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "zsamantamagro", "id": "3081809208"}]}, "in_reply_to_user_id": "706548434652831744", "created_at": "2019-11-29T00:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4758374116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200034458251988993"}], "text": "@toplarriee @zsamantamagro a gente que quase se matou", "geo": {"place_id": "756263e4fef48c47"}, "id": "1200211914699264000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200211763758809093"], "in_reply_to_user_id": "181779422", "created_at": "2019-11-29T00:35:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116071747", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "CRB"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3822, "type": "Organization", "normalized_text": "Carlitos"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.3803, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200211074668208128"}], "text": "@brunorocrvg Sabe o que \u00e9 pior? O Vasco se matou pra contratar o cara peitou o CRB, pro cara ficar no banco pro Carlitos Tevez Paraguaio..", "id": "1200211763758809093"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200211616429727746"], "created_at": "2019-11-29T00:35:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1283262870", "text": "\u00c9 estranho que eu estando 0% suicida no momento, vejo uma reportagem sobre remedios e leio a not\u00edcia procurando formas de me matar. \nIsso \u00e9 doentio", "id": "1200211616429727746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200211315144433664"], "in_reply_to_user_id": "750060613469102080", "created_at": "2019-11-29T00:34:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899782364028694528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200199279178063873"}], "text": "@Ograndebranco simm mas ela se matou", "id": "1200211315144433664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200211158529167361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614241540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200167481547087872"}], "text": "RT @MT_enMEXICO: \u201cHice esto porque ya no pod\u00eda seguir as\u00ed, ya sent\u00eda mucho dolor y frustraci\u00f3n, lo siento mucho. H\u00e1ganme un bonito entierro\u2026", "id": "1200211158529167361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200210994162741248"], "created_at": "2019-11-29T00:32:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1592076067", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.3936, "type": "Person", "normalized_text": "Rayanne"}]}, "text": "hj tive uma tarde bem leve com Rayanne\n\ne t\u00f4 aq pensando sobre como \u00e9 sinistro a gente ter se divertido tanto no msm pr\u00e9dio do menino q se matou essa semana\n\n\u00e9 mto triste isso\n\na gente morre e parece q n impacta em nada no ambiente da faculdade", "id": "1200210994162741248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200210916614311941"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3L784P9p9c", "expanded_url": "http://ow.ly/Npgz50xngVU", "display_url": "ow.ly/Npgz50xngVU"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/08jC43C6LP", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200128775108878337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/08jC43C6LP", "media_key": "3_1200128773070475264"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:32:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279570015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200128775108878337"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/3L784P9p9c https://t.co/08jC43C6LP", "id": "1200210916614311941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200210759923490817"], "created_at": "2019-11-29T00:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918921863111245824", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "text": "j\u00e1 j\u00e1 a aranha se suicida de tanto me ver chorar", "id": "1200210759923490817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200210598245621760"], "created_at": "2019-11-29T00:31:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "756967403867758592", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "text": "nunca me voy a cansar de ver escuadr\u00f3n suicida", "id": "1200210598245621760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200210363129749505"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/K4Afjc5naG", "expanded_url": "https://eluniversalsv.com/honduras-hombre-se-suicida-tras-haberle-disparado-a-su-esposa-en-tegucigalpa/", "display_url": "eluniversalsv.com/honduras-hombr\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8q2Ty0Ke2t", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal_SV/status/1200210363129749505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8q2Ty0Ke2t", "media_key": "3_1200210361313574912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123244989314736132", "text": "Honduras: Hombre se suicida tras haberle disparado a su esposa en\u00a0Tegucigalpa https://t.co/K4Afjc5naG https://t.co/8q2Ty0Ke2t", "id": "1200210363129749505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200210115221213184"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/a6fnRZax54", "expanded_url": "http://ow.ly/rV0k50xnnvV", "display_url": "ow.ly/rV0k50xnnvV"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/na2rHf7xAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200203538187608065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na2rHf7xAd", "media_key": "3_1200203536459608067"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604398693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203538187608065"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/a6fnRZax54 https://t.co/na2rHf7xAd", "id": "1200210115221213184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200210031041503235"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:29:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767517181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "id": "1200210031041503235"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200209872383438848"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/a6fnRZax54", "expanded_url": "http://ow.ly/rV0k50xnnvV", "display_url": "ow.ly/rV0k50xnnvV"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/na2rHf7xAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200203538187608065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na2rHf7xAd", "media_key": "3_1200203536459608067"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:28:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193000921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203538187608065"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/a6fnRZax54 https://t.co/na2rHf7xAd", "id": "1200209872383438848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200209814883880961"], "in_reply_to_user_id": "815259991250792452", "created_at": "2019-11-29T00:28:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037861439128649733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200209445512470528"}], "text": "@paraiba_suicida Ksksksksksksks", "id": "1200209814883880961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200209572406996993"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "AlbertoZevallo5", "id": "701800489646759937"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}]}, "in_reply_to_user_id": "2170750316", "created_at": "2019-11-29T00:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1672338050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200198488421744640"}], "text": "@artucas1949 @AlbertoZevallo5 @LuzSalgado_R El mismo argumento del suicida", "id": "1200209572406996993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200209555642343427"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:27:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4830229167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "id": "1200209555642343427"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200209454601510913"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/c4m7adSt1W", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:26:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82209450", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/c4m7adSt1W", "id": "1200209454601510913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200209320497029120"], "in_reply_to_user_id": "815259991250792452", "created_at": "2019-11-29T00:26:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037861439128649733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200209236887781376"}], "text": "@paraiba_suicida Engra\u00e7adinho hein ksksksksks", "id": "1200209320497029120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200209253291692033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gulharte_", "id": "1066548081687228416"}]}, "in_reply_to_user_id": "1066548081687228416", "created_at": "2019-11-29T00:25:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086257618312708096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200203226215309312"}], "text": "@gulharte_ Esse cara foi encontrado morto. Ele batia nas filhas e matou um cachorro tbm pra se vingar da esposa por algo q ela fez", "id": "1200209253291692033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200209055832248325"], "created_at": "2019-11-29T00:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81309651", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5106, "type": "Place", "normalized_text": "OLVA"}]}, "text": "Estaba enviando un paquete en OLVA y vi el rescate del chico que casi se suicida. He llorado en media sala de espera. Tanta solidaridad en esas personas que no dudaron en lanzarse sobre \u00e9l para detenerlo, fue totalmente magistral.\n\nOjal\u00e1 y todos tuvi\u00e9ramos h\u00e9roes al lado.", "id": "1200209055832248325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200209040481144833"], "in_reply_to_user_id": "815259991250792452", "created_at": "2019-11-29T00:25:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037861439128649733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200208866283311105"}], "text": "@paraiba_suicida Ata, claro q n\u00e3o Ksksksksksks", "id": "1200209040481144833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200208670795161600"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/91lRY0QV41", "expanded_url": "https://IWTV.Live/promotion/paradigm-pro", "display_url": "IWTV.Live/promotion/para\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "TheBadReed", "id": "2164093902"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ParadigmProWres", "id": "909933848712097792"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "PPWGrandPrix"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "PPWGrandPrix"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:23:40.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278328946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200175785652432897"}], "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida! @TheBadReed \n\n@ParadigmProWres #PPWGrandPrix @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/91lRY0QV41\u25c0\ufe0f\nPromo Code: PARADIG\u2026", "id": "1200208670795161600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200208543229644801"], "created_at": "2019-11-29T00:23:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "948263925870747648", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Amari Cooper"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Dak"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "GamePass"}]}, "text": "Assisti 5 minutos do jogo e:\n\nAmari Cooper se machucou\nDak sofreu um fumble perto da linha de 20 e matou o jogo\n\nFechei o GamePass", "id": "1200208543229644801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200208492201725953"], "in_reply_to_user_id": "816849313380859904", "created_at": "2019-11-29T00:22:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "816849313380859904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200201901893177344"}], "text": "um amigo matou a charada eu acho\npego um de anivers\u00e1rio e outro de natal KAKDKSKKDEOOWKFIIDKDKSKEKKEKDK VOU VER SE \u00c9 POSS\u00cdVEL", "id": "1200208492201725953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200208451248496640"], "created_at": "2019-11-29T00:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57225560", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8655, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "text": "Esquema suicida isso a\u00ed n\u00e3o \u00e9 Santos , lament\u00e1vel!", "id": "1200208451248496640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200208151645245440"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:21:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126676191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200107851475300356"}], "text": "RT @RetuitAfterMe: \"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "id": "1200208151645245440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200208138894544899"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FullSucc", "id": "1382840381335859203"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4909, "type": "Person", "normalized_text": "connor"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152995389810847744", "created_at": "2019-11-29T00:21:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886191865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200206629221883907"}], "text": "@FULLSUCC pior que ele ainda tentou mesmo se passar por connor pra osk depois que o matou KKKKKKKKKKKK", "id": "1200208138894544899"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200208126466838529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YoSoyAxl", "id": "207807217"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "207807217", "created_at": "2019-11-29T00:21:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816413317182922752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200207741970726913"}], "text": "@YoSoyAxl La leyenda del suicida", "id": "1200208126466838529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200208112453591040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesTurcas", "id": "2691436334"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "_Daaniitha_", "id": "93497566"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "FOXTurkiye", "id": "43304946"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Ferhat"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "\u015eirin"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6706, "type": "Other", "normalized_text": "Banu"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Banu"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2691436334", "created_at": "2019-11-29T00:21:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1609034486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200141786326470656"}], "text": "@SeriesTurcas @_Daaniitha_ @FOXTurkiye \ud83d\udc49Tambi\u00e9n se suicida, en palabras simples Ferhat y \u015eirin,  se suicidan y Banu se queda sin pan, ni pedazo \ud83d\udc94, para m\u00ed al final Banu ser\u00e1 la que m\u00e1s perder\u00e1 en esta historia, ahora yo deseo un final distinto al Original, en Turqu\u00eda est\u00e1n esperando el final tr\u00e1gico \ud83d\ude14\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc4d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1200208112453591040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200208023647637504"], "in_reply_to_user_id": "3917827738", "created_at": "2019-11-29T00:21:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915210338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200147651636944898"}], "text": "@laurajmartins Depois me perguntam porque n\u00e3o quero ter filhos... Criar uma crian\u00e7a nesta sociedade \u00e9 praticamente uma miss\u00e3o suicida\ud83d\ude35", "id": "1200208023647637504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200207746630606849"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/CCnD27z0px", "expanded_url": "http://bit.ly/34tnqnn", "display_url": "bit.ly/34tnqnn"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aivZ6z6dy5", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1200207746630606849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aivZ6z6dy5", "media_key": "3_1200176665894240256"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590544489267202", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en la azotea de su casa https://t.co/CCnD27z0px https://t.co/aivZ6z6dy5", "id": "1200207746630606849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200207724107186176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Somos_Liverpool", "id": "1044314844684578816"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Margaret Aspinall"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:19:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148781769057079296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200090996312330240"}], "text": "RT @Somos_Liverpool: E a pergunta que fica \u00e9 a de Margaret Aspinall: \u201cComo um inqu\u00e9rito pode determinar que 96 pessoas foram ilegalmente mo\u2026", "id": "1200207724107186176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200207635724881920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:19:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175815432164560898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200207635724881920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200207623544553473"], "created_at": "2019-11-29T00:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173751315924758536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203395694571521"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda\u2026", "id": "1200207623544553473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200207246698913793"], "in_reply_to_user_id": "815259991250792452", "created_at": "2019-11-29T00:18:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037861439128649733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200059075511369728"}], "text": "@paraiba_suicida Simmm mano sofro, cada quilo ganhado \u00e9 uma vit\u00f3ria kkkk", "id": "1200207246698913793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200207117686362112"], "created_at": "2019-11-29T00:17:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221186368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203395694571521"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda\u2026", "id": "1200207117686362112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200207009955663874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-11-29T00:17:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200145380433965061"}], "text": "@esquinabaja Por favor qu\u00e9 nadie ponga la foto de un soci\u00f3pata suicida en una camilla,. Gracias !", "id": "1200207009955663874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200206986136182785"], "created_at": "2019-11-29T00:16:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934932370968457221", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "id": "1200206986136182785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200206944524492800"], "entities": {"urls": [{"start": 346, "end": 369, "url": "https://t.co/tqnNa0dkGo", "expanded_url": "https://twitter.com/AltinhoRJ/status/1200206944524492800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tqnNa0dkGo", "media_key": "3_1200206932797280259"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "broode9468", "id": "1158904527875117057"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "JonathanEwerton", "id": "720499896"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "GuilhermeGuirj", "id": "2519586179"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "jnascim", "id": "34779125"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "comissaoarns", "id": "1096426786580324353"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}, {"start": 296, "end": 300, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158904527875117057", "created_at": "2019-11-29T00:16:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46006531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200189087229108225"}], "text": "@broode9468 @JonathanEwerton @GuilhermeGuirj @jnascim @comissaoarns 2) O Socialismo s\u00f3 n\u00e3o matou mais porque a China adotou o capitalismo na economia, ap\u00f3s 1979, e a Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica se desfez (1989.) Do contr\u00e1rio, milh\u00f5es mais teriam morrido. Ainda assim, recomendo assistir este document\u00e1rio: a China matou milh\u00f5es de crian\u00e7as nos \u00faltimos anos. https://t.co/tqnNa0dkGo", "id": "1200206944524492800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200206930599436292"], "created_at": "2019-11-29T00:16:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713109863426080769", "text": "engra\u00e7ado q eu era MUITO perfeita mas 37382728 vezes mais suicida e deprimida e autodestrutiva", "id": "1200206930599436292"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200206922852577280"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/9Vn22r6VzG", "expanded_url": "https://t.co/9Vn22r6VzG", "display_url": "t.co/9Vn22r6VzG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "corona"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:16:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251687195", "text": "Mulder y la banda del suicida AG creen que todav\u00eda tienen corona... algo est\u00e1 cambiando, aunque nunca se sabe debajo de qu\u00e9 piedra saldr\u00e1 otra cucaracha... https://t.co/9Vn22r6VzG", "id": "1200206922852577280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200206838400204801"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/a6fnRZax54", "expanded_url": "http://ow.ly/rV0k50xnnvV", "display_url": "ow.ly/rV0k50xnnvV"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/na2rHf7xAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200203538187608065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na2rHf7xAd", "media_key": "3_1200203536459608067"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:16:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113106368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203538187608065"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/a6fnRZax54 https://t.co/na2rHf7xAd", "id": "1200206838400204801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200206760499437569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:16:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148002471673049088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "id": "1200206760499437569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200206758750412800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesTurcas", "id": "2691436334"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "_Daaniitha_", "id": "93497566"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "FOXTurkiye", "id": "43304946"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "Ferhat"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4359, "type": "Person", "normalized_text": "\u015eirin"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "Banu"}]}, "in_reply_to_user_id": "2691436334", "created_at": "2019-11-29T00:16:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1609034486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200141786326470656"}], "text": "@SeriesTurcas @_Daaniitha_ @FOXTurkiye Perd\u00f3n me com\u00ed,  una palabra, efectivamente en la leyenda Ferhat y \u015eirin , mueren, por culpa de mi amada Banu \ud83d\udc94, ya que ella le dice a uno de los 2, que el otro a muerto, la persona que recibe la info se suicida y la otra persona al saber que su amor muri\u00f3, \ud83d\udc47", "id": "1200206758750412800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200206341253545984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jctorr1", "id": "2280358554"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "juvenal62garcia", "id": "343372674"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:14:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024040260521664514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200200460998758403"}], "text": "RT @Jctorr1: @juvenal62garcia @Cinemelodic Lee la novela. No acaba como la peli, pero no se suicida.\nHazme caso, la disfrutar\u00e1s.\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1200206341253545984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205930304081928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:12:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133794436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "id": "1200205930304081928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205729237524481"], "created_at": "2019-11-29T00:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "731558658", "text": "\u201cQue tan suicida es ir a 123 km/h y no quererte frenar en un sem\u00e1foro en rojo...\u201d\n\nReally?\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1200205729237524481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205635020824576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:11:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102900225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200183121079083009"}], "text": "RT @MEF1964: @canalN_ \"No hay mal que dure cien a\u00f1os, ni cuerpo que lo resista\"\nPeriodista, abogado y veterano congresista con asesores fan\u2026", "id": "1200205635020824576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205594927472640"], "created_at": "2019-11-29T00:11:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194113451708370944", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !! \ud83d\udc40", "id": "1200205594927472640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205523116871681"], "created_at": "2019-11-29T00:11:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087151686798454784", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Piabet\u00e1"}]}, "text": "A mina se enforcou na rua J em Piabet\u00e1", "id": "1200205523116871681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205309438046209"], "created_at": "2019-11-29T00:10:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1007592878716149761", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Vou ver Esquadr\u00e3o Suicida dublado, me desejem sorte", "id": "1200205309438046209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205302030897153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elenvtst", "id": "450807626"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:10:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610053079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200198533888000000"}], "text": "RT @elenvtst: Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no pod\u2026", "id": "1200205302030897153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205254807212032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanlabrin", "id": "1545028737720143874"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "in_reply_to_user_id": "49166279", "created_at": "2019-11-29T00:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "66152031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200023728341635072"}], "text": "@JuanLabrin Chile se suicida en masa por culpa de un ideal comunista que ha fracasado desde la Rusia de 1917 hasta la actualidad, no hay un solo pa\u00eds que abrace el comunismo y pueda decir que aumento el nivel de vida de sus habitantes. Comunismo es ruina y esclavitud.", "id": "1200205254807212032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205171789385728"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zeRDCfgYjC", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:09:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702231619999023104", "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/zeRDCfgYjC", "id": "1200205171789385728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204987504168960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "created_at": "2019-11-29T00:09:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021607725028057089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200183803660185601"}], "text": "@uesusj maconha suicida", "id": "1200204987504168960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204957011599360"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/a6fnRZax54", "expanded_url": "http://ow.ly/rV0k50xnnvV", "display_url": "ow.ly/rV0k50xnnvV"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/na2rHf7xAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200203538187608065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na2rHf7xAd", "media_key": "3_1200203536459608067"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442159055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203538187608065"}], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/a6fnRZax54 https://t.co/na2rHf7xAd", "id": "1200204957011599360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204930839187456"], "created_at": "2019-11-29T00:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2995133776", "text": "minha fam\u00edlia tem uma teoria de que a vizinha fica ouvindo gospel alto o dia todo pra espantar os esp\u00edritos, pq aquela casa \u00e9 assombrada pelo meu ex vizinho que matou a esposa e se matou uns 2 anos antes dela se mudar t\u00e1 c\u00e1", "id": "1200204930839187456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204838514176001"], "created_at": "2019-11-29T00:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070129690222817281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203395694571521"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda\u2026", "id": "1200204838514176001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204705974161408"], "created_at": "2019-11-29T00:07:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783418631585759232", "text": "crise suicida \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "id": "1200204705974161408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204640211685383"], "created_at": "2019-11-29T00:07:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1104113521858617344", "text": "Felicidade \u00e9 tirar nota m\u00e1ximo no plano alimentar que a gente se matou calculando \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1200204640211685383"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204620179492864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Barkis_", "id": "865324663227985922"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "in_reply_to_user_id": "865324663227985922", "created_at": "2019-11-29T00:07:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280358554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200188438877790208"}], "text": "@Barkis_ @Cinemelodic No quiero reventar el final. No se suicida.", "id": "1200204620179492864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204553368592384"], "created_at": "2019-11-29T00:07:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411584374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203395694571521"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda\u2026", "id": "1200204553368592384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204505209552901"], "created_at": "2019-11-29T00:07:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958411720661307397", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "RAY"}]}, "text": "VAI SE FODER O CARA LITERALMENTE PISOU E MATOU O RAY EU NUNCA VOU TE PERDOAR", "id": "1200204505209552901"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204220311334912"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/V8kbTOpZbQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Drb6Z4", "display_url": "bit.ly/2Drb6Z4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 106, "probability": 0.7111, "type": "Place", "normalized_text": "Venustiano Carranza"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:05:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905255538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200195163659763713"}], "text": "RT @Radio_Formula: \u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se quita la vida en la Venustiano Carranza\n\n\u23e9https://t.co/V8kbTOpZbQ\u23ea http\u2026", "id": "1200204220311334912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204135800262656"], "created_at": "2019-11-29T00:05:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85383265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203395694571521"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda\u2026", "id": "1200204135800262656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204081534504961"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gJKZCpnaIU", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:05:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542059142", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/gJKZCpnaIU", "id": "1200204081534504961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200204074576166913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Saga013", "id": "237746465"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Hugothester", "id": "1322919666227052544"}]}, "in_reply_to_user_id": "237746465", "created_at": "2019-11-29T00:05:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012075521428115456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200124304735850498"}], "text": "@Saga013 @hugothester Pero esque no tiene sentido lo que est\u00e1s diciendo, cada hombre que se suicida me jugar\u00eda la vida a decir que el 60-70% lo hace por culpa de una mujer, ya sea porque le ha dejado, porque le ha puesto los cuernos, porque ha tenido un hijo que no quer\u00eda,denuncia falsa...", "id": "1200204074576166913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203699001470976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:03:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4637604448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "id": "1200203699001470976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203680546377728"], "created_at": "2019-11-29T00:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4639991136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200203395694571521"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda\u2026", "id": "1200203680546377728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203538187608065"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/a6fnRZax54", "expanded_url": "http://ow.ly/rV0k50xnnvV", "display_url": "ow.ly/rV0k50xnnvV"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/na2rHf7xAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200203538187608065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na2rHf7xAd", "media_key": "3_1200203536459608067"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "109651819", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/a6fnRZax54 https://t.co/na2rHf7xAd", "id": "1200203538187608065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203489869254657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janetrudman", "id": "249657054"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:03:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145327188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200017381285908480"}], "text": "RT @janetrudman: Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7\u2026", "id": "1200203489869254657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203395694571521"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:02:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "25401359", "text": "Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda a sus familiares le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019.\nhttps://t.co/yJMRObMHJ9", "id": "1200203395694571521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203079146262533"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CheNetflix", "id": "1106274695748440064"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Grey"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106274695748440064", "created_at": "2019-11-29T00:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227132360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200202585799610369"}], "text": "@CheNetflix Yo ten\u00eda ese prejuicio con Grey y un d\u00eda, cu\u00e1l suicida, me tire de cabeza y la ame, marat\u00f3n por d\u00edas y d\u00edas \ud83d\ude1c", "id": "1200203079146262533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203023773044736"], "created_at": "2019-11-29T00:01:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827451551128154112", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5037, "type": "Person", "normalized_text": "pata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200154310337798149"}], "text": "RT @lipa_nao_filipa: \u2022Se um suicida se suicidar \u00e9 mais um suicida ou menos um suicida?\n\u2022Se o pato ficar sem a pata ele fica manco ou vi\u00favo?\u2026", "id": "1200203023773044736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200202933314445321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}]}, "in_reply_to_user_id": "55704833", "created_at": "2019-11-29T00:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816692587159494656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200163630555303936"}], "text": "@KikeBravoPrado Bueno entonces por el miedo al fracaso hay que quitar el sis para todos... O podemos plantear una soluci\u00f3n no suicida... Cual nos conbiene?? +", "id": "1200202933314445321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200202390215020544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "created_at": "2019-11-28T23:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155863572347523074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200183803660185601"}], "text": "@uesusj Maconha suicida", "id": "1200202390215020544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200202310556815363"], "created_at": "2019-11-28T23:58:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038964220132564992", "text": "o susto que eu levei meu senhor\n\nmeu gato matou um passarinho e deixou na minha cama \n\ncriei meu filho t\u00e3o mal assim pra ele se tornar um assassino?????", "id": "1200202310556815363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200202286116622339"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "insiranome", "id": "4757514257"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "emicida", "id": "21054053"}]}, "in_reply_to_user_id": "4757514257", "created_at": "2019-11-28T23:58:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945731130191433728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199728248327999488"}], "text": "@insiranome @AnaFarves @emicida Assassinos s\u00e3o assassinos. Se um negro mata um branco \u00e9 assassinato. Se um branco mata um negro \u00e9 assassinato. Se o cara que matou era racista ou n\u00e3o, n\u00e3o importa, matou do mesmo jeito. Se voc\u00ea fala que ele merece morrer, logo estar\u00e1 defendendo a pena de morte e indo contra a...", "id": "1200202286116622339"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200201906213335040"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "DinahstyHarmony", "id": "2743091320"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Fin"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "Puck"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170158694669148166", "created_at": "2019-11-28T23:56:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "358940441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200195067069313024"}], "text": "@jakekepe @DinahstyHarmony @gwlaxygirl O ator q fez o do Fin morreu de overdose, o ator que fez o Puck era ped\u00f3filo e se matou quando ia ser preso, e o cara batia tanto na namorada dele (ambos de glee) que at\u00e9 bugou a pupila dela, entre outros", "id": "1200201906213335040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200201707764027392"], "created_at": "2019-11-28T23:56:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280667742", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "Gardenal"}]}, "text": "Essa semana meu cachorro matou um lagarto e um passarinho\n\nnem com Gardenal ele se acalma.....", "id": "1200201707764027392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200201634216861697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Doomsday"}]}, "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "created_at": "2019-11-28T23:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724286268515868674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200163511462219776"}], "text": "@Arrowverso Doomsday la curaba por que la necesitaba para el escuadr\u00f3n suicida", "id": "1200201634216861697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200201547189309440"], "created_at": "2019-11-28T23:55:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2659894702", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}]}, "text": "To aqui chorando e pensando em como as vezes por fora a pessoa t\u00e1 bem e por dentro destru\u00edda, Nathalia se suicidou e deixou o filho de 2 anos.. gente nem tudo \u00e9 charme ou quer chamar aten\u00e7\u00e3o, depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria \ud83d\ude22", "id": "1200201547189309440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200201536296624129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:55:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160649798669799426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "id": "1200201536296624129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200201437508259845"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5NqSqv5X8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Jovel_Alvarez/status/1199875228232540163", "display_url": "twitter.com/Jovel_Alvarez/\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Solito"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128992840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199875228232540163"}], "text": "No necesita que lo destruyan.  Solito lo hace. Ni que lo \"suiciden\ud83e\udd2d\" el solito se suicida. https://t.co/5NqSqv5X8n", "id": "1200201437508259845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200201319505637378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "Jarabacoa"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:54:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206880101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200180040958386176"}], "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | El director de un centro educativo del municipio de #Jarabacoa se suicid\u00f3 en el mismo centro donde ejerc\u2026", "id": "1200201319505637378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200201247078469637"], "created_at": "2019-11-28T23:54:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115134857", "text": "Como explicar que \u00e9 meio grosseiro chegar num grupo \"ei, algu\u00e9m se matou hoje na cidade?\"\nsendo que... literalmente estavamos falando antes de profissionais que atendem fam\u00edlias que passaram por isso COM URG\u00caNCIA", "id": "1200201247078469637"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200679656169473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026", "id": "1200200679656169473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200572743409671"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bruno_Whatever", "id": "973350839892041730"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 120, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad2"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 85, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 86, "end": 104, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 105, "end": 121, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 122, "end": 139, "tag": "TheSuicideSquad2"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:51:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341180120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179206527938371584"}], "text": "RT @Bruno_Whatever: P\u00f4ster de Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nEstreia em 2021\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #Esquadr\u00e3oSuicida2 #TheSuicideSquad #TheSuicideSquad2\u2026", "id": "1200200572743409671"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200489595523073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:51:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177714772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200200489595523073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200460998758403"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juvenal62garcia", "id": "343372674"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "in_reply_to_user_id": "343372674", "created_at": "2019-11-28T23:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2280358554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200194536292651011"}], "text": "@juvenal62garcia @Cinemelodic Lee la novela. No acaba como la peli, pero no se suicida.\nHazme caso, la disfrutar\u00e1s.\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1200200460998758403"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200310968537090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390751107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "id": "1200200310968537090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200228407787520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "turcoleon", "id": "222518460"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Castineira"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "Hobsbawm"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891804290737737728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200163346575765517"}], "text": "RT @TurcoLeon: Cada vez que Castineira tuitea una falopeada asi, un historiador se suicida bebiendo formol con un libro de Hobsbawm en la m\u2026", "id": "1200200228407787520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200196547850242"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/S5aKtKRgnp", "expanded_url": "https://twitter.com/PazenVzla/status/1200052206105436160", "display_url": "twitter.com/PazenVzla/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Cierroelquiosco"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "Cierroelquiosco"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259891218", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200052206105436160"}], "text": "Ubre suicida... #Cierroelquiosco https://t.co/S5aKtKRgnp", "id": "1200200196547850242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200013193728001"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ScgNTTONrw", "expanded_url": "http://bit.ly/35Hthpj", "display_url": "bit.ly/35Hthpj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioPresente", "id": "82608449"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9394, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:49:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526928483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200198938718019585"}], "text": "RT @DiarioPresente: Suicida de 12 a\u00f1os pide 'entierro bonito'; se ahorca en su casa\n#M\u00e9xico\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ScgNTTONrw https://t.co/WcO4Mzw\u2026", "id": "1200200013193728001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199990720827392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:49:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026", "id": "1200199990720827392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199942876344320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T23:48:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947893525320028160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "text": "@orgullogamer Supongo que es asesinato, \u00bfqui\u00e9n se suicida con el cigarrillo encendido y sin acabar pudiendo provocar un incendio posterior? Hizo descanso de estudiar se quit\u00f3 las gafas, se gir\u00f3 en el taburete y alguien la mat\u00f3.", "id": "1200199942876344320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199862626574336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:48:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1481024816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "id": "1200199862626574336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199518349905920"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ziHiLEwjTz", "expanded_url": "https://twitter.com/millesmoralez/status/1200199518349905920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ziHiLEwjTz", "media_key": "3_1200199501996269568"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3956, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:47:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "964268408261967872", "text": "- Vamos criar o Esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ziHiLEwjTz", "id": "1200199518349905920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199453312999424"], "created_at": "2019-11-28T23:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "104183229", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "text": "Con mi madre\n- Los chicos como est\u00e1n?\n- Bien, b\u00e1rbaros \n- Felipe va a dar las materias?\n- Y algo esta estudiando...\n- Olvidate, ese chico no se va a recibir, ahora te lo digo, no te hagas ilusiones.\n\nYo no se como la llaman para trabajar en ayuda al suicida...UN CARRERON", "id": "1200199453312999424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199066195501058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GustavoVela71", "id": "1911952410"}]}, "in_reply_to_user_id": "1911952410", "created_at": "2019-11-28T23:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435263070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199860606477582338"}], "text": "@GustavoVela71 El escualon suicida", "id": "1200199066195501058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199046213685248"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/4H0sGfHXn4", "expanded_url": "https://bit.ly/2DqJT8T", "display_url": "bit.ly/2DqJT8T"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MmJSv3gL9y", "expanded_url": "https://twitter.com/LaGaceta_me/status/1200199046213685248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmJSv3gL9y", "media_key": "3_1200199042455572480"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724599156", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/4H0sGfHXn4 https://t.co/MmJSv3gL9y", "id": "1200199046213685248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200198938718019585"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ScgNTTONrw", "expanded_url": "http://bit.ly/35Hthpj", "display_url": "bit.ly/35Hthpj"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/WcO4MzwBpz", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1200198938718019585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WcO4MzwBpz", "media_key": "3_1200188528572809216"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82608449", "text": "Suicida de 12 a\u00f1os pide 'entierro bonito'; se ahorca en su casa\n#M\u00e9xico\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ScgNTTONrw https://t.co/WcO4MzwBpz", "id": "1200198938718019585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200198533888000000"], "created_at": "2019-11-28T23:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "450807626", "text": "Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no podemos seguir ocult\u00e1ndolo. Tiene que saberse. La gente muere. La gente se suicida...", "id": "1200198533888000000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200198515663745024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nathalia_qga", "id": "141045868"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "in_reply_to_user_id": "141045868", "created_at": "2019-11-28T23:43:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113667868107911168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200020430259658753"}], "text": "@nathalia_qga @o_antagonista Quis lacrar.....com esse desenho vai se tratar sua doente no governo do seu bandido e onde se matou mais pessoas independe de cor.  ..esquerdopata doente", "id": "1200198515663745024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200198371169972224"], "created_at": "2019-11-28T23:42:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3079138640", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3931, "type": "Place", "normalized_text": "Fragoso"}]}, "text": "Estou t\u00e3o triste com essa not\u00edcia da jovem que se suicidou em Fragoso. Eu s\u00f3 consigo pensar na crian\u00e7a, t\u00e3o pequeno, inocente, indefeso. Vai crescer sem m\u00e3e! \ud83d\ude1e", "id": "1200198371169972224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200198161412886531"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LLzEzkEnbT", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1200187665791868930", "display_url": "twitter.com/Ei_Nerd/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "LukeTozz", "id": "1456395759591493636"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Nuuussa"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.8741, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:41:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20013925", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200187665791868930"}], "text": "Nuuussa, os dois da Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida? Nunca imaginaria... @LukeTozz \n\ud83e\udd2d\ud83e\udd17 https://t.co/LLzEzkEnbT", "id": "1200198161412886531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197937797746689"], "created_at": "2019-11-28T23:41:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036759798308593664", "text": "meu cachorro quase se enforcou, o bagulho quase ficou doido", "id": "1200197937797746689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197771464187913"], "created_at": "2019-11-28T23:40:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154961010672975877", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "negro"}]}, "text": "A 5 anos atras (damn negro, faz tempo) meu melhor amigo se suicidou, daqui a 3 dias vai ser o aniversario da morte dele", "id": "1200197771464187913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197692040908802"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/2P12kXAWbu", "expanded_url": "http://ow.ly/iS0G30pXnXG", "display_url": "ow.ly/iS0G30pXnXG"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301519601", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/2P12kXAWbu", "id": "1200197692040908802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197569302974464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200183121079083009"}], "text": "RT @MEF1964: @canalN_ \"No hay mal que dure cien a\u00f1os, ni cuerpo que lo resista\"\nPeriodista, abogado y veterano congresista con asesores fan\u2026", "id": "1200197569302974464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197540395855873"], "created_at": "2019-11-28T23:39:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "25782524", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Corycito"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.6555, "type": "Person", "normalized_text": "Blake"}]}, "text": "Glee is officially cursed. Si ya era fuerte mamarse al ped\u00f3filo suicida o sufrir por Corycito, ahora tenemos que ver al abusador de mujeres de Blake con LA MINA A LA QUE LE PEGABA EL CTM.", "id": "1200197540395855873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197520795807744"], "created_at": "2019-11-28T23:39:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111906821", "text": "Como desabafar sobre pensamento suicida pra amigo quando o amigo t\u00e1 pior??", "id": "1200197520795807744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197396933820416"], "created_at": "2019-11-28T23:38:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194047386202648576", "text": "eu s\u00f3 dei corda, voc\u00ea se enforcou sozinha meu anjo", "id": "1200197396933820416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197377824563200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g1mundo", "id": "31496702"}]}, "in_reply_to_user_id": "31496702", "created_at": "2019-11-28T23:38:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167752905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199858514954465281"}], "text": "@g1mundo ABSURDO UM ASSASSINO QUERER SE ESCONDER DA SOCIEDADE DEPOIS DE ALGUM TEMPO. ONDE EST\u00c1 O DIREITO DAS V\u00cdTIMAS QUE TIVERAM SUAS VIDAS INTERROMPIDAS DE MANEIRA ABRUPTA E VIOLENTA ? QUEM MATOU COVARDEMENTE TEM QUE \u201cMORRER\u201d PARA A SOCIEDADE !", "id": "1200197377824563200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197175222951936"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/yalD2ixddS", "expanded_url": "https://twitter.com/_emanueru/status/1199724996932886529", "display_url": "twitter.com/_emanueru/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:37:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4167221789", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199724996932886529"}], "text": "comentem a evolu\u00e7\u00e3o de voc\u00eas\n\n- quando crian\u00e7a: nada\n- pr\u00e9-adolescente: nada\n- adolescente: nada\n- atualmente: suicida https://t.co/yalD2ixddS", "id": "1200197175222951936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200197016757899266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:37:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195925204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1200197016757899266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200196924273549313"], "created_at": "2019-11-28T23:36:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092779336925671424", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "id": "1200196924273549313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200196920444100626"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Roscuarzo", "id": "2200711776"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "2200711776", "created_at": "2019-11-28T23:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805449354081345536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200078213109747712"}], "text": "@Roscuarzo Lo triste es que lo va a volver a intentar, es la l\u00f3gica del suicida , no hay ninguna cruz , no hay ningun Cristi, es ciencia y salud . La salud mental en el Per\u00fa , es un estigma , sducuadi con la debilidad y orie a\u00fan, x q no \"tienes a Dios \"", "id": "1200196920444100626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200196801699205121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ilelesilva", "id": "522504702"}]}, "in_reply_to_user_id": "522504702", "created_at": "2019-11-28T23:36:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036992709293170691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200196470802178050"}], "text": "@ilelesilva Sim mano, ele foi condenado mas antes de ser preso se matou", "id": "1200196801699205121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200196755939373057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3916, "type": "Person", "normalized_text": "capirote"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "created_at": "2019-11-28T23:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1096275374894280705"}], "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru El asesor de tesis del suicida es otro burro de capirote, se supone que el asesor debi\u00f3 leerlo!", "id": "1200196755939373057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200196649039155200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198098396759900160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199304936519032832"}], "text": "RT @RicoMachuca: @SIGFREDOAQP es lo mismo q decia + o -el hampon \nsuicida AG ratalan garcia \n(a) \"periquito pin pin\"\n\"me voy a dormir con u\u2026", "id": "1200196649039155200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200196530063495168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RusoZamogilny", "id": "187261246"}]}, "in_reply_to_user_id": "187261246", "created_at": "2019-11-28T23:35:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177447818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199906721927327744"}], "text": "@RusoZamogilny Eres albureador suicida jajajajaja, pero se comprende,te fuiste por las primeras letras del CHICOte y s\u00f3lo pusiste atenci\u00f3n a eso y no lo que es un chicote!\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\udc4d pero \u00e9chale ganas y despu\u00e9s no habr\u00e1 quien te gane en el albur", "id": "1200196530063495168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200196523423944704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:35:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275932370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1200196523423944704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200196493107486722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Neiraelmutante", "id": "3504136654"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "RATALAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "465983898", "created_at": "2019-11-28T23:35:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450058848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1119869772198481921"}], "text": "@AlanGarciaPeru @MijaelGLP @Neiraelmutante Ning\u00fan inocente acusado por corrupci\u00f3n se suicida !!!!!!! Que tal pendex que creen que la gente la mayor\u00eda de la gente no cree en RATALAN.", "id": "1200196493107486722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200196003065991170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:33:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140590734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "id": "1200196003065991170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195952423919617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "mc Guin\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "2221651760", "created_at": "2019-11-28T23:33:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1124350866302152704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200187665791868930"}], "text": "@Ei_Nerd Faltou o esquadr\u00e3o suicida na parte do mc Guin\u00e9", "id": "1200195952423919617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195609262735361"], "created_at": "2019-11-28T23:31:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857707159643205632", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "id": "1200195609262735361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195552333443073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804140563004006400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026", "id": "1200195552333443073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195441696092160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:31:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082001254782550016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "id": "1200195441696092160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195238184267776"], "created_at": "2019-11-28T23:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904003066227249152", "text": "Estoy solari en la plaza escuchando una canci\u00f3n suicidA, alguien que venga a hacerme el 2", "id": "1200195238184267776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195234371702784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susanitasoto", "id": "149621011"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Yasemin"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6721, "type": "Person", "normalized_text": "onur"}]}, "in_reply_to_user_id": "149621011", "created_at": "2019-11-28T23:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189714931601592320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200183127198633984"}], "text": "@susanitasoto @pilar_axel_depp igual la Yasemin se suicida ya que onur jamas le dio la pasa", "id": "1200195234371702784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195208325013505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rorejuela", "id": "276712506"}]}, "in_reply_to_user_id": "276712506", "created_at": "2019-11-28T23:30:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200193897437097984"}], "text": "@rorejuela Pueden apelar, ante el suicida,  para pedirle un milagro, jajajaja", "id": "1200195208325013505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195163659763713"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/V8kbTOpZbQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Drb6Z4", "display_url": "bit.ly/2Drb6Z4"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fUjpNnQ0BX", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1200195163659763713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUjpNnQ0BX", "media_key": "3_1200179545070067714"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6678, "type": "Place", "normalized_text": "Venustiano Carranza"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "148372339", "text": "\u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se quita la vida en la Venustiano Carranza\n\n\u23e9https://t.co/V8kbTOpZbQ\u23ea https://t.co/fUjpNnQ0BX", "id": "1200195163659763713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195045766369282"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "created_at": "2019-11-28T23:29:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811186640802742273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200183803660185601"}], "text": "@uesusj Maconha suicida", "id": "1200195045766369282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195002258857984"], "created_at": "2019-11-28T23:29:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63025927", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "text": "\u00c9 s\u00f3 em novela mesmo q as pessoas gostam de se sujar toda e acham super rom\u00e2ntico n\u00e9, uma vez bati o sorvete da Deborah na boca dela e ela quase me matou real", "id": "1200195002258857984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200194856871768069"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nanachagu", "id": "110456347"}]}, "in_reply_to_user_id": "110456347", "created_at": "2019-11-28T23:28:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "97258699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200078735384420352"}], "text": "@Nanachagu Ese ni\u00f1o en 5 a\u00f1os entutela a la mam\u00e1 , le pega al papa, secuestra el profesor y se suicida!!", "id": "1200194856871768069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200194755566690305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200192923284975616"}], "text": "RT @Cluzcar: Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes s\u2026", "id": "1200194755566690305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200194732670013440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QuePocaMCoah", "id": "263268222"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.2619, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:28:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10378402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200117044814983169"}], "text": "RT @QuePocaMCoah: Un empleado de la Iglesia Lourdes observ\u00f3 el cuerpo de una persona colgada de u Pir\u00fal detr\u00e1s del templo, se apresur\u00f3 y lo\u2026", "id": "1200194732670013440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200194687061168134"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "Kira80310824", "id": "1174158569450737664"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.75, "type": "Organization", "normalized_text": "flamerda"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6175, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.4161, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Janu"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.7491, "type": "Organization", "normalized_text": "flamerda"}, {"start": 291, "end": 296, "probability": 0.8217, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "4569899182", "created_at": "2019-11-28T23:28:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186037073213579265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200151219999825921"}], "text": "@PERERa021 @Kira80310824 @vascobaiano E vc e o flamerda tem hist\u00f3ria? kkkkk At\u00e9 o botafogo tem mais hist\u00f3ria que a merda do seu time se liga rapa. S\u00f3 tem t\u00edtulo roubado, matou 10 garotos... \nE gra\u00e7a ao racismo do flamengo, o Vasco construiu S\u00e3o Janu \n\nO flamerda tem a hist\u00f3ria mais feia do Brasil", "id": "1200194687061168134"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200194609370013696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055753598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200192923284975616"}], "text": "RT @Cluzcar: Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes s\u2026", "id": "1200194609370013696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200194185862758401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:26:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4925003313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "id": "1200194185862758401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200194149519155202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:25:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954011229483425792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "id": "1200194149519155202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200194129361342464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T23:25:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95244491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "text": "@orgullogamer \u00bfSe suicida mientras fuma?...no me cuadra", "id": "1200194129361342464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200193938851876866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200192923284975616"}], "text": "RT @Cluzcar: Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes s\u2026", "id": "1200193938851876866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200193824640901120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:24:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200192923284975616"}], "text": "RT @Cluzcar: Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes s\u2026", "id": "1200193824640901120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200193736212439040"], "created_at": "2019-11-28T23:24:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69731392", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "supergirl"}]}, "text": "Massa que a lena resolveu se tornar suicida agr... Fazendo qlqr coisa dizendo q nao se importa pq a supergirl vai salvar???", "id": "1200193736212439040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200193695972237313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:24:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360258813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200192923284975616"}], "text": "RT @Cluzcar: Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes s\u2026", "id": "1200193695972237313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200193063576059906"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-11-28T23:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223783880", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8958, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199461131917647883"}], "text": "@MijaelGLP Rid\u00edculo, al estilo Alan y luego traiciona al Per\u00fa, y luego se suicida", "id": "1200193063576059906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192955304333313"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Iy9u4p3mfG", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/28/flamenguista-que-matou-botafoguense-com-espeto-de-churrasco-pega-19-anos-de-prisao.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:21:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216555647", "text": "Tudo que sai do controle e se torna exagero passa a ser doentio. Futebol \u00e9 pra torcer e se alegrarar passou disso \u00e9 fanatismo! \nPaz nas torcidas por favor! https://t.co/Iy9u4p3mfG", "id": "1200192955304333313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192923284975616"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/LBC2M3Jwvm", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-por-el-apra-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/elecciones-202\u2026"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:21:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "text": "Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes sus candidaturas https://t.co/LBC2M3Jwvm v\u00eda @elcomercio_peru", "id": "1200192923284975616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192906470002688"], "in_reply_to_user_id": "919958272362401798", "created_at": "2019-11-28T23:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996441502397157377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200154691960758272"}], "text": "@Ubira81 Sim. O que voc\u00ea diz \"matou gente pra cacete\" \u00e9 o que o catecismo chama de \"guerra justa.\" Mas ela n\u00e3o se aplicou \u00e0 inquisi\u00e7\u00e3o e sim \u00e0 invas\u00e3o mu\u00e7ulmana na Idade M\u00e9dia, onde a convers\u00e3o era (e ainda \u00e9) pelo fio da espada.", "id": "1200192906470002688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192793643245568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "turcoleon", "id": "222518460"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Castineira"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "Hobsbawm"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:20:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193649780783828998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200163346575765517"}], "text": "RT @TurcoLeon: Cada vez que Castineira tuitea una falopeada asi, un historiador se suicida bebiendo formol con un libro de Hobsbawm en la m\u2026", "id": "1200192793643245568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192692401164289"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/5am5Q1j9Wj", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1200191893109391361", "display_url": "twitter.com/jornalodia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:20:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189256210", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200191893109391361"}], "text": "Coisa de doido isto:Esta insana matou seus pais e ainda vai para as telas do cinema, pior:Como pode uma atriz fazer este papel? Por dinheiro se vende a alma para o diabo.\nDar m\u00eddia para uma louca? https://t.co/5am5Q1j9Wj", "id": "1200192692401164289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192673916870659"], "created_at": "2019-11-28T23:20:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107397463839830022", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "hamister"}]}, "text": "E a @Brunaaatp que se matou rindo da hist\u00f3ria do meu hamister \ud83d\ude02", "id": "1200192673916870659"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192466684710919"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:19:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008118637658591238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200183121079083009"}], "text": "RT @MEF1964: @canalN_ \"No hay mal que dure cien a\u00f1os, ni cuerpo que lo resista\"\nPeriodista, abogado y veterano congresista con asesores fan\u2026", "id": "1200192466684710919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192430894649344"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/no1j5Wguvm", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:19:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160283414743920641", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/no1j5Wguvm v\u00eda @diario_16", "id": "1200192430894649344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192367585837059"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/hs1eIxXz6t", "expanded_url": "https://twitter.com/moretto_carol/status/1200191193386233860", "display_url": "twitter.com/moretto_carol/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "Pato Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:18:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901263200511045632", "text": "Pato Suicida https://t.co/hs1eIxXz6t", "id": "1200192367585837059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192184886149120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acfanscommunity", "id": "431862192"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:18:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754395750499491840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200182768707284995"}], "text": "RT @acfanscommunity: Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeF\u2026", "id": "1200192184886149120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192078283759617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160283414743920641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026", "id": "1200192078283759617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200191659314692096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:16:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53722632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200191659314692096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200191451369529346"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "corradoformigli", "id": "246910613"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "PiazzapulitaLA7", "id": "58453980"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "Tboeri", "id": "488357978"}]}, "in_reply_to_user_id": "337767301", "created_at": "2019-11-28T23:15:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2437293810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200186165208506370"}], "text": "@borghi_claudio @corradoformigli @PiazzapulitaLA7 @Tboeri Ma ci sarebbe almeno una possibilit\u00e0 di poter recedere da questo trattato suicida?", "id": "1200191451369529346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200191447393275904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Edupadelista", "id": "1135303934770393089"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135303934770393089", "created_at": "2019-11-28T23:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931183392061784064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200191232535879680"}], "text": "@Edupadelista E ainda o batizaste de Fred? Como \u00e9 que ainda n\u00e3o se suicidou??", "id": "1200191447393275904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200190976725340161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:13:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562014567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200190976725340161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200190791316054016"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/zaghqv7GNA", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZU3qFv2mMhgdQ", "display_url": "tmblr.co/ZU3qFv2mMhgdQ"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 199, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Grah"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:12:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253099287", "text": "acarretou: \u201cPara amar amarrou-se ao precip\u00edcio, esperando o pr\u00edncipe encantado que n\u00e3o veio jamais. E amar sozinha a matou dia ap\u00f3s dia, ele nunca veio, seu tempo acabou, seu fim chegou.\u201d \u2014 Vania Grah https://t.co/zaghqv7GNA", "id": "1200190791316054016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200190784240340993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "84195118", "created_at": "2019-11-28T23:12:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327930086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200092625036103686"}], "text": "@ibepacheco @jguaido As\u00ed es estimada, muy dif\u00edcil. Somos un Pa\u00eds Suicida", "id": "1200190784240340993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200190771921469440"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nyYXId7FVX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKKgZy", "display_url": "dlvr.it/RKKgZy"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BN4j2kFLfB", "expanded_url": "https://twitter.com/PALCONOTICIAS/status/1200190771921469440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BN4j2kFLfB", "media_key": "3_1200190770319220736"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8585, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582014793", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en la CDMX y pide \u2018entierro bonito\u2019 https://t.co/nyYXId7FVX https://t.co/BN4j2kFLfB", "id": "1200190771921469440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200190616589783040"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 12, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "28812343", "created_at": "2019-11-28T23:11:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153818439947079680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200190346145226752"}], "text": "@baumkrl @g1 mas e ai, j\u00e1 se matou por uma mina hoje?", "id": "1200190616589783040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200190511673487360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:11:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178283494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "id": "1200190511673487360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200190381624836096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T23:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "116953180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "text": "@PazenVzla Muerte y suicida ? Horrible no", "id": "1200190381624836096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200190271625060352"], "created_at": "2019-11-28T23:10:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432086940", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "id": "1200190271625060352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200189396693200899"], "in_reply_to_user_id": "175814356", "created_at": "2019-11-28T23:07:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351198659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200188237534380032"}], "text": "@jeebs_q tangerina suicida", "id": "1200189396693200899"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200189240342134784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MayraAlban", "id": "222603613"}]}, "in_reply_to_user_id": "222603613", "created_at": "2019-11-28T23:06:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443308804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200103425465180160"}], "text": "@MayraAlban M\u00e1s importante a\u00fan, es que esa persona reciba atenci\u00f3n, quiz\u00e1 es una suicida en potencia y lo volver\u00e1 a hacer.", "id": "1200189240342134784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200189043046264832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AjoloteOTAKU", "id": "995709481962090496"}]}, "in_reply_to_user_id": "995709481962090496", "created_at": "2019-11-28T23:05:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077199869914304512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200187617721106433"}], "text": "@AjoloteOTAKU El reto suicida del jab\u00f3n xd", "id": "1200189043046264832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200188773797179394"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Murcianito910", "id": "473109597"}]}, "in_reply_to_user_id": "473109597", "created_at": "2019-11-28T23:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029863147497299975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200188636358217728"}], "text": "@Murcianito910 la que se suicida es elsa", "id": "1200188773797179394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200188689864937472"], "created_at": "2019-11-28T23:04:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016463916799586305", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Baba assassina"}]}, "text": "Baba assassina \nPinto suicida \nM\u00e3e pinto desnaturada \n\nEntenda o caso das calopsitas", "id": "1200188689864937472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200188615864864770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:03:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62007039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "id": "1200188615864864770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200188233222623232"], "created_at": "2019-11-28T23:02:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950092796", "text": "-Est\u00e1s na faculdade?\n-Sim!\n-E j\u00e1 tiveste alguma tend\u00eancia suicida?\n-N\u00e3o...\n-E est\u00e1s na faculdade??", "id": "1200188233222623232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200188166663262209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:02:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010136345749094400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "id": "1200188166663262209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200188157767159810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jael_yuri", "id": "119348772"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "sancalori", "id": "20393566"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "clementedeviaje", "id": "100014747"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}]}, "in_reply_to_user_id": "119348772", "created_at": "2019-11-28T23:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "145643610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200187630614433793"}], "text": "@Jael_yuri @sancalori @clementedeviaje Por favor mezcl\u00f3 todo si lo ve Scorsese se suicida dos veces", "id": "1200188157767159810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200187980209676296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903004721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "id": "1200187980209676296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200187834180587521"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/eMsdiM9vc3", "expanded_url": "https://www.sinreservas.mx/nino-se-suicida-y-deja-carta-a-sus-amigos/", "display_url": "sinreservas.mx/nino-se-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87046801", "text": "El menor dejo una carta donde se desped\u00eda de sus padres, hermana y amigos, a quien dec\u00eda que los extra\u00f1ar\u00eda mucho\nhttps://t.co/eMsdiM9vc3", "id": "1200187834180587521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200187251143127040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:58:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35959075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200187251143127040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200187231618637824"], "in_reply_to_user_id": "2825026504", "created_at": "2019-11-28T22:58:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2825026504", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "LGB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200186673264508930"}], "text": "\u00bfSab\u00e9is que de las 3 orientaciones sexo-afectivas (LGB) la bisexualidad es la que mayores problemas de salud mental presentan?\n\nEntre otros, las personas bisexuales son m\u00e1s propensas a depresi\u00f3n, ansiedad, autolesiones e ideaci\u00f3n suicida, relacionado con experiencias de bifobia.", "id": "1200187231618637824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186973484441600"], "created_at": "2019-11-28T22:57:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "56223765", "text": "=/ um amigo se matou hoje\nsem clima pra falar besteira", "id": "1200186973484441600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186911819796480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kekewhoo", "id": "813786914054471680"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "VanteStore", "id": "1072557221328945152"}]}, "in_reply_to_user_id": "4624895655", "created_at": "2019-11-28T22:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1042476883831611392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200179452682162176"}], "text": "@kekeWhoo @VanteStore Ela se matou// mataram ela\n\n\u00c9 um ambigrama", "id": "1200186911819796480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186823470800896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Joao_Almirante", "id": "123760918"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "in_reply_to_user_id": "123760918", "created_at": "2019-11-28T22:56:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496308602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200183024345911297"}], "text": "@Joao_Almirante Cacete, o Vasco \u00e9 uma montanha russa suicida", "id": "1200186823470800896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186763341381633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:56:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983519689681920000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "id": "1200186763341381633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186677874085889"], "created_at": "2019-11-28T22:56:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852713166777831425", "text": "Uh amigo salio ese escrito suicida en tumbrl \nSe nota que estoy cerca de mi cumple", "id": "1200186677874085889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186521111990273"], "created_at": "2019-11-28T22:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164334531555594240", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "bomsucesso"}]}, "text": "Se eu n\u00e3o assistisse essa novela , iria falar que foi esse irm\u00e3o que matou o Felipe , maior jeito de psicopata #bomsucesso", "id": "1200186521111990273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186498563399682"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/8CKCDZiHor", "expanded_url": "https://twitter.com/SharikaSoal84/status/1199806857830785024", "display_url": "twitter.com/SharikaSoal84/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:55:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143276160484282370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200186213451345920"}], "text": "RT @nathanzeramec: imagina descer lan\u00e7ando um suicida https://t.co/8CKCDZiHor", "id": "1200186498563399682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186454741323776"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RWjrONo55m", "expanded_url": "https://twitter.com/PazenVzla/status/1200052206105436160", "display_url": "twitter.com/PazenVzla/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6096, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165072565", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200052206105436160"}], "text": "M\u00e1scara Suicida??? En serio??? suena a villano de DC Comics https://t.co/RWjrONo55m", "id": "1200186454741323776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186453520719879"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LeaDG1990", "id": "1177094590748405761"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Buffarini"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.342, "type": "Person", "normalized_text": "Orion"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez\nAndujar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1177094590748405761", "created_at": "2019-11-28T22:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1029511684510167044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200051966413549568"}], "text": "@LeaDG1990 Buffarini\nZarate\nOrion\nTevez\nAndujar ah re suicida era", "id": "1200186453520719879"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186213451345920"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/8CKCDZiHor", "expanded_url": "https://twitter.com/SharikaSoal84/status/1199806857830785024", "display_url": "twitter.com/SharikaSoal84/\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:54:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1196207200865263619", "text": "imagina descer lan\u00e7ando um suicida https://t.co/8CKCDZiHor", "id": "1200186213451345920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186064125779968"], "created_at": "2019-11-28T22:53:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100202467197890561", "text": "vou matar nessa recupera\u00e7\u00e3o quem me matou o ano todo ela mesma a matem\u00e1tica", "id": "1200186064125779968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186052130099205"], "created_at": "2019-11-28T22:53:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082716979658743808", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "henri"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7982, "type": "Person", "normalized_text": "henri"}]}, "text": "q role mano\no sam foi mordido e n falou p ngm, se transformou e o henri matou ele, e dps o henri se matou\n\npesado demais carai", "id": "1200186052130099205"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200185961977720837"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "antoniomanco", "id": "20357148"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 225, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "142526018", "created_at": "2019-11-28T22:53:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "245892241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200111235636838400"}], "text": "@manuzmen @antoniomanco B\u00e1sicamente en esos casos el suicida espera darle a un bus en movimiento o ser arrollado... No muere por la ca\u00edda, el problema es para el ch\u00f3fer q de la nada va a tener un problema legal, gracias a Dios todo salio bien por ahora", "id": "1200185961977720837"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200185924807790597"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MatiArce11", "id": "965458300417597440"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:53:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726594914214105089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200125819206668296"}], "text": "RT @MatiArce11: me pongo a pensar en todo lo q tengo q estudiar y me quiero suicida", "id": "1200185924807790597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200185808378122240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LandimMilGrau", "id": "1106312476881231872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106312476881231872", "created_at": "2019-11-28T22:52:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821819016671100930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200181056357490688"}], "text": "@LandimMilGrau Mentira, nem sei furar pau, s\u00f3 perereca suicida", "id": "1200185808378122240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200185699850424321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Karinabastossil", "id": "451167813"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "marciaapessoa1", "id": "3435781149"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "ContadorRaiz", "id": "1196270485442629632"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "451167813", "created_at": "2019-11-28T22:52:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1147651569334259712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200183793136623616"}], "text": "@Karinabastossil @marciaapessoa1 @ContadorRaiz @LulaOficial Acho que ela se enganou, foi o cara petista que matou o idoso, o que esperar dessa gente? Eles nos acusam dos seus pr\u00f3prios erros \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... \u00c9 tudo noia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, ac\u00e9falos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 sem recupera\u00e7\u00e3o, perda total....", "id": "1200185699850424321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200185654648414210"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BilaudoMinhoppa", "id": "924859927"}]}, "in_reply_to_user_id": "924859927", "created_at": "2019-11-28T22:52:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152343956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200170573009211393"}], "text": "@BilaudoMinhoppa serio???? mds eu nao sabia disso???? ai acabei de comer uma manga... nao sei se foi o certo mas matou a vontade de doce", "id": "1200185654648414210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200185361378529283"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/I8OBoqiF0q", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/suicida-pide-entierro-bonito-menor-de-12-anos-se-ahorca-en-su-casa/1350174", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 241, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.3029, "type": "Other", "normalized_text": "LeBaron"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5207, "type": "Organization", "normalized_text": "Culiacan"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 74, "tag": "4T"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "LeBaron"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "Culiacan"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "Periodistas"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3108373375", "text": "Hay algo muy malo en el tejido social, que es de las prioridades de la #4T \n#LeBaron, #Culiacan, #Periodistas, y un largo etc, etc. se le suma este adolescente de 12 a\u00f1os que pide \"un bonito funeral\"\n\nhttps://t.co/I8OBoqiF0q\n\n\u00bf@lopezobrador_ seguimos acus\u00e1ndolos con sus padres?", "id": "1200185361378529283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200185068049829889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfSergioFS", "id": "812396943070691328"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:49:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16439605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200178235570417664"}], "text": "RT @ProfSergioFS: S\u00e3o os crist\u00e3os conservadores. Se matam a facadas e queimam at\u00e9 o pr\u00f3prio filho imaginem essa gente armada nas ruas?\n\nM\u00e3e\u2026", "id": "1200185068049829889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200184725538836481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gustavocastanon", "id": "210538923"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:48:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279133155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200118525765046272"}], "text": "RT @gustavocastanon: PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein,\u2026", "id": "1200184725538836481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200184346117885952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera"}]}, "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T22:47:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132997567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "text": "@PazenVzla Pantera suicida", "id": "1200184346117885952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200184311980449792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarolCarriola", "id": "819601330864013312"}]}, "in_reply_to_user_id": "819601330864013312", "created_at": "2019-11-28T22:46:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220484220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200044481824866306"}], "text": "@KarolCarriola No s\u00e9 cu\u00e1l tortura fue peor... \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a Menos mal que no te obligaron a escuchar las grabaciones del borrach\u00edn suicida! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1200184311980449792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200184117058514944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfSergioFS", "id": "812396943070691328"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:46:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130233687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200178235570417664"}], "text": "RT @ProfSergioFS: S\u00e3o os crist\u00e3os conservadores. Se matam a facadas e queimam at\u00e9 o pr\u00f3prio filho imaginem essa gente armada nas ruas?\n\nM\u00e3e\u2026", "id": "1200184117058514944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200184112402903040"], "created_at": "2019-11-28T22:46:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111619128", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6378, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.8502, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "text": "ontem uma menina de 14 anos se suicidou, hoje encontraram o copro de uma mulher no rio, embrulhada num tapete e amarrada, Cruzeiro deve estar batendo recordes de morte, neste ano :(", "id": "1200184112402903040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200184060657750016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}]}, "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-28T22:45:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191894795364524033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "text": "@PazenVzla Tormenta Suicida \ud83d\ude01", "id": "1200184060657750016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183984048803841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acfanscommunity", "id": "431862192"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:45:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496440439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200182768707284995"}], "text": "RT @acfanscommunity: Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeF\u2026", "id": "1200183984048803841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183943049498625"], "created_at": "2019-11-28T22:45:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742926494", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.695, "type": "Other", "normalized_text": "banda queen"}]}, "text": "final de esquadr\u00e3o suicida tocando banda queen e muito bom...", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1200183943049498625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183868344750080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:45:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200183121079083009"}], "text": "RT @MEF1964: @canalN_ \"No hay mal que dure cien a\u00f1os, ni cuerpo que lo resista\"\nPeriodista, abogado y veterano congresista con asesores fan\u2026", "id": "1200183868344750080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183793270870016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bibiloni", "id": "12733132"}]}, "in_reply_to_user_id": "12733132", "created_at": "2019-11-28T22:44:49.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920023382007140353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199777041161314309"}], "text": "@bibiloni Suicida", "id": "1200183793270870016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183614304067585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acfanscommunity", "id": "431862192"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:44:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766141202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200182768707284995"}], "text": "RT @acfanscommunity: Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeF\u2026", "id": "1200183614304067585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183506845999106"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GrocioHerrada", "id": "1118414118"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 96, "probability": 0.5018, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia Cat\u00f3lica"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "AGG"}, {"start": 184, "end": 198, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Dante Alighieri"}]}, "in_reply_to_user_id": "1118414118", "created_at": "2019-11-28T22:43:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1672338050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199752683252568065"}], "text": "@GrocioHerrada @DraGonzalez @jgodoym A ver, analicemos esta afirmaci\u00f3n, seg\u00fan la Iglesia Cat\u00f3lica, de la que AGG se proclamaba muy fiel, el suicida se va de patitas al infierno, seg\u00fan Dante Alighieri, los traidores son ubicados en el ultimo de los c\u00edrculos del infierno, los muertos son los que se pudren. No, error", "id": "1200183506845999106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183438223060992"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/afNIY6VleL", "expanded_url": "https://twitter.com/HoodedTxdd/status/1200182404939419648", "display_url": "twitter.com/HoodedTxdd/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "death wish"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Backstage"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:43:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185764251929063425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200182404939419648"}], "text": "No soy suicida, diria que tengo un \"death wish\". 19 reci\u00e9n cumplidos. \u00bfTu? \u00bf35?\n\n- Cruza los brazos desafiante (Tanto como podia con su 1,56 m) -\n\n\u00bfBackstage?\u00bfSer\u00e9 tu groupie? https://t.co/afNIY6VleL", "id": "1200183438223060992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183390802198528"], "created_at": "2019-11-28T22:43:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122036905", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "id": "1200183390802198528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183337513607168"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/4eK03Mt3RF", "expanded_url": "https://twitter.com/KenshinTL/status/1200183337513607168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4eK03Mt3RF", "media_key": "3_1200183223705391105"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096114112088760321", "created_at": "2019-11-28T22:43:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953758439922126848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200180572989132800"}], "text": "@Shorchere Podr\u00eda ser que el suicida al dar mas a entender que se mato dejo una bala al lado de su nota de suicidio (ya que en la mesa se ve una escritura sospechosamente corta) adem\u00e1s de que en el basurero se ve alcohol y cigarros, algo digno de alguien en depresi\u00f3n https://t.co/4eK03Mt3RF", "id": "1200183337513607168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183299328622594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4109527515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200020247333474304"}], "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u2026", "id": "1200183299328622594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183222866501632"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/rsyZDdoImS", "expanded_url": "https://twitter.com/tipsbasquete/status/1199990689876066304", "display_url": "twitter.com/tipsbasquete/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3101, "type": "Person", "normalized_text": "Fener"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3523, "type": "Organization", "normalized_text": "Khimki"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Fener"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:42:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199658945377456128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199990689876066304"}], "text": "\u274c\nFener 89 x 76 Khimki\nNo terceiro quarto o Fener meteu 21 a 6 e matou o jogo. Mesmo com desfalques o time \u00e9 muito bom e parece que est\u00e1 se acertando. https://t.co/rsyZDdoImS", "id": "1200183222866501632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183121079083009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-11-28T22:42:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200174797390524427"}], "text": "@canalN_ \"No hay mal que dure cien a\u00f1os, ni cuerpo que lo resista\"\nPeriodista, abogado y veterano congresista con asesores fantasmas y sin compensar su sueldo.\nLa mejor labor, la de chupamedias del suicida Alan Garc\u00eda..", "id": "1200183121079083009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183090569785344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "giorgioffino", "id": "341160448"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-11-28T22:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "60674431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200154776501194752"}], "text": "@Mauriciomulder @giorgioffino @TubinoCarlos @FiscaliaPeru Eso tenias con tu jefe suicida!!! Tremendos delincuentes!!!", "id": "1200183090569785344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183043308343296"], "in_reply_to_user_id": "832387648148951041", "created_at": "2019-11-28T22:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832387648148951041", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "peach"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200182885581500416"}], "text": "ele nem pensou como a beck ia ficar sabendo que a peach \"se matou\" depois da briga delas", "id": "1200183043308343296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182921799380997"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "acfanscommunity", "id": "431862192"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:41:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217141576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200182768707284995"}], "text": "RT @acfanscommunity: Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeF\u2026", "id": "1200182921799380997"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182903407296518"], "created_at": "2019-11-28T22:41:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1189694168655945729", "text": "eu me preocupo com o instinto suicida da minha gata", "id": "1200182903407296518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182768707284995"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OeFdzRKjaw", "expanded_url": "http://bit.ly/2Dpim7F", "display_url": "bit.ly/2Dpim7F"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PYRwPXlIqv", "expanded_url": "https://twitter.com/acfanscommunity/status/1200182768707284995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYRwPXlIqv", "media_key": "3_1200182766618497027"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 144, "tag": "adrianocelentano"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "morgan"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "adrian"}, {"start": 161, "end": 171, "tag": "celentano"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "ContoSuDiTe"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:40:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "431862192", "text": "Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeFdzRKjaw) #adrianocelentano #morgan #adrian #celentano #ContoSuDiTe https://t.co/PYRwPXlIqv", "id": "1200182768707284995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182659261063169"], "created_at": "2019-11-28T22:40:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "519904783", "text": "Dar la espalda al recuerdo es un acto suicida.", "id": "1200182659261063169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182623391363072"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "NeoAngel1984", "id": "906245312439832577"}]}, "in_reply_to_user_id": "2606076812", "created_at": "2019-11-28T22:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305220984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200028938057244672"}], "text": "@GuilleMoles @NeoAngel1984 @Pablo_Iglesias_ Las elecciones se eligieron en una fecha suicida, despu\u00e9s de la decisi\u00f3n del tribunal sobre el proces, aparentemente suicida, pero antes de la decisi\u00f3n del tribunal sobre los eres, para el momento de esa decisi\u00f3n ya tienen un socio sobre el que pueden diluir su culpa", "id": "1200182623391363072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182287343726592"], "created_at": "2019-11-28T22:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745453663594942464", "text": "Depilarse uno mismo el bikini es casi suicida. La tira de cola es m\u00e1s bizarro que suicida.", "id": "1200182287343726592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182210449551360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823156927836418048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199975195982934016"}], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 t\u2026", "id": "1200182210449551360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182109811466242"], "created_at": "2019-11-28T22:38:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "287982029", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "FutebolnaVeia"}, {"start": 17, "end": 18, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.704, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "FutebolnaVeia"}]}, "text": "#FutebolnaVeia o BH sem duvida matou a pau esse ano, mas em termos de genialidade, pra mim maior requisito p/ se escolher o melhor jogador disso ou daquilo,no Brasil fica atr\u00e1s do cebolinha e do Michael...resumindo, n\u00e3o delirem s\u00f3 pq ele fez 3 gols escorando a bola contra o Cear\u00e1", "geo": {"place_id": "0768eb3413c0067f"}, "id": "1200182109811466242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182055897681920"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/wsS5BRfbfu", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dp5lLB", "display_url": "bit.ly/2Dp5lLB"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cS0qiddaEK", "expanded_url": "https://twitter.com/primeraplanamx/status/1200182055897681920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cS0qiddaEK", "media_key": "3_1200182051938304000"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148414749", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida, deja carta y pide le hagan un \u2018bonito\u2019 entierro https://t.co/wsS5BRfbfu https://t.co/cS0qiddaEK", "id": "1200182055897681920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200181820198936577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:36:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940592473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "id": "1200181820198936577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200181795804897285"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "kixhax", "id": "2834201356"}]}, "in_reply_to_user_id": "296398581", "created_at": "2019-11-28T22:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454126458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "text": "@orgullogamer @kixhax Es asesinato. El taburete est\u00e1 tirado de forma extra\u00f1a. Falta una zapatilla. La teor\u00eda de que igual es diestra se rompe porque tiene el cigarro en la mano derecha. Si se suicida no va a usar la mano mala, si es asesinato igual cambian de sitio los elementos, pero se corrobora que", "id": "1200181795804897285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200181789370834946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:36:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351509367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026", "id": "1200181789370834946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200181329784135681"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "djgvictor", "id": "3063392452"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "maitenovaesb", "id": "536761211"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536761211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200178134227857414"}], "text": "RT @narelledj_: @djgvictor Mano, li seu relato \nJuro que sei que se trata de uma parada triste, mas s\u00f3 consigo pensar na @maitenovaesb mand\u2026", "id": "1200181329784135681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200181237077426176"], "created_at": "2019-11-28T22:34:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "400086367", "text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina\ndoce tangerina", "id": "1200181237077426176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200181108383637504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfSergioFS", "id": "812396943070691328"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:34:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59030687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200178235570417664"}], "text": "RT @ProfSergioFS: S\u00e3o os crist\u00e3os conservadores. Se matam a facadas e queimam at\u00e9 o pr\u00f3prio filho imaginem essa gente armada nas ruas?\n\nM\u00e3e\u2026", "id": "1200181108383637504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200181076666322944"], "created_at": "2019-11-28T22:34:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "493692560", "text": "bueno si mi yo del a\u00f1o pasado se enterara de todo lo que me paso este a\u00f1o creo que se suicida tipo RECAPITULEMOS", "id": "1200181076666322944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200180244415729664"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tAtGhndlD0", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolasgalindo_/status/1199865865359052800", "display_url": "twitter.com/nicolasgalindo\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:30:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198364760519192576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199865865359052800"}], "text": "Jajajajjajajjajajajjajajaja que tal teniendo una empresa de verdad jajajajajaja se suicida la marica. https://t.co/tAtGhndlD0", "id": "1200180244415729664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200180040958386176"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Cjd40m9yxI", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/11/28/593573/el-director-de-una-escuela-se-suicida-en-el-interior-del-plantel-en-jarabacoa", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 69, "end": 79, "tag": "Jarabacoa"}, {"start": 216, "end": 229, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:29:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "19236297", "text": "#LaRep\u00fablicaLD | El director de un centro educativo del municipio de #Jarabacoa se suicid\u00f3 en el mismo centro donde ejerc\u00eda sus labores educativas, en un hecho que ha consternado en la zona, donde era bien valorado. #List\u00ednDiario \nhttps://t.co/Cjd40m9yxI", "id": "1200180040958386176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200180003679420416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alvaroaldo", "id": "260547045"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:29:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260547045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200141703283445760"}], "text": "RT @alvaroaldo: @jgodoym Bueno es p\u00fablico lo agradecido que es @malditaternura  con la familia del suicida, s\u00f3lo leerlo y no responderle, T\u2026", "id": "1200180003679420416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179998616891392"], "created_at": "2019-11-28T22:29:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106228625970466817", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "text": "sacanagem rockstar matou meu cavalo se tivesse matado s\u00f3 o Arthur eu aceitava, mas o cavalo \u00e9 demais", "id": "1200179998616891392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179941574369280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115930069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026", "id": "1200179941574369280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179895806124033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:29:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972500961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200013218095226886"}], "text": "RT @SLBurstein: Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al f\u2026", "id": "1200179895806124033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179846040690688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "romanalvareda33", "id": "719486142563946497"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:29:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4881854962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200177038113562625"}], "text": "RT @romanalvareda33: Este gobierno que pretende formar Pedro S\u00e1nchez y despu\u00e9s de la reuni\u00f3n de hoy, no tiene visos de llegar a buen puerto\u2026", "id": "1200179846040690688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179810598871050"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/91lRY0QV41", "expanded_url": "https://IWTV.Live/promotion/paradigm-pro", "display_url": "IWTV.Live/promotion/para\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "TheBadReed", "id": "2164093902"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ParadigmProWres", "id": "909933848712097792"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "PPWGrandPrix"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "PPWGrandPrix"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:28:59.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2164093902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200175785652432897"}], "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida! @TheBadReed \n\n@ParadigmProWres #PPWGrandPrix @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/91lRY0QV41\u25c0\ufe0f\nPromo Code: PARADIG\u2026", "id": "1200179810598871050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179785412026368"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/tcKA3AK3Ru", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/politica/alerta-por-altos-indices-de-suicidio-en-las-fuerzas-militares", "display_url": "rcnradio.com/politica/alert\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rcnradio.com/politica/alerta-por-altos-indices-de-suicidio-en-las-fuerzas-militares"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5379, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.923, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198916477", "text": "Por cada dos ca\u00eddos en combate que tuvo el Ej\u00e9rcito, uno se suicida. El suicidio ha sido m\u00e1s eficaz que las Farc en matar soldados en Colombia, esto debido a los MALOS TRATOSpor parte de superiores. https://t.co/tcKA3AK3Ru", "id": "1200179785412026368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179407220101127"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NessPress_", "id": "843846764323049472"}]}, "in_reply_to_user_id": "843846764323049472", "created_at": "2019-11-28T22:27:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962456527314530305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200178939819257858"}], "text": "@NessPress_ yo creo que de escuadr\u00f3n suicida soy una mezcla entre katana (que es la chica que dices) y encantadora", "id": "1200179407220101127"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179380187729930"], "created_at": "2019-11-28T22:27:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "author_id": "755151596900810752", "text": "meu irm\u00e3o e eu cultivamos da mesma cren\u00e7a de que baratas ressuscitam. a\u00ed hoje ele chegou aqui em casa contando que matou uma barata e pra evitar que ela escapasse ao voltar a vida ele enrolou ela num papel higi\u00eanico e PASSOU FITA ISOLANTE EM VOLTA.", "id": "1200179380187729930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179161853235200"], "in_reply_to_user_id": "1468096478", "created_at": "2019-11-28T22:26:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468096478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200179160603353096"}], "text": "a ese mueble, lo cual si se golpeara conforme se sentara, estaria mirando en la posicion opuesta, osea a la basura, conclusion final, la victima posiblemente tuviera pensamiento suicida, pero de haber sido asi, no creo que la posicion fuera esa en la que cayera", "id": "1200179161853235200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179125635493888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:26:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117457085694914562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "id": "1200179125635493888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179102701031424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:26:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042563350436171777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026", "id": "1200179102701031424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178967375945728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfSergioFS", "id": "812396943070691328"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265393673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200178235570417664"}], "text": "RT @ProfSergioFS: S\u00e3o os crist\u00e3os conservadores. Se matam a facadas e queimam at\u00e9 o pr\u00f3prio filho imaginem essa gente armada nas ruas?\n\nM\u00e3e\u2026", "id": "1200178967375945728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178939819257858"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vivishit", "id": "962456527314530305"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "in_reply_to_user_id": "962456527314530305", "created_at": "2019-11-28T22:25:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "843846764323049472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200138404731723784"}], "text": "@vivishit Eres la de escuadr\u00f3n suicida,la china que ten\u00eda una katana", "id": "1200178939819257858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178917769973760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}]}, "in_reply_to_user_id": "49751816", "created_at": "2019-11-28T22:25:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125626863731335169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200170525420589056"}], "text": "@SantosFC Estrat\u00e9gia suicida....", "id": "1200178917769973760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178851034411013"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hamao_diego", "id": "2956750396"}]}, "in_reply_to_user_id": "2956750396", "created_at": "2019-11-28T22:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "241356505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200178311487471619"}], "text": "@hamao_diego A gente se mata mto, ja se matou mais, porem sou muito grato de trabalhar com vc principalmente nesse fim de ano", "id": "1200178851034411013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178433017421825"], "created_at": "2019-11-28T22:23:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2924626016", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "text": "Ba os loco sao muito filhodaputa mesmo nossasenhora\n\nSe abel matou caim que que eu vou falar dessa rela\u00e7\u00e3o fudida e fingida entre as pessoas. Ba toma no cu!\n\nPor ti pdc que tu conta nos dedos!", "id": "1200178433017421825"}], "includes": {"users": [{"name": "renilton belo #Emmys2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1077, "tweet_count": 72461, "listed_count": 0}, "id": "980869061998514177", "location": "Brasil Novo, Brasil", "username": "belo_renilton"}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 679, "tweet_count": 73297, "listed_count": 3}, "id": "2821050665", "username": "_brunantm"}, {"name": "JEZHito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1560, "tweet_count": 18770, "listed_count": 12}, "id": "894680668789133312", "location": "Mexico", "username": "EmilianoJezh"}, {"name": "\ud81a\udd78Criss\uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 684, "tweet_count": 217876, "listed_count": 3}, "id": "137409051", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Criss_m27"}, {"name": "Aspasia Segunda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 904, "tweet_count": 50087, "listed_count": 220}, "id": "118278172", "location": "Bogot\u00e1", "username": "AspasiaSegunda"}, {"name": "carolina \ud83e\udd5d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 355, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}, "id": "826543398635130881", "location": "princess park", "username": "eita_carolis"}, {"name": "Nando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 120, "tweet_count": 2021, "listed_count": 0}, "id": "1017339813748453377", "location": "Miranda de Ebro, Espa\u00f1a", "username": "Nando__4"}, {"name": "henri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 411, "tweet_count": 19688, "listed_count": 0}, "id": "949282201484611584", "location": "Konoha", "username": "Henrisanti21"}, {"name": "SoySoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 451, "tweet_count": 2658, "listed_count": 0}, "id": "885048928995069952", "username": "Soy_Soy_S2"}, {"name": "Adrielly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 139, "tweet_count": 15107, "listed_count": 4}, "id": "26833255", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bookwormdrih"}, {"name": "Felipe \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1023, "tweet_count": 20780, "listed_count": 0}, "id": "711649477598306304", "location": "Sergipe, Brasil", "username": "omaxim0"}, {"name": "Psicoterapia, Psicoterapia Breve & Counseling", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4958, "following_count": 5481, "tweet_count": 56459, "listed_count": 2}, "id": "1144028255239974912", "location": "San Luis, Argentina", "username": "Santuli20"}, {"name": "lavidaesbella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 5005, "tweet_count": 257756, "listed_count": 8}, "id": "4105049614", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "estelascarione"}, {"name": "karliane\ud83e\udd81\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 312, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "id": "1184865035572695040", "username": "KarlianeFeitosa"}, {"name": "\u0410yrton\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 640, "tweet_count": 8428, "listed_count": 0}, "id": "1855441362", "username": "ArisenEren"}, {"name": "Completo Paspalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 377, "tweet_count": 23973, "listed_count": 3}, "id": "155377292", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Bal_O"}, {"name": "Paulo Ricardo, mas n\u00e3o o cantor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 1744, "tweet_count": 37214, "listed_count": 1}, "id": "261289776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pr_barcellos"}, {"name": "\ud835\udc1f\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 599, "tweet_count": 27655, "listed_count": 0}, "id": "495390039", "location": "Florian\u00f3polis, SC", "username": "fran_vsouza_"}, {"name": "nova conta @mafe_iam pocs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2, "tweet_count": 71089, "listed_count": 0}, "id": "3307884100", "username": "noexiste1234749"}, {"name": "zivi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 464, "tweet_count": 8082, "listed_count": 0}, "id": "836622679364993024", "location": "041", "username": "Malu_Zivi"}, {"name": "Pedro Alves Cabral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "id": "1085108544272322560", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "PeDrOaLvEsCabR"}, {"name": "Goularte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206154, "following_count": 461, "tweet_count": 56200, "listed_count": 385}, "id": "1273126063", "location": "Faroe Islands", "username": "g0ulaarte"}, {"name": "julia guimar\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 901, "tweet_count": 105817, "listed_count": 1}, "id": "422074723", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "julialguimaraes"}, {"name": "bunis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 333, "tweet_count": 11347, "listed_count": 0}, "id": "750456341811044353", "location": "Em outra dimens\u00e3o ", "username": "dark6skull"}, {"name": "Soteria Hunter Mikaelson.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 617, "tweet_count": 51609, "listed_count": 9}, "id": "2789803059", "location": "New Orleans ", "username": "Tory_DH"}, {"name": "+ BJNEWJERSEY GF + \ud83d\udc06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 4344, "tweet_count": 34334, "listed_count": 8}, "id": "3057165287", "location": "I'm Here Fucking Crazies", "username": "QueenOfBurping"}, {"name": "Mirta Lanzone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}, "id": "1167510078649487361", "username": "lanzone_mirta"}, {"name": "Nacho Montes de Oca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160701, "following_count": 3021, "tweet_count": 103766, "listed_count": 659}, "id": "1090030958", "username": "nachomdeo"}, {"name": "papafrita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 1253, "tweet_count": 84726, "listed_count": 58}, "id": "1588602560", "username": "grausamkrise"}, {"name": "TOT Solutions", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 4894, "tweet_count": 10259, "listed_count": 21}, "id": "66152031", "location": "Venezuela", "username": "TOT_Solutions"}, {"name": "homem sereia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 257, "tweet_count": 16131, "listed_count": 0}, "id": "235672960", "username": "Joycefvelasquez"}, {"name": "Ted da FEAAC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2469, "tweet_count": 16432, "listed_count": 0}, "id": "632138940", "location": "Vars\u00f3via, Pol\u00f3nia", "username": "Arkatedyevich"}, {"name": "Mc Tristeza\ud83c\udfd0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1689, "tweet_count": 144169, "listed_count": 0}, "id": "3243435406", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "naah__moraes"}, {"name": "nathalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6643, "following_count": 6611, "tweet_count": 53128, "listed_count": 3}, "id": "2370593443", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "justtogl"}, {"name": "Salmito Filho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8324, "following_count": 983, "tweet_count": 16477, "listed_count": 72}, "id": "76811576", "location": "Fortaleza-Cear\u00e1-Brasil", "username": "salmitofilho"}, {"name": "Gustavo Casta\u00f1on \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21732, "following_count": 487, "tweet_count": 14128, "listed_count": 32}, "id": "210538923", "username": "gustavocastanon"}, {"name": "Amara Namani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5008, "tweet_count": 18164, "listed_count": 10}, "id": "468603260", "location": "Under the table and dreaming", "username": "sexymolotov"}, {"name": "d\u00eassa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 943, "tweet_count": 29156, "listed_count": 2}, "id": "1048554145", "location": "Brasil", "username": "coolesquizo"}, {"name": "Line", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 733, "tweet_count": 12250, "listed_count": 0}, "id": "1013905298862542848", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DivaDoNordeste"}, {"name": "Tratratrantifa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "id": "2170492554", "location": "Peru", "username": "sr_oscuro666"}, {"name": "Mauricio Mulder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"name": "pilix\ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 144, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "id": "1085573195527307264", "username": "pilimartinezzzz"}, {"name": "Lauri Rossetti\ud83d\ude0e\ud83d\udca3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 318, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "id": "1131766253025210369", "username": "Laurean94633631"}, {"name": "Yang \ud80c\udd8f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 169, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "id": "1130904713405313026", "username": "Nyaan_g"}, {"name": ".wii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1158, "tweet_count": 4714, "listed_count": 5}, "id": "734022616185483264", "location": "People's Republic of China", "username": "foolwiise"}, {"name": "tia gabs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 450, "tweet_count": 358205, "listed_count": 5}, "id": "711649014", "location": "Najas \ud83d\udc0d", "username": "tiruguerreira"}, {"name": "santorinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1034, "tweet_count": 25838, "listed_count": 9}, "id": "2237695725", "location": "bsb ", "username": "utopiamelf"}, {"name": "CALL ME CANDY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 889, "tweet_count": 19322, "listed_count": 0}, "id": "1082296962404225024", "location": "where do broken hearts go \u203a\u203a\u203a\u203a", "username": "yoongstyls"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08boiolinha do mamamoo\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 393, "tweet_count": 396, "listed_count": 1}, "id": "1193715488527917058", "location": "Seattle, WA", "username": "sunflowerpowerf"}, {"name": "Kei \ud83d\udca4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 134, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "id": "966406129789136898", "username": "Keke_mgv"}, {"name": "Susana Urdiales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 261, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "id": "2796854970", "username": "susales1"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32298, "following_count": 32051, "tweet_count": 313760, "listed_count": 102}, "id": "2251900600", "location": " ", "username": "KeoKurrencia3"}, {"name": "Lucas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ocupadin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 676, "tweet_count": 5798, "listed_count": 0}, "id": "323168642", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "username": "Lucas_pravc"}, {"name": "ester targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 188, "tweet_count": 53443, "listed_count": 0}, "id": "1065349768380076032", "location": "rio grande do sul", "username": "astraelli"}, {"name": "Cir\u00e3o Carioca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7673, "following_count": 1069, "tweet_count": 105433, "listed_count": 24}, "id": "910181970134564865", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CiraoCarioca"}, {"name": "Gato-Max\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonarista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 4203, "tweet_count": 13124, "listed_count": 0}, "id": "204915252", "location": "Brasil", "username": "julia3268"}, {"name": "Daniel Landaeta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 599, "tweet_count": 5313, "listed_count": 0}, "id": "124219116", "location": "Venezuela", "username": "Danko0482"}, {"name": "La China del Castillo \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24998, "following_count": 10527, "tweet_count": 163963, "listed_count": 22}, "id": "113140791", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "PazenVzla"}, {"name": "Meliodas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 295, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "id": "1171738082506346497", "location": "Campinas, Brasil", "username": "Meliodas_okl"}, {"name": "flor\ud83d\udcad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 339, "tweet_count": 23455, "listed_count": 2}, "id": "2398459754", "username": "fmarinella_"}, {"name": "Iaris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 399, "tweet_count": 9190, "listed_count": 0}, "id": "2876654924", "location": "Ramos", "username": "IaruGuzman"}, {"name": "su \u26a4\ufe0e jmday", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7951, "following_count": 6692, "tweet_count": 95288, "listed_count": 66}, "id": "1099134262715002880", "location": "fa minion esposa mulher capacho serva protetora advogada defensora de sano manjiro cr. @pizza_oisii6", "username": "pjmanjiro"}, {"name": "Biah Santtos ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 110, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "id": "2305646354", "username": "BiahSullivan"}, {"name": "rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 843, "tweet_count": 39224, "listed_count": 2}, "id": "1057094999765065728", "location": "gn \u2022paola \u2022malu ", "username": "rafasshee"}, {"name": "b\u00eabada de serotonina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 874, "tweet_count": 53549, "listed_count": 0}, "id": "775459675374493700", "location": "perdida", "username": "nutellacom_pao"}, {"name": "Alejandro Palli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "1144063536064335872", "username": "AlejandroPalli2"}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461226, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"name": "yhorys perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 519, "tweet_count": 3968, "listed_count": 5}, "id": "67026514", "location": "\u00dcT: 10.51908,-66.901133", "username": "ymarcial14"}, {"name": "Cines Unidos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1758533, "following_count": 274, "tweet_count": 57427, "listed_count": 3385}, "id": "76262666", "location": "Venezuela", "username": "CinesUnidos"}, {"name": "marie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 350, "tweet_count": 13892, "listed_count": 2}, "id": "892132242310483970", "username": "Iatenigntcinema"}, {"name": "Lar\u00a1\u00a1\u00a1\ud83e\udd2f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 175, "tweet_count": 46303, "listed_count": 0}, "id": "3027339980", "location": "Na merda", "username": "larysousa_sz"}, {"name": "Alex Maciel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 205, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}, "id": "185049074", "location": "Campos, RJ", "username": "alexdiscipulo"}, {"name": "Pr. Coty | Marcos de Souza Borges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26310, "following_count": 1209, "tweet_count": 24146, "listed_count": 42}, "id": "412623609", "location": "Almirante Tamandar\u00e9/PR", "username": "PrCoty"}, {"name": "Erika Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 239, "tweet_count": 446972, "listed_count": 12}, "id": "796893205925076992", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "malena1083"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Arturo Magallanes \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130380, "following_count": 1902, "tweet_count": 73155, "listed_count": 288}, "id": "148590159", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "Arturo_M13"}, {"name": "Asriel Dreemurr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 4508, "tweet_count": 28505, "listed_count": 3}, "id": "892536438541230080", "location": "28.3922\u00b0 N, 80.6077\u00b0 W", "username": "Asriel__19"}, {"name": "Guilherme \ud83d\udc90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 4555, "tweet_count": 132482, "listed_count": 15}, "id": "484313092", "location": "xxxmad", "username": "dramaticonic"}, {"name": "BRUNETI7 \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 2035, "tweet_count": 40631, "listed_count": 0}, "id": "872511624518696962", "location": "Favela do Sab\u00e3o \ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "username": "Bruuneti7"}, {"name": "Michel Costa \ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 0, "tweet_count": 19107, "listed_count": 2}, "id": "778254676798078977", "location": "Boston, England \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "jbcosta01"}, {"name": "FabyJK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 41, "tweet_count": 13083, "listed_count": 1}, "id": "596489336", "username": "fabyjk"}, {"name": "Sergio Burstein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "id": "472392232", "username": "SLBurstein"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 662, "tweet_count": 25893, "listed_count": 1}, "id": "3228246731", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "username": "Ebfr_"}, {"name": "Javier Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 2118, "tweet_count": 37406, "listed_count": 37}, "id": "310028823", "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "javomartinezr"}, {"name": "Foro_TV", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970572, "following_count": 83, "tweet_count": 738851, "listed_count": 6911}, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV"}, {"name": "\ud83d\udfe3Jennifer Gomez JGo\ud83d\udfe3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36906, "following_count": 1879, "tweet_count": 52329, "listed_count": 26}, "id": "42235232", "location": "Miramar, FL", "username": "jennygoes"}, {"name": "Alisson Silva.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4609, "tweet_count": 37488, "listed_count": 3}, "id": "393024225", "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "_alison07"}, {"name": "Vanessa Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21956, "following_count": 1792, "tweet_count": 100676, "listed_count": 24}, "id": "847183396275138562", "username": "vanessasoaresc4"}, {"name": "Enrique Herranz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 2990, "tweet_count": 19049, "listed_count": 8}, "id": "2945251845", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "EnriqueHerranzM"}, {"name": "Leonardo \ud83c\udfaf 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 4993, "tweet_count": 83914, "listed_count": 3}, "id": "80471847", "location": "Brasil", "username": "LeoAlvvesBR"}, {"name": "kevin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 471, "tweet_count": 48023, "listed_count": 7}, "id": "3397572459", "location": "Recife, Brasil", "username": "keviinngd"}, {"name": "Leticia, n\u00e9? \ud83e\udda5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 939, "tweet_count": 21360, "listed_count": 1}, "id": "1146323870", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Leehs_01"}, {"name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8593, "following_count": 459, "tweet_count": 298873, "listed_count": 51}, "id": "136098302", "location": "Mexico", "username": "g_bouillon"}, {"name": "Leo Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1227, "tweet_count": 54732, "listed_count": 0}, "id": "264466071", "username": "leoagarciaa"}, {"name": "alek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 461, "tweet_count": 27004, "listed_count": 0}, "id": "1090768071650889730", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "chillinglex"}, {"name": "ADSTRINGENTE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 168, "tweet_count": 15876, "listed_count": 0}, "id": "4504694721", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "_tho_mas_"}, {"name": "D\u00e9bora!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 240, "tweet_count": 15411, "listed_count": 0}, "id": "1120730532", "username": "DeboraVolsko"}, {"name": "vacina sim \u270a\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 343, "tweet_count": 5593, "listed_count": 0}, "id": "1083809907437121542", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "username": "andresssaka"}, {"name": "\ud83d\udc9aPERSUADIR=GANAR\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 3863, "tweet_count": 18449, "listed_count": 23}, "id": "3235859277", "username": "DIEGO_73_"}, {"name": "Famika |\u2022midnights\u2022|", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 8219, "tweet_count": 393976, "listed_count": 25}, "id": "2513394336", "location": "Themyscira", "username": "queenxblack"}, {"name": "Emanuelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 87, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}, "id": "1155974595318386695", "username": "lunaenamorade"}, {"name": "Luis \ud83d\udc31 jubilado.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4466, "tweet_count": 78544, "listed_count": 1}, "id": "1147906509952696320", "username": "Luis73052841"}, {"name": "29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 189, "tweet_count": 16540, "listed_count": 2}, "id": "57194360", "location": "Brazil", "username": "badgaldrika"}, {"name": "tirei o Vini do insta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 52, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "id": "1124358822959755264", "username": "Convivendo4"}, {"name": "JuliANJA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 516, "tweet_count": 42782, "listed_count": 7}, "id": "49168398", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jkashabs"}, {"name": "Viviane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 931, "tweet_count": 69355, "listed_count": 5}, "id": "842756237766868992", "location": "UK Londres", "username": "vivituitaa"}, {"name": "Kurikitaka\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1215, "tweet_count": 40804, "listed_count": 0}, "id": "521361983", "location": "Narnia", "username": "hellosonshain"}, {"name": "Lucerito on fire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 157, "tweet_count": 8107, "listed_count": 0}, "id": "245892241", "location": "Cuyilandia", "username": "lucero16es"}, {"name": "joy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1507, "tweet_count": 70552, "listed_count": 2}, "id": "572748034", "username": "sxntozaki"}, {"name": "betina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 97, "tweet_count": 22461, "listed_count": 3}, "id": "1321401726", "location": "Prints, surtos, aclama\u00e7\u00e3o", "username": "parepfv"}, {"name": "Mayara Christmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 135, "tweet_count": 157, "listed_count": 4}, "id": "284258748", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "maycchristmann"}, {"name": "Kelvin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1902, "tweet_count": 98581, "listed_count": 5}, "id": "389645263", "location": "Pernambuco - Brazil", "username": "kelvinoprof"}, {"name": "Eu, brasileiro, cidad\u00e3o fodido \u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 592, "tweet_count": 15772, "listed_count": 1}, "id": "2872321522", "location": "Brasil, RJ. \ud83d\udccd", "username": "ivichie"}, {"name": "\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 214, "tweet_count": 3540, "listed_count": 1}, "id": "917050334983393280", "username": "phael_ws"}, {"name": "Jovanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 340, "tweet_count": 7866, "listed_count": 0}, "id": "972499210280030208", "username": "gi_meaf"}, {"name": "Andressa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 165, "tweet_count": 97792, "listed_count": 1}, "id": "2947149275", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista", "username": "_sousandressa1"}, {"name": "gloria\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 256, "tweet_count": 35455, "listed_count": 1}, "id": "957635588743720962", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GloriaAugusto3"}, {"name": "jm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 745, "tweet_count": 13060, "listed_count": 0}, "id": "747194281325137920", "username": "jmarcelloleao"}, {"name": "vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 723, "tweet_count": 186284, "listed_count": 48}, "id": "159230553", "username": "vitorrdsg"}, {"name": "franzinhaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 170, "tweet_count": 17621, "listed_count": 1}, "id": "468539541", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_fr4nnn"}, {"name": "b\u0250o\u05df\u0250 \ud83c\udf2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 37, "tweet_count": 13474, "listed_count": 1}, "id": "1146480182796181504", "location": "Campinas, Brasil", "username": "paool_inha"}, {"name": "Isabella M \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "id": "164887590", "username": "isaa_24k"}, {"name": "Chalrton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1656, "tweet_count": 2711, "listed_count": 0}, "id": "1194805154702340097", "username": "Chalrton1"}, {"name": "beca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 2226, "tweet_count": 94459, "listed_count": 11}, "id": "2946617183", "location": "\u1d48\u02b3\u1d49\u1d43\u1d50\u02e2 \u1d43\u02b3\u1d49 \u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3\u02b8\u02b7\u02b0\u1d49\u02b3\u1d49", "username": "zzthinkz"}, {"name": "Jprimn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 31, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "id": "1152579555175124993", "username": "jprimn"}, {"name": "marjorie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1278, "tweet_count": 20054, "listed_count": 0}, "id": "937680453099835393", "username": "mrj7l"}, {"name": "Carlos Andr\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 287, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}, "id": "1067522751865544705", "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "username": "Carlos__AndresR"}, {"name": "Pasos perdidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39134, "following_count": 632, "tweet_count": 125, "listed_count": 156}, "id": "461625299", "location": "Peru", "username": "pasosperdidosN"}, {"name": "Merc\u00fario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 718, "tweet_count": 16545, "listed_count": 2}, "id": "65116401", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "EspSideral"}, {"name": "dxc\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 48, "tweet_count": 4435, "listed_count": 19}, "id": "386826259", "location": "Rio Grande, RS", "username": "daison_xc"}, {"name": "Pulp Fiction #Black Noir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 98, "tweet_count": 4010, "listed_count": 1}, "id": "1254397741", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Miles_Morales4"}, {"name": "Sala da Justi\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "id": "1106652090246533121", "location": "Gotham City", "username": "asaladajustica"}, {"name": "\ud83d\udd7a\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41766, "following_count": 13802, "tweet_count": 38232, "listed_count": 56}, "id": "201764268", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "icretinobr"}, {"name": "matthew chadd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 4999, "tweet_count": 113902, "listed_count": 82}, "id": "341180120", "location": "lelant", "username": "matthewchadd1"}, {"name": "DCVERSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39798, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"name": "picles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 745, "tweet_count": 72480, "listed_count": 4}, "id": "2194817893", "username": "diadamentira_"}, {"name": "gatinha baixa renda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1073, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}, "id": "2434584608", "username": "manuraantes"}, {"name": "Ema Anselmi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 198, "tweet_count": 60768, "listed_count": 0}, "id": "762128385753645056", "username": "AnselmiEma"}, {"name": "mariana \ub9c8\ub9ac\uc544\ub098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 585, "tweet_count": 13351, "listed_count": 4}, "id": "58097388", "username": "amarimelo"}, {"name": "Naza, gostosa pra caramba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 458, "tweet_count": 5311, "listed_count": 0}, "id": "830139568573784065", "username": "nazaretetedesco"}, {"name": "un pela bola m\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 83, "tweet_count": 19733, "listed_count": 2}, "id": "894198138432606208", "location": "Venezuela", "username": "operaciondavid"}, {"name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}, "id": "547088188", "username": "MayaHez"}, {"name": "kaleb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1089, "tweet_count": 8915, "listed_count": 2}, "id": "809517927145893888", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "iamkakaindecent"}, {"name": "carol. \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1470, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "id": "1187349970543923202", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "carolxis2"}, {"name": "Anna Vick \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 4980, "tweet_count": 80975, "listed_count": 1}, "id": "983836112820064256", "username": "Annavickfavs"}, {"name": "\ud83d\udc28\ud83d\udc3c\ud83c\udf7b\ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23325, "following_count": 1344, "tweet_count": 398418, "listed_count": 91}, "id": "58299545", "username": "niqueplum"}, {"name": "Where is my mind?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 360, "tweet_count": 31125, "listed_count": 11}, "id": "42514716", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Rene_Matheus"}, {"name": "garu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 418, "tweet_count": 333190, "listed_count": 14}, "id": "709781532", "location": "sunset valley ", "username": "swtamour"}, {"name": "syaoran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1228, "tweet_count": 144998, "listed_count": 29}, "id": "66264375", "username": "SyaoranSama"}, {"name": "Feliz xx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 738, "tweet_count": 175952, "listed_count": 0}, "id": "823006973465595908", "username": "Felizxx2"}, {"name": "MT_enMEXICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "id": "1839187771", "username": "MT_enMEXICO"}, {"name": "Vita RENAISSANCE Pantaneira \ud83d\udc06/dabxd\ud83d\udc78\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 861, "tweet_count": 99658, "listed_count": 0}, "id": "223104350", "location": "Saint John of Meriti, rj", "username": "vickybragas"}, {"name": "isadora \ud81a\udd10\u0f0b\u0f18\u0fd0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 848, "tweet_count": 65243, "listed_count": 2}, "id": "2979008075", "location": "abc pauli$ta", "username": "ewsadora"}, {"name": "Elb m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1014, "tweet_count": 33769, "listed_count": 0}, "id": "140037058", "location": "En el Charco", "username": "elbamseg"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a universit\u00e1ria burra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1182, "tweet_count": 19740, "listed_count": 11}, "id": "950046275914948609", "location": ".\u02f3\u207a\u204e\u02da \ua4b0\u0c0e \u2661 \u0ed2\ua4b1 \u02da\u204e\u207a\u02f3 .          ", "username": "hobicielo"}, {"name": "Fe Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 308, "tweet_count": 5697, "listed_count": 0}, "id": "1882141268", "username": "Basuafe"}, {"name": "Jose Alejandro Godoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}, "id": "5418002", "location": "Lima, Peru", "username": "jgodoym"}, {"name": "Pedro Marcus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 206, "tweet_count": 15878, "listed_count": 1}, "id": "1934668729", "location": "Raposos, Brasil", "username": "pedromarcus34"}, {"name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5547, "following_count": 4855, "tweet_count": 129004, "listed_count": 58}, "id": "73785416", "location": "Terra do Nunca", "username": "Adote1Amigo"}, {"name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49677, "following_count": 2902, "tweet_count": 44554, "listed_count": 120}, "id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "username": "Pr_AlexandreGon"}, {"name": "Kayo Marru\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}, "id": "976293014", "username": "KayoJovovich15"}, {"name": "je suis Cir\u00f4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162822, "listed_count": 0}, "id": "359741713", "location": "Saint-Cirice, France", "username": "cylene_d"}, {"name": "Karella Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 694, "tweet_count": 13087, "listed_count": 0}, "id": "1005142716982988801", "username": "karellamartins"}, {"name": "emicida", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1946690, "following_count": 3243, "tweet_count": 59326, "listed_count": 1917}, "id": "21054053", "username": "emicida"}, {"name": "rchrd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 741, "tweet_count": 16644, "listed_count": 5}, "id": "35632916", "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "RichardFB"}, {"name": "Gregory House", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 250, "tweet_count": 72152, "listed_count": 27}, "id": "578370579", "username": "IdoctorhouseI"}, {"name": "Carllos Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 797, "tweet_count": 2693, "listed_count": 1}, "id": "826189012612345856", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "WriterCarbr"}, {"name": "J. Carllos Rodrigues \u2764\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8543, "following_count": 8762, "tweet_count": 4432, "listed_count": 2}, "id": "487951644", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "JoseCarbr"}, {"name": "Juju leonina \ud83d\udda4\ud83d\udc51\ud83e\udd81\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 279, "tweet_count": 22282, "listed_count": 1}, "id": "957766916801728512", "location": "Falta muito p amanh\u00e3...", "username": "JucileleM"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 101, "tweet_count": 149621, "listed_count": 16}, "id": "143209683", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "yohjimargiela"}, {"name": "Edenilson Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "id": "1012264514", "location": "brasil", "username": "Erm2009maciel"}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 1180, "tweet_count": 46323, "listed_count": 0}, "id": "1017626604", "location": "rio grande do sul, brasil", "username": "sxgirl_a"}, {"name": "kamis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1241, "tweet_count": 22258, "listed_count": 1}, "id": "969346559136731137", "username": "thislle"}, {"name": "Keira Nightly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 779, "tweet_count": 366634, "listed_count": 571}, "id": "718137526783967233", "username": "KeiraNightly2"}, {"name": "Janet Rudman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 1814, "tweet_count": 99791, "listed_count": 25}, "id": "249657054", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "janetrudman"}, {"name": "Adriana Piantanida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 117, "tweet_count": 204856, "listed_count": 1}, "id": "2425557421", "username": "AdriPiantanida"}, {"name": "Lane\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 1223, "tweet_count": 134842, "listed_count": 41}, "id": "41466414", "location": "Rio de Janeiro", "username": "QGreality"}, {"name": "Iahn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 732, "tweet_count": 5183, "listed_count": 0}, "id": "966049945915715584", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "iahnjs1"}, {"name": "Nunca nem vi...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 779, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}, "id": "1165775621068382208", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "VinciusOurique1"}, {"name": "Nacxitl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 78, "tweet_count": 13014, "listed_count": 0}, "id": "2728780217", "username": "nacxitl61"}, {"name": "NM\u00e1s", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386691, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"name": "Marvin\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 155, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "id": "1190635220560678912", "username": "Marvin40193806"}, {"name": "Carlos Velloso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 270, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}, "id": "992127059764961280", "location": "Gaia", "username": "CarlosV97918002"}, {"name": "Bruna Albuquerque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 332, "tweet_count": 4624, "listed_count": 0}, "id": "2962680004", "location": "Recife, Brasil", "username": "speechless258"}, {"name": "TETRACAMPE\u00c3O \ud83e\udd71\ud83e\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 725, "tweet_count": 30774, "listed_count": 1}, "id": "132658736", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "alessandro05"}, {"name": "Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 458, "tweet_count": 10816, "listed_count": 1}, "id": "1131757631905959936", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "phercili0"}, {"name": "pedro henrique lula da silva \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 942, "tweet_count": 163594, "listed_count": 59}, "id": "111400798", "location": "Recife, Pernambuco", "username": "_pedrenrick"}, {"name": "j\u00e9ssica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12321, "following_count": 5825, "tweet_count": 220260, "listed_count": 26}, "id": "1623346789", "location": "\ud83d\udcd6", "username": "stirlingstairs"}, {"name": "AYARI HERN\u00c1NDEZ VP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 2741, "tweet_count": 171878, "listed_count": 36}, "id": "203104056", "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "AyariVP"}, {"name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "id": "114480045", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AmericoMartin"}, {"name": "\u00b1 Emilio Bustos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3495, "tweet_count": 334555, "listed_count": 38}, "id": "202394218", "location": "Homeless", "username": "eepbustos"}, {"name": "Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111624, "listed_count": 3}, "id": "767035730082275328", "username": "Jorge40099126"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "Ospepc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "id": "267938589", "location": "Lima Peru", "username": "Ospepc"}, {"name": "Exitosa Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813463, "following_count": 892, "tweet_count": 264053, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape"}, {"name": "EuapoioaPF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 8, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "id": "3077416792", "username": "tacaleopauPF"}, {"name": "Casa do Loby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 28, "tweet_count": 2734, "listed_count": 0}, "id": "1094412593555562496", "username": "Claudio78488619"}, {"name": "Irene P\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 760, "tweet_count": 25103, "listed_count": 1}, "id": "4220580802", "username": "IrenePalmero27"}, {"name": "Ana do vigor\ud83e\udef6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 458, "tweet_count": 7457, "listed_count": 0}, "id": "774247180244750337", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "anadasbad"}, {"name": "Diego Nieves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 425, "tweet_count": 8208, "listed_count": 1}, "id": "94724072", "location": "Nuevo Reino de Granada", "username": "DiegoNvs4"}, {"name": "Andr\u00e9s.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 922, "tweet_count": 76932, "listed_count": 14}, "id": "249262190", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Andres_Daza15"}, {"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe"}, {"name": "Lilmarlboro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 103, "tweet_count": 6584, "listed_count": 1}, "id": "3797696295", "location": "M\u00e9xico", "username": "lilmarlborok"}, {"name": "Am\u00e9rica Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233041, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"name": "better raba \ud83c\udf51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1012, "tweet_count": 72420, "listed_count": 0}, "id": "1019743541189316613", "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "1902Ribeiro"}, {"name": "sal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 195, "tweet_count": 8990, "listed_count": 0}, "id": "1142100545106251777", "location": "061", "username": "osodraac"}, {"name": "Andr\u00e9 \u00c1vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1138, "tweet_count": 11768, "listed_count": 0}, "id": "2610139954", "username": "AvilaSadhaka"}, {"name": "\u00daLTIMA CHANCE para salvar o TIB! #FicaIntercept.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1023531, "following_count": 453, "tweet_count": 22958, "listed_count": 3861}, "id": "751454653011951616", "location": "Brasil", "username": "TheInterceptBr"}, {"name": "aline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 365, "tweet_count": 19661, "listed_count": 6}, "id": "106203289", "location": "Lisbon, Portugal", "username": "riotbruise"}, {"name": "Hero English", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6038, "following_count": 7863, "tweet_count": 11268, "listed_count": 0}, "id": "1142045977236398080", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "heroenglish_"}, {"name": "leone5464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 682, "tweet_count": 490631, "listed_count": 1}, "id": "1055863542023360512", "username": "leone52641"}, {"name": "ACfans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2, "tweet_count": 3017, "listed_count": 4}, "id": "431862192", "username": "acfanscommunity"}, {"name": "Morales Ossand\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1371, "tweet_count": 138681, "listed_count": 16}, "id": "90182763", "location": "Santiago", "username": "CesarMoss"}, {"name": "Emmanuel Queiroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 2368, "tweet_count": 12678, "listed_count": 9}, "id": "31168669", "location": "Brasil", "username": "EmmanuelQueiroz"}, {"name": "Trinity", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 644, "tweet_count": 41437, "listed_count": 1}, "id": "1526015706", "location": "Zion", "username": "revlatdlamatrix"}, {"name": "Honestidad Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 287, "tweet_count": 11247, "listed_count": 1}, "id": "903000058953687040", "location": "Oliva", "username": "HonestidadArge2"}, {"name": "Miguel de Orom\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 24, "tweet_count": 17714, "listed_count": 11}, "id": "3060306598", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "migueldeoromi"}, {"name": "paule", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 192, "tweet_count": 16367, "listed_count": 0}, "id": "1121946054511996928", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "paul_elias2"}, {"name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202347, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "id": "943231097193852928", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes"}, {"name": "PAPAI 2023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 475, "tweet_count": 6954, "listed_count": 0}, "id": "169996562", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Leeandropop"}, {"name": "Charito Negro \ud83d\udc3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 1153, "tweet_count": 109011, "listed_count": 14}, "id": "298133318", "location": "Bogot\u00e1", "username": "M15Charito"}, {"name": "TheEd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 71, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "id": "798712979239948288", "location": "Pato Branco, Brasil", "username": "EdissonCCorrea1"}, {"name": "May (Taylor\u2019s version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 169, "tweet_count": 9300, "listed_count": 2}, "id": "450885763", "username": "terezamadefynn"}, {"name": "Iv\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1254, "tweet_count": 38930, "listed_count": 2}, "id": "89535121", "username": "ivancqc"}, {"name": "JeSuisLaBlonde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 960, "tweet_count": 95683, "listed_count": 4}, "id": "104183229", "location": "Pinterest", "username": "maru2310"}, {"name": "Renato Reis....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 804, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "id": "982324008916959232", "location": "El Salvador", "username": "renator33203507"}, {"name": "ant\u00f3n la quidra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1167, "tweet_count": 97131, "listed_count": 6}, "id": "770923010719088640", "username": "jan_anton9"}, {"name": "\u029f\u1d07\u1d00\u029f\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 155, "tweet_count": 17257, "listed_count": 0}, "id": "755598211151110144", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Leal_Abril22"}, {"name": "\ud83c\udf39Flavivirus Pereiravirales Velosoviridae \ud83e\ude7a\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3677, "tweet_count": 4636, "listed_count": 1}, "id": "1156018448637427715", "location": "Florian\u00f3polis", "username": "flavaunzis"}, {"name": "Edgar ManuelleGDL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 4916, "tweet_count": 114773, "listed_count": 5}, "id": "4840807378", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "GuzuelaXd"}, {"name": "Mario Padilla B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 284, "tweet_count": 10969, "listed_count": 1}, "id": "481613719", "location": "Moquegua, Peru", "username": "Mario_Padilla_B"}, {"name": "Jaime de Althaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "id": "97446514", "username": "jdealthaus"}, {"name": "CESARGL80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1003, "tweet_count": 69832, "listed_count": 9}, "id": "1067530544", "location": "Utah, USA", "username": "CesarGl80"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 6, "tweet_count": 9166, "listed_count": 0}, "id": "841122927194066946", "location": "?????????????", "username": "bcnsou"}, {"name": "Filippe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 473, "tweet_count": 18269, "listed_count": 0}, "id": "3377337149", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "username": "Luizfilippe8"}, {"name": "ferna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 399, "tweet_count": 4425, "listed_count": 0}, "id": "1141110138121719814", "username": "fermaffessoni"}, {"name": "Isa \u2663", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 225, "tweet_count": 58940, "listed_count": 2}, "id": "2590462753", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "bastoss_isa"}, {"name": "Waldmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1094, "tweet_count": 68777, "listed_count": 27}, "id": "82743609", "location": "Buenos Aires - Capital Federal", "username": "hwaldmann"}, {"name": "Cortamortaja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 725, "tweet_count": 15360, "listed_count": 25}, "id": "4329856599", "location": "Juchit\u00e1n de Zaragoza, Oaxaca", "username": "CortamortajaMx"}, {"name": "humberto aranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 241, "tweet_count": 38482, "listed_count": 0}, "id": "229010663", "location": "M\u00e9xico", "username": "humbertoarandag"}, {"name": "M\u00d8RDOR\ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2014, "tweet_count": 24535, "listed_count": 11}, "id": "825838113448681472", "location": "M\u00e9xico", "username": "MOrdor_Oficial"}, {"name": "Maria Zorrozua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1228, "tweet_count": 144501, "listed_count": 20}, "id": "128200699", "location": "Mar del plata Argentina", "username": "mariazorrozua"}, {"name": "vasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 537, "tweet_count": 36579, "listed_count": 0}, "id": "726735765586214913", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "_Ivasconcelos"}, {"name": "andre augusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 187, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "id": "713306105296904192", "username": "soldadomarques2"}, {"name": "Calebe \u24df \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 4401, "tweet_count": 207873, "listed_count": 5}, "id": "199149818", "location": "Palestra It\u00e1lia ", "username": "CScofield25"}, {"name": "Ana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 41%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 1620, "tweet_count": 243829, "listed_count": 23}, "id": "2841646437", "location": "Argentina", "username": "maria19271"}, {"name": "Maria Sandra Lores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1088, "tweet_count": 75684, "listed_count": 0}, "id": "1279367857", "location": "Tangamandapio,", "username": "Gallelores"}, {"name": "Curiosa-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 221, "tweet_count": 21228, "listed_count": 2}, "id": "1692512436", "username": "DraOpinologa"}, {"name": "William Alexander R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5081, "following_count": 5201, "tweet_count": 7993, "listed_count": 2}, "id": "1159624411605098496", "username": "William36376635"}, {"name": "Tupac1m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4688, "following_count": 5153, "tweet_count": 20880, "listed_count": 1}, "id": "973766847932723200", "username": "tupac1m"}, {"name": "Deka Caraciolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 1104, "tweet_count": 44834, "listed_count": 3}, "id": "3003525376", "username": "lampiaomoderno"}, {"name": "vee\u22c6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 135, "tweet_count": 219664, "listed_count": 2}, "id": "481656537", "location": "shahy", "username": "atpwar"}, {"name": "Dr. ogadicto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 227, "tweet_count": 11842, "listed_count": 0}, "id": "188450289", "location": "4:20", "username": "matys01"}, {"name": "Boche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 354, "tweet_count": 7098, "listed_count": 0}, "id": "1558555207", "location": "El Trebol", "username": "AIvaroReynoso"}, {"name": "Strictly Commercial (')", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 302, "tweet_count": 128428, "listed_count": 13}, "id": "1069021415129735169", "location": "Algum lugar do Esp\u00edrito Santo", "username": "sir_Shadfag"}, {"name": "emy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 609, "tweet_count": 9749, "listed_count": 1}, "id": "4758374116", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "emilybarcob"}, {"name": "filha da beyonc\u00e9 e namorada do louist91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15970, "following_count": 12070, "tweet_count": 116419, "listed_count": 32}, "id": "706548434652831744", "location": "faith in the future", "username": "thaassinha"}, {"name": "Cesar D'Almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 402, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "id": "116071747", "username": "CesarDalmeida"}, {"name": "Alini Brunoro \u00b9\u2078\u2079\u2078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15909, "following_count": 5356, "tweet_count": 77850, "listed_count": 12}, "id": "181779422", "location": "sao januario", "username": "mbrucrvg"}, {"name": "Amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 362, "tweet_count": 8006, "listed_count": 0}, "id": "1283262870", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "rosanerdices"}, {"name": "mundinho calleri ac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 380, "tweet_count": 21317, "listed_count": 0}, "id": "899782364028694528", "location": "rb city", "username": "jvrodrigx"}, {"name": "Jaono", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 747, "tweet_count": 37209, "listed_count": 2}, "id": "750060613469102080", "location": "Rio Branco, Brasil", "username": "Ojao_victor"}, {"name": "V\u00edctor Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 251, "tweet_count": 4782, "listed_count": 0}, "id": "2614241540", "username": "VictorMoralesR_"}, {"name": "kiramman \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 551, "tweet_count": 25802, "listed_count": 2}, "id": "1592076067", "username": "heeinrich_"}, {"name": "Armando Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 285, "tweet_count": 3945, "listed_count": 0}, "id": "1279570015", "location": "Chicoloapan, Estado de M\u00e9xico", "username": "iqiarmandog"}, {"name": "\u0435\u029f\u029f\u0435\u043d\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1923, "tweet_count": 28010, "listed_count": 7}, "id": "918921863111245824", "location": "ela/dela", "username": "3ll3h"}, {"name": "doble p\ud83e\udeac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 396, "tweet_count": 6314, "listed_count": 0}, "id": "756967403867758592", "location": "Goberndor Crespo-Sta Fe", "username": "PauliPeressutti"}, {"name": "Peri\u00f3dico El Universal SV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 227, "tweet_count": 19221, "listed_count": 3}, "id": "1123244989314736132", "location": "Santa Elena, El Salvador", "username": "ElUniversal_SV"}, {"name": "Bastian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 670, "tweet_count": 11001, "listed_count": 0}, "id": "1604398693", "username": "Foster_reus"}, {"name": "Asiram", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2151, "tweet_count": 543554, "listed_count": 55}, "id": "2767517181", "username": "lavosqui"}, {"name": "Agust\u00edn Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 34472, "tweet_count": 55318, "listed_count": 600}, "id": "896038494", "username": "MorenoG_Agustin"}, {"name": "Alberto Ojeda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 108, "tweet_count": 14524, "listed_count": 4}, "id": "193000921", "location": " Ciudad de M\u00e9xico", "username": "arojedape"}, {"name": "gibi \ud83d\udc89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 177, "tweet_count": 9619, "listed_count": 0}, "id": "1037861439128649733", "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "4u_od"}, {"name": "Eduardo Camargo9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 965, "tweet_count": 19275, "listed_count": 0}, "id": "815259991250792452", "location": "Kss, Rio Grande,", "username": "Ibaparaiba22s"}, {"name": "Dave Fervizhton \ud83c\uddf5\ud83c\uddea:.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 2729, "tweet_count": 16421, "listed_count": 2}, "id": "1672338050", "location": "Lima Per\u00fa", "username": "Darmok1000"}, {"name": "arturo castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 39, "tweet_count": 18426, "listed_count": 1}, "id": "2170750316", "location": "Lima, Peru", "username": "artucas19491"}, {"name": "profdrcaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1779, "tweet_count": 764251, "listed_count": 69}, "id": "4830229167", "username": "elmalambo"}, {"name": "Stella Chinchilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 549, "tweet_count": 59866, "listed_count": 11}, "id": "82209450", "location": "Costa Rica", "username": "StellaChM"}, {"name": "Magnus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 683, "tweet_count": 13832, "listed_count": 1}, "id": "1086257618312708096", "username": "fullmetalsadboy"}, {"name": "Mentalidad televisiva.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 343, "tweet_count": 34854, "listed_count": 10}, "id": "81309651", "location": "En tu coraz\u00f3n rojo. ", "username": "Rockamadeur"}, {"name": "Paradigm\u2019s Bro Rogan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 824, "tweet_count": 10129, "listed_count": 2}, "id": "278328946", "location": "Louisville, KY", "username": "BroRoganPPW"}, {"name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}, "id": "3080525453", "location": "Argentina", "username": "WrestlingSub"}, {"name": "TD Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 277, "tweet_count": 3525, "listed_count": 1}, "id": "948263925870747648", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TD_Brasil"}, {"name": "sato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 208, "tweet_count": 10424, "listed_count": 2}, "id": "816849313380859904", "location": "Komaki-shi, Aichi", "username": "satosexo"}, {"name": "MMS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 676, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}, "id": "57225560", "location": "Brasil", "username": "moacirmsilva"}, {"name": "Elena\u03df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 293, "tweet_count": 7897, "listed_count": 6}, "id": "126676191", "location": "Hogwarts", "username": "Weasleyismylife"}, {"name": "\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 10863, "tweet_count": 57320, "listed_count": 29}, "id": "1228488512", "location": "Entre Oeste y Este", "username": "RetuitAfterMe"}, {"name": "oh caroline by the 1975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 198, "tweet_count": 102710, "listed_count": 0}, "id": "2886191865", "username": "sntichrist"}, {"name": "Tina Belcher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 272, "tweet_count": 35219, "listed_count": 0}, "id": "816413317182922752", "username": "tenabelcher"}, {"name": "Axl Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 929, "tweet_count": 133192, "listed_count": 3}, "id": "207807217", "location": "Dominican Republic", "username": "YoSoyAxl"}, {"name": "pato valenzuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 356, "tweet_count": 33112, "listed_count": 6}, "id": "1609034486", "username": "patosuede_pato"}, {"name": "Series Turcas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15190, "following_count": 249, "tweet_count": 15712, "listed_count": 45}, "id": "2691436334", "username": "SeriesTurcas"}, {"name": "Mateus Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 401, "tweet_count": 13629, "listed_count": 1}, "id": "915210338", "location": "Tudela", "username": "mateusjairos"}, {"name": "@LetraRoja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "username": "LetraRoja2"}, {"name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 2439, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}, "id": "1148781769057079296", "location": "CE\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udf34", "username": "Valllzzz"}, {"name": "Somos Liverpool \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6236, "following_count": 986, "tweet_count": 22479, "listed_count": 24}, "id": "1044314844684578816", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Somos_Liverpool"}, {"name": "Horacio Sales \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 472, "tweet_count": 2792, "listed_count": 0}, "id": "1175815432164560898", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HoracioSales1"}, {"name": "Hazael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1758, "tweet_count": 9852, "listed_count": 0}, "id": "1173751315924758536", "username": "Montiel08789912"}, {"name": "TerritoriodeCoahyTX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20610, "following_count": 22662, "tweet_count": 307577, "listed_count": 284}, "id": "221186368", "location": "Coahuila, M\u00e9xico", "username": "CoahuilayTexas"}, {"name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160", "username": "EdgarjMamani"}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "username": "esquinabaja"}, {"name": "nory", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 265, "tweet_count": 12671, "listed_count": 0}, "id": "934932370968457221", "username": "Noryzinhaa"}, {"name": "Daniel Fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 4991, "tweet_count": 138910, "listed_count": 19}, "id": "46006531", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AltinhoRJ"}, {"name": "vei novo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 66, "tweet_count": 324, "listed_count": 1}, "id": "1158904527875117057", "username": "broode9468"}, {"name": "doida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 165, "tweet_count": 52674, "listed_count": 0}, "id": "713109863426080769", "location": "all of this is temporary", "username": "tristessx"}, {"name": "Fernando Guti\u00e9rrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1177, "tweet_count": 19651, "listed_count": 9}, "id": "251687195", "location": "Lima, Peru", "username": "Ecoperuko"}, {"name": "cyntiararezronquillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 127, "tweet_count": 63083, "listed_count": 22}, "id": "113106368", "location": "dallas texas", "username": "ucryx"}, {"name": "Jechu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 5006, "tweet_count": 71741, "listed_count": 10}, "id": "1148002471673049088", "username": "Jesus48126618"}, {"name": "Cinemelodic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28221, "following_count": 542, "tweet_count": 141308, "listed_count": 177}, "id": "1024040260521664514", "username": "Cinemelodic"}, {"name": "Connor \ud83d\ude07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 710, "tweet_count": 9257, "listed_count": 0}, "id": "2280358554", "username": "Jctorr1"}, {"name": "Urbano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3624, "tweet_count": 113101, "listed_count": 6}, "id": "133794436", "username": "l_urbano"}, {"name": "C \u1d00 \u0280 \u1d0f C \u1d1c \u0280 \u026a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 37, "tweet_count": 3197, "listed_count": 0}, "id": "731558658", "username": "CarolinaCE2"}, {"name": "Manuel Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1113, "tweet_count": 2488, "listed_count": 1}, "id": "102900225", "location": "Per\u00fa", "username": "edmanueldiaz"}, {"name": "MES\u00cdAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "username": "MEF1964"}, {"name": "Paatrick \ud83c\udfad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 121, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "id": "1194113451708370944", "username": "moraaaisp"}, {"name": "\u00daltimo bom malandro \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 664, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}, "id": "1087151686798454784", "location": "Nas m\u00e3os de Deus ", "username": "danvmcc1"}, {"name": "Os\u00f3rio, Jur\u00eddico Aemond\ud83e\udd80\ud83e\udd8c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1670, "tweet_count": 36651, "listed_count": 1}, "id": "1007592878716149761", "location": "Majima Kensetsu\u2122", "username": "osorio_tsushima"}, {"name": "Pau \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 632, "tweet_count": 23630, "listed_count": 6}, "id": "610053079", "location": "Entre Murcia y Almorad\u00ed", "username": "Pau96sr"}, {"name": "elena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 503, "tweet_count": 37024, "listed_count": 10}, "id": "450807626", "location": "madrid \u00a0", "username": "elenvtst"}, {"name": "ElCallejonEnSin-88.4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 835, "tweet_count": 8044, "listed_count": 2}, "id": "702231619999023104", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Calleensintonia"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 2069, "tweet_count": 30372, "listed_count": 6}, "id": "1021607725028057089", "username": "lesbocria"}, {"name": "Luccia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 841, "tweet_count": 11076, "listed_count": 1}, "id": "442159055", "username": "lucciaflores"}, {"name": "Natha \ud83e\udee7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 229, "tweet_count": 41377, "listed_count": 2}, "id": "2995133776", "location": " she/her \u2022 22 \u2022 intj", "username": "natyzoka"}, {"name": "Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 106, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "id": "1070129690222817281", "username": "Miguel63153393"}, {"name": "mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 188, "tweet_count": 4055, "listed_count": 2}, "id": "783418631585759232", "location": "013", "username": "s4vage___"}, {"name": "Dani \u270c\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 210, "tweet_count": 4591, "listed_count": 0}, "id": "1104113521858617344", "username": "daniiimorales2"}, {"name": "Barkis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 699, "tweet_count": 54671, "listed_count": 2}, "id": "865324663227985922", "location": "Debajo de mi piedra", "username": "Barkis_"}, {"name": "Mar\u00eda Guadalupe Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 92, "tweet_count": 21785, "listed_count": 4}, "id": "2411584374", "username": "MViborita"}, {"name": "\u1d0a\u1d00\u028f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 629, "tweet_count": 20170, "listed_count": 2}, "id": "958411720661307397", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\u200d\u26a7", "username": "jaedixk"}, {"name": "betoalor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2274, "tweet_count": 21305, "listed_count": 0}, "id": "905255538", "username": "albertoalor2"}, {"name": "Grupo F\u00f3rmula", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 819057, "following_count": 1472, "tweet_count": 442904, "listed_count": 3406}, "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "username": "Radio_Formula"}, {"name": "ChubinoTamayo \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 691, "tweet_count": 91565, "listed_count": 39}, "id": "85383265", "location": "Ciudad de la Furia", "username": "ChubinoTamayo"}, {"name": "Lourdes Herrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 758, "tweet_count": 23854, "listed_count": 3}, "id": "1542059142", "location": "Quer\u00e9taro, Qro. M\u00e9xico", "username": "LurdesHerreraM"}, {"name": "PiLladOxX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 573, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "id": "1012075521428115456", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "All_PiLladOxX"}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83c\udf83Saga013\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 261, "tweet_count": 20971, "listed_count": 2}, "id": "237746465", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Saga013"}, {"name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1292, "tweet_count": 45065, "listed_count": 5}, "id": "4637604448", "location": "Paulista, Brasil", "username": "rodrigoribpe"}, {"name": "\u2764BriePawPatrol\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 400, "tweet_count": 3697, "listed_count": 1}, "id": "4639991136", "location": "M\u00e9xico", "username": "BriePawPatrol8"}, {"name": "Damian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 4712, "tweet_count": 48546, "listed_count": 11}, "id": "145327188", "location": "Rosario, Argentina", "username": "soyBendi"}, {"name": "winnie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 75, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "id": "227132360", "username": "winnievm27"}, {"name": "CheNetflix", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 346603, "following_count": 409, "tweet_count": 26177, "listed_count": 343}, "id": "1106274695748440064", "location": "Argentina", "username": "CheNetflix"}, {"name": "catarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 313, "tweet_count": 121696, "listed_count": 0}, "id": "827451551128154112", "location": "Porto, Portugal", "username": "_catarina04"}, {"name": "\ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc5d\ud835\udc52\ud835\udc65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 252, "tweet_count": 15296, "listed_count": 0}, "id": "953708573120397312", "username": "its_lipaaa"}, {"name": "Jes\u00fas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 83, "tweet_count": 2085, "listed_count": 0}, "id": "816692587159494656", "username": "jcgchg"}, {"name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72117, "following_count": 1768, "tweet_count": 101542, "listed_count": 135}, "id": "55704833", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "KikeBravoPrado"}, {"name": "L\u028a\u0268\u0301\u0586", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 144, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "id": "1155863572347523074", "username": "Lu1srick"}, {"name": "mimi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 194, "tweet_count": 9840, "listed_count": 1}, "id": "1038964220132564992", "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "nocontextmimi"}, {"name": "Angry man", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 343, "tweet_count": 5041, "listed_count": 0}, "id": "945731130191433728", "username": "TheWarMachine68"}, {"name": "Neta da dona Neta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 645, "tweet_count": 2003, "listed_count": 1}, "id": "4757514257", "username": "insiranome"}, {"name": "vivis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 579, "tweet_count": 47648, "listed_count": 2}, "id": "358940441", "location": "Aveiro, Portugal", "username": "SereiaVivis"}, {"name": "Andriele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 240, "tweet_count": 37073, "listed_count": 0}, "id": "280667742", "location": "Andr\u00e9", "username": "andrielewlbt"}, {"name": "Javis Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 283, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "id": "724286268515868674", "username": "javismdza"}, {"name": "\u00c1lvaro Luthor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38229, "following_count": 630, "tweet_count": 64323, "listed_count": 125}, "id": "810551502066556932", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Arrowverso"}, {"name": "sr.gomes \u26a1\ufe0f\ud83c\udf2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 539, "tweet_count": 14526, "listed_count": 1}, "id": "2659894702", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "yayagomes"}, {"name": "Mercedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 276, "tweet_count": 26533, "listed_count": 0}, "id": "1160649798669799426", "username": "Mercede12597776"}, {"name": "Ramiel. ramiel@marga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 378, "tweet_count": 12430, "listed_count": 0}, "id": "128992840", "location": "\u00dcT: 7.770641,-72.23208", "username": "Elda_rosa"}, {"name": "Jovel \u00c1lvarez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 136}, "id": "121816849", "location": "Israel", "username": "Jovel_Alvarez"}, {"name": "Charles Yvens", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1124, "tweet_count": 59793, "listed_count": 0}, "id": "206880101", "username": "Ivvycharles"}, {"name": "LISTINDIARIO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1336013, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}, "id": "19236297", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ListinDiario"}, {"name": "Ca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 628, "tweet_count": 263271, "listed_count": 120}, "id": "115134857", "location": "Aracaju, Sergipe, Brasil", "username": "boneca_russa"}, {"name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731911, "listed_count": 224}, "id": "2479879152", "username": "JMRubenJM"}, {"name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "id": "554292654", "username": "magda_palacios"}, {"name": "Bruno de Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1322, "tweet_count": 12697, "listed_count": 0}, "id": "973350839892041730", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Bruno_Whatever"}, {"name": "Rodrigo Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 576, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}, "id": "177714772", "location": "Brasil", "username": "28sp"}, {"name": "JG27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1577, "tweet_count": 83318, "listed_count": 30}, "id": "343372674", "location": "All\u00e1 donde me necesiten", "username": "juvenal62garcia"}, {"name": "#LasMadresYlasAbuelasLuchan\u06de\ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2100, "tweet_count": 87650, "listed_count": 29}, "id": "390751107", "location": "NO ME CALLAR\u00c1N", "username": "maestra_gui"}, {"name": "Edgardo Temporetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 387, "tweet_count": 341975, "listed_count": 9}, "id": "891804290737737728", "username": "EdgardoTempore1"}, {"name": "Lautaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7963, "following_count": 1027, "tweet_count": 31817, "listed_count": 26}, "id": "222518460", "location": "Castelar, Buenos Aires. ", "username": "turcoleon"}, {"name": "Juan Carlos L\u00f3pez \u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 158, "tweet_count": 196467, "listed_count": 11}, "id": "259891218", "location": "Dios Baco, Grecia", "username": "Hans_el_Erizo"}, {"name": "\ud83c\udf80GenesisSarayu\ud83c\udf40\u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udee4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1088, "tweet_count": 112953, "listed_count": 5}, "id": "526928483", "location": "Tijuana, Baja California", "username": "GenySarayu"}, {"name": "Diario Presente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151220, "following_count": 3026, "tweet_count": 335874, "listed_count": 466}, "id": "82608449", "location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "username": "DiarioPresente"}, {"name": "El CarniSero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 274, "tweet_count": 4728, "listed_count": 0}, "id": "947893525320028160", "username": "Sir_Sero"}, {"name": "Orgullogamers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "id": "296398581", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "orgullogamer"}, {"name": "Xavier Campreci\u00f3s Pino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2983, "tweet_count": 133391, "listed_count": 30}, "id": "1481024816", "location": "Barcelona", "username": "XCampreciosPino"}, {"name": "R\u00f4mulo Castro \ud83c\udf3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 714, "tweet_count": 51477, "listed_count": 14}, "id": "964268408261967872", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "millesmoralez"}, {"name": "Dani Diosdado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 573, "tweet_count": 6977, "listed_count": 0}, "id": "435263070", "location": "la venta el paye, USA", "username": "dadiosdado9"}, {"name": "Gustavo Vela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156577, "following_count": 3501, "tweet_count": 336228, "listed_count": 827}, "id": "1911952410", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "GustavoVela71"}, {"name": "LaGaceta.me", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24786, "following_count": 8747, "tweet_count": 54297, "listed_count": 0}, "id": "724599156", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "LaGaceta_me"}, {"name": "fabiano maltempi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 835, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}, "id": "1113667868107911168", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "FabianoMaltempi"}, {"name": "Nathalia Azevedo \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 994, "tweet_count": 20844, "listed_count": 1}, "id": "141045868", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "nathalia_qga"}, {"name": "lidyane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 160, "tweet_count": 16973, "listed_count": 0}, "id": "3079138640", "location": "Rio de Janeiro", "username": "lidyqueirozz"}, {"name": "helder1965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 103, "tweet_count": 13158, "listed_count": 4}, "id": "20013925", "location": "Sao Jose dos Campos-SP-Brazil", "username": "helder1965"}, {"name": "Ei Nerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395341, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "id": "2221651760", "username": "Ei_Nerd"}, {"name": "rareboybeto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 107, "tweet_count": 9462, "listed_count": 0}, "id": "1036759798308593664", "location": "jk .27", "username": "adalbeeeerto"}, {"name": "Matheus Porfirio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 346, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "id": "1154961010672975877", "username": "MSPStormaggedon"}, {"name": "N+ Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5842, "following_count": 537, "tweet_count": 65648, "listed_count": 47}, "id": "301519601", "location": "Acapulco, M\u00e9xico.", "username": "nmasguerrero"}, {"name": "Critconst", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "username": "Critconst"}, {"name": "Conny \ud83d\udd5b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 673, "tweet_count": 85603, "listed_count": 0}, "id": "25782524", "location": "PUQ to SCL", "username": "connyblah"}, {"name": "membro da maconharia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 315, "tweet_count": 11564, "listed_count": 0}, "id": "111906821", "location": "Narnia del Janeiro", "username": "predoporra"}, {"name": "\ud835\udd94\ud835\udd99\u00e1\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 247, "tweet_count": 1996, "listed_count": 1}, "id": "1194047386202648576", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "antoniettiii"}, {"name": "Dardeg Aleixo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 346, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}, "id": "3167752905", "location": "Amap\u00e1, Brasil", "username": "DardegAleixo"}, {"name": "G1 - Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300685, "following_count": 1, "tweet_count": 104486, "listed_count": 1749}, "id": "31496702", "username": "g1mundo"}, {"name": "Giu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1046, "tweet_count": 10595, "listed_count": 1}, "id": "4167221789", "username": "BlueCakke"}, {"name": "Emanueru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1200, "tweet_count": 16605, "listed_count": 5}, "id": "902864143", "location": "Longe de tudo", "username": "_emanueru"}, {"name": "Abraham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1569, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "id": "195925204", "location": "CDMX", "username": "karlos_def"}, {"name": "Cerati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "username": "FuerzaCerati"}, {"name": "Jaqueline Braz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 234, "tweet_count": 3038, "listed_count": 0}, "id": "1092779336925671424", "username": "JaquelineBraz19"}, {"name": "Jos Man", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 99, "tweet_count": 7043, "listed_count": 1}, "id": "805449354081345536", "location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "JosMansilla9"}, {"name": "jo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 437, "tweet_count": 10602, "listed_count": 0}, "id": "1036992709293170691", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jojoCarolinaT"}, {"name": "le \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 563, "tweet_count": 22679, "listed_count": 0}, "id": "522504702", "username": "ilelesilva"}, {"name": "Pietro Rami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "username": "pietrorami1910"}, {"name": "BATI-BAZAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "username": "VasquezBazan"}, {"name": "BCP(BlancaCarrilloP)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 88, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "id": "1198098396759900160", "username": "DionisiaRomero2"}, {"name": "ismael machuca rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca"}, {"name": "El Vargas\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83d\udcaf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 999, "tweet_count": 53605, "listed_count": 8}, "id": "1177447818", "location": "Facebook", "username": "armandovargas78"}, {"name": "Dami\u00e1n Zamogilny", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131350, "following_count": 2394, "tweet_count": 72924, "listed_count": 322}, "id": "187261246", "location": "M\u00e9xico", "username": "RusoZamogilny"}, {"name": "LaImposible", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 254, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}, "id": "275932370", "username": "perlachesz"}, {"name": "\u039c\u0131\u044f\u043a\u0e4f \u265e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 227, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}, "id": "450058848", "location": "Lima, Peru", "username": "badass_chess"}, {"name": "Alan Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724935, "following_count": 36, "tweet_count": 5121, "listed_count": 1133}, "id": "465983898", "location": "PERU", "username": "AlanGarciaPeru"}, {"name": "Mih \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 534, "tweet_count": 14708, "listed_count": 1}, "id": "140590734", "username": "sigaMih"}, {"name": "XboxTeamJogoN\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 105, "tweet_count": 12216, "listed_count": 1}, "id": "1124350866302152704", "username": "XboxTeam3"}, {"name": "\u2765' \ud83e\udd8b\ud83d\udc06\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1298, "tweet_count": 31193, "listed_count": 0}, "id": "857707159643205632", "username": "ylanine"}, {"name": "Interestelar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 520, "tweet_count": 76968, "listed_count": 0}, "id": "804140563004006400", "location": "Romero de Terreros, CDMX", "username": "__iPorcupine"}, {"name": "Mirentxu L.A \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1169, "tweet_count": 78499, "listed_count": 1}, "id": "1082001254782550016", "username": "m_apezteguia"}, {"name": "martiiulis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 472, "tweet_count": 14363, "listed_count": 1}, "id": "904003066227249152", "location": "Uruguay", "username": "botijacallejera"}, {"name": "Lamberto Ilgaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "id": "1189714931601592320", "username": "IlgazLamberto"}, {"name": "\ud835\udd4a\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2602\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 2721, "tweet_count": 279377, "listed_count": 9}, "id": "149621011", "location": "#Lampa #Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "susanitasoto"}, {"name": "Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "location": "PERU", "username": "GolpedeMar"}, {"name": "Roberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4997, "tweet_count": 23933, "listed_count": 1}, "id": "276712506", "location": "Peru", "username": "rorejuela"}, {"name": "ig: sou.pretin \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8805, "following_count": 2110, "tweet_count": 4202, "listed_count": 9}, "id": "811186640802742273", "username": "soupretin"}, {"name": "Carina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 214, "tweet_count": 40936, "listed_count": 1}, "id": "63025927", "username": "CarinaYazbek"}, {"name": "Perez Nestor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 337, "tweet_count": 4216, "listed_count": 0}, "id": "97258699", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "nepenuela"}, {"name": "\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\u2764NANITACHAGU\ud83c\udf1e\ud83d\udcda\ud83d\udc2e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19153, "following_count": 4041, "tweet_count": 560557, "listed_count": 49}, "id": "110456347", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Nanachagu"}, {"name": "arma_dc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 8072, "tweet_count": 25777, "listed_count": 11}, "id": "10378402", "username": "arma_dc"}, {"name": "QuePocaMadre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5352, "following_count": 1300, "tweet_count": 14395, "listed_count": 20}, "id": "263268222", "location": "Saltillo, Coahuila", "username": "QuePocaMCoah"}, {"name": "VascainoDa600 \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "id": "1186037073213579265", "username": "VDa600"}, {"name": "HUMBERTO CORONADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1620, "tweet_count": 26415, "listed_count": 0}, "id": "1055753598", "location": "LIMA", "username": "HUMBERTOCORONA4"}, {"name": "Marcelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 522, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}, "id": "4925003313", "username": "machicu_trivi"}, {"name": "edu\ud83d\ude84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 900, "tweet_count": 19845, "listed_count": 1}, "id": "954011229483425792", "username": "_edu_eduarda"}, {"name": "psicologia tarja preta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127709, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "id": "2910751059", "username": "psitarjapreta"}, {"name": "Manuela Rubio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1164, "tweet_count": 11392, "listed_count": 42}, "id": "95244491", "location": "Barcelona", "username": "Manuela_Rubio"}, {"name": "Carla Pillco Robles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco"}, {"name": "Johi Taihua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua"}, {"name": "DJ \u24fd\u00be", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 252, "tweet_count": 47606, "listed_count": 3}, "id": "69731392", "location": "Brasil", "username": "Edja_F"}, {"name": "SOLO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 572, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}, "id": "360258813", "location": "PERU", "username": "mejaisol"}, {"name": "ANTONIO ORTIZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 145, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}, "id": "223783880", "location": "PERU - ITALIA", "username": "CENTURION084"}, {"name": "K\u00e1tia Rocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 880, "tweet_count": 23931, "listed_count": 2}, "id": "216555647", "location": "Rio de Janeiro", "username": "cindyerela"}, {"name": "Wagner Louren\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 219, "tweet_count": 4876, "listed_count": 2}, "id": "996441502397157377", "location": "Rio de Janeiro ", "username": "WSuperProf"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 218, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "id": "1193649780783828998", "username": "merymaroni"}, {"name": "marilda andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 313, "tweet_count": 3709, "listed_count": 0}, "id": "189256210", "username": "marildadocarmo"}, {"name": "Jornal O Dia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 888848, "following_count": 108, "tweet_count": 245375, "listed_count": 2422}, "id": "17675497", "location": "Rio de Janeiro", "username": "jornalodia"}, {"name": "Louisy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 204, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}, "id": "1107397463839830022", "username": "facco_louisy"}, {"name": "magla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}, "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "username": "fgladys02"}, {"name": "ROJO mi CORAZ\u00d3N\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 349, "tweet_count": 22333, "listed_count": 0}, "id": "1160283414743920641", "username": "ROJOmiCORAZN1"}, {"name": "Betelgeuse \ud83c\udf83\ud83e\udd9d\u24b6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1174, "tweet_count": 82307, "listed_count": 4}, "id": "901263200511045632", "location": "Psicologia UFSM", "username": "electroguaxinim"}, {"name": "pepdejan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1213, "tweet_count": 68607, "listed_count": 14}, "id": "754395750499491840", "username": "peppe76199232"}, {"name": "S\u00e9rgio de Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1120, "tweet_count": 3444, "listed_count": 2}, "id": "53722632", "location": "Brasil", "username": "sergioldepaula"}, {"name": "marilena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 684, "tweet_count": 50659, "listed_count": 8}, "id": "2437293810", "username": "marilenamafe"}, {"name": "Claudio Borghi A.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 149862, "following_count": 1382, "tweet_count": 235424, "listed_count": 911}, "id": "337767301", "location": "Italia", "username": "borghi_claudio"}, {"name": "Neiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 305, "tweet_count": 62643, "listed_count": 5}, "id": "931183392061784064", "username": "neivanotfound"}, {"name": "Eduardo Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 238, "tweet_count": 9370, "listed_count": 0}, "id": "1135303934770393089", "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "username": "Edupadelista"}, {"name": "Daniel Dantas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 418, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "id": "562014567", "username": "Danieldpaiva"}, {"name": "Vania Grah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 468, "tweet_count": 48168, "listed_count": 21}, "id": "253099287", "location": "Amontada Cear\u00e1", "username": "VaniaGrah"}, {"name": "JOSE PACHECO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 214, "tweet_count": 1125, "listed_count": 0}, "id": "327930086", "username": "gatoprix"}, {"name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2112615, "following_count": 1944, "tweet_count": 89472, "listed_count": 5011}, "id": "84195118", "location": "Miami, FL", "username": "ibepacheco"}, {"name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 1447, "tweet_count": 113414, "listed_count": 41}, "id": "582014793", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "username": "PALCONOTICIAS"}, {"name": "NobreX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 273, "tweet_count": 9562, "listed_count": 2}, "id": "1153818439947079680", "location": "moro na puta que te pariu", "username": "MgtowX"}, {"name": "\u2b50 Lulaplanista \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 411, "tweet_count": 271551, "listed_count": 84}, "id": "28812343", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "username": "churumeIas"}, {"name": "rapadura \u00e9 doce mas n\u00e3o \u00e9 mole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 2463, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "id": "2178283494", "username": "sbabucar"}, {"name": "La abuela Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 841, "tweet_count": 4640, "listed_count": 1}, "id": "116953180", "location": "Venezuela y Miami", "username": "blancalucena"}, {"name": "Shaianny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 283, "tweet_count": 31664, "listed_count": 0}, "id": "2432086940", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "username": "Shaiiantunes"}, {"name": "\u9053\u53ef\u9053\u975e\u5e38\u9053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 121, "tweet_count": 31924, "listed_count": 0}, "id": "351198659", "location": "\u5317\u4eac", "username": "_gabrielknox"}, {"name": "delores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 711, "tweet_count": 58842, "listed_count": 0}, "id": "175814356", "username": "jebsao"}, {"name": "BuHo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1503, "tweet_count": 22467, "listed_count": 0}, "id": "443308804", "location": "LIMA-PERU", "username": "GUTTI80"}, {"name": "Mayra Alb\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13586, "following_count": 2168, "tweet_count": 12137, "listed_count": 87}, "id": "222603613", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MayraAlban"}, {"name": "EstudianteMediocrePromedio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 88, "tweet_count": 8725, "listed_count": 0}, "id": "1077199869914304512", "location": "Argentina", "username": "VXatrox"}, {"name": "el ajolote spoileador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 89, "tweet_count": 17965, "listed_count": 13}, "id": "995709481962090496", "location": "En la spoilercueva", "username": "AjoloteOTAKU"}, {"name": "VALL_es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 78, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}, "id": "1029863147497299975", "username": "VALL__es"}, {"name": "Edu Freeman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 167, "tweet_count": 66729, "listed_count": 3}, "id": "473109597", "location": "nowhere", "username": "Murcianito910"}, {"name": "victoria / ak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1179, "tweet_count": 17406, "listed_count": 0}, "id": "1016463916799586305", "username": "vicfaria1109"}, {"name": "Claudio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ciro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 0, "tweet_count": 14500, "listed_count": 3}, "id": "62007039", "username": "crmarcelli"}, {"name": "Esteban Julio Ricardo Montoya de la Rosa Ram\u00edrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 262, "tweet_count": 56010, "listed_count": 3}, "id": "2950092796", "location": "Arkham Asylum", "username": "Frendgi"}, {"name": "Ludwig (\ud83c\udfe1)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1180, "tweet_count": 9945, "listed_count": 2}, "id": "1010136345749094400", "username": "CrousLudi"}, {"name": "juampi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15508, "following_count": 788, "tweet_count": 126450, "listed_count": 43}, "id": "145643610", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "billetedecien"}, {"name": "Jael Julian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1946, "tweet_count": 7972, "listed_count": 4}, "id": "119348772", "location": "San Rafael Mendoza", "username": "Jael_yuri"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 195, "tweet_count": 19277, "listed_count": 1}, "id": "4903004721", "username": "piri2020"}, {"name": "Panorama Sin Reservas 620 AM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35773, "following_count": 6466, "tweet_count": 97172, "listed_count": 211}, "id": "87046801", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "username": "sinreservas620"}, {"name": "Ana \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 671, "tweet_count": 108951, "listed_count": 2}, "id": "35959075", "location": "Where God wants to", "username": "APPRT"}, {"name": "Maka Ytana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4160, "following_count": 1042, "tweet_count": 96239, "listed_count": 0}, "id": "2825026504", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "username": "AitorHalliwell"}, {"name": "migueL arcanjo \ud83e\udd91 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 417, "tweet_count": 17370, "listed_count": 3}, "id": "56223765", "username": "miguelicia"}, {"name": "vanny.\u2077 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27637, "following_count": 3781, "tweet_count": 152710, "listed_count": 212}, "id": "1042476883831611392", "location": "escritora\u2022 fan acc ", "username": "taemutuals"}, {"name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 676, "tweet_count": 11031, "listed_count": 0}, "id": "4624895655", "location": " ", "username": "keyoongix"}, {"name": "Jo\u00e3o Milton Padilha \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 634, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}, "id": "496308602", "username": "JoaoMilton23"}, {"name": "1\u00b0 Via \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 755, "tweet_count": 15032, "listed_count": 8}, "id": "983519689681920000", "username": "AnalystBr88"}, {"name": "\u039b\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03c2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 614, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "id": "852713166777831425", "username": "Lucas_EzO"}, {"name": "Joyce Moraes \ud83e\udd8b\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 144, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "id": "1164334531555594240", "location": "Rio de Janeiro , Brazil", "username": "JoycekarolineMo"}, {"name": "Gsawuj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 3011, "tweet_count": 6935, "listed_count": 0}, "id": "1143276160484282370", "location": "Cariacica, esp\u00edrito santo", "username": "Melissa197319"}, {"name": "\u00f4 oliver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 546, "tweet_count": 19535, "listed_count": 0}, "id": "1196207200865263619", "location": "far far way", "username": "nathanzinlindo"}, {"name": "Eric Lucena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 699, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}, "id": "165072565", "location": "Venezuela", "username": "Ericblaugrana1"}, {"name": "Tomii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 355, "tweet_count": 11282, "listed_count": 0}, "id": "1029511684510167044", "location": "Floresta, CABA", "username": "TomiiCasla"}, {"name": "Lea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 187, "tweet_count": 19059, "listed_count": 1}, "id": "1177094590748405761", "location": "Ramos Mejia", "username": "LeaDG1990"}, {"name": "vivi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 428, "tweet_count": 89158, "listed_count": 9}, "id": "1100202467197890561", "location": "ela/dela", "username": "remewberwhen"}, {"name": "kaiser\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 508, "tweet_count": 58819, "listed_count": 3}, "id": "1082716979658743808", "location": "@ktsukiriot! \u2022 ptbr/eng \u2022 16", "username": "pansyprison"}, {"name": "Manuz \u272a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 432, "tweet_count": 27111, "listed_count": 12}, "id": "142526018", "username": "manuzvic"}, {"name": "lucio\ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 270, "tweet_count": 2427, "listed_count": 0}, "id": "726594914214105089", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "luciop03"}, {"name": "mati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 239, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "id": "965458300417597440", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MatiArce11"}, {"name": "Biazona \ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 622, "tweet_count": 37697, "listed_count": 2}, "id": "821819016671100930", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_bisantt"}, {"name": "fodac \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 381, "tweet_count": 16391, "listed_count": 0}, "id": "1106312476881231872", "username": "LandimMilGrau"}, {"name": "P\u00e1tria amada Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 343, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "id": "1147651569334259712", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lea_pedroso"}, {"name": "Karina ilyich ulyano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1010, "tweet_count": 2550, "listed_count": 1}, "id": "451167813", "location": "s\u00e3o paulo sp", "username": "Karinabastossil"}, {"name": "gigi do chris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 2278, "tweet_count": 64391, "listed_count": 39}, "id": "1152343956", "location": "3racha & woozi utted", "username": "hansbtch"}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49\u02e2 \u1d49\u02e3\u1d52 \u2763\ufe0f\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 3239, "tweet_count": 51524, "listed_count": 7}, "id": "924859927", "location": "\ud83d\udc96 \uae40\uc885\uc778 \ud83d\udc96 \uc138\uce74\uc774 & \ucc2c\ubc31 \ud83d\udc96 \uc0e4\uc774\ub2c8 \ud83d\udc96", "username": "BilaudoMinhoppa"}, {"name": "Cancerbero 5k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 182, "tweet_count": 335, "listed_count": 2}, "id": "3108373375", "username": "luisecdqemsd"}, {"name": "Joyce Sanchotene\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13714, "following_count": 14608, "tweet_count": 305559, "listed_count": 854}, "id": "16439605", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "JoyceSanchotene"}, {"name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 5469, "tweet_count": 110804, "listed_count": 37}, "id": "812396943070691328", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "username": "ProfSergioFS"}, {"name": "maria stina alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 215, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "id": "279133155", "location": "Brasil PoA", "username": "mariastinaalves"}, {"name": "Tu catira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1119, "tweet_count": 17187, "listed_count": 3}, "id": "132997567", "location": "venezuela", "username": "tucatira"}, {"name": "Ped&Pet&\u05e4\u05d3\u05e8\u05d5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1014, "tweet_count": 34674, "listed_count": 14}, "id": "220484220", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "pedromateran"}, {"name": "Karol Carriola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 240, "tweet_count": 773, "listed_count": 3}, "id": "819601330864013312", "location": "Santiago, Chile", "username": "KarolCarriola"}, {"name": "#SeN\u00e3oAgora,Quando?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 1052, "tweet_count": 326376, "listed_count": 29}, "id": "130233687", "location": "Copacabana, RJ/Br", "username": "hannahcovolo"}, {"name": "Andr\u00e9ia Cordeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 281, "tweet_count": 162045, "listed_count": 3}, "id": "111619128", "location": "Cruzeiro SP", "username": "andreiiacordero"}, {"name": "Diego Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 47, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "id": "1191894795364524033", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "zdei69"}, {"name": "Sonia Gentili \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1697, "tweet_count": 14129, "listed_count": 8}, "id": "496440439", "location": "Psychotherapist, Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ", "username": "SoniaGentili1"}, {"name": "big lipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 915, "tweet_count": 74935, "listed_count": 0}, "id": "742926494", "location": "Rio de janeiro ZO", "username": "felipRMD"}, {"name": "The true void", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "username": "theRealTrueVoid"}, {"name": "Pau Morera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 949, "tweet_count": 3026, "listed_count": 1}, "id": "920023382007140353", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "pautreballa"}, {"name": "Gabriel Bibiloni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17129, "following_count": 625, "tweet_count": 25595, "listed_count": 217}, "id": "12733132", "username": "bibiloni"}, {"name": "Giada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 448, "tweet_count": 116147, "listed_count": 16}, "id": "766141202", "username": "giada_online"}, {"name": "Grocio Herrada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 491, "tweet_count": 38507, "listed_count": 13}, "id": "1118414118", "location": "LIMA", "username": "GrocioHerrada"}, {"name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddc4\ud835\uddd2\ud835\uddc5\ud835\uddbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 161, "tweet_count": 50898, "listed_count": 18}, "id": "1185764251929063425", "location": "i  have  been  to  \ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9 ,  it  was  \ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\ude06  \ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddf2    \ud804\udc4d    @xceoluthor '\ud835\udc2c  \ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc21\ud835\udc32  \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc1e ", "username": "SHELINESKYE"}, {"name": "\u211b\u1d07\u1d05 H\u1d0f\u1d0f\u1d05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 851, "tweet_count": 46720, "listed_count": 16}, "id": "964643622430781440", "location": "\u203a G\u1d0f\u1d1b\u029c\u1d00\u1d0d \u1d04\u026a\u1d1b\u028f", "username": "HoodedTxdd"}, {"name": "Kawane Luz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 861, "tweet_count": 62595, "listed_count": 2}, "id": "3122036905", "location": "165", "username": "kawaneolvrr"}, {"name": "\ud83c\udf2b\ufe0fTony Aceituna\ud83c\udf2b\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 183, "tweet_count": 23661, "listed_count": 0}, "id": "953758439922126848", "location": "Venecolandia", "username": "KenshinTL"}, {"name": "zapadarock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 405, "tweet_count": 33107, "listed_count": 10}, "id": "4109527515", "location": "Don Torcuato", "username": "zapadarock"}, {"name": "La Cueva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14676, "following_count": 5122, "tweet_count": 35584, "listed_count": 12}, "id": "1108364176009900032", "location": "La Plata, Argentina", "username": "lacuevacultural"}, {"name": "Tips Basquete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 60, "tweet_count": 1188, "listed_count": 1}, "id": "1199658945377456128", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "tipsbasquete"}, {"name": "Canal N", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469028, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"name": "julio minchola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 336, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "id": "60674431", "location": "trujillo-peru", "username": "edmondantes1269"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1981, "tweet_count": 48752, "listed_count": 3}, "id": "832387648148951041", "username": "rosieghosts"}, {"name": "Meta Morgan Castoldi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 355, "tweet_count": 20641, "listed_count": 19}, "id": "217141576", "location": "Italia", "username": "Meta_Morgan"}, {"name": "tete \ud83d\udd70\ud83c\udf03 est\u00e1 entrando em uma nova era!!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 180, "tweet_count": 8442, "listed_count": 0}, "id": "1189694168655945729", "location": "ela/dela", "username": "tet3ts"}, {"name": "Sr. Bananius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 184, "tweet_count": 12864, "listed_count": 4}, "id": "519904783", "location": "Onuba, Espa\u00f1a.", "username": "Nexonice"}, {"name": "paco espada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13424, "following_count": 12052, "tweet_count": 24108, "listed_count": 37}, "id": "305220984", "location": "Espa\u00f1a", "username": "pacoespada1"}, {"name": "M\u00f3nica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 94, "tweet_count": 4819, "listed_count": 0}, "id": "745453663594942464", "username": "MonanaFelula"}, {"name": "starboy \u25e4\u2720\u25e2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 746, "tweet_count": 21829, "listed_count": 4}, "id": "823156927836418048", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jeffthex"}, {"name": "O MAIOR DO NORTE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12683, "following_count": 12516, "tweet_count": 58735, "listed_count": 17}, "id": "287982029", "location": "Marituba-Par\u00e1", "username": "edsondoamaral"}, {"name": "LPPMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14145, "following_count": 4605, "tweet_count": 55104, "listed_count": 382}, "id": "148414749", "location": "Mexico", "username": "primeraplanamx"}, {"name": "Sa\ud83d\udca1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 570, "tweet_count": 1516, "listed_count": 2}, "id": "940592473", "username": "WeirdestThings"}, {"name": "Radio La Calle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "id": "130872790", "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "username": "radiolacalle"}, {"name": "Steiner el magn\u00edfico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1208, "tweet_count": 27177, "listed_count": 4}, "id": "454126458", "location": "Anywhere", "username": "Afinedaytoexit_"}, {"name": "Oryctes Nasicornis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1271, "tweet_count": 131965, "listed_count": 15}, "id": "351509367", "username": "Oryctes1"}, {"name": "maitch\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 743, "tweet_count": 108221, "listed_count": 0}, "id": "536761211", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "maitenovaesb"}, {"name": "NIVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 792, "tweet_count": 10998, "listed_count": 1}, "id": "111020579", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "username": "narelledj"}, {"name": "\u02b2 \u1d58 \u02e1 ' \u00aa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 789, "tweet_count": 26610, "listed_count": 0}, "id": "400086367", "location": "Londrina, Brasil", "username": "itsjulja"}, {"name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2760, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}, "id": "59030687", "location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 ", "username": "tririos"}, {"name": "rochi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 28, "tweet_count": 54234, "listed_count": 0}, "id": "493692560", "username": "diazegurl"}, {"name": "Alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 436, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "id": "1198364760519192576", "location": "Colombia", "username": "alekxguzman1"}, {"name": "Nicol\u00e1s Galindo Linares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8741, "following_count": 465, "tweet_count": 50779, "listed_count": 0}, "id": "74017815", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "nicolasgalindo_"}, {"name": "alvaro amaro pizarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 47, "tweet_count": 10119, "listed_count": 0}, "id": "260547045", "location": "lima", "username": "alvaroaldo"}, {"name": "diogo sunshine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 224, "tweet_count": 1923, "listed_count": 2}, "id": "1106228625970466817", "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "tavernadodiogao"}, {"name": "Gisele B. Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 405, "tweet_count": 1788, "listed_count": 1}, "id": "115930069", "username": "GiseleBaratela"}, {"name": "Luis Lezcano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 145, "tweet_count": 4674, "listed_count": 0}, "id": "2972500961", "location": "isidro casanova", "username": "6a34bfa7ba3341a"}, {"name": "Ana Mar\u00eda Eiranova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 211, "tweet_count": 79156, "listed_count": 1}, "id": "4881854962", "username": "AnaEiranova"}, {"name": "Rom\u00e1n \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 54, "tweet_count": 1675, "listed_count": 1}, "id": "719486142563946497", "username": "romanalvareda33"}, {"name": "Myron Reed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12200, "following_count": 1634, "tweet_count": 28269, "listed_count": 48}, "id": "2164093902", "location": "Louisville, KY", "username": "TheBadReed"}, {"name": "rochi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 304, "tweet_count": 8199, "listed_count": 0}, "id": "198916477", "location": "Floridablanca, Colombia", "username": "rocio0901"}, {"name": "vivi \u2727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 816, "tweet_count": 23988, "listed_count": 0}, "id": "962456527314530305", "location": "Valencia", "username": "vivishit"}, {"name": "Nessi\ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 386, "tweet_count": 10708, "listed_count": 0}, "id": "843846764323049472", "location": "Karmaland ", "username": "NessPress_"}, {"name": "thai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 374, "tweet_count": 28252, "listed_count": 7}, "id": "755151596900810752", "username": "thairw"}, {"name": "Trollecas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 544, "tweet_count": 40408, "listed_count": 3}, "id": "1468096478", "username": "trollecas"}, {"name": "Germ\u00e1n Bermeo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 287, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}, "id": "1117457085694914562", "location": "Mocoa, Colombia", "username": "GermnBermeo1"}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 563747, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "id": "1362851972", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "PizarroMariaJo"}, {"name": "submarin@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 386, "tweet_count": 14236, "listed_count": 0}, "id": "1042563350436171777", "location": "igaralost", "username": "marilourds22"}, {"name": "Vini Castello", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "id": "1099762293007704065", "location": "Olinda, Brasil", "username": "castelllovini"}, {"name": "&re", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 804, "tweet_count": 191542, "listed_count": 7}, "id": "265393673", "location": "Brasil", "username": "UmSabeNada"}, {"name": "IVANGAMES80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 47, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "id": "1125626863731335169", "location": "S\u00e3o Manuel, Brasil", "username": "BaypendiI"}, {"name": "Santos FC", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3051382, "following_count": 291, "tweet_count": 99325, "listed_count": 3736}, "id": "49751816", "location": "Santos, SP, Brasil", "username": "SantosFC"}, {"name": "Jukaah", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23720, "following_count": 927, "tweet_count": 75848, "listed_count": 48}, "id": "241356505", "location": "FLC-SC/SP-SP/SLC-UT", "username": "jukaahvargas"}, {"name": "Diego Hamao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 896, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "id": "2956750396", "username": "hamao_diego"}, {"name": "leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 721, "tweet_count": 43474, "listed_count": 0}, "id": "2924626016", "location": "BeiraRio", "username": "breakingmeths"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1200218748713611265"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LhAI4w6Pbb", "expanded_url": "https://twitter.com/bruna_ntm/status/1200218748713611265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhAI4w6Pbb", "media_key": "3_1200218741407129601"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7068, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "author_id": "2821050665", "text": "O estuprador que o Magno matou era irm\u00e3o da Betina. AS HIST\u00d3RIAS SE INTERLIGANDO O TEMPO TODO. Que novel\u00e3o meu pai \n#AmorDeM\u00e3e https://t.co/LhAI4w6Pbb", "id": "1200218748713611265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200229777736642560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FredyEusebio1", "id": "2480226540"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "_AccelArt", "id": "847999465071853568"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "SJW"}, {"start": 257, "end": 271, "probability": 0.78, "type": "Other", "normalized_text": "steven universe"}]}, "in_reply_to_user_id": "2480226540", "created_at": "2019-11-29T01:47:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894680668789133312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200228735393382401"}], "text": "@FredyEusebio1 @_AccelArt otro punto que se te olvido mencionar de los SJW es que se ofenden por todo.\nHabia una puta noticia que decia de porque los robots solo son blancos en vez de negros.\ny otra donde se ofendieron con una usuaria que hizo un fanart de steven universe. la pobre usuaria fue acosada", "id": "1200229777736642560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230621966225408"], "created_at": "2019-11-29T01:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "118278172", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "text": "Claudia L\u00f3pez quiere llorar en Semana en Vivo por la situaci\u00f3n de la juventud que muere o se suicida por unos b\u00e1sicos de vida... No, perd\u00f3n, ya est\u00e1 llorando, estos son los gobernantes que necesitamos, no es pose, le creo, es que ni estaba gritando que es lo \u00fanico que le ven.", "id": "1200230621966225408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198404596852506626"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oimeunomeelucas", "id": "43472124"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "43472124", "created_at": "2019-11-24T00:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 28, "like_count": 977, "quote_count": 3}, "author_id": "711649477598306304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198362841780236288"}], "text": "@oimeunomeelucas E as de Brumadinho e Mariana? Voc\u00ea cobra a Vale, que tem lucro anual muito maior? O Flamengo j\u00e1 indenizou as fam\u00edlias as fam\u00edlias das v\u00edtimas das n\u00e3o letais e quase metade das fatais, isso d\u00f3i muito, os meninos perderam o melhor momento da hist\u00f3ria do clube, nunca os esqueceremos", "id": "1198404596852506626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200228642535747584"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/iuNen3fnyd", "expanded_url": "https://twitter.com/Santuli20/status/1200078871791579140", "display_url": "twitter.com/Santuli20/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4105049614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200078871791579140"}], "text": "Es un irresponsable importante !! Suicida. https://t.co/iuNen3fnyd", "id": "1200228642535747584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200212086699282439"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/oezh4o8TAe", "expanded_url": "https://twitter.com/Greggui_/status/1200210764054847488", "display_url": "twitter.com/Greggui_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Aster"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "Heredit\u00e1rio"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.6532, "type": "Other", "normalized_text": "A Bruxa"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:37:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "261289776", "text": "Um dos melhores filmes do ano.\n\nA obra prima de Ari Aster, que j\u00e1 tinha mandado super bem em Heredit\u00e1rio.\n\n\u00c9 o melhor filme de terror da d\u00e9cada ao lado de A Bruxa. https://t.co/oezh4o8TAe", "id": "1200212086699282439"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230457448837121"], "in_reply_to_user_id": "1273126063", "created_at": "2019-11-29T01:50:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 295, "like_count": 1416, "quote_count": 2}, "author_id": "1273126063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200229575839690752"}], "text": "podem ser suposi\u00e7\u00f5es de agora, de coisas que vcs ainda n sabem \ud83e\udd14", "id": "1200230457448837121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200227938475675648"], "created_at": "2019-11-29T01:40:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "750456341811044353", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "text": "A julia me matou agora kkkkkkkkkk se fude", "id": "1200227938475675648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200230140392943616"], "created_at": "2019-11-29T01:48:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789803059", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "text": "En tiempos como estos extra\u00f1o a Marvel que me aguantaba hasta la vida.\n\n*Yo me quejaba, \u00e9l me escuchaba.\n*Me pon\u00eda hasta arriba de copas, me llevaba a mi casa.\n*Aguantaba mis comentarios.\n*Se iba a beber conmigo.\n*Saltamos de un tren juntos, eramos idiotas.\n*Me aguanto mi faceta+", "id": "1200230140392943616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213189570564097"], "entities": {"mentions": [{"start": 211, "end": 224, "username": "AFIPcomunica", "id": "4747004116"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Chacabuco"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090030958", "created_at": "2019-11-29T00:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "1090030958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200199674445139969"}], "text": "Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que me corresponde, en Parque Chacabuco, a 12 kil\u00f3metros de donde vivo. Juro que es verdad\n@AFIPcomunica, me facilitar\u00edan en n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida?", "id": "1200213189570564097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205254807212032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanlabrin", "id": "1545028737720143874"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "in_reply_to_user_id": "49166279", "created_at": "2019-11-29T00:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "66152031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200023728341635072"}], "text": "@JuanLabrin Chile se suicida en masa por culpa de un ideal comunista que ha fracasado desde la Rusia de 1917 hasta la actualidad, no hay un solo pa\u00eds que abrace el comunismo y pueda decir que aumento el nivel de vida de sus habitantes. Comunismo es ruina y esclavitud.", "id": "1200205254807212032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200118525765046272"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/LAqYBLycOq", "expanded_url": "https://www.pagina3.com.br/policia/2019/nov/28/1/bolsonarista-matou-esquerdista-em-balneario-camboriu?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "pagina3.com.br/policia/2019/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Carlos Furtado"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Schwindlein"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.3038, "type": "Other", "normalized_text": "Cambori\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:25:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 165, "quote_count": 8}, "author_id": "210538923", "text": "PEDETISTA HIST\u00d3RICO \u00c9 ASSASSINADO POR BOLSONARISTA\nAnt\u00f4nio Carlos Furtado, 66, foi assassinado por F\u00e1bio Schwindlein, 44, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa.\nO fascismo do novo partido com nome escrito a balas se espalha destruindo a sociedade e democracia brasileira.\n\nhttps://t.co/LAqYBLycOq", "id": "1200118525765046272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200228731333283841"], "in_reply_to_user_id": "1013905298862542848", "created_at": "2019-11-29T01:43:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013905298862542848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200228729160699905"}], "text": "de bus, chego la o meu busao tava passando indo embora e n parou p mim, ja fiquei como? PISTOLA, mas respirei fundo e pensei OK JA JA VEM OUTRO, vcs pensam q veio? NAAAAAAO, fiquei QUARENTA MINUTOS NAQUELA MERDA, cheguei no trampo mega atrasada, c nego ainda querendo vim zoar+", "id": "1200228731333283841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200078871791579140"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Apfez8Kw0c", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/en-vivo-alberto-fernandez-habla-en-un-evento-de-la-uia-en-parque-norte_1014039", "display_url": "tn.com.ar/politica/en-vi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/en-vivo-alberto-fernandez-habla-en-un-evento-de-la-uia-en-parque-norte_1014039/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "author_id": "1144028255239974912", "text": "Ante los industriales, Alberto Fern\u00e1ndez asegur\u00f3 \"la deuda la vamos a pagar el d\u00eda que hayamos crecido\"\nAhh que mensaje le mandas a los Mercados y Acreedores Albertoto NO? \ud83d\ude33https://t.co/Apfez8Kw0c", "geo": {"place_id": "018fe41c01f25b41"}, "id": "1200078871791579140"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200154776501194752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giorgioffino", "id": "341160448"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5013, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "in_reply_to_user_id": "341160448", "created_at": "2019-11-28T20:49:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 54, "like_count": 206, "quote_count": 1}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199719087162703874"}], "text": "@giorgioffino @TubinoCarlos @FiscaliaPeru Tesis actual del MP: si una persona, dentro de una instituci\u00f3n, coordina con otros la comisi\u00f3n de un delito, entonces hay una ORGANIZACION CRIMINAL dentro de la instituci\u00f3n. \u00bfY ahora?", "id": "1200154776501194752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224417781026823"], "created_at": "2019-11-29T01:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2237695725", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 203, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Ele matou o cara, foi atr\u00e1s da m\u00e3e do cara, agora t\u00e1 se apaixonando pela irm\u00e3 do cara que ele matou que \u00e9 enfermeira da mulher dele que t\u00e1 em coma, lurdes BATE nesse teu filho se n\u00e3o eu bato \n\n#AmorDeM\u00e3e", "id": "1200224417781026823"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200211614030544896"], "created_at": "2019-11-29T00:35:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 17, "like_count": 177, "quote_count": 3}, "author_id": "2251900600", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Winnie Pou"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle Pou"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}, {"start": 278, "end": 279, "probability": 0.513, "type": "Organization", "normalized_text": "DH"}]}, "text": "Por 30.000 votos gan\u00f3 Winnie Pou en Uruguay..digo Lacalle Pou.\nvan a ver lo q les espera  yoruguas,se van a lamentar de haber jugado a q \"hab\u00eda que cambiar\" .\nTienen su propio Macri.\nSENTIDO PESAME\nUruguay con Bolivia,Canada y Suecia eran los 4 pa\u00edses dde  se respetaba m\u00e1s los DH", "id": "1200211614030544896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200052206105436160"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lGhARXp19c", "expanded_url": "https://twitter.com/PazenVzla/status/1200052206105436160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGhARXp19c", "media_key": "3_1200052196492161024"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosDeLaChina"}, {"start": 129, "end": 144, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Barriga Bailonga"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "JuegosDeLaChina"}]}, "created_at": "2019-11-28T14:01:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 293, "like_count": 140, "quote_count": 30}, "author_id": "113140791", "text": "Ajuaaaaaaa bueno mi gente aqu\u00ed vamos con un #JuegosDeLaChina \n\nDime t\u00fa nombre de luchador \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\n\nEst\u00e1n buenos todos.\n\nEl m\u00edo es Barriga Bailonga. Ser\u00e1 por aquello de Gordicienta?\n\nYa saben las reglas... Juguemos! https://t.co/lGhARXp19c", "id": "1200052206105436160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216811914113025"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/2aiqpb4oVw", "expanded_url": "https://twitter.com/Flantasma1/status/1199870525725503488", "display_url": "twitter.com/Flantasma1/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:56:01.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2876654924", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199870525725503488"}], "text": "literalmente yo https://t.co/2aiqpb4oVw", "id": "1200216811914113025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203799790571520"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vwU6Meaokg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/29/mijael-garrido-lecca-tras-improcedencia-de-su-candidatura-apelaremos-pelearemos-elecciones-2020/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/29/mijael-garrido-lecca-tras-improcedencia-de-su-candidatura-apelaremos-pelearemos-elecciones-2020/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 169, "like_count": 211, "quote_count": 34}, "author_id": "829750511624679424", "text": "Mijael Garrido Lecca tras improcedencia de su candidatura: \u201cApelaremos, pelearemos\u201d\nhttps://t.co/vwU6Meaokg", "id": "1200203799790571520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200217906287718400"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ch8JDsiB8J", "expanded_url": "https://twitter.com/CinesUnidos/status/1200217906287718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ch8JDsiB8J", "media_key": "3_1200217904698085378"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 148, "username": "blancica", "id": "122485937"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "WBPicturesLatam", "id": "436258074"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Febrero2020"}, {"start": 99, "end": 111, "tag": "CinesUnidos"}, {"start": 112, "end": 130, "tag": "SoloParaCin\u00e9filos"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "RetoCU"}]}, "created_at": "2019-11-29T01:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "76262666", "text": "Pista: Se estrena en #Febrero2020 y su protagonista est\u00e1 harta de los payasos \ud83d\udca5\ud83d\ude24. \u00bfSabes cu\u00e1l es?\n\n#CinesUnidos #SoloParaCin\u00e9filos #RetoCU @blancica @WBPicturesLatam https://t.co/ch8JDsiB8J", "id": "1200217906287718400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200151923577544704"], "created_at": "2019-11-28T20:38:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 4}, "author_id": "412623609", "text": "A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda, porta larga e caminho espa\u00e7oso tem um \u00fanico destino, a perdi\u00e7\u00e3o.", "id": "1200151923577544704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200158920934920192"], "created_at": "2019-11-28T21:05:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "148590159", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Pelle"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Schunke"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "IDV"}]}, "text": "Con Pelle tapado, Schunke comienza a hacer traslados verticales para conducir y tratar de encontrar l\u00edneas de pase por dentro. Es casi suicida lo de IDV.", "id": "1200158920934920192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200225509986189313"], "created_at": "2019-11-29T01:30:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "778254676798078977", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando.", "id": "1200225509986189313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200013218095226886"], "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:27:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 0}, "author_id": "472392232", "text": "Che @mauriciomacri, @lauritalonso, @PatoBullrich, no identificaron aun al comando iran\u00ed-venezolano-kirchnerista q mat\u00f3 al fiscal Alberto Nisman? No encontraron tampoco a ning\u00fan perejil para acusarlo de haber asesinado al suicida?\nSer\u00e1 q ya dej\u00f3 de serles \u00fatil su muerte? Raro, no?", "id": "1200013218095226886"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200128775108878337"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/3L784P9p9c", "expanded_url": "http://ow.ly/Npgz50xngVU", "display_url": "ow.ly/Npgz50xngVU"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/08jC43C6LP", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200128775108878337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/08jC43C6LP", "media_key": "3_1200128773070475264"}]}, "created_at": "2019-11-28T19:06:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "109651819", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/3L784P9p9c https://t.co/08jC43C6LP", "id": "1200128775108878337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224981529038848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PazenVzla", "id": "113140791"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "CDSM"}]}, "in_reply_to_user_id": "113140791", "created_at": "2019-11-29T01:28:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42235232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052206105436160"}], "text": "@PazenVzla CDSM UBRE FL\u00c1CIDA", "id": "1200224981529038848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197466481241530368"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Aw0KtsDu81", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessasoaresc4/status/1197466481241530368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aw0KtsDu81", "media_key": "3_1197466476871127043"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-21T10:47:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "847183396275138562", "text": "Aquele esp\u00edrito suicida que nos ataca pra dar um \"\u00eaxtase\" na vida.\n\nO porteiro, NO DIA 14/03/2018...sem saber do assassinato da Marielle...resolve colocar o n\u00famero da casa do Bolsonaro no livro de registros... O n\u00famero 58 est\u00e1 ali direitinho..\n\nFoi s\u00f3 um equ\u00edvoco. https://t.co/Aw0KtsDu81", "id": "1197466481241530368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200224713701822464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aresb2012", "id": "489164109"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "andresguzbj", "id": "990719873373306883"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Vecinosgralanay", "id": "3060511272"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.5825, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauhtemoc"}]}, "in_reply_to_user_id": "489164109", "created_at": "2019-11-29T01:27:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2945251845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200088434162860034"}], "text": "@Aresb2012 @andresguzbj @Vecinosgralanay Jajaja, ya explicadas? El \u00fanico argumento que has dado es la incomodidad del transbordo. Se resuelve f\u00e1cil: quita el metrobus de lo dem\u00e1s de Cuauhtemoc y extiende el troleb\u00fas. Cero transbordos, mayor amplitud de circulaci\u00f3n para bicis y autos e igual servicio a pasajeros.", "id": "1200224713701822464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200222841851039744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "in_reply_to_user_id": "136098302", "created_at": "2019-11-29T01:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "264466071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200216139906920448"}], "text": "@g_bouillon Primero Epstein, ahora \u00e9ste. Ya no est\u00e1n dejando cabos sueltos, me parece.", "id": "1200222841851039744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200185961977720837"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "antoniomanco", "id": "20357148"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 225, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "142526018", "created_at": "2019-11-28T22:53:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "245892241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200111235636838400"}], "text": "@manuzmen @antoniomanco B\u00e1sicamente en esos casos el suicida espera darle a un bus en movimiento o ser arrollado... No muere por la ca\u00edda, el problema es para el ch\u00f3fer q de la nada va a tener un problema legal, gracias a Dios todo salio bien por ahora", "id": "1200185961977720837"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223579348111361"], "created_at": "2019-11-29T01:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2872321522", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.609, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.8094, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Passado q a Betina t\u00e1 se abrindo com o cara q matou o irm\u00e3o dela.\n#AmorDeM\u00e3e", "id": "1200223579348111361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200223494245691392"], "created_at": "2019-11-29T01:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "159230553", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "thiago neves"}]}, "text": "imensamente triste. pior do que ver o clube nessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 ver os jogadores jogando como se fosse um jogo qualquer, thiago neves matou todos os ataques do time no primeiro tempo e tem feito isso em alguns jogos", "id": "1200223494245691392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "author_id": "164887590", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "id": "1199806615987408896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219602053189633"], "created_at": "2019-11-29T01:07:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "386826259", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8175, "type": "Other", "normalized_text": "Crash - No Limite"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "E essa reviravolta a la Crash - No Limite, em #AmorDeM\u00e3e ?!\nO cara matou (em leg\u00edtima defesa de terceiros) o irm\u00e3o da enfermeira que cuida da esposa dele, em coma, e que vai se envolver sentimentalmente, em breve. \ud83d\ude2e", "id": "1200219602053189633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200698136272903"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/UTw9kLKcWn", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1200200698136272903/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UTw9kLKcWn", "media_key": "16_1200200456225591296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "Dcnautas"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:51:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 37, "like_count": 64, "quote_count": 14}, "author_id": "1106652090246533121", "text": "Dcnautas, vamos interagir um pouco! respondam essas perguntas.\n\n1. Seu personagem favorito\n2. Sua HQ ou s\u00e9rie favorita\n3. Um personagem que voc\u00ea  odeia\n4. Um personagem in\u00fatil\n5. Um momento que voc\u00ea sentiu muita raiva de um personagem\n6. Um momento que voc\u00ea chorou muito https://t.co/UTw9kLKcWn", "id": "1200200698136272903"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198296404323647489"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LbqGc1jd6L", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1198296404323647489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbqGc1jd6L", "media_key": "3_1198296395603750914"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:45:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 255, "quote_count": 6}, "author_id": "1074468328163500033", "text": "Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Quinn da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nMuitas das cenas do Coringa foram cortadas do filme. https://t.co/LbqGc1jd6L", "id": "1198296404323647489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "author_id": "547088188", "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh", "id": "1191367477843939330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200220590969442304"], "created_at": "2019-11-29T01:11:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "58299545", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4137, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 208, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Isso tudo devia fazer o Agno passar a uma dist\u00e2ncia m\u00ednima de 10 km da Betina, mas, como \u00e9 novela, ele vai se apaixonar a primeira surra por d\u00edvida de drogas do irm\u00e3o que ele matou sem querer dela. #AmorDeM\u00e3e \ud83d\udc3c", "id": "1200220590969442304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193097711878324224"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gmLdxSnLMY", "expanded_url": "https://www.woodtv.com/news/kent-county/young-killer-jamarion-lawhorn-this-was-the-love-i-needed/", "display_url": "woodtv.com/news/kent-coun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "in_reply_to_user_id": "3102100104", "created_at": "2019-11-09T09:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 2}, "author_id": "66264375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192932867552239620"}], "text": "@beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma gradua\u00e7\u00e3o e a av\u00f3 do pr\u00f3prio menino que ele matou deu suporte a ele nos tribunais. Ele tem plena consci\u00eancia do que fez e quer compensar por isso. https://t.co/gmLdxSnLMY", "id": "1193097711878324224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200167481547087872"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/lWGxEHlvXT", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/menor-de-12-anos-se-suicida-pide-perdon-a-sus-padres-y-un-entierro-bonito/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/menor-de-12-an\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T21:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1839187771", "text": "\u201cHice esto porque ya no pod\u00eda seguir as\u00ed, ya sent\u00eda mucho dolor y frustraci\u00f3n, lo siento mucho. H\u00e1ganme un bonito entierro\u201d, escribi\u00f3 el menor antes de suicidarse\nhttps://t.co/lWGxEHlvXT", "id": "1200167481547087872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200192923284975616"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/LBC2M3Jwvm", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-por-el-apra-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/elecciones-202\u2026"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:21:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "text": "Jua jua jua jua a llorarle al cobarde suicida. Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes sus candidaturas https://t.co/LBC2M3Jwvm v\u00eda @elcomercio_peru", "id": "1200192923284975616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200129603236483072"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8rdb9bmRUs", "expanded_url": "https://t.co/8rdb9bmRUs", "display_url": "t.co/8rdb9bmRUs"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Elvira Ospina"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.5167, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-28T19:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 34, "like_count": 445, "quote_count": 6}, "author_id": "5418002", "text": "Respeto mucho el trabajo de Clara Elvira Ospina. \nMis apreciaciones de lector son claras. Y, de hecho, las reafirmo al culminar la lectura del texto. Los errores y omisiones del mismo son bastante claros. Lamentablemente, el libro del expresidente Garc\u00eda tiene serias falencias. https://t.co/8rdb9bmRUs", "id": "1200129603236483072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199975195982934016"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/N1qnEVXAKM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pr_AlexandreGon/status/1199975195982934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1qnEVXAKM", "media_key": "3_1199975183328665605"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 83, "username": "SINPRFdeSC", "id": "135851765"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "created_at": "2019-11-28T08:55:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 47, "like_count": 614, "quote_count": 12}, "author_id": "177543983", "text": "Vim p/ Floripa p/ apoiar a familia d meu amigo Borba, PRF e tbm dir. do @SINPRFdeSC . Ele tirou a pr\u00f3pria vida com 1 tiro. J\u00e1 perdi as contas do n. d PRFs q tiraram a pr\u00f3pria vida. Nossa categoria est\u00e1 enferma. Foto emblem\u00e1tica dele na manifesta\u00e7\u00e3o contra reforma da previd\u00eancia. https://t.co/N1qnEVXAKM", "id": "1199975195982934016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200148196296724482"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/NqWrPhLInV", "expanded_url": "http://bit.ly/2OslNAQ", "display_url": "bit.ly/2OslNAQ"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OJjMVlnDPt", "expanded_url": "https://twitter.com/emicida/status/1200148196296724482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJjMVlnDPt", "media_key": "3_1200148176575115266"}]}, "created_at": "2019-11-28T20:23:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 56, "like_count": 1907, "quote_count": 150}, "author_id": "21054053", "text": "Aproveitando as energias boas do espet\u00e1culo de ontem, venho por meio deste informar q junto c/ um time absurdo d pensadores fod\u00e1sticos criamos um livro sobre o universo da primeira mix tape, q completou 10 anos em 2019. Pr\u00e9 venda dispon\u00edvel, com brinde em https://t.co/NqWrPhLInV https://t.co/OJjMVlnDPt", "id": "1200148196296724482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200219067937935363"], "created_at": "2019-11-29T01:04:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "487951644", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "text": "Agora complicou tudo, o Magno matou o irm\u00e3o da garota que ele conhece e vai se apaixonar. #AmorDeM\u00e3e", "id": "1200219067937935363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200017381285908480"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QLClNggMTu", "expanded_url": "https://twitter.com/janetrudman/status/1200017381285908480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLClNggMTu", "media_key": "3_1200017375627816960"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.1911, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:43:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "249657054", "text": "Hace 18 a\u00f1os, un terrorista suicida explot\u00f3 en la pizzer\u00eda Sbarro en Jerusal\u00e9n; 15 personas fueron asesinadas, y hab\u00eda 7  ni\u00f1os. 130 personas inocentes fueron heridas. Desde ese dia. La Autoridad Palestina ha pagado a los terroristas involucrados y a sus familias $ 910,823. https://t.co/QLClNggMTu", "id": "1200017381285908480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200132593188036610"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}]}, "created_at": "2019-11-28T19:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359", "text": "Momentos antes del suicidio, Luis dijo que alimentar\u00eda a su mascota que estaba en la azotea. https://t.co/yJMRObMHJ9", "id": "1200132593188036610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199286875330138113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Helena1Patr", "id": "3347005961"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7508, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3347005961", "created_at": "2019-11-26T11:20:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "992127059764961280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199133422490402817"}], "text": "@Helena1Patr Matou mais.  S\u00f3 a URSS perdeu 23 milh\u00f5es de pessoas tentando derrotar o nazismo...", "id": "1199286875330138113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200217955361009665"], "in_reply_to_user_id": "1131757631905959936", "created_at": "2019-11-29T01:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1131757631905959936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200217508491485184"}], "text": "Voc\u00ea ter dom\u00ednio de um assunto completo e eu juro que n\u00e3o entendo toda essa falta de empatia desses professores. \u00c9 como se fosse prazeroso ver o desespero dos alunos indo pra uma final por cent\u00e9simos ou d\u00e9cimos.", "id": "1200217955361009665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "author_id": "114480045", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "id": "1199337759837548544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199496512578998272"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/L53ZUH2DwS", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1199160621331177472", "display_url": "twitter.com/jgodoym/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "metamafias"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "JAGodoy"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "metamafias"}, {"start": 140, "end": 153, "tag": "metamemorias"}, {"start": 176, "end": 184, "tag": "JAGodoy"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:13:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199160621331177472"}], "text": "el discurso panfletario, que acostumbraba a paporretear y hacer gala el suicida #AlanGarc\u00eda, ahora difundido en su libro #metamafias, digo, #metamemorias. Que tal paciencia de #JAGodoy ...! https://t.co/L53ZUH2DwS", "id": "1199496512578998272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200180927814676480"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/WcXFUHiFFE", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/jee-declaro-improcedentes-las-candidaturas-de-los-apristas-mulder-vilchez-garrido-lecca-y-pimentel/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/jee-declaro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/jee-declaro-improcedentes-las-candidaturas-de-los-apristas-mulder-vilchez-garrido-lecca-y-pimentel/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Electoral"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3417, "type": "Other", "normalized_text": "JEE"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.4636, "type": "Place", "normalized_text": "Lima Centro"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 133, "end": 152, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00eddia V\u00edlchez"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pimentel"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:33:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 56, "like_count": 252, "quote_count": 11}, "author_id": "2205328350", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 ATENCI\u00d3N | El Jurado Electoral Especial (JEE) Lima Centro declar\u00f3 improcedentes las candidaturas de los apristas Mauricio Mulder, Mijael Garrido Lecca, N\u00eddia V\u00edlchez y Jos\u00e9 Pimentel. \n\nhttps://t.co/WcXFUHiFFE", "id": "1200180927814676480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200006838143586304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tacaleopauPF", "id": "3077416792"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MoniqueCheker", "id": "1170371384"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.758, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "in_reply_to_user_id": "3077416792", "created_at": "2019-11-28T11:01:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094412593555562496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199806693456195587"}], "text": "@tacaleopauPF @MoniqueCheker Voc\u00ea n\u00e3o vive a realidade dentro da PF. \u00c9 culpa do ass\u00e9dio moral sim. Carrego a dor da injusti\u00e7a de ver tantos amigos estourando a pr\u00f3pria cabe\u00e7a. Desonestidade \u00e9 voc\u00ea vir dar pitaco sem conhecer a realidade.", "id": "1200006838143586304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200037566269009920"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559776272390"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/kivKwXp4Gl", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Daza15/status/1200037566269009920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kivKwXp4Gl", "media_key": "3_1200037559772045319"}]}, "created_at": "2019-11-28T13:03:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "author_id": "249262190", "text": "Escuadr\u00f3n suicida/ Escuadr\u00f3n homicida https://t.co/kivKwXp4Gl", "id": "1200037566269009920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178664408780801"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5mu7TdcKbF", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-por-el-apra-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/elecciones-202\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-por-el-apra-noticia/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 30, "end": 49, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AMPLIACI\u00d3N"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:24:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 35, "like_count": 293, "quote_count": 12}, "author_id": "1616146872", "text": "#AMPLIACI\u00d3N Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedente sus candidaturas \u25bahttps://t.co/5mu7TdcKbF", "id": "1200178664408780801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200177994964361222"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/eunMnMusLW", "expanded_url": "http://ow.ly/gFNo50xnlkl", "display_url": "ow.ly/gFNo50xnlkl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/apra-jee-declara-improcedente-candidaturas-mulder-mijael-garrido-lecca-vilchez-y-pimentel-n398017"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.4071, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edtica Nacional"}, {"start": 85, "end": 106, "probability": 0.6627, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Elecciones"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 23, "like_count": 95, "quote_count": 7}, "author_id": "65549291", "text": "Debido a que la Comisi\u00f3n Pol\u00edtica Nacional del partido no est\u00e1 inscrita en el Jurado Nacional de Elecciones https://t.co/eunMnMusLW", "id": "1200177994964361222"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200216205296050176"], "created_at": "2019-11-29T00:53:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142100545106251777", "text": "Se essa semana n\u00e3o me matou, nada mais me atinge, beijos.", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1200216205296050176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200154316880982019"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Ff5Mf1JjaH", "expanded_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/meio-ambiente/delegado-que-prendeu-ambientalistas-e-afastado-do-inquerito-sobre-incendios-no-para/", "display_url": "congressoemfoco.uol.com.br/meio-ambiente/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/temas/meio-ambiente/delegado-que-prendeu-ambientalistas-e-afastado-do-inquerito-sobre-incendios-no-para/"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 223, "probability": 0.7776, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.5082, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "created_at": "2019-11-28T20:47:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1848, "reply_count": 100, "like_count": 6298, "quote_count": 78}, "author_id": "751454653011951616", "text": "Aten\u00e7\u00e3o: o governador do Par\u00e1 afastou o delagado respons\u00e1vel pelo inqu\u00e9rito que colocou quatro defensores do meio ambiente na cadeia. Ontem, n\u00f3s j\u00e1 t\u00ednhamos alertado que o caso tinha cara de arma\u00e7\u00e3o. Hoje, mostramos que a PF desmente a Pol\u00edcia Civil. \nhttps://t.co/Ff5Mf1JjaH", "id": "1200154316880982019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200215642152067072"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "riotbruise", "id": "106203289"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "terradiversaobr", "id": "1225424076254142464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139704118401015809", "created_at": "2019-11-29T00:51:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1142045977236398080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200188884438732805"}], "text": "@WomanInTheMoon_ @riotbruise @TerraDiversaoBR pq? eu super acho que ele se matou mesmo:/", "id": "1200215642152067072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182768707284995"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OeFdzRKjaw", "expanded_url": "http://bit.ly/2Dpim7F", "display_url": "bit.ly/2Dpim7F"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/PYRwPXlIqv", "expanded_url": "https://twitter.com/acfanscommunity/status/1200182768707284995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYRwPXlIqv", "media_key": "3_1200182766618497027"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 144, "tag": "adrianocelentano"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "morgan"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "adrian"}, {"start": 161, "end": 171, "tag": "celentano"}, {"start": 172, "end": 184, "tag": "ContoSuDiTe"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:40:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "431862192", "text": "Adrian, Morgan commosso per il padre suicida: \u201cMi disse cos\u2019avrebbe fatto con un brano di Celentano\u201d (https://t.co/OeFdzRKjaw) #adrianocelentano #morgan #adrian #celentano #ContoSuDiTe https://t.co/PYRwPXlIqv", "id": "1200182768707284995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200108037865914369"], "created_at": "2019-11-28T17:43:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3060306598", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4723, "type": "Organization", "normalized_text": "Econom\u00eda"}]}, "text": "Qu\u00e9 dif\u00edcil y riesgoso es agarrar un cargo como ministro de Econom\u00eda y Finanzas en este momento.\n\nMe pregunto si hay pelea x el cargo o ninguno quiere agarrar. \n\n\u00bf Cu\u00e1l puede ser la motivaci\u00f3n,???", "geo": {"place_id": "0a738ff13a08a7dd"}, "id": "1200108037865914369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}]}, "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "author_id": "943231097193852928", "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "id": "1199355781205954563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199453312999424"], "created_at": "2019-11-28T23:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "104183229", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "text": "Con mi madre\n- Los chicos como est\u00e1n?\n- Bien, b\u00e1rbaros \n- Felipe va a dar las materias?\n- Y algo esta estudiando...\n- Olvidate, ese chico no se va a recibir, ahora te lo digo, no te hagas ilusiones.\n\nYo no se como la llaman para trabajar en ayuda al suicida...UN CARRERON", "id": "1200199453312999424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203395694571521"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:02:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "25401359", "text": "Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda a sus familiares le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019.\nhttps://t.co/yJMRObMHJ9", "id": "1200203395694571521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200206854548283392"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/vkRXPkqLY0", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-por-el-apra-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/elecciones-202\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-y-mijael-garrido-lecca-jee-lima-centro-declara-improcedente-sus-candidaturas-por-el-apra-noticia/"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 76, "end": 95, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "JEE Lima Centro"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:16:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 749, "like_count": 675, "quote_count": 137}, "author_id": "97446514", "text": "El formalismo excesivo est\u00e1 destruyendo nuestra pol\u00edtica: Mauricio Mulder y Mijael Garrido Lecca: JEE Lima Centro declara improcedentes sus candidaturas https://t.co/vkRXPkqLY0 v\u00eda @elcomercio_peru", "geo": {"place_id": "01251550744c339f"}, "id": "1200206854548283392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200205239653191681"], "created_at": "2019-11-29T00:10:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "3377337149", "text": "Cai de moto de novo pqp kkkk", "id": "1200205239653191681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200198742982451203"], "created_at": "2019-11-28T23:44:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 30, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1141110138121719814", "text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi pra vc\n\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "id": "1200198742982451203"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200213829982011393"], "in_reply_to_user_id": "825838113448681472", "created_at": "2019-11-29T00:44:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825838113448681472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200213179613220864"}], "text": "Pero eh \nNo todo en mi vida es depresi\u00f3n y momentos tristes \nTambi\u00e9n hay y hubieron cosas alegres en mi vida \nEl poder sentir un cari\u00f1o que no me daban gracias a ella es parte de ello \nUn momento alegre seria volver a intentar algo en el piano, ganarme una bolsa entera de dulces", "id": "1200213829982011393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200210440070029312"], "created_at": "2019-11-29T00:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199149818", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Hyoran"}]}, "text": "Ver\u00f3n em poucos toques na bola fez mais que o Hyoran que jogou 45", "id": "1200210440070029312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198043427264516098"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sZi8s5FiGk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3919, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "mafiamemorias"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 26, "tag": "AG"}, {"start": 64, "end": 75, "tag": "metamafias"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "mafiamemorias"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:59:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197867525989646336"}], "text": "el delincuente suicida #AG se equivoc\u00f3 de t\u00edtulo, debi\u00f3 ponerle #metamafias o #mafiamemorias. https://t.co/sZi8s5FiGk", "id": "1198043427264516098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199674445139969"], "in_reply_to_user_id": "1090030958", "created_at": "2019-11-28T23:47:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 18, "like_count": 201, "quote_count": 0}, "author_id": "1090030958", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.8084, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200198644739297280"}], "text": "Juro que entiendo el principio de entrop\u00eda, como act\u00faa un quark en t\u00e9rminos cu\u00e1nticos, la interrelaci\u00f3n entre las revoluciones francesa y estadounidense y hasta la ley del \"si, querida\". Pero la p\u00e1gina de la AFIP me supera", "id": "1200199674445139969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198998313720254464"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PsvxlxqFAk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArgosMozart/status/1198997087419011072", "display_url": "twitter.com/ArgosMozart/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4574, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 39, "tag": "AG"}, {"start": 41, "end": 47, "tag": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-11-25T16:14:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198997087419011072"}], "text": "Al igual que el delincuente suicida #AG, #Keiko siempre dizque colaborar\u00e1 con la justicia ... pero https://t.co/PsvxlxqFAk", "id": "1198998313720254464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199930163544375296"], "created_at": "2019-11-28T05:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1558555207", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9315, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}]}, "text": "Despu\u00e9s de ver El Irland\u00e9s puedo decir que viva el cine y estos hdps!!! Q actores lptm.", "id": "1199930163544375296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199500662591098880"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UMFQ18eEml", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgevillenal/status/1198788816716234752", "display_url": "twitter.com/jorgevillenal/\u2026"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVillanueva"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "CesarVillanueva"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198788816716234752"}], "text": "Cay\u00f3 #CesarVillanueva, a\u00fan falta Lourdes \u00a8Cata\u00f1o\u00a8 Flores @LourdesFloresN, la c\u00f3mplice del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/UMFQ18eEml", "id": "1199500662591098880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200211074668208128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarDalmeida", "id": "116071747"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.2599, "type": "Organization", "normalized_text": "BC"}]}, "in_reply_to_user_id": "116071747", "created_at": "2019-11-29T00:33:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181779422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200210608806940672"}], "text": "@CesarDalmeida MUITO melhor, cara, n\u00e3o d\u00e1 pra entender pq ele t\u00e1 no banco e o BC como titular pqp", "id": "1200211074668208128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200199279178063873"], "in_reply_to_user_id": "899782364028694528", "created_at": "2019-11-28T23:46:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750060613469102080", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199834574399950848"}], "text": "@rodriguesvictt E a da Rin??? Eu fiquei em choque", "id": "1200199279178063873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200203538187608065"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/a6fnRZax54", "expanded_url": "http://ow.ly/rV0k50xnnvV", "display_url": "ow.ly/rV0k50xnnvV"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/na2rHf7xAd", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1200203538187608065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na2rHf7xAd", "media_key": "3_1200203536459608067"}]}, "created_at": "2019-11-29T00:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "109651819", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/a6fnRZax54 https://t.co/na2rHf7xAd", "id": "1200203538187608065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200106325000310786"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uPtOnCoFUY", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html", "display_url": "niusdiario.es/nacional/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "in_reply_to_user_id": "896038494", "created_at": "2019-11-28T17:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "author_id": "896038494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200100127714816000"}], "text": "Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se trata de miop\u00eda pol\u00edtica ni de pragmatismo suicida, es que si se rasca un poco muchos de estos son los nietos orgullosos del franquismo. \nhttps://t.co/uPtOnCoFUY", "id": "1200106325000310786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200198488421744640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoZevallo5", "id": "701800489646759937"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 149, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "in_reply_to_user_id": "701800489646759937", "created_at": "2019-11-28T23:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2170750316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200062932266164225"}], "text": "@AlbertoZevallo5 @LuzSalgado_R De acuerdo, qui\u00e9nes tienen el alma podrida y el coraz\u00f3n negro por el mal, jam\u00e1s entender\u00e1n razones, por el fallo del TC que defendi\u00f3 la dignidad de la Instituci\u00f3n...Los enemigos de Keiko son odiadores irracionales...", "id": "1200198488421744640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200175785652432897"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/91lRY0QV41", "expanded_url": "https://IWTV.Live/promotion/paradigm-pro", "display_url": "IWTV.Live/promotion/para\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/JWXYzDwXV5", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1200175785652432897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWXYzDwXV5", "media_key": "16_1200175611832127488"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "TheBadReed", "id": "2164093902"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "ParadigmProWres", "id": "909933848712097792"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "PPWGrandPrix"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 58, "tag": "PPWGrandPrix"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:13:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3080525453", "text": "Tope Suicida! @TheBadReed \n\n@ParadigmProWres #PPWGrandPrix @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/91lRY0QV41\u25c0\ufe0f\nPromo Code: PARADIGM for a 20 Day Free Trial! https://t.co/JWXYzDwXV5", "id": "1200175785652432897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200201901893177344"], "created_at": "2019-11-28T23:56:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "816849313380859904", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5229, "type": "Product", "normalized_text": "ukulele"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "teclado"}]}, "text": "me ajudem todos!!!!!!\neu pe\u00e7o um ukulele ou teclado?", "id": "1200201901893177344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200107851475300356"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "expanded_url": "https://t.co/W92cXqGbvZ", "display_url": "t.co/W92cXqGbvZ"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1228488512", "text": "\"En Venezuela somos ch\u00e9veres, aqu\u00ed nunca nos deprimimos, aqu\u00ed la gente no se suicida\". https://t.co/W92cXqGbvZ", "id": "1200107851475300356"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200207741970726913"], "in_reply_to_user_id": "816413317182922752", "created_at": "2019-11-29T00:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "207807217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200206941127168001"}], "text": "@ambarlafontaine Lo niego todo, incluso la verdad", "id": "1200207741970726913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200141786326470656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patosuede_pato", "id": "1609034486"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "_Daaniitha_", "id": "93497566"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "FOXTurkiye", "id": "43304946"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Banu"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "Banu"}]}, "in_reply_to_user_id": "1609034486", "created_at": "2019-11-28T19:57:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2691436334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200135013750247432"}], "text": "@patosuede_pato @_Daaniitha_ @FOXTurkiye \ud83d\ude31\ud83d\ude31 qu\u00e9 dice la leyenda? No me digas que ambos mueren y Banu carga con la culpa y se queda sola, sin amor y sin hermana \ud83d\ude22 \n\nBanu \ud83d\udc94", "id": "1200141786326470656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200090996312330240"], "in_reply_to_user_id": "1044314844684578816", "created_at": "2019-11-28T16:36:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044314844684578816", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Margaret Aspinall"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Hillsborough"}, {"start": 202, "end": 218, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "David Duckenfield"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200090994248749062"}], "text": "E a pergunta que fica \u00e9 a de Margaret Aspinall: \u201cComo um inqu\u00e9rito pode determinar que 96 pessoas foram ilegalmente mortas em Hillsborough, mas ningu\u00e9m na autoridade \u00e9 respons\u00e1vel por essas mortes.  Se David Duckenfield n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel, quem matou meu filho?\"", "id": "1200090996312330240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200145380433965061"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jMu0oLjapz", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1200145380433965061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jMu0oLjapz", "media_key": "3_1200145374444433408"}]}, "created_at": "2019-11-28T20:12:10.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 369, "like_count": 394, "quote_count": 44}, "author_id": "19729967", "text": "https://t.co/jMu0oLjapz", "id": "1200145380433965061"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200189087229108225"], "entities": {"urls": [{"start": 343, "end": 366, "url": "https://t.co/LDZeyMo1iv", "expanded_url": "https://twitter.com/broode9468/status/1200189087229108225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDZeyMo1iv", "media_key": "3_1200189071538167810"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AltinhoRJ", "id": "46006531"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "JonathanEwerton", "id": "720499896"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GuilhermeGuirj", "id": "2519586179"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jnascim", "id": "34779125"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "comissaoarns", "id": "1096426786580324353"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158904527875117057", "created_at": "2019-11-28T23:05:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158904527875117057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200186391839346688"}], "text": "@AltinhoRJ @JonathanEwerton @GuilhermeGuirj @jnascim @comissaoarns Meio dificil se ajustar quando os capitalistas t\u00e3o fazendo de tudo pra poder destruir o seu governo e sua economia com san\u00e7\u00f5es e embargos?\nE voc\u00ea ta querendo fala de demanda sendo que tem mais pessoas pobres hoje do que antigamente e milh\u00f5es morrem todo dia pelo capitalismo. https://t.co/LDZeyMo1iv", "id": "1200189087229108225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200200460998758403"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juvenal62garcia", "id": "343372674"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}]}, "in_reply_to_user_id": "343372674", "created_at": "2019-11-28T23:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2280358554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200194536292651011"}], "text": "@juvenal62garcia @Cinemelodic Lee la novela. No acaba como la peli, pero no se suicida.\nHazme caso, la disfrutar\u00e1s.\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1200200460998758403"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183121079083009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-11-28T22:42:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200174797390524427"}], "text": "@canalN_ \"No hay mal que dure cien a\u00f1os, ni cuerpo que lo resista\"\nPeriodista, abogado y veterano congresista con asesores fantasmas y sin compensar su sueldo.\nLa mejor labor, la de chupamedias del suicida Alan Garc\u00eda..", "id": "1200183121079083009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200198533888000000"], "created_at": "2019-11-28T23:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "450807626", "text": "Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no podemos seguir ocult\u00e1ndolo. Tiene que saberse. La gente muere. La gente se suicida...", "id": "1200198533888000000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200188438877790208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cinemelodic", "id": "1024040260521664514"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024040260521664514", "created_at": "2019-11-28T23:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865324663227985922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200049363034296320"}], "text": "@Cinemelodic Rambo; el personaje deb\u00eda suicidarse como en la novela.", "id": "1200188438877790208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200195163659763713"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/V8kbTOpZbQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Drb6Z4", "display_url": "bit.ly/2Drb6Z4"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fUjpNnQ0BX", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1200195163659763713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUjpNnQ0BX", "media_key": "3_1200179545070067714"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6678, "type": "Place", "normalized_text": "Venustiano Carranza"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "148372339", "text": "\u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se quita la vida en la Venustiano Carranza\n\n\u23e9https://t.co/V8kbTOpZbQ\u23ea https://t.co/fUjpNnQ0BX", "id": "1200195163659763713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200124304735850498"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "All_PiLladOxX", "id": "1012075521428115456"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Hugothester", "id": "1322919666227052544"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012075521428115456", "created_at": "2019-11-28T18:48:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "237746465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200050786375471104"}], "text": "@All_PiLladOxX @hugothester El no cumplir espectativas es una gran causa de suicidios en el mundo, piensa en todos los chavales coreanos que se matan por no poder con la presi\u00f3n de sus ex\u00e1menes, no debes menoscabar los motivos por los que la gente se quita la vida, pues para ellos son motivos suficientes", "id": "1200124304735850498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200202585799610369"], "created_at": "2019-11-28T23:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 100, "like_count": 590, "quote_count": 37}, "author_id": "1106274695748440064", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9734, "type": "Other", "normalized_text": "Grey\u2019s Anatomy"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1ntas temporadas tiene que tener una serie para que decidas no empezar a verla? Si nunca viste Grey\u2019s Anatomy, no la empieces porque son 16 temporadas. (!)", "id": "1200202585799610369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200154310337798149"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/NeNCR0TXeO", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914", "display_url": "twitter.com/eatjaredtweets\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T20:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "953708573120397312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195484757376806914"}], "text": "\u2022Se um suicida se suicidar \u00e9 mais um suicida ou menos um suicida?\n\u2022Se o pato ficar sem a pata ele fica manco ou vi\u00favo? https://t.co/NeNCR0TXeO", "id": "1200154310337798149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200163630555303936"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/WLPSeznTBL", "expanded_url": "https://twitter.com/KikeBravoPrado/status/1200163630555303936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WLPSeznTBL", "media_key": "3_1200163622531608578"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/WLPSeznTBL", "expanded_url": "https://twitter.com/KikeBravoPrado/status/1200163630555303936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WLPSeznTBL", "media_key": "3_1200163622451916809"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mCarzJyXex", "expanded_url": "https://twitter.com/KikeBravoPrado/status/1200152762392203266", "display_url": "twitter.com/KikeBravoPrado\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.5143, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Almer\u00ed"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.625, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-11-28T21:24:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 9, "like_count": 152, "quote_count": 3}, "author_id": "55704833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200152762392203266"}], "text": "Lean, miren y analicen este mensaje del Doctor Marco Almer\u00ed, m\u00e9dico de nuestro sistema de salud...Lo que ha ofrecido Vizcarra es babas, puras babas...Vamos a colapsar https://t.co/WLPSeznTBL https://t.co/mCarzJyXex", "id": "1200163630555303936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199728248327999488"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "emicida", "id": "21054053"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195147858653188097", "created_at": "2019-11-27T16:34:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 47, "like_count": 1362, "quote_count": 2}, "author_id": "4757514257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199726495477972992"}], "text": "@AnaFarves @emicida Racismo n\u00e3o \u00e9 ofensa, \u00e9 opress\u00e3o. Racismo mata todos os dias.", "id": "1199728248327999488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200163511462219776"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/vKDNfEwE5r", "expanded_url": "https://twitter.com/Arrowverso/status/1200163511462219776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vKDNfEwE5r", "media_key": "3_1200163503761502208"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "Agent Liberty"}]}, "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "created_at": "2019-11-28T21:24:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 14, "like_count": 166, "quote_count": 1}, "author_id": "810551502066556932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200163213981016064"}], "text": "Por cierto...qui\u00e9n la atiende..es...\u00bfAgent Liberty? https://t.co/vKDNfEwE5r", "id": "1200163511462219776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199875228232540163"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-28T02:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 818, "reply_count": 137, "like_count": 1741, "quote_count": 46}, "author_id": "121816849", "text": "El gobierno de @jguaido ha entrado en modo autodestructivo.", "id": "1199875228232540163"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200180040958386176"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Cjd40m9yxI", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/11/28/593573/el-director-de-una-escuela-se-suicida-en-el-interior-del-plantel-en-jarabacoa", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Jarabacoa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 69, "end": 79, "tag": "Jarabacoa"}, {"start": 216, "end": 229, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:29:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "19236297", "text": "#LaRep\u00fablicaLD | El director de un centro educativo del municipio de #Jarabacoa se suicid\u00f3 en el mismo centro donde ejerc\u00eda sus labores educativas, en un hecho que ha consternado en la zona, donde era bien valorado. #List\u00ednDiario \nhttps://t.co/Cjd40m9yxI", "id": "1200180040958386176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199706889069707270"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-27T15:09:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "554292654", "text": "Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "id": "1199706889069707270"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179206527938371584"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/vQAiybK2Gt", "expanded_url": "https://twitter.com/Bruno_Whatever/status/1179206527938371584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQAiybK2Gt", "media_key": "3_1179206518861959172"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.8257, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad2"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "AliceBraga"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "JohnCena"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "NathanFillion"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "SeanGunn"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "PeteDavidson"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "PeterCapaldi"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelRooker"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 65, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 85, "end": 101, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 119, "tag": "TheSuicideSquad2"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "AliceBraga"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "JohnCena"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "NathanFillion"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "SeanGunn"}, {"start": 178, "end": 191, "tag": "PeteDavidson"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 206, "end": 219, "tag": "PeterCapaldi"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "MichaelRooker"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "MargotRobbie"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:28:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973350839892041730", "text": "P\u00f4ster de Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nEstreia em 2021\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #Esquadr\u00e3oSuicida2 #TheSuicideSquad #TheSuicideSquad2 #AliceBraga #JamesGunn #JohnCena #NathanFillion #SeanGunn #PeteDavidson #TaikaWaititi #PeterCapaldi #IdrisElba #MichaelRooker #JaiCourtney #MargotRobbie https://t.co/vQAiybK2Gt", "id": "1179206527938371584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200194536292651011"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/2YmRHScxUy", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1200049363034296320", "display_url": "twitter.com/Cinemelodic/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "True Crime"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "343372674", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200049363034296320"}], "text": "Rambo. Como en la novela, que se suicide. Pero sobre todo el de True Crime (Ejecuci\u00f3n Inminente, asco de rebautismo). Es un pastiche intragable que adem\u00e1s Clint Eastwood dej\u00f3 muy claro que no quer\u00eda. https://t.co/2YmRHScxUy", "id": "1200194536292651011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200163346575765517"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/EA4SyBFbCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rcas1/status/1199790507976736768", "display_url": "twitter.com/rcas1/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "Castineira"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.6531, "type": "Other", "normalized_text": "Hobsbawm"}]}, "created_at": "2019-11-28T21:23:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "222518460", "text": "Cada vez que Castineira tuitea una falopeada asi, un historiador se suicida bebiendo formol con un libro de Hobsbawm en la mano. https://t.co/EA4SyBFbCZ", "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "id": "1200163346575765517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200198938718019585"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ScgNTTONrw", "expanded_url": "http://bit.ly/35Hthpj", "display_url": "bit.ly/35Hthpj"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/WcO4MzwBpz", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1200198938718019585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WcO4MzwBpz", "media_key": "3_1200188528572809216"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82608449", "text": "Suicida de 12 a\u00f1os pide 'entierro bonito'; se ahorca en su casa\n#M\u00e9xico\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ScgNTTONrw https://t.co/WcO4MzwBpz", "id": "1200198938718019585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199705503498199040"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.2672, "type": "Other", "normalized_text": "BESTIA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Casado"}]}, "created_at": "2019-11-27T15:04:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "554292654", "text": "#Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "id": "1199705503498199040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}]}, "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "author_id": "296398581", "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X", "id": "1199602262689144832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199860606477582338"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/OePBxzSbvU", "expanded_url": "https://twitter.com/natureeslife/status/1195996884227067904/video/1", "display_url": "twitter.com/natureeslife/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:20:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 289, "like_count": 1261, "quote_count": 83}, "author_id": "1911952410", "text": "Se solicita t\u00edtulo para video https://t.co/OePBxzSbvU", "id": "1199860606477582338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200020430259658753"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/qWMTWH2V4b", "expanded_url": "https://twitter.com/nathalia_qga/status/1200020430259658753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWMTWH2V4b", "media_key": "3_1200020426853888001"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-11-28T11:55:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 79, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "141045868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200020128559185921"}], "text": "@o_antagonista Genoc\u00eddio de \u00edndios e negros!\n\u00c9 o governo da morte https://t.co/qWMTWH2V4b", "id": "1200020430259658753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200187665791868930"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/q5OwwoBLLj", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/filmes-de-super-herois-piores-decada/", "display_url": "einerd.com.br/filmes-de-supe\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2MwVcHQ6Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1200187665791868930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MwVcHQ6Ct", "media_key": "3_1200187663380140032"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8416, "type": "Other", "normalized_text": "super-her\u00f3is"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:00:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 312, "quote_count": 3}, "author_id": "2221651760", "text": "Os piores filmes de super-her\u00f3is lan\u00e7ados nesta d\u00e9cada https://t.co/q5OwwoBLLj https://t.co/2MwVcHQ6Ct", "id": "1200187665791868930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199858514954465281"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/eVDdpntx6g", "expanded_url": "https://glo.bo/35CHRP5", "display_url": "glo.bo/35CHRP5"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:12:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "31496702", "text": "Tribunal alem\u00e3o decide que assassino tem direito ao 'esquecimento' https://t.co/eVDdpntx6g", "id": "1199858514954465281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199724996932886529"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/pEOW1QV3MF", "expanded_url": "https://twitter.com/victorhvgo/status/1199421703874584577", "display_url": "twitter.com/victorhvgo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "Dan\u00e7arino Ninja"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "Skatista Ninja"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Animador"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "Ninja"}]}, "created_at": "2019-11-27T16:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "902864143", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199421703874584577"}], "text": "comentem a evolu\u00e7\u00e3o de voc\u00eas\n\n- quando crian\u00e7a: Ninja\n- pr\u00e9-adolescente: Dan\u00e7arino Ninja\n- adolescente: Skatista Ninja\n- atualmente: Animador... Ninja https://t.co/pEOW1QV3MF", "id": "1199724996932886529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1096275374894280705"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/C1Wali9OJm", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1096275374894280705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Wali9OJm", "media_key": "3_1096274839768227840"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 124, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "bachiller"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9275, "type": "Place", "normalized_text": "San Marcos"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "created_at": "2019-02-15T05:09:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 11, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "1121158201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1096274506824347649"}], "text": "2/n En el GARABATO que afirma ser su \"tesis\" [desaparecida] de \"bachiller [bamba] en San Marcos\", pagina 35, @AlanGarciaPeru \"escribe\" lo siguiente. Logran entender, amables televidentes, la empanada mental del conferencista de cien mil dolares? https://t.co/C1Wali9OJm", "id": "1096275374894280705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199304936519032832"], "in_reply_to_user_id": "220104587", "created_at": "2019-11-26T12:32:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199171304345210881"}], "text": "@SIGFREDOAQP es lo mismo q decia + o -el hampon \nsuicida AG ratalan garcia \n(a) \"periquito pin pin\"\n\"me voy a dormir con unas \ncuantas lineas\"", "id": "1199304936519032832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1119869772198481921"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/X476pMlJig", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=Le41uuPoucU", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=Le41uu\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "Neiraelmutante", "id": "3504136654"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Neira"}]}, "created_at": "2019-04-21T07:45:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 923, "reply_count": 3018, "like_count": 3438, "quote_count": 525}, "author_id": "465983898", "text": "Compartimos la charla entre @MijaelGLP y el Profesor @Neiraelmutante . \u201cLa muerte del Presidente Garc\u00eda no es un acto de cobard\u00eda; es una invocaci\u00f3n a rebelarse. A no aceptar una justicia que no es justa\u201d. \n\n- Hugo Neira.\n\nhttps://t.co/X476pMlJig", "geo": {"place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"}, "id": "1119869772198481921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "author_id": "554292654", "text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16", "id": "1199705194608680960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183127198633984"], "in_reply_to_user_id": "859598668349009920", "created_at": "2019-11-28T22:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "149621011", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Yasemin"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "On\u00fcr"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.8817, "type": "Other", "normalized_text": "LasMilYUnaNoches"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "LasMilYUnaNoches"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200182153709002753"}], "text": "@pilar_axel_depp Sii por las flores que le env\u00edo la Yasemin a On\u00fcr  y por lo que dec\u00eda la tarjeta #LasMilYUnaNoches", "id": "1200183127198633984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200193897437097984"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/mUVSZ9SJPP", "expanded_url": "https://twitter.com/Santitos84/status/1200186281948565504", "display_url": "twitter.com/Santitos84/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:24:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "276712506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200186281948565504"}], "text": "Mi pregunta es \u00bfPueden apelar o es \u00faltima instancia ? https://t.co/mUVSZ9SJPP", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "id": "1200193897437097984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200078735384420352"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ftwqK9eS3s", "expanded_url": "https://twitter.com/Nanachagu/status/1200078735384420352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftwqK9eS3s", "media_key": "7_1200078652970549250"}]}, "created_at": "2019-11-28T15:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 34, "like_count": 224, "quote_count": 26}, "author_id": "110456347", "text": "Yo soy de la generaci\u00f3n a la que le inculcaron que \n\nLA PARED Y LA MURALLA SON EL PAPEL DEL CANALLA\n\nLa educaci\u00f3n empieza por casa. https://t.co/ftwqK9eS3s", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1200078735384420352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200117044814983169"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/lz0G6STdwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/QuePocaMCoah/status/1200117044814983169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lz0G6STdwZ", "media_key": "7_1200116567704588291"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 193, "username": "policiasaltillo", "id": "260998943"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.3139, "type": "Other", "normalized_text": "Iglesia Lourdes"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Pir\u00fal"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.5609, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 203, "tag": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-11-28T18:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "263268222", "text": "Un empleado de la Iglesia Lourdes observ\u00f3 el cuerpo de una persona colgada de u Pir\u00fal detr\u00e1s del templo, se apresur\u00f3 y lo rescat\u00f3.  \u00c9l suicida lo resguardado en una patrulla de @policiasaltillo #Saltillo https://t.co/lz0G6STdwZ", "id": "1200117044814983169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "id": "1198067166895099904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200191893109391361"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/fMaPSEQkIp", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/diversao/celebridades/2019/11/5833027-carla-diaz-conta-como-foi-interpretar-suzane-von-richthofen---carga-emocional-pesada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia#foto=1", "display_url": "odia.ig.com.br/diversao/celeb\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8115, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "ODia"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:17:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "author_id": "17675497", "text": "Veja o que a atriz contou sobre essa experi\u00eancia:\n\n#ODia  \n\nhttps://t.co/fMaPSEQkIp", "id": "1200191893109391361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186165208506370"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/uwCJKtai39", "expanded_url": "https://www.consilium.europa.eu/media/39771/esmt-annexes.pdf", "display_url": "consilium.europa.eu/media/39771/es\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "corradoformigli", "id": "246910613"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PiazzapulitaLA7", "id": "58453980"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "Tboeri", "id": "488357978"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "PiazzapulitaLA7", "id": "58453980"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "corradoformigli", "id": "246910613"}]}, "in_reply_to_user_id": "337767301", "created_at": "2019-11-28T22:54:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 10, "like_count": 335, "quote_count": 0}, "author_id": "337767301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200184388610342913"}], "text": "@corradoformigli @PiazzapulitaLA7 @Tboeri IO non ho mai detto una volta che il nostro debito \u00e8 insostenibile.\nI criteri li fissa il trattato del MES e guarda caso noi non rientriamo nei criteri. Ecco qui. \nhttps://t.co/uwCJKtai39\n@PiazzapulitaLA7 @corradoformigli", "id": "1200186165208506370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200092625036103686"], "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 100, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 192, "end": 207, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "created_at": "2019-11-28T16:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2803, "reply_count": 1071, "like_count": 7039, "quote_count": 315}, "author_id": "84195118", "text": "Gente que detesta a Maduro pero que todo el tiempo est\u00e1 pescando noticias que perjudiquen a @jguaido que celebran que la gente no salga a la calle, que repiten con fervor lo que dice Maduro o Diosdado Cabello. Y que con seguridad se alterar\u00e1n porque escribo esto. Dif\u00edcil, no?", "id": "1200092625036103686"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200190346145226752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MgtowX", "id": "1153818439947079680"}, {"start": 8, "end": 11, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "1153818439947079680", "created_at": "2019-11-28T23:10:51.000Z", "lang": "fi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28812343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200189880040611841"}], "text": "@MgtowX @g1 mgtow manja sim...manja r\u00f4la!", "id": "1200190346145226752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200188237534380032"], "created_at": "2019-11-28T23:02:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175814356", "text": "chega de tanta bobagem de tanta besteira sei que voce sabe se eu entrei na brincadeira\nvai \ndar ruim\ndar bom\nou \ntanto \nfaz", "id": "1200188237534380032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200103425465180160"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/S8c43MyYJh", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniomanco/status/1199879728565493761", "display_url": "twitter.com/antoniomanco/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-28T17:25:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "222603613", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199879728565493761"}], "text": "De esto se trata una sociedad consciente, de ser solidarios entre nosotros. Que este video quede como ejemplo de lo que podemos ser. https://t.co/S8c43MyYJh", "id": "1200103425465180160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200187617721106433"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DDLquMmqzu", "expanded_url": "https://t.co/DDLquMmqzu", "display_url": "t.co/DDLquMmqzu"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3881, "type": "Organization", "normalized_text": "otakus"}]}, "created_at": "2019-11-28T23:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "995709481962090496", "text": "Hasta una rata se ba\u00f1a y los otakus no, que verg\u00fcenza *&lt;* https://t.co/DDLquMmqzu", "id": "1200187617721106433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200187630614433793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sancalori", "id": "20393566"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "clementedeviaje", "id": "100014747"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "billetedecien", "id": "145643610"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}]}, "in_reply_to_user_id": "20393566", "created_at": "2019-11-28T23:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119348772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200152352558403585"}], "text": "@sancalori @clementedeviaje @billetedecien Juan te hablan jajaja", "id": "1200187630614433793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186673264508930"], "created_at": "2019-11-28T22:56:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "2825026504", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "bifobia"}]}, "text": "El tema de la bifobia me tiene hasta los huevos porque parece que os lo tom\u00e9is a co\u00f1a.", "id": "1200186673264508930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200186213451345920"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/8CKCDZiHor", "expanded_url": "https://twitter.com/SharikaSoal84/status/1199806857830785024", "display_url": "twitter.com/SharikaSoal84/\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:54:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1196207200865263619", "text": "imagina descer lan\u00e7ando um suicida https://t.co/8CKCDZiHor", "id": "1200186213451345920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200051966413549568"], "created_at": "2019-11-28T14:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 181, "like_count": 499, "quote_count": 271}, "author_id": "1177094590748405761", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Zarate"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo P\u00e9rez"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo P\u00e9rez"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Ortigoza"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Laucha Acosta"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Buffarini"}]}, "text": "Abro hilo (? De los 5 jugadores de otros equipos con los que te cagarias a trompadas, los mios:\n\n- Mauro Zarate \n- Enzo P\u00e9rez \n- Pablo P\u00e9rez \n- Ortigoza\n- Laucha Acosta\n\nMenci\u00f3n especial: Buffarini", "id": "1200051966413549568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200111235636838400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antoniomanco", "id": "20357148"}]}, "in_reply_to_user_id": "20357148", "created_at": "2019-11-28T17:56:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "142526018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199879728565493761"}], "text": "@antoniomanco Pero de esa altura no iba a morir, a menos q le pase un carro por encima.", "id": "1200111235636838400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200125819206668296"], "created_at": "2019-11-28T18:54:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "965458300417597440", "text": "me pongo a pensar en todo lo q tengo q estudiar y me quiero suicida", "id": "1200125819206668296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200181056357490688"], "in_reply_to_user_id": "821819016671100930", "created_at": "2019-11-28T22:33:56.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106312476881231872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200180960324673536"}], "text": "@temperigosa KKKKKKKKK", "id": "1200181056357490688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200183793136623616"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/gIR3qpzI1g", "expanded_url": "https://goiasurgente.com.br/crime-de-odio-esquecido-pela-midia-militante-lgbt-petista-mata-idoso-de-75-anos/", "display_url": "goiasurgente.com.br/crime-de-odio-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marciaapessoa1", "id": "3435781149"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "lea_pedroso", "id": "1147651569334259712"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "ContadorRaiz", "id": "1196270485442629632"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "3435781149", "created_at": "2019-11-28T22:44:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "451167813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200141317382295553"}], "text": "@marciaapessoa1 @lea_pedroso @ContadorRaiz @LulaOficial Vc leu essa do militante petista que matou um idoso por causa de Pol\u00edtica? Quer dist\u00e2ncia do petistas tbm? \n https://t.co/gIR3qpzI1g", "id": "1200183793136623616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178235570417664"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OvXoZFqkQZ", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/mae-que-matou-filho-por-ele-ser-gay-e-condenada-a-25-anos-de-prisao-em-sp/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/mae-que\u2026"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 225, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 190, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:22:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "812396943070691328", "text": "S\u00e3o os crist\u00e3os conservadores. Se matam a facadas e queimam at\u00e9 o pr\u00f3prio filho imaginem essa gente armada nas ruas?\n\nM\u00e3e que matou filho por ele ser gay \u00e9 condenada a 25 anos de pris\u00e3o em SP https://t.co/OvXoZFqkQZ via @VEJA", "id": "1200178235570417664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199777041161314309"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PdzqJKIQxD", "expanded_url": "https://twitter.com/bibiloni/status/1199777041161314309/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdzqJKIQxD", "media_key": "3_1199776896466259968"}]}, "created_at": "2019-11-27T19:48:32.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 41, "like_count": 44, "quote_count": 15}, "author_id": "12733132", "text": "Avantprojecte de Llei d'educaci\u00f3 de les Illes Balears. Qu\u00e8 us sembla? https://t.co/PdzqJKIQxD", "id": "1199777041161314309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199752683252568065"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "created_at": "2019-11-27T18:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1118414118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199172342422876161"}], "text": "@DraGonzalez @jgodoym Vieja malvada, con seguridad te vas a seguir pudriendo en el infierno, lo poco que falta para podrirse de ti.", "id": "1199752683252568065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182404939419648"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/zZiuCN9gZl", "expanded_url": "https://twitter.com/SHELINESKYE/status/1200181020596809728", "display_url": "twitter.com/SHELINESKYE/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Blackgate"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "964643622430781440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200181020596809728"}], "text": "Con que eres una de esas chicas suicidas \u00bfHuh? \n\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tienes? \u00bf20? \n\n\u2014Cruzo sus brazos mirando fijamente a la contraria.\u2014\n\nAlg\u00fan d\u00eda caer\u00e1s y yo ser\u00e9 quien te lleve a Blackgate. https://t.co/zZiuCN9gZl", "id": "1200182404939419648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200020247333474304"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PEiFZ1qRr9", "expanded_url": "https://twitter.com/lacuevacultural/status/1200020247333474304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PEiFZ1qRr9", "media_key": "3_1200020243319525376"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "Los Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "LaCueva"}]}, "created_at": "2019-11-28T11:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1108364176009900032", "text": "#Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u00edguez, adem\u00e1s de escritor y fot\u00f3grafo. Ten\u00eda pensado grabar un disco solista para el que ya ten\u00eda temas compuestos y maquetados. https://t.co/PEiFZ1qRr9", "id": "1200020247333474304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199990689876066304"], "created_at": "2019-11-28T09:57:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1199658945377456128", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "Euroliga"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.6586, "type": "Organization", "normalized_text": "Fenerbah\u00e7e"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3418, "type": "Organization", "normalized_text": "Khimki"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.2983, "type": "Person", "normalized_text": "Khimki"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Fener"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Kalinic"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Vesely"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Westermann"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "De Colo"}]}, "text": "\ud83d\udea8 OPORTUNIDADE\nEuroliga\nFenerbah\u00e7e x Khimki\nVitoria Khimki odd 3,12\ud83d\udca5\nBet: 1 moedinha \ud83d\ude09\n\nO Fener faz uma temporada muito abaixo do esperado e hoje joga sem 3 dos principais jogadores (Kalinic, Vesely, Westermann) alem do De Colo ser d\u00favida.\n\nVale uma moeda sem compromisso!", "id": "1199990689876066304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200174797390524427"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/xqWoeDOgrG", "expanded_url": "http://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/4cq20lV4yc", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1200174797390524427/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cq20lV4yc", "media_key": "7_1200174707418513408"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "JEE"}, {"start": 19, "end": 29, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Centro"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Nidia V\u00edlchez"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pimentel"}]}, "created_at": "2019-11-28T22:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 678, "reply_count": 305, "like_count": 2598, "quote_count": 236}, "author_id": "248692867", "text": "LO \u00daLTIMO | JEE de Lima Centro declar\u00f3 improcedentes las candidaturas del Apra de Mauricio Mulder, Mijael Garrido Lecca, Nidia V\u00edlchez y Jos\u00e9 Pimentel \u25ba https://t.co/xqWoeDOgrG https://t.co/4cq20lV4yc", "id": "1200174797390524427"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200182885581500416"], "in_reply_to_user_id": "832387648148951041", "created_at": "2019-11-28T22:41:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832387648148951041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200182532035301376"}], "text": "segunda vez que eu assisto isso e continuo com o mesmo \u00f3dio dessa carta de suic\u00eddio que ele escreveu pra acobertar o assassinato", "id": "1200182885581500416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}]}, "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "author_id": "130872790", "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "id": "1199443964400734209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178134227857414"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "djgvictor", "id": "3063392452"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "maitenovaesb", "id": "536761211"}]}, "in_reply_to_user_id": "3063392452", "created_at": "2019-11-28T22:22:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "111020579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199802219421470720"}], "text": "@djgvictor Mano, li seu relato \nJuro que sei que se trata de uma parada triste, mas s\u00f3 consigo pensar na @maitenovaesb mandando a seguinte piadinha: \n\"Matou a cobra, agora mostra o pau\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkk a cara dela lansa essa braba", "geo": {"place_id": "f3bd9d7b2711dc1c"}, "id": "1200178134227857414"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199865865359052800"], "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 192, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 193, "end": 206, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}, {"start": 207, "end": 216, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}, {"start": 217, "end": 225, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 251, "probability": 0.4453, "type": "Place", "normalized_text": "colombia"}]}, "created_at": "2019-11-28T01:41:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5637, "reply_count": 3289, "like_count": 8525, "quote_count": 1088}, "author_id": "74017815", "text": "Tengo un peque\u00f1o Bar en la ciudad de bogot\u00e1  con dos empleados a los cuales tendre que despedir con el dolor en el Alma y entregar el local, este Paro Nacional me quebro, Gracias @petrogustavo @CathyJuvinao @fdbedout @MJDuzan Sigan destruyendo colombia, les falta poco .", "id": "1199865865359052800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200141703283445760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "5418002", "created_at": "2019-11-28T19:57:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "260547045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200131147713437697"}], "text": "@jgodoym Bueno es p\u00fablico lo agradecido que es @malditaternura  con la familia del suicida, s\u00f3lo leerlo y no responderle, Twitter aguanta lo suficiente...", "id": "1200141703283445760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200177038113562625"], "created_at": "2019-11-28T22:17:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "719486142563946497", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "ElCascabel28N"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "ElCascabel28N"}]}, "text": "Este gobierno que pretende formar Pedro S\u00e1nchez y despu\u00e9s de la reuni\u00f3n de hoy, no tiene visos de llegar a buen puerto, esta es una buena noticia se mire por donde se mire, siempre son mejores unas nuevas elecciones que un gobierno suicida.  #ElCascabel28N", "id": "1200177038113562625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178939819257858"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vivishit", "id": "962456527314530305"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "in_reply_to_user_id": "962456527314530305", "created_at": "2019-11-28T22:25:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "843846764323049472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200138404731723784"}], "text": "@vivishit Eres la de escuadr\u00f3n suicida,la china que ten\u00eda una katana", "id": "1200178939819257858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200179160603353096"], "in_reply_to_user_id": "1468096478", "created_at": "2019-11-28T22:26:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468096478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200179159559004161"}], "text": "posiblemente la victima se pensase el suicidio, pero si la pistola se ubiera disparado estaria el arma descargada (debido a la bala malgastada) y esa misma bala en el suelo, curioso que se parara en esa posicion, ademas la posicion del cuerpo, la victima esta de cara", "id": "1200179160603353096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}]}, "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "author_id": "1362851972", "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1199398898726572032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "author_id": "1099762293007704065", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste.", "id": "1199737456410734599"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200138404731723784"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/5oBPc6ytUH", "expanded_url": "https://twitter.com/vivishit/status/1200138404731723784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oBPc6ytUH", "media_key": "7_1200138355767427072"}]}, "created_at": "2019-11-28T19:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 316, "quote_count": 5}, "author_id": "962456527314530305", "text": "trabajos de artes: verg\u00fcenza, humillaci\u00f3n etc https://t.co/5oBPc6ytUH", "id": "1200138404731723784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200170525420589056"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/6jN5N1w1cE", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1200170525420589056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6jN5N1w1cE", "media_key": "3_1200170496169578498"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4343, "type": "Organization", "normalized_text": "FORxSAN"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "FORxSAN"}]}, "created_at": "2019-11-28T21:52:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 105, "like_count": 871, "quote_count": 95}, "author_id": "49751816", "text": "Peixe escalado no #FORxSAN! https://t.co/6jN5N1w1cE", "id": "1200170525420589056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200178311487471619"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jukaahvargas", "id": "241356505"}]}, "in_reply_to_user_id": "241356505", "created_at": "2019-11-28T22:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2956750396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200168336379850762"}], "text": "@jukaahvargas de nada", "id": "1200178311487471619"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "id": "756263e4fef48c47"}, {"full_name": "Marituba, Brasil", "id": "0768eb3413c0067f"}]}, "errors": [{"value": "2368097090", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2368097090].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2368097090", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200230379862532098", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200230379862532098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200230379862532098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200229682727272448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200229682727272448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200229682727272448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1052988826879229952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1052988826879229952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052988826879229952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200229014994112512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200229014994112512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200229014994112512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200226559401058304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200226559401058304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200226559401058304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1008551523138367488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008551523138367488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008551523138367488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200176798178402304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200176798178402304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200176798178402304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200224004101029889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200224004101029889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200224004101029889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200223749397712897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200223749397712897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200223749397712897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200191390430433281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200191390430433281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200191390430433281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "524726468", "value": "524726468", "detail": "User has been suspended: [524726468].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200015402027360256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200015402027360256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200015402027360256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200221556561121280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200221556561121280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200221556561121280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "946923470503448576", "value": "946923470503448576", "detail": "User has been suspended: [946923470503448576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200219620675923968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200219620675923968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200219620675923968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183744177340854272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183744177340854272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183744177340854272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200005995604381696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200005995604381696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200005995604381696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1044374351775248384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044374351775248384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044374351775248384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200218152870785026", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200218152870785026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200218152870785026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1139704118401015809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139704118401015809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139704118401015809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200188884438732805", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200188884438732805].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200188884438732805", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200212762833641478", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200212762833641478].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200212762833641478", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1320888872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1320888872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1320888872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200211936153128961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200211936153128961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200211936153128961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200034458251988993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200034458251988993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200034458251988993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200209445512470528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200209445512470528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200209445512470528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200209236887781376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200209236887781376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200209236887781376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1066548081687228416", "value": "1066548081687228416", "detail": "User has been suspended: [1066548081687228416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200203226215309312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200203226215309312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200203226215309312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200208866283311105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200208866283311105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200208866283311105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1152995389810847744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152995389810847744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152995389810847744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200206629221883907", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200206629221883907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200206629221883907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3917827738", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3917827738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3917827738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200147651636944898", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200147651636944898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200147651636944898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200059075511369728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200059075511369728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200059075511369728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "49166279", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49166279].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49166279", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200023728341635072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200023728341635072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200023728341635072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200183803660185601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200183803660185601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200183803660185601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200183803660185601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200183803660185601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200183803660185601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170158694669148166", "value": "1170158694669148166", "detail": "User has been suspended: [1170158694669148166].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200195067069313024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200195067069313024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200195067069313024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2200711776", "value": "2200711776", "detail": "User has been suspended: [2200711776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200078213109747712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200078213109747712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200078213109747712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200196470802178050", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200196470802178050", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200196470802178050].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199906721927327744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199906721927327744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199906721927327744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200183803660185601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200183803660185601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200183803660185601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4569899182", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4569899182].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4569899182", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200151219999825921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200151219999825921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200151219999825921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199461131917647883", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199461131917647883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199461131917647883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "919958272362401798", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [919958272362401798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "919958272362401798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200154691960758272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200154691960758272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200154691960758272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200191232535879680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200191232535879680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200191232535879680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200188636358217728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200188636358217728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200188636358217728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200179452682162176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200179452682162176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200179452682162176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "123760918", "value": "123760918", "detail": "User has been suspended: [123760918].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200183024345911297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200183024345911297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200183024345911297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200170573009211393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200170573009211393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200170573009211393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200044481824866306", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200044481824866306].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200044481824866306", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1096114112088760321", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096114112088760321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096114112088760321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200180572989132800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200180572989132800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200180572989132800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2606076812", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2606076812].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2606076812", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200028938057244672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200028938057244672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200028938057244672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1200231182610419712", "oldest_id": "1200178433017421825", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ve9awrs9a3fcfhn5saxm9sgsarh"}}