{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "acordo e a primeira coisa que vejo \u00e9 que sulli se suicidou, gente... sem rea\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183686349569835008"], "created_at": "2019-10-14T10:09:52.000Z", "author_id": "1008859296778653701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183686349569835008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "Amber"}]}, "text": "@Vama006 A Sulli pelo o que indica se suicidou\ne a Amber... J\u00e1 deve imaginar n\u00e9 \nelas conviveram juntas por anos\nela deve estar destruida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183686191033606146"], "created_at": "2019-10-14T10:09:14.000Z", "author_id": "1170148027966922754", "in_reply_to_user_id": "1071418129132240897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183685533710639104"}], "id": "1183686191033606146"}, {"text": "No si te parece dice lo contrario y se suicida pol\u00edticamente a 1 mes de las generales. https://t.co/zr0VqmAluU", "lang": "es", "geo": {"place_id": "1de706402a7f328e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183686066823450624"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/zr0VqmAluU", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbanoDante76/status/1183671290508595201?s=19", "display_url": "twitter.com/AlbanoDante76/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:08:44.000Z", "author_id": "148384478", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183671290508595201"}], "id": "1183686066823450624"}, {"text": "RT @Dudinha0016: Eu dei corda se enforcou pq quis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183685918634500101"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dudinha0016", "id": "1262758535965769730"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:08:09.000Z", "author_id": "1072620386997669889", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183559829346017280"}], "id": "1183685918634500101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "bicho como assim a sulli se matou........", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183685781740761089"], "created_at": "2019-10-14T10:07:36.000Z", "author_id": "1018855908091351040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183685781740761089"}, {"text": "Cara...a sulli se matou\nEu to sem ch\u00e3o \nDe novo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183685769052983296"], "created_at": "2019-10-14T10:07:33.000Z", "author_id": "838193206898601987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183685769052983296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/uWpHunkBYq", "expanded_url": "http://nerdficina.com.br/2019/10/14/james-gunn-fiz-que-esquadrao-suicida-sera-o-maior-filme-de-sua-carreira/", "display_url": "nerdficina.com.br/2019/10/14/jam\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ppqMN5hJd0", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdficina/status/1183685635942563841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppqMN5hJd0", "media_key": "3_1183685628560576512"}]}, "text": "James Gunn fiz que Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 o maior filme de sua carreira https://t.co/uWpHunkBYq https://t.co/ppqMN5hJd0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183685635942563841"], "created_at": "2019-10-14T10:07:02.000Z", "author_id": "811953223007342593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183685635942563841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "math_ttheus", "id": "3377450673"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "Does_T", "id": "4859035149"}]}, "text": "@math_ttheus @Does_T duvidokkkk kakashi \u00e9 meio suicida e ja viu mt coisa ruim pra temer a morte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183685568535891968"], "created_at": "2019-10-14T10:06:46.000Z", "author_id": "1099717830440873985", "in_reply_to_user_id": "3377450673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183680888372105216"}], "id": "1183685568535891968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "text": "Dif\u00edcil levantar com a not\u00edcia de que mais um idol se suicidou. E o pior de tudo \u00e9 que n\u00e3o h\u00e1 muita surpresa nisso. Anos sofrendo bullying simplesmente por tentar ser ela mesma e se livrar da imagem criada pela empresa. .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183685564383531008"], "created_at": "2019-10-14T10:06:45.000Z", "author_id": "764818179822616576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183685564383531008"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183685498793091072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:06:29.000Z", "author_id": "1036337078492192768", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183685498793091072"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183685277488951297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:05:36.000Z", "author_id": "1224996284", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183685277488951297"}, {"text": "doi muito saber que ela morreu e doi mais ainda saber que ela tirou a pr\u00f3pria vida mesmo tendo lutado e aguentado por anos um monte de babaca do caralho enchendo o saco dela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183685242126852096"], "created_at": "2019-10-14T10:05:28.000Z", "author_id": "2827218644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183685242126852096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tpVFXR8p8n", "expanded_url": "https://ift.tt/2MIidjW", "display_url": "ift.tt/2MIidjW"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3PVsAqubHy", "expanded_url": "https://ift.tt/2o2YAe4", "display_url": "ift.tt/2o2YAe4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/Games.Sting/"}]}, "text": "Las primeras im\u00e1genes del rodaje de 'Escuadr\u00f3n Suicida' nos dan pistas de los nuevos personajes https://t.co/tpVFXR8p8n https://t.co/3PVsAqubHy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183685226242936832"], "created_at": "2019-10-14T10:05:24.000Z", "author_id": "138840966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183685226242936832"}, {"text": "@Sir_Vigon @randymeeks Yo digo que va a ser mala. Dame tu dinero que voy a gastarlo en decorado porque de gui\u00f3n no tengo ni puta idea, pero da igual porque gracias a otros que si curraron mi pel\u00edcula se va a vender lo justo para ser rentable, sino mira escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183684996244131840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sir_Vigon", "id": "22844481"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:04:29.000Z", "author_id": "268521131", "in_reply_to_user_id": "22844481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183452109343264768"}], "id": "1183684996244131840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183684996181254144"], "created_at": "2019-10-14T10:04:29.000Z", "author_id": "510370731", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183684996181254144"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183684915839287296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:04:10.000Z", "author_id": "1879485182", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183684915839287296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Knets"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NiseokMyHope", "id": "1146571595458240512"}]}, "text": "RT @NiseokMyHope: Ela n\u00e3o se suicidou. Knets a mataram e nada muda minha opini\u00e3o. Essa corja de abutres sem empatia perseguia a coitada dia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183684881739595778"], "created_at": "2019-10-14T10:04:02.000Z", "author_id": "2804664086", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684354058399744"}], "id": "1183684881739595778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5zecykKU4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Miosotys__/status/1183684855189704704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5zecykKU4h", "media_key": "3_1183684849535799296"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 249, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoas n\u00e3o pensam no qu\u00e3o receber \u00f3dio acaba com o psicol\u00f3gico de algu\u00e9m, PENSEM antes de comentar algo sobre uma pessoa. #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/5zecykKU4h", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183684855189704704"], "created_at": "2019-10-14T10:03:55.000Z", "author_id": "1101291708493557760", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 4, "like_count": 723, "quote_count": 5}, "id": "1183684855189704704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "Marico"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "Marico es que yo a\u00fan no he superado el suicid\u00f3 de Jonghyun y entonces ahora viene y se suicida Sulli...\nQue mierda todo nojoda...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183684771551035393"], "created_at": "2019-10-14T10:03:35.000Z", "author_id": "364518804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183684771551035393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "Pensar que a Sulli morreu j\u00e1 d\u00f3i. Pensar que ela se matou \u00e9 terr\u00edvel. Uma pessoa que come\u00e7ou uma carreira ainda crian\u00e7a e que foi exposta a muito bullying quando saiu do f(x), assumiu namoro com um homem mais velho e ligou o foda-se pra sociedade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183684753393963008"], "created_at": "2019-10-14T10:03:31.000Z", "author_id": "246053486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183684753393963008"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183684731197706241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:03:26.000Z", "author_id": "403454243", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183684731197706241"}, {"text": "a sulli se matou??????", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183684690349318144"], "created_at": "2019-10-14T10:03:16.000Z", "author_id": "1120750341639872512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183684690349318144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "sm"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6793, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "sulli"}]}, "text": "segundo artista da sm que se suicida car\nO SEGUNDO\n#sulli", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183684555724722177"], "created_at": "2019-10-14T10:02:44.000Z", "author_id": "1062718029065150467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183684555724722177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "Knets"}]}, "text": "Ela n\u00e3o se suicidou. Knets a mataram e nada muda minha opini\u00e3o. Essa corja de abutres sem empatia perseguia a coitada dia e noite sem a menor necessidade. O que ela fazia ou n\u00e3o com a pr\u00f3pria vida s\u00f3 importava a ela. A vida j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil por si s\u00f3 sem que voc\u00ea seja criticada 24hrs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183684354058399744"], "created_at": "2019-10-14T10:01:56.000Z", "author_id": "762598920610541568", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1183684354058399744"}, {"text": "RT @FeniceArde: \u00e8 il 36\u00b0 detenuto suicida nel 2019 https://t.co/cbc9TrAsxv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183684032451743744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeniceArde", "id": "13307732"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cbc9TrAsxv", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:00:39.000Z", "author_id": "2774751706", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183458570177859584"}], "id": "1183684032451743744"}, {"text": "@friendzonejisoo a Sulli se suicidou:(", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183683709393948672"], "created_at": "2019-10-14T09:59:22.000Z", "author_id": "317379009", "in_reply_to_user_id": "924764254040936450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183682850769559553"}], "id": "1183683709393948672"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183683620294266881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:59:01.000Z", "author_id": "2567456433", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183683620294266881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.6919, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Caralho vei a Sulli se matou\nOutro idol da SM\nS\u00f3 Deus pra confortar os f\u00e3s, fam\u00edlia e amigos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183683472021434369"], "created_at": "2019-10-14T09:58:26.000Z", "author_id": "107271114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1183683472021434369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183683453537210368"], "created_at": "2019-10-14T09:58:21.000Z", "author_id": "399667116", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183683453537210368"}, {"text": "1 palavra pd estragar mto a vida das pessoas, inveja mto + tomem cuidado cm oq fazem/falam da vida de algu\u00e9m, vcs n sabem como est\u00e1 sendo a vida dela/dele e pq ele/a resolveu mudar ou tomar alguma atitude diferente da qual tomava \nn\u00e3o \u00e9 s\u00f3 setembro que o coleguinha se suicida n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183683067254321154"], "created_at": "2019-10-14T09:56:49.000Z", "author_id": "966005107333660673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1183683067254321154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "meu Deus a sulli do f(x) se suicidou eu to- n\u00e3o tenho nem palavras ela tinha acabado de fazer o debut solo inclusive com um mv sobre doen\u00e7as psicol\u00f3gicas :((( que ela esteja bem em um lugar melhor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183682931052732416"], "created_at": "2019-10-14T09:56:17.000Z", "author_id": "87060283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1183682931052732416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Chejov"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manuel_de_leon", "id": "132204002"}]}, "text": "@manuel_de_leon Lo he terminado y si le dieron el premio fue por la novela anterior, que igual s\u00ed lo merec\u00eda, la soluci\u00f3n me parece chapucera y la ni\u00f1a suicida me parece una hostia a mano abierta a la pistola de Chejov", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183682814115549189"], "created_at": "2019-10-14T09:55:49.000Z", "author_id": "482285145", "in_reply_to_user_id": "482285145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183323568794415104"}], "id": "1183682814115549189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "Meu Deus a Sulli se suicidou, eu t\u00f4 muito chocado e triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183682788656144385"], "created_at": "2019-10-14T09:55:43.000Z", "author_id": "220831899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183682788656144385"}, {"text": "um idol se suicida e todos aqueles q jogam hate pesado em v\u00e1rios grupos e fandoms vem falar as mesmas coisas gen\u00e9ricas de suic\u00eddios e sa\u00fade mental de idols vcs s\u00e3o t\u00e3o hip\u00f3critas e nojentos, a hipocrisia parece ser aceit\u00e1vel nesse mundo de merda onde oq importa \u00e9 fingir empatia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183682692199698432"], "created_at": "2019-10-14T09:55:20.000Z", "author_id": "412157410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1183682692199698432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8657, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/pQamrV6lCj", "expanded_url": "http://ow.ly/F8wL50wFsf9", "display_url": "ow.ly/F8wL50wFsf9"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/UKVtwH0MWe", "expanded_url": "https://twitter.com/copparagon/status/1183682646481735680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKVtwH0MWe", "media_key": "3_1183682644791435264"}]}, "text": "La Confederaci\u00f3n Salud Mental Espa\u00f1a reclama implantar un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al riesgo suicida y denuncia que el sistema sanitario espa\u00f1ol \"obvia y deja de lado\" la atenci\u00f3n al sufrimiento ps\u00edquico y los problemas de salud mental: https://t.co/pQamrV6lCj https://t.co/UKVtwH0MWe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183682646481735680"], "created_at": "2019-10-14T09:55:09.000Z", "author_id": "3024546393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183682646481735680"}, {"text": "Eu a subir as escadas para a aula de portugu\u00eas e reparar que a stora ainda n\u00e3o se suicidou https://t.co/GXrYF8wbaR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183682358416941056"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/GXrYF8wbaR", "expanded_url": "https://twitter.com/jpsimoes02/status/1183682358416941056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXrYF8wbaR", "media_key": "3_1183682355879383041"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:54:00.000Z", "author_id": "3181005604", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1183682358416941056"}, {"text": "@PortalEXOBrasil Ela se matou ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183681961807794176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PortalEXOBrasil", "id": "2284046706"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:52:26.000Z", "author_id": "1132685066495242246", "in_reply_to_user_id": "2284046706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183679343207301120"}], "id": "1183681961807794176"}, {"text": "RT @olibilbao: alguien me suicida xfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183681950147665920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "olibilbao", "id": "553616728"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:52:23.000Z", "author_id": "1055956513766998016", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183575518404329473"}], "id": "1183681950147665920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "text": "Caralho, ler que outra pessoa no meio do kpop se suicidou \u00e9 t\u00e3o triste. Mesmo n\u00e3o conhecendo o meio disso, deviam ter tido como li\u00e7\u00e3o o caso do Jonghyun e prestar mais aten\u00e7\u00e3o naqueles que precisam de ajuda e d\u00e3o sinais claros disso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183681882984194048"], "created_at": "2019-10-14T09:52:07.000Z", "author_id": "712763495788462080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183681882984194048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3652, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "Meu Deus a Sulli se suicidou !!!!!! Gente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183681718722682880"], "created_at": "2019-10-14T09:51:28.000Z", "author_id": "1884885824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183681718722682880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183681502531477504"], "created_at": "2019-10-14T09:50:36.000Z", "author_id": "134895808", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183681502531477504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "acordo e descubro que minha ultimate bias do kpop e uma das poucas raz\u00f5es pra eu acompanhar essa ind\u00fastria porca se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183681475025219590"], "created_at": "2019-10-14T09:50:30.000Z", "author_id": "103963713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183681475025219590"}, {"text": "Si pon\u00e9is ventana pongo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183681342401372160"], "created_at": "2019-10-14T09:49:58.000Z", "author_id": "423546921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1183681342401372160"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183681334927069184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:49:56.000Z", "author_id": "509072310", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183681334927069184"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183681302802980865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:49:48.000Z", "author_id": "823199231406182400", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183681302802980865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6763, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "setembro amarelo"}]}, "text": "||Eu nem sou f\u00e3 de banda k-pop, na verdade nunca ouvi uma se quer. Mas esse lance da menina que se suicidou essa madrugada mexeu demais comigo. E como sempre, o \"setembro amarelo\" \u00e9 pura hipocrisia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183680864913362944"], "created_at": "2019-10-14T09:48:04.000Z", "author_id": "886249730581438464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183680864913362944"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183680849281273856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:48:00.000Z", "author_id": "118485831", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183680849281273856"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183680784756019200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:47:45.000Z", "author_id": "203824276", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183680784756019200"}, {"text": "@gcftaeng Primeiro: ela estava sofrendo hate constante das pessoas, xingavam ela, desmereciam ela, perseguiam ela... da\u00ed ela foi criando uma tristeza profunda e se suicidou, a culpa \u00e9 dessas pessoas que ficam dando hate em idol achando que ele tem obriga\u00e7\u00e3o de ser perfeito.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183680695060877313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gcftaeng", "id": "1191452520733986816"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:47:24.000Z", "author_id": "1146100559155552257", "in_reply_to_user_id": "1108525886775721984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183679006673166336"}], "id": "1183680695060877313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6222, "type": "Organization", "normalized_text": "Sensacine"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0j9xkf3xrC", "expanded_url": "https://ift.tt/2MIidjW", "display_url": "ift.tt/2MIidjW"}]}, "text": "Las primeras im\u00e1genes del rodaje de 'Escuadr\u00f3n Suicida' nos dan pistas de los nuevos personajes , via Sensacine https://t.co/0j9xkf3xrC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183680515167141888"], "created_at": "2019-10-14T09:46:41.000Z", "author_id": "197392357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183680515167141888"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183680511857905665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:46:40.000Z", "author_id": "168777435", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183680511857905665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183680510696009728"], "created_at": "2019-10-14T09:46:40.000Z", "author_id": "128240925", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "id": "1183680510696009728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "mano a sulli se suicidou?????????????? Puta que pariu, eu t\u00f4 chocada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183680400029302784"], "created_at": "2019-10-14T09:46:13.000Z", "author_id": "709853464864681984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183680400029302784"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183680308710903809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:45:51.000Z", "author_id": "1441048748", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183680308710903809"}, {"text": "\u25ba  Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/X39z2TsyCK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183680142381670400"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/X39z2TsyCK", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183680142381670400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X39z2TsyCK", "media_key": "3_1183680138313117696"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:45:12.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183680142381670400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183680108466495489"], "created_at": "2019-10-14T09:45:04.000Z", "author_id": "697138845465382912", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183680108466495489"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183679949187833861"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:44:26.000Z", "author_id": "243377060", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183679949187833861"}, {"text": "gente.... mais um idol se suicidou..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679888181645312"], "created_at": "2019-10-14T09:44:11.000Z", "author_id": "3048245297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183679888181645312"}, {"text": "@ly_carr me deixa p da vida isso. e os milhares que ele matou, deixou com trauma tudo por causa de uma guerra totalmente furada... e que ele n\u00e3o se arrepende.  plmdds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679822419116037"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ly_carr", "id": "123394078"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:43:56.000Z", "author_id": "39891967", "in_reply_to_user_id": "123394078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183678289409466371"}], "id": "1183679822419116037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.5382, "type": "Other", "normalized_text": "Corral"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 99, "username": "isabanes", "id": "110442665"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "josemanuel_co", "id": "2908207647"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "Transxte", "id": "1126166623"}, {"start": 139, "end": 151, "username": "Ramonlinaza", "id": "230424236"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/yARxsajaoc", "expanded_url": "https://twitter.com/deteibols/status/1183679708753547265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yARxsajaoc", "media_key": "3_1183679696615170049"}]}, "text": "Suicida, es el que hace uso de sus derechos. Apartarles, dice, de la vida p\u00fablica. Bueno, @isabanes , @josemanuel_co , Corral, @Transxte y @Ramonlinaza , ya lo intentaron. Ahora, otros, como dec\u00eda la canci\u00f3n, ocupan su lugar. https://t.co/yARxsajaoc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183679708753547265"], "created_at": "2019-10-14T09:43:28.000Z", "author_id": "2352847218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183679708753547265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679517145141248"], "created_at": "2019-10-14T09:42:43.000Z", "author_id": "330703664", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183679517145141248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4631, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.3218, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/o9fwTDVOTl", "expanded_url": "https://twitter.com/allkpop/status/1183665321657262081", "display_url": "twitter.com/allkpop/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 211, "tag": "Sulli"}]}, "text": "Eu ainda estou chocado que a Sulli se suicidou. \u00c9 muito triste ver como a ind\u00fastria midi\u00e1tica coreano afeta os seus membros. Vale ressaltar que a mesma fez parte de um dos meus grupos de kpop preferidos.  #Sulli https://t.co/o9fwTDVOTl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679504297930753"], "created_at": "2019-10-14T09:42:40.000Z", "author_id": "91611903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183665321657262081"}], "id": "1183679504297930753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679373947355136"], "created_at": "2019-10-14T09:42:09.000Z", "author_id": "1083369976139005952", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183679373947355136"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183679352808136704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:42:04.000Z", "author_id": "405482706", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183679352808136704"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183679222772092928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:41:33.000Z", "author_id": "422225192", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183679222772092928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "meu deus a sulli se matou AAAAAA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679171500920833"], "created_at": "2019-10-14T09:41:20.000Z", "author_id": "2213191940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183679171500920833"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183679168027992066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:41:20.000Z", "author_id": "510097129", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183679168027992066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}]}, "text": "MEU DEUS A SULLI SE MATOU????????? PUTA QUE PARIUUUUUU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679148067303424"], "created_at": "2019-10-14T09:41:15.000Z", "author_id": "749251322633945088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1183679148067303424"}, {"text": "@pjjmlovely tudo indica que ela se suicidou anjo :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679113963474945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pjjmlovely", "id": "1249846067631398918"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:41:07.000Z", "author_id": "895166258", "in_reply_to_user_id": "1007656985586753536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183678174569340931"}], "id": "1183679113963474945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Varok"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4475, "type": "Person", "normalized_text": "Orgrimmar"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "mak'gora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ladyMariaDust", "id": "1157359372839899136"}]}, "text": "@ladyMariaDust Lo dice Varok en \"una guerra justa\": sacrificaria Orgrimmar en una batalla suicida para preservar el honor.\nEl trabajo de Sylvanas es impedir que eso pase.\nCon el mak'gora se evita justo eso, el derramamiento de m\u00e1s sangre de la Horda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183679019117617153"], "created_at": "2019-10-14T09:40:44.000Z", "author_id": "952229095374512128", "in_reply_to_user_id": "952229095374512128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183678357608783872"}], "id": "1183679019117617153"}, {"text": "@vero5527 @biocorsario @andemingo @alez_arg Yo no soy un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183678928881356800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vero5527", "id": "3312013605"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "biocorsario", "id": "3640095201"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "andemingo", "id": "30030540"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "alez_arg", "id": "350954339"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:40:22.000Z", "author_id": "2352847218", "in_reply_to_user_id": "3312013605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183465257072840705"}], "id": "1183678928881356800"}, {"text": "Caralho mano, pior merda acordar com a not\u00edcia que algum idol se matou (ou que tentou), pior de tudo \u00e9 isso estar tendo uma frequ\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183678801512927232"], "created_at": "2019-10-14T09:39:52.000Z", "author_id": "946608359360421889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1183678801512927232"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183678762241708032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:39:43.000Z", "author_id": "398032197", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183678762241708032"}, {"text": "A Sulli se matou...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183678730008436737"], "created_at": "2019-10-14T09:39:35.000Z", "author_id": "79292173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183678730008436737"}, {"text": "@Chourou04946447 Sulli \u00e9 stata trovata morta suicida nel suo appartamento", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183678626220445697"], "created_at": "2019-10-14T09:39:10.000Z", "author_id": "897851535803199488", "in_reply_to_user_id": "996455315796262916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183668684054827010"}], "id": "1183678626220445697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "gnt como assim a sulli se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183678619605966848"], "created_at": "2019-10-14T09:39:09.000Z", "author_id": "456890747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183678619605966848"}, {"text": "@theonlyunnie sulli se suicidou...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183678392123711489"], "created_at": "2019-10-14T09:38:15.000Z", "author_id": "1072268469419290624", "in_reply_to_user_id": "1175976859898667009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183677945858154496"}], "id": "1183678392123711489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "meu deus como assim a sulli se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183678340584091649"], "created_at": "2019-10-14T09:38:02.000Z", "author_id": "4181627591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183678340584091649"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/kr2EqK9gVl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183678251388080128"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kr2EqK9gVl", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183678251388080128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kr2EqK9gVl", "media_key": "3_1183678247621537793"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:37:41.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183678251388080128"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183678183155126272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:37:25.000Z", "author_id": "415520212", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183678183155126272"}, {"text": "Malditos !!!!!! Otra persona se suicida por su culpa ! Tengo una pena horrible ! \nTan joven y llena de vida ! https://t.co/c3dHHdk09H", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183678105170395137"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/c3dHHdk09H", "expanded_url": "https://twitter.com/soompi/status/1183673146437619713", "display_url": "twitter.com/soompi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:37:06.000Z", "author_id": "3222648215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183673146437619713"}], "id": "1183678105170395137"}, {"text": "@vivas_bianca @babidewet A Sulli (ex f (x) se suicidou", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1183677984768778240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vivas_bianca", "id": "1529387234"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "babidewet", "id": "35303379"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:36:37.000Z", "author_id": "1111254180969283584", "in_reply_to_user_id": "1529387234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183677806112333825"}], "id": "1183677984768778240"}, {"text": "minha bias do f(x) se suicidou, brother\n\nto mt chateado, cruzes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183677960747999233"], "created_at": "2019-10-14T09:36:32.000Z", "author_id": "115388599", "in_reply_to_user_id": "115388599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183661640811732992"}], "id": "1183677960747999233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4448, "type": "Person", "normalized_text": "manzarra"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.2686, "type": "Person", "normalized_text": "manzarra"}]}, "text": "*concurso*\n\u201cQuem \u00e9 que se suicida primeiro?\u201d\n\nmanzarra: Ol\u00e1, bem-vindos a mais um programa, hoje temos um adepto do scp e um ex-namorado da lana del rey\n\nex-namorado: hey\n\nmanzarra: n falta um concorrente?\n\n(manzarra d\u00e1 um tiro na cabe\u00e7a)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183677750260961280"], "created_at": "2019-10-14T09:35:41.000Z", "author_id": "1009819468380426242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183677750260961280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "uma mina do kpop se suicidou ai a bendita da * vem falar que o grupo deles \u00e9 o azarado eu n to acreditando nisso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183677728362586112"], "created_at": "2019-10-14T09:35:36.000Z", "author_id": "4389989063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183677728362586112"}, {"text": "RT @honraybarcos: @canete707 @nelarolan Exceptuando en el hip\u00f3crita y suicida mundo occidental, cualquier p\u00e1jaro que intenta destruir una n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183677227910733825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "honraybarcos", "id": "3302098139"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "canete707", "id": "1189070442"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "nelarolan", "id": "401406889"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:33:37.000Z", "author_id": "4506559948", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183654811348193285"}], "id": "1183677227910733825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183677218616217600"], "created_at": "2019-10-14T09:33:35.000Z", "author_id": "2345724863", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183677218616217600"}, {"text": "No puede haber titular m\u00e1s clarificador y suicida para el mayor partido obrero del estado espa\u00f1ol...\nFrente unido con franquistas para pedir el socorro de las instituciones del imperialismo... https://t.co/KSRsykamJV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183676976080527360"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KSRsykamJV", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/europa/2019-10-14/sentencia-proces-espana-bruselas-lectura-cataluna_2280471/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/europa/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:32:37.000Z", "author_id": "374554112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183676976080527360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183676912385826816"], "created_at": "2019-10-14T09:32:22.000Z", "author_id": "363646873", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183676912385826816"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183676842655526912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:32:05.000Z", "author_id": "955143768889536512", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183676842655526912"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183676803338178560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:31:56.000Z", "author_id": "2328829536", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183676803338178560"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183676762326290432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:31:46.000Z", "author_id": "758353267", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183676762326290432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "porra, dia 14/10, meu anivers\u00e1rio e eu acordo com a not\u00edcia de que a Sulli se suicidou...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183676672333287424"], "created_at": "2019-10-14T09:31:24.000Z", "author_id": "1160875454200451072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183676672333287424"}, {"text": "Diamo un primissimo sguardo ai costumi dei protagonisti di #TheSuicideSquad il nuovo capitolo delle avventure della \u201csquadra suicida\u201d della DC Comics https://t.co/pS4gCrGIDu https://t.co/JXmm9avZUL", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183676316870156289"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/pS4gCrGIDu", "expanded_url": "http://bit.ly/2McD8wr", "display_url": "bit.ly/2McD8wr"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/JXmm9avZUL", "expanded_url": "https://twitter.com/Screenweek/status/1183676316870156289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JXmm9avZUL", "media_key": "3_1183588463758774274"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 75, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:30:00.000Z", "author_id": "6086872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183676316870156289"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183676284523683840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:29:52.000Z", "author_id": "531674852", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183676284523683840"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183676251044827136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:29:44.000Z", "author_id": "251734380", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183676251044827136"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183676062011662337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:28:59.000Z", "author_id": "815428628", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183676062011662337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "caralho a sulli se suicidou eu n\u00e3o to acreditando nisso de novo n\u00e3o porra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183676009083744257"], "created_at": "2019-10-14T09:28:46.000Z", "author_id": "2925712685", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1183676009083744257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183675987755786245"], "created_at": "2019-10-14T09:28:41.000Z", "author_id": "1608489145", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183675987755786245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Selva de cemento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petricor1970", "id": "131507773"}]}, "text": "RT @petricor1970: Selva de cemento. Invertir en estas condiciones es suicida. No quiero imaginar lo que le saldr\u00e1 la cuota del seguro. \ud83d\ude21 ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183675960127832064"], "created_at": "2019-10-14T09:28:35.000Z", "author_id": "165737717", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183420018387836928"}], "id": "1183675960127832064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Jamen Gunn"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.7505, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "dcfilms"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "escuadronsuicida2"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.659, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/fD00XOvxPQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3l_TTaBLLU/?igshid=1ugjgkh7dwheg", "display_url": "instagram.com/p/B3l_TTaBLLU/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 88, "tag": "dc"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "dcfilms"}, {"start": 98, "end": 116, "tag": "escuadronsuicida2"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 131, "end": 141, "tag": "jamesgunn"}]}, "text": "Fotos del rodaje de Escuadr\u00f3n suicida 2, recordad que ser\u00e1 dirigida por Jamen Gunn \n\n#dc #dcfilms #escuadronsuicida2 #suicidesquad #jamesgunn https://t.co/fD00XOvxPQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183675821245878272"], "created_at": "2019-10-14T09:28:02.000Z", "author_id": "797504478446493696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183675821245878272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "a sulli se suicidou eu to mt triste meu deus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183675776949981184"], "created_at": "2019-10-14T09:27:51.000Z", "author_id": "941713822661922816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183675776949981184"}, {"text": "@uttmin ela se suicidou anjo :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183675148035117061"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uttmin", "id": "1348019108760215552"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:25:21.000Z", "author_id": "949685491791749121", "in_reply_to_user_id": "1024033749653237760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183675020322705408"}], "id": "1183675148035117061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183675070918615041"], "created_at": "2019-10-14T09:25:03.000Z", "author_id": "1045382718631137282", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183675070918615041"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183674435829669888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:22:31.000Z", "author_id": "1170753974871515136", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183674435829669888"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183674385305083905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:22:19.000Z", "author_id": "87425379", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183674385305083905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "como assim a sulli se suicidou????? pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183674361468854272"], "created_at": "2019-10-14T09:22:14.000Z", "author_id": "148801594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183674361468854272"}, {"text": "@felipevinha (spoiler) se ele matou a psiquiatra, seria a 1a vez que teria matado algu\u00e9m \"inocente\", que na vis\u00e3o distorcida dele n\u00e3o teria feito mal diretamente a ele. Ai seria um passo adiante sua transforma\u00e7\u00e3o.\nTem bastante coisa aberta. E isso sem entrar em an\u00e1lise tem\u00e1tica do filme. XD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183674319358050304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipevinha", "id": "15201438"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:22:03.000Z", "author_id": "240714448", "in_reply_to_user_id": "240714448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183673507923812353"}], "id": "1183674319358050304"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183674174293925888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:21:29.000Z", "author_id": "119420668", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183674174293925888"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183674148972826624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:21:23.000Z", "author_id": "93039656", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183674148972826624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183674140865245190"], "created_at": "2019-10-14T09:21:21.000Z", "author_id": "2758704791", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183674140865245190"}, {"text": "mano a sulli suicidou se ?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183674116894842881"], "created_at": "2019-10-14T09:21:15.000Z", "author_id": "4925327597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183674116894842881"}, {"text": "@meowhyeji parece que ela se matou mano..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183674064952610816"], "created_at": "2019-10-14T09:21:03.000Z", "author_id": "919958683748110336", "in_reply_to_user_id": "1158797421230665729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183673979359375360"}], "id": "1183674064952610816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3329, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "A Sulli se suicidou meu Deus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183673770281705472"], "created_at": "2019-10-14T09:19:53.000Z", "author_id": "1067524092973195264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183673770281705472"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/dDG49oyqSG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183673654497939456"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/dDG49oyqSG", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183673654497939456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDG49oyqSG", "media_key": "3_1183673650685325312"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:19:25.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1183673654497939456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "SULLI"}]}, "text": "MEU IRM\u00c3O EM DISSE Q A SULLI SE SUICIDOU PQP COMASSIM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183673583488380928"], "created_at": "2019-10-14T09:19:08.000Z", "author_id": "995714521514770433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183673583488380928"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183673563921952769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:19:03.000Z", "author_id": "268195180", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183673563921952769"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183673472486125569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:18:42.000Z", "author_id": "394021965", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183673472486125569"}, {"text": "ela se matou????? puta merda eu n acreditobmeubdeus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183673447517437952"], "created_at": "2019-10-14T09:18:36.000Z", "author_id": "919958683748110336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183673447517437952"}, {"text": "@itisuho @sweetenerforEd_ ela se suicidou \ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183673431029698560"], "created_at": "2019-10-14T09:18:32.000Z", "author_id": "928396797873180672", "in_reply_to_user_id": "754128871113490432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183672770951036928"}], "id": "1183673431029698560"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183673344144674816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:18:11.000Z", "author_id": "479881590", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183673344144674816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "Eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando que a Sulli se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183673277144846336"], "created_at": "2019-10-14T09:17:55.000Z", "author_id": "836724180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183673277144846336"}, {"text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s recome\u00e7ar a rotina deprimente e solit\u00e1ria que nos tr\u00e1s pensamento suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183673135679377409"], "created_at": "2019-10-14T09:17:21.000Z", "author_id": "3866391557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1183673135679377409"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183673030528192512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:16:56.000Z", "author_id": "560668222", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183673030528192512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "k pop"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ta9hhhuiJk", "expanded_url": "https://twitter.com/TheKoreaHerald/status/1183661727801434115", "display_url": "twitter.com/TheKoreaHerald\u2026"}]}, "text": "El destino suicida del k pop. Despu\u00e9s se quejan del rock que a lo  sumo habr\u00e1 tenido 3 suicidios en 40 a\u00f1os. https://t.co/ta9hhhuiJk", "lang": "es", "geo": {"place_id": "d56c5babcffde8ef"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183672909157584896"], "created_at": "2019-10-14T09:16:27.000Z", "author_id": "17742620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183661727801434115"}], "id": "1183672909157584896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "TORPE"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/F1Ycu64rhd", "expanded_url": "https://doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/761114860/sem-perdao-pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia", "display_url": "doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/76111\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 169, "tag": "VERGONHA"}]}, "text": "No Brasil, nao se pode nem defender a fam\u00edlia.\n\nPai que matou estruprador da filha \u00e9 condenado a 18 anos.\n\nO MAIOR ABSURDO 'DIZ A SENTEN\u00c7A, POR MOTIVO TORPE'.\n\n#VERGONHA\n\nhttps://t.co/F1Ycu64rhd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183672871379451904"], "created_at": "2019-10-14T09:16:18.000Z", "author_id": "1091818862398590982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183672871379451904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 191, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4t6ccaOEi7", "expanded_url": "https://twitter.com/FAMILLENIUM/status/1183661900044750849", "display_url": "twitter.com/FAMILLENIUM/st\u2026"}]}, "text": "No me lo puedo creer t\u00edo. Otro idol que se suicida. Yo nunca he sido fan de f(x), ni siquiera llegu\u00e9 a saber mucho de ella, pero a\u00fan as\u00ed esto me da much\u00edsima pena. Ojal\u00e1 las compa\u00f1\u00edas de K-Pop sean m\u00e1s conscientes alg\u00fan d\u00eda de la salud mental de sus idols. https://t.co/4t6ccaOEi7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183672832502456321"], "created_at": "2019-10-14T09:16:09.000Z", "author_id": "714921817396391937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183672832502456321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "mdsss n\u00e3o acredito que a Sulli se suicidou, genteeee q isso, to mt mal agr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183672788990779392"], "created_at": "2019-10-14T09:15:59.000Z", "author_id": "1894258068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183672788990779392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "a sulli se suicidou, cara eu eu to muito triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183672586112253953"], "created_at": "2019-10-14T09:15:10.000Z", "author_id": "824642357631086594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183672586112253953"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183672301310676992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:14:02.000Z", "author_id": "388109295", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183672301310676992"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183672134167678976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:13:23.000Z", "author_id": "142408677", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183672134167678976"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183672047668477952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:13:02.000Z", "author_id": "2751972497", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183672047668477952"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183671894052085761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:12:25.000Z", "author_id": "2176138637", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183671894052085761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Onu"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/qpKfx1oMhR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000282266837/posts/2856668261019221/", "display_url": "facebook.com/10000028226683\u2026"}]}, "text": "N\u00e3o to vendo ningu\u00e9m exigindo puni\u00e7\u00e3o,pq se o tiro tivesse sa\u00eddo da arma de um policial,at\u00e9 o antro comunista chamado Onu j\u00e1 teria se manifestado. \nMas como foi um mano quem matou a crian\u00e7a,ta td certo. Abafa o caso e segue o baile. https://t.co/qpKfx1oMhR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183671883860008961"], "created_at": "2019-10-14T09:12:23.000Z", "author_id": "83360086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183671883860008961"}, {"text": "@jenniefavorite A SULLI SE SUICIDOU CARA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183671758588665856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jenniefavorite", "id": "1105893183190388736"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:11:53.000Z", "author_id": "128273720", "in_reply_to_user_id": "1105893183190388736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183671677051387906"}], "id": "1183671758588665856"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183671743413719040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:11:49.000Z", "author_id": "385139717", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183671743413719040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Kat"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}]}, "text": "@SurvivxrKatria \u00ab mierda. Pero tambi\u00e9n, de no ser as\u00ed... No ser\u00eda Kat.\u2014 \n\nEstas como una puta cabra. \n\n\u2014Neg\u00f3 entre risas y se encamin\u00f3 hacia una peque\u00f1a nevera que ten\u00eda.\u2014 \n\n\u00bfUna cerveza, se\u00f1orita Barbie suicida? \n\n\u2014 Puede que acabasen de sentenciar todos su \u00bb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183671731338252289"], "created_at": "2019-10-14T09:11:46.000Z", "author_id": "2700919386", "in_reply_to_user_id": "2700919386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183671725566939137"}], "id": "1183671731338252289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "kpoppers"}]}, "text": "e mais uma vez n\u00f3s kpoppers acordamos com uma not\u00edcia p\u00e9ssima de que um idol se suicidou, desde 2017 venho tendo muito medo de isso acontecer mas sempre soube que iria e hoje aconteceu... mais ume idol que se vai por conta da depress\u00e3o, voc\u00eas tem id\u00e9ia do quanto a cor\u00e9ia \u00e9 podre?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183671473417920512"], "created_at": "2019-10-14T09:10:45.000Z", "author_id": "953128118172160000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183671473417920512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8413, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.6836, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "text": "So este a\u00f1o ya va otro artista de la SM que se suicida.\n\nOkay, SM \u00bfQue chingados?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183671425032478720"], "created_at": "2019-10-14T09:10:33.000Z", "author_id": "776247921406717953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183671425032478720"}, {"text": "@olsenpride Infelizmente, tirou a pr\u00f3pria vida :((", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183671383466881025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OlsenPride", "id": "1536626879872045059"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:10:24.000Z", "author_id": "1179712173603508224", "in_reply_to_user_id": "1697846425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183670770393849856"}], "id": "1183671383466881025"}, {"text": "@extremeneedy Ela se suicidou \ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183671337954562049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "extremeneedy", "id": "1116706642178060290"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:10:13.000Z", "author_id": "138112393", "in_reply_to_user_id": "1116706642178060290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183671164482260992"}], "id": "1183671337954562049"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183671100988952576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:09:16.000Z", "author_id": "1168456606520160257", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183671100988952576"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183670864190959616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:08:20.000Z", "author_id": "3127478254", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183670864190959616"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183670698050543616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:07:40.000Z", "author_id": "461413826", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183670698050543616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183670581008502784"], "created_at": "2019-10-14T09:07:12.000Z", "author_id": "977642641251799040", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183670581008502784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "na moral, se a Sulli suicidou mesmo essa \u00e9 a minha despedida do kpop. eu t\u00f4 muito triste cara", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183670526348275712"], "created_at": "2019-10-14T09:06:59.000Z", "author_id": "1081729545424850944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1183670526348275712"}, {"text": "@batazarbueno @vera_miraverov @negobolado6 @Danilloiconeeng @BetoSilvaBR @BolsonaroSP E quem o matou foram os pr\u00f3-militares da \u00e9poca que usurpavam o povo e se diziam santos... homens de bem, principalmente os fariseus. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183670509017403392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "batazarbueno", "id": "1180970195248189447"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "negobolado6", "id": "1508491194229272577"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Danilloiconeeng", "id": "729640764"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:06:55.000Z", "author_id": "1180839010597556225", "in_reply_to_user_id": "1180970195248189447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183544360266358785"}], "id": "1183670509017403392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "Super Junior"}]}, "text": "Eu tava td ansiosa pelo comeback do Super Junior e agora to super triste e sem clima totalmente. Se for confirmado que ela se suicidou cara vou ficar mt triste :/ mds as ag\u00eancias precisam passar a tratar os idols de forma mais humana urgentemente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183670295103787008"], "created_at": "2019-10-14T09:06:04.000Z", "author_id": "427816367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183670295103787008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183670279274405894"], "created_at": "2019-10-14T09:06:00.000Z", "author_id": "1047196997969698816", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183670279274405894"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "EUA 2016"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mardenmachado", "id": "34950559"}]}, "text": "RT @mardenmachado: Filme do dia: ESQUADR\u00c3O SUICIDA (Suicide Squad \u2013 EUA 2016), de David Ayer, com Will Smith, Viola Davis, Jared Leto, Marg\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183670181803053056"], "created_at": "2019-10-14T09:05:37.000Z", "author_id": "752559084881211392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183662495271149568"}], "id": "1183670181803053056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "mds a sulli se suicidou\neu t\u00f4 mto triste eu nem sei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183670116707454976"], "created_at": "2019-10-14T09:05:22.000Z", "author_id": "4693877299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183670116707454976"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183670109350572032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:05:20.000Z", "author_id": "203449117", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183670109350572032"}, {"text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183670103130492929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:05:18.000Z", "author_id": "801879388933472256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183669486563577856"}], "id": "1183670103130492929"}, {"text": "@goldenmmaknae ex integrante do f(x), parece q ela se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183669991457071104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "goldenmmaknae", "id": "1206788059745935360"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:04:52.000Z", "author_id": "1708483598", "in_reply_to_user_id": "1041488739661500416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183669441646739456"}], "id": "1183669991457071104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6928, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 108, "end": 127, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "To the beautiful You"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel del Luna"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/q5UQff5sMS", "expanded_url": "https://twitter.com/eamane_nox/status/1183669989372551168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5UQff5sMS", "media_key": "16_1183669960582844416"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 277, "tag": "RIPSULLI"}]}, "text": "Pues parece ser que Sulli, cantante y actriz surcoreana se ha suicidado. Quiz\u00e1s la record\u00e9is de los dramas 'To the beautiful You' o el m\u00e1s reciente 'Hotel del Luna'. \nOtro artista m\u00e1s que se suicida, \u00bfAun siguen sin recibir ayuda psicol\u00f3gica? \n\nMi m\u00e1s sentido p\u00e9same. #RIPSULLI https://t.co/q5UQff5sMS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669989372551168"], "created_at": "2019-10-14T09:04:51.000Z", "author_id": "265954050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1183669989372551168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "eu n\u00e3o acredito q a sulli se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183669967281152000"], "created_at": "2019-10-14T09:04:46.000Z", "author_id": "825515606225076225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183669967281152000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agildemeisterrh", "id": "1299836526"}]}, "text": "RT @agildemeisterrh: Van 200 a\u00f1os de republica y esa es la historia eterna del Per\u00fa... un pa\u00eds con vocaci\u00f3n suicida! Cuanto nos falta apren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669923186466817"], "created_at": "2019-10-14T09:04:35.000Z", "author_id": "2322885524", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183427385250721796"}], "id": "1183669923186466817"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669895965413376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:04:29.000Z", "author_id": "347967557", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183669895965413376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669744823685120"], "created_at": "2019-10-14T09:03:53.000Z", "author_id": "269814365", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183669744823685120"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669600573149185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:03:18.000Z", "author_id": "3586746017", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183669600573149185"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669571716292608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:03:12.000Z", "author_id": "386217672", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183669571716292608"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669542750507008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:03:05.000Z", "author_id": "3645759977", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183669542750507008"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669486563577856"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:02:51.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183669486563577856"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669050225901569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:01:07.000Z", "author_id": "63110158", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183669050225901569"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183668754120613888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:59:57.000Z", "author_id": "397302064", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183668754120613888"}, {"text": "@Yanxsizza ela se suicidou anjo... a sm ainda n\u00e3o soltou uma nota oficial mas alguns outros sites j\u00e1 confirmaram", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183668715155529728"], "created_at": "2019-10-14T08:59:47.000Z", "author_id": "1048574050619088896", "in_reply_to_user_id": "1066910835686219776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183668313584521216"}], "id": "1183668715155529728"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183668639720976384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:59:29.000Z", "author_id": "301464510", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183668639720976384"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183668388964524033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:58:30.000Z", "author_id": "2391595987", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183668388964524033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "N\u00e3o acredito que a sulli se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183668290872328192"], "created_at": "2019-10-14T08:58:06.000Z", "author_id": "2978430394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183668290872328192"}, {"text": "RT @Octopusajnin: L\u00e1 n\u00e3o existe a oposi\u00e7\u00e3o fragmentada e suicida que vemos em certas atitudes individualistas por aqui https://t.co/Lg1Lii1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183668109615489024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Octopusajnin", "id": "856327844414324736"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:57:23.000Z", "author_id": "79758292", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183576858547445760"}], "id": "1183668109615489024"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183668100635545600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:57:21.000Z", "author_id": "1079357361318514688", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183668100635545600"}, {"text": "RT @olibilbao: alguien me suicida xfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183668053055365125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "olibilbao", "id": "553616728"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:57:09.000Z", "author_id": "1133234546688843777", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183575518404329473"}], "id": "1183668053055365125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183667947631513601"], "created_at": "2019-10-14T08:56:44.000Z", "author_id": "2626556879", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "id": "1183667947631513601"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183667817742241794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:56:13.000Z", "author_id": "27522324", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183667817742241794"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183667768631148544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:56:02.000Z", "author_id": "503345818", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183667768631148544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183667723156500480"], "created_at": "2019-10-14T08:55:51.000Z", "author_id": "443344185", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183667723156500480"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183667492784349184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:54:56.000Z", "author_id": "620413571", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183667492784349184"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183667488774610946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:54:55.000Z", "author_id": "714445464", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183667488774610946"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183667371640328192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:54:27.000Z", "author_id": "230474195", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183667371640328192"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183667290933514242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:54:08.000Z", "author_id": "391517610", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183667290933514242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183667119382290433"], "created_at": "2019-10-14T08:53:27.000Z", "author_id": "1127212371875905537", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183667119382290433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3127, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "Velho eu n\u00e3o to acreditando que a Sulli se suicidou me$ deeeus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183666919720787969"], "created_at": "2019-10-14T08:52:39.000Z", "author_id": "3180923009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183666919720787969"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183666582834368512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:51:19.000Z", "author_id": "434253575", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183666582834368512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183666228415619072"], "created_at": "2019-10-14T08:49:54.000Z", "author_id": "738873823", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183666228415619072"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183666196836696065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:49:47.000Z", "author_id": "927477401713553408", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183666196836696065"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183666125000904704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:49:30.000Z", "author_id": "495233775", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183666125000904704"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/jTNtfeu3rR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183666088225267712"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jTNtfeu3rR", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183666088225267712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jTNtfeu3rR", "media_key": "3_1183666084437790721"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:49:21.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183666088225267712"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183665607679582208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:47:26.000Z", "author_id": "123967460", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183665607679582208"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183665426603134976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:46:43.000Z", "author_id": "249621874", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183665426603134976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "@mashiinugget Ainda n\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o oficial... Mas o cen\u00e1rio est\u00e1 mt para o facto da sulli tirou a sua pr\u00f3pria vida... \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183665291127148544"], "created_at": "2019-10-14T08:46:11.000Z", "author_id": "838490954201968640", "in_reply_to_user_id": "854401598650540032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183664476752633856"}], "id": "1183665291127148544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "puigdemont"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SilviaPalomera", "id": "373389521"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "rogertorrent", "id": "218583772"}]}, "text": "@SilviaPalomera @rogertorrent Este se est\u00e1 portando bien, derechito como una vela. Si quer\u00e9is otro l\u00edder suicida en plan puigdemont, no lo busqu\u00e9is en torrente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183665249037307904"], "created_at": "2019-10-14T08:46:01.000Z", "author_id": "945440700518338560", "in_reply_to_user_id": "373389521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183648735508742145"}], "id": "1183665249037307904"}, {"text": "se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou hoje ela n\u00e3o mata nunca mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183664980991840257"], "created_at": "2019-10-14T08:44:57.000Z", "author_id": "2806302123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183664980991840257"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183664957575127040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:44:51.000Z", "author_id": "3020676405", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183664957575127040"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183664817300750336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:44:18.000Z", "author_id": "455248715", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183664817300750336"}, {"text": "j\u00e1 acordei com uma not\u00edcia de que uma idol se suicidou :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183664735608344576"], "created_at": "2019-10-14T08:43:59.000Z", "author_id": "725778733521600512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183664735608344576"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183664701512790016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:43:50.000Z", "author_id": "864418921", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183664701512790016"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183664450156539905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:42:50.000Z", "author_id": "503301869", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183664450156539905"}, {"text": "gente???? como assim a sulli se suicidou????", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183664269583368192"], "created_at": "2019-10-14T08:42:07.000Z", "author_id": "2859712883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183664269583368192"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183664211655888897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:41:54.000Z", "author_id": "4853949513", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183664211655888897"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183664109969182720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:41:29.000Z", "author_id": "303415566", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183664109969182720"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183664009364549632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:41:05.000Z", "author_id": "167132158", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183664009364549632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.3198, "type": "Other", "normalized_text": "Fx"}]}, "text": "@crfcyndi Num se iludiu n\u00e3o, a Sulli do Fx se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183663938925465600"], "created_at": "2019-10-14T08:40:49.000Z", "author_id": "603731215", "in_reply_to_user_id": "3004756372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183647545400217603"}], "id": "1183663938925465600"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183663903944986624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:40:40.000Z", "author_id": "548654765", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183663903944986624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183663789901864960"], "created_at": "2019-10-14T08:40:13.000Z", "author_id": "927612940102103040", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183663789901864960"}, {"text": "@toni_florido Em sembla tan altament ideol\u00f3gica que \u00e9s fins i tot suicida per ells. Totes aquestes afirmacions de part s\u00f3n ilegals, i inst\u00e0ncies internacionals ho hauras de veure.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1183663757588869120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "toni_florido", "id": "3343845251"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:40:05.000Z", "author_id": "1125714017593565184", "in_reply_to_user_id": "3343845251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183663193022980096"}], "id": "1183663757588869120"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183663748436889601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:40:03.000Z", "author_id": "295877599", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183663748436889601"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183663537446621185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:39:13.000Z", "author_id": "378517946", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183663537446621185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183663527887867904"], "created_at": "2019-10-14T08:39:11.000Z", "author_id": "749311937205403649", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183663527887867904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183663455758376960"], "created_at": "2019-10-14T08:38:53.000Z", "author_id": "842747564", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183663455758376960"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183663383607992321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:38:36.000Z", "author_id": "344263193", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183663383607992321"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183663330617167872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:38:24.000Z", "author_id": "982467156", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183663330617167872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183663301995220992"], "created_at": "2019-10-14T08:38:17.000Z", "author_id": "2905397390", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183663301995220992"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183663215982592000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:37:56.000Z", "author_id": "3770864895", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183663215982592000"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183663035556253696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:37:13.000Z", "author_id": "888435758", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183663035556253696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183663007458570242"], "created_at": "2019-10-14T08:37:07.000Z", "author_id": "237432434", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183663007458570242"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662872825679873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:36:34.000Z", "author_id": "298678910", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183662872825679873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 66, "end": 87, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "El Lobo de Wall Street"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "About Time"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 143, "end": 143, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": ","}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "Tonya"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "La Gran Apuesta"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9rase una Vez"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "text": "Incre\u00edble la carrera mete\u00f3rica de Robbie desde que apareciera en \u201cEl Lobo de Wall Street\u201d en 2013 (y en \u201cAbout Time\u201d). \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d, \u201cYo, Tonya\u201d, \u201cLa Gran Apuesta\u201d, \u201c\u00c9rase una Vez en Hollywood\u201d ... En 6 a\u00f1os ha pasado de desconocida a casi parecer que le deben algo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662831994052608"], "created_at": "2019-10-14T08:36:25.000Z", "author_id": "90635671", "in_reply_to_user_id": "90635671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183661591537029120"}], "id": "1183662831994052608"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662782299942912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:36:13.000Z", "author_id": "2770563932", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183662782299942912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Taekook"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L197sIDrZr", "expanded_url": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1183327473645297664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L197sIDrZr", "media_key": "7_1183327402539266048"}]}, "text": "Taekook!au\nOnde jungkook ir\u00e1 se casar com Taehyung, por\u00e9m esse amor \u00e9 interrompido por um assassinato inesperado\nJungkook \u00e9 encontrado morto ao p\u00e9 da escadaria da igreja antes de sua entrada ao som da marcha nupcial\nMas a d\u00favida que fica: quem matou Jeon?  https://t.co/L197sIDrZr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183662539990806529"], "created_at": "2019-10-14T08:35:15.000Z", "author_id": "3333577612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183662539990806529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183662515185750016"], "created_at": "2019-10-14T08:35:09.000Z", "author_id": "59218057", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183662515185750016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6719, "type": "Other", "normalized_text": "EUA 2016"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "David Harbour"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.6665, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/bGyJOxWRnj", "expanded_url": "http://www.cinemarden.com.br", "display_url": "cinemarden.com.br", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568184201706356737/xR-3B2lp?format=jpg&name=orig", "width": 1500, "height": 1000}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568184201706356737/xR-3B2lp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cinemarden \u2013 O Maior Portal de Resenhas de Filmes do Brasil", "unwound_url": "https://www.cinemarden.com.br/"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/k9bO2Qe1bh", "expanded_url": "https://twitter.com/mardenmachado/status/1183662495271149568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k9bO2Qe1bh", "media_key": "3_1183662483028037632"}]}, "text": "Filme do dia: ESQUADR\u00c3O SUICIDA (Suicide Squad \u2013 EUA 2016), de David Ayer, com Will Smith, Viola Davis, Jared Leto, Margot Robbie, Jai Courtney, Cara Delevingne, David Harbour e Joel Kinnaman. Dura\u00e7\u00e3o: 123 minutos. Distribui\u00e7\u00e3o: Warner. Leia mais no https://t.co/bGyJOxWRnj https://t.co/k9bO2Qe1bh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183662495271149568"], "created_at": "2019-10-14T08:35:04.000Z", "author_id": "34950559", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1183662495271149568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Iusinthesky", "id": "481721701"}]}, "text": "RT @Iusinthesky: el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662428120322050"], "created_at": "2019-10-14T08:34:48.000Z", "author_id": "2713261217", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183412723545202689"}], "id": "1183662428120322050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6796, "type": "Other", "normalized_text": "Sully"}]}, "text": "Sully de f(x) se acab\u00f3 de morir :c la encuentran muerta hace pocos minutos. Por qu\u00e9 corea sigue siento tan suicida y bulleador \ud83d\ude14\ud83d\ude2a", "lang": "es", "geo": {"place_id": "019fba1c5ac23f79"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183662379202007041"], "created_at": "2019-10-14T08:34:37.000Z", "author_id": "79369782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1183662379202007041"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662363741962240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:34:33.000Z", "author_id": "270986358", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183662363741962240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183662340157427712"], "created_at": "2019-10-14T08:34:27.000Z", "author_id": "4571915619", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183662340157427712"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662336680304640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:34:27.000Z", "author_id": "1059419161728876544", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183662336680304640"}, {"text": "Batman v Superman: 6\nEscuadr\u00f3n Suicida: 6\nMan of Steel: 8\nBatman Begins: 8'5\nDark Knight: 8'5\nBarman Rises: 7'5", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1183662282385047552"], "created_at": "2019-10-14T08:34:14.000Z", "author_id": "994881151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183662282385047552"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662239599005696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:34:03.000Z", "author_id": "303151711", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183662239599005696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5187, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "text": "RT @JulioCe59337798: @LordJimjr PRENSA DESPRECIABLE RPP... AUN DEBE FAVORES EN EL MAS ALL\u00c1 AL SUICIDA AG Y POR ENDE A SU SIAMES  KORRUPTA F\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662188818513920"], "created_at": "2019-10-14T08:33:51.000Z", "author_id": "821524227564195845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183444708254724096"}], "id": "1183662188818513920"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662183831527424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:33:50.000Z", "author_id": "1704559224", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183662183831527424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183662123739693058"], "created_at": "2019-10-14T08:33:36.000Z", "author_id": "363339056", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183662123739693058"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662093343608833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:33:29.000Z", "author_id": "1469741736", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183662093343608833"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183662071134740480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:33:23.000Z", "author_id": "236982048", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183662071134740480"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661985214451713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:33:03.000Z", "author_id": "955493083801669637", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183661985214451713"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661861058822145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:32:33.000Z", "author_id": "220802317", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183661861058822145"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661710202331138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:31:57.000Z", "author_id": "969872298", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183661710202331138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Igual fuera de joda no le dieron la oportunidad al Joker del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661648231485440"], "created_at": "2019-10-14T08:31:42.000Z", "author_id": "473353543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183661648231485440"}, {"text": "@URSS_74's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661541910073349"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 102, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:31:17.000Z", "author_id": "1075052239184637952", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183661541910073349"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661521198600192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:31:12.000Z", "author_id": "956289164206624770", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183661521198600192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4355, "type": "Person", "normalized_text": "hara"}]}, "text": "cara, a hara quase se matou por conta doq ela passou e as pol\u00eamicas, imagine agora que perdeu a melhor amiga..... eu n\u00e3o vou aguentar perder duas mulheres incr\u00edveis de uma vez, n\u00e3o vou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183661459529764865"], "created_at": "2019-10-14T08:30:57.000Z", "author_id": "189155084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183661459529764865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "jg"}]}, "text": "problema do lol \u00e9 a comunidade que \u00e9 uma bosta, o mlk no game fez um erro, o jg come\u00e7ou a desejar que a m\u00e3e do mlk morresse, falo pro mlk se suicida, e eu tipo ?????????????? um erro num gamezinho bosta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183661451728379904"], "created_at": "2019-10-14T08:30:56.000Z", "author_id": "188650919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183661451728379904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661268626038784"], "created_at": "2019-10-14T08:30:12.000Z", "author_id": "806587158756786176", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "id": "1183661268626038784"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661202687320071"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:29:56.000Z", "author_id": "368498514", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183661202687320071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661007241142272"], "created_at": "2019-10-14T08:29:10.000Z", "author_id": "4415971641", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183661007241142272"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660977218301953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:29:02.000Z", "author_id": "1048111723", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660977218301953"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660936604901376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:28:53.000Z", "author_id": "989154093112418305", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660936604901376"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660830753251329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:28:28.000Z", "author_id": "1398004981", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660830753251329"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660541128118273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:27:19.000Z", "author_id": "1689080448", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660541128118273"}, {"text": "RT @FlavioAzevedoRB: Ontem noticiei o caso do ca\u00e7ador q matou um vagabundinho (15 anos) e alvejou 02 ladr\u00f5es que assaltavam um posto d comb\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183660524334129153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlavioAzevedoRB", "id": "1035333583542599680"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:27:15.000Z", "author_id": "1028799736638267392", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183589094309421056"}], "id": "1183660524334129153"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660407342456834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:26:47.000Z", "author_id": "973152647296573440", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660407342456834"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660269479890944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:26:14.000Z", "author_id": "207277185", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660269479890944"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660257958092800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:26:11.000Z", "author_id": "936999862926827520", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660257958092800"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660177154699264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:25:52.000Z", "author_id": "17024363", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660177154699264"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660171580575744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:25:50.000Z", "author_id": "431859434", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660171580575744"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660155256410112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:25:47.000Z", "author_id": "960215250061680640", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660155256410112"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660045961179136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:25:20.000Z", "author_id": "302887039", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660045961179136"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183660013623152641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:25:13.000Z", "author_id": "316451356", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183660013623152641"}, {"text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183659927061053440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:24:52.000Z", "author_id": "196268814", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "id": "1183659927061053440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "text": "Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Espa\u00f1a, c\u00f3mo est\u00e1 el orgullo patrio y c\u00f3mo ha digerido Catalunya y el resto de pueblos y disidencias internas esta deriva autoritaria y suicida. Tiempo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183659785624928256"], "created_at": "2019-10-14T08:24:18.000Z", "author_id": "247888588", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 13, "like_count": 695, "quote_count": 0}, "id": "1183659785624928256"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/4NC8i1Wltr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183659382208450561"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/4NC8i1Wltr", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183659382208450561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NC8i1Wltr", "media_key": "3_1183659377837924352"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:22:42.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183659382208450561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183658592353869830"], "created_at": "2019-10-14T08:19:34.000Z", "author_id": "253194685", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "id": "1183658592353869830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183657731586252800"], "created_at": "2019-10-14T08:16:09.000Z", "author_id": "2679117397", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183657731586252800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183657527893995523"], "created_at": "2019-10-14T08:15:20.000Z", "author_id": "1133109991018258437", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183657527893995523"}, {"text": "RT @honraybarcos: @canete707 @nelarolan Exceptuando en el hip\u00f3crita y suicida mundo occidental, cualquier p\u00e1jaro que intenta destruir una n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183657412919779329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "honraybarcos", "id": "3302098139"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "canete707", "id": "1189070442"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "nelarolan", "id": "401406889"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:14:53.000Z", "author_id": "578264949", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183654811348193285"}], "id": "1183657412919779329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183657362332246016"], "created_at": "2019-10-14T08:14:41.000Z", "author_id": "4045324043", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "id": "1183657362332246016"}, {"text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183657301003124736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:14:26.000Z", "author_id": "107143213", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "id": "1183657301003124736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "text": "@UOLNoticias Devia fazer uma reflex\u00e3o dos problemas na gest\u00e3o do PT e incongru\u00eancias quanto a pol\u00edtica do partido q culminou na orgeriza da popula\u00e7\u00e3o havendo votos de protesto, ou melhor, suic\u00edda pq deu de bandeja a liberdade democr\u00e1tica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183657141590286336"], "created_at": "2019-10-14T08:13:48.000Z", "author_id": "1132772831111131138", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183561221968220162"}], "id": "1183657141590286336"}, {"text": "RT @honraybarcos: @canete707 @nelarolan Exceptuando en el hip\u00f3crita y suicida mundo occidental, cualquier p\u00e1jaro que intenta destruir una n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183654914754568197"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "honraybarcos", "id": "3302098139"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "canete707", "id": "1189070442"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "nelarolan", "id": "401406889"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:04:57.000Z", "author_id": "17686688", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183654811348193285"}], "id": "1183654914754568197"}, {"text": "@canete707 @nelarolan Exceptuando en el hip\u00f3crita y suicida mundo occidental, cualquier p\u00e1jaro que intenta destruir una naci\u00f3n (la suya propia en este caso) es pasado por las armas.\nEl haber cometido sus delitos aqu\u00ed les ha salvado la vida.\nAlg\u00fan d\u00eda agradecer\u00e1n ser lo que son: espa\u00f1oles. https://t.co/Zh7yZWYdel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183654811348193285"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "canete707", "id": "1189070442"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "nelarolan", "id": "401406889"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/Zh7yZWYdel", "expanded_url": "https://twitter.com/honraybarcos/status/1183654811348193285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zh7yZWYdel", "media_key": "3_1183654807460106240"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:04:32.000Z", "author_id": "3302098139", "in_reply_to_user_id": "1189070442", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183650095042093056"}], "id": "1183654811348193285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183654793094615040"], "created_at": "2019-10-14T08:04:28.000Z", "author_id": "278334512", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183654793094615040"}, {"text": "RT @CordovaJusto: @noticiAmerica ATM bien habil, el pidio prision aislada, sabe ambiente q se mueve parece q esta consiguiendolo. Si,  util\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183654547757109249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:03:30.000Z", "author_id": "984872701952176128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183434642768183297"}], "id": "1183654547757109249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183654173973331968"], "created_at": "2019-10-14T08:02:00.000Z", "author_id": "1108038034086342656", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183654173973331968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/sAWXJB3BIu", "expanded_url": "http://ow.ly/5XxQ30pIhKX", "display_url": "ow.ly/5XxQ30pIhKX"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/sAWXJB3BIu", "expanded_url": "http://ow.ly/5XxQ30pIhKX", "display_url": "ow.ly/5XxQ30pIhKX"}]}, "text": "Gabilondo: \"Necesitamos tener m\u00e1s y mejor informaci\u00f3n sobre la conducta suicida en Euskadi\"\nhttps://t.co/sAWXJB3BIu https://t.co/sAWXJB3BIu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183654132890132481"], "created_at": "2019-10-14T08:01:51.000Z", "author_id": "73081185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183654132890132481"}, {"text": "@liberdade__paz @lobaoeletrico O OMISS\u00c3O DA M\u00cdDIA VAGABUNDA AO N\u00c3O DIVULGAR A VERDADE, D Q N\u00c3O SAIU D BALA DE POLICIAIS O TIRO Q MATOU A CRIAN\u00c7A, PROVA D FATO Q ESSA M\u00cdDIA PODRE NUNCA SE INTERESSOU PELA VIDA D UMA CRIAN\u00c7A, MUITO MENOS PELA VERDADE, MAS SIM, EM DENEGRIR A IMAGEM DOS MILITARES E D TODA A DIREITA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183654077579825152"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:01:37.000Z", "author_id": "1063078408383614976", "in_reply_to_user_id": "836662709471088640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183635276981325824"}], "id": "1183654077579825152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183653920398282752"], "created_at": "2019-10-14T08:01:00.000Z", "author_id": "399554348", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183653920398282752"}, {"text": "RT @starsmustang: Eu acho muito chique voc\u00eas que arrumam amigo pra falar de anime com voc\u00eas, os \u00fanicos meus que assistem tbm a conversa \u00e9 t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183653476938801154"], "created_at": "2019-10-14T07:59:14.000Z", "author_id": "1127737770959613952", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183482754949898242"}], "id": "1183653476938801154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.387, "type": "Other", "normalized_text": "Punk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "La_Felguera", "id": "2870299463"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7b8kP1t2vT", "expanded_url": "https://youtu.be/T1VwfBMx5IM", "display_url": "youtu.be/T1VwfBMx5IM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=T1VwfBMx5IM&feature=youtu.be"}]}, "text": "RT @La_Felguera: Mejor v\u00eddeo ever: Punk suicida en la comuni\u00f3n de una morra https://t.co/7b8kP1t2vT v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183653056082300929"], "created_at": "2019-10-14T07:57:34.000Z", "author_id": "109393758", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183650737307471872"}], "id": "1183653056082300929"}, {"text": "@PAVAOMISTERIOS0 Concordo muito!! Por mim se matou ou mandou matar tinha que sofrer pena dr morte. Rapidinho a gente resolvia a viol\u00eancia no pais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183652625927081984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAOMISTERIOS0", "id": "1149797685303623681"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:55:51.000Z", "author_id": "62176326", "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043169048518656"}], "id": "1183652625927081984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183652600375201792"], "created_at": "2019-10-14T07:55:45.000Z", "author_id": "879650183981682689", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183652600375201792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183652544100339713"], "created_at": "2019-10-14T07:55:32.000Z", "author_id": "232623991", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183652544100339713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183652072161447938"], "created_at": "2019-10-14T07:53:39.000Z", "author_id": "1059155476020187142", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183652072161447938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183651932260491264"], "created_at": "2019-10-14T07:53:06.000Z", "author_id": "4045324043", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "id": "1183651932260491264"}, {"text": "RT @juanmartinexp: Enrocados en una insufrible y suicida pol\u00edtica de egos, solo @MasPais_Es @compromis @chunta @Equo pronenos un gran acuer\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183651302661902336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanmartinexp", "id": "94886134"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "chunta", "id": "12352122"}, {"start": 111, "end": 116, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:50:36.000Z", "author_id": "3083793295", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183405311673229316"}], "id": "1183651302661902336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "carta branca"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9201, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.8776, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "text": "RT @terraverso: Gunn tinha \"carta branca\" na Warner para escolher qualquer filme que gostaria de produzir.\n\nEle optou por Esquadr\u00e3o Suicida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183651272035045376"], "created_at": "2019-10-14T07:50:29.000Z", "author_id": "54449164", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183562774141644801"}], "id": "1183651272035045376"}, {"text": "@el_tope_suicida \u305f\u307e\u306b\u6b62\u307e\u308b\u3053\u3068\u306f\u3042\u308a\u307e\u3059\u304c\u3001\u4e00\u5ea6\u30ad\u30e3\u30b9\u30c8\u3092\u5207\u3063\u3066\u7e4b\u304e\u76f4\u3059\u3068\u76f4\u3063\u305f\u308a\u3057\u307e\u3059\u306d", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1183650978748231680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:49:19.000Z", "author_id": "812868854711885824", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183645593408720900"}], "id": "1183650978748231680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3991, "type": "Other", "normalized_text": "Punk"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/7b8kP1t2vT", "expanded_url": "https://youtu.be/T1VwfBMx5IM", "display_url": "youtu.be/T1VwfBMx5IM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=T1VwfBMx5IM&feature=youtu.be"}]}, "text": "Mejor v\u00eddeo ever: Punk suicida en la comuni\u00f3n de una morra https://t.co/7b8kP1t2vT v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183650737307471872"], "created_at": "2019-10-14T07:48:21.000Z", "author_id": "2870299463", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1183650737307471872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183650585486282753"], "created_at": "2019-10-14T07:47:45.000Z", "author_id": "3273377395", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183650585486282753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183650297983504385"], "created_at": "2019-10-14T07:46:36.000Z", "author_id": "1266818912", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183650297983504385"}, {"text": "@el_tope_suicida \u306f\u3044\uff01\uff01", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1183650206954356737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:46:15.000Z", "author_id": "958675691431632896", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183646629942808577"}], "id": "1183650206954356737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183650049907138560"], "created_at": "2019-10-14T07:45:37.000Z", "author_id": "299512363", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "id": "1183650049907138560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.6919, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}]}, "text": "RT @Ovi_Master: Me meto mucho con el cine de DC, pero realmente me mola que est\u00e9n sacando algo como Joker y tengan en bandejar otras cosas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183649932621824000"], "created_at": "2019-10-14T07:45:09.000Z", "author_id": "3345438544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183453425155166209"}], "id": "1183649932621824000"}, {"text": "RT @Giggi711: @CarloCalenda Zingaretti da quest' accordo non avr\u00e0 benefici per il PD \u00e8 una politica suicida questa era meglio votare enche\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183649178586701824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Giggi711", "id": "1150306112991838208"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:42:09.000Z", "author_id": "863785835879182336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183128074839384064"}], "id": "1183649178586701824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "text": "Procure -se quem matou o Corinthians \ud83d\ude12", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183649092355940352"], "created_at": "2019-10-14T07:41:49.000Z", "author_id": "986998434539491328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183649092355940352"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/8bus6EtN9e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183649074903486468"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8bus6EtN9e", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183649074903486468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bus6EtN9e", "media_key": "3_1183649071233404928"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:41:45.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183649074903486468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SyFLcE8bNO", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1183644806309990405", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democracia y como Pa\u00eds.Unidad republicana para acabar con con el estado represor Borb\u00f3nico espa\u00f1ol,heredero del franquismo y c\u00e1rcel de pueblos Libertad presos pol\u00edticos https://t.co/SyFLcE8bNO", "lang": "es", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183648958536736768"], "created_at": "2019-10-14T07:41:17.000Z", "author_id": "755047364", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183644806309990405"}], "id": "1183648958536736768"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183648828689399813"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:40:46.000Z", "author_id": "1140075636574343168", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183648828689399813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183648579203796993"], "created_at": "2019-10-14T07:39:47.000Z", "author_id": "354438132", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183648579203796993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183647581127270400"], "created_at": "2019-10-14T07:35:49.000Z", "author_id": "721382962047098880", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183647581127270400"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183647435928801281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:35:14.000Z", "author_id": "513444329", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183647435928801281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183647277648416768"], "created_at": "2019-10-14T07:34:36.000Z", "author_id": "2372536260", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183647277648416768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183647265417773057"], "created_at": "2019-10-14T07:34:33.000Z", "author_id": "875641228292898816", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183647265417773057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183647171310227456"], "created_at": "2019-10-14T07:34:11.000Z", "author_id": "2876971", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183647171310227456"}, {"text": "@noticias_tvperu ATM bien habil, el pidio prision aislada, sabe ambiente q se mueve parece q esta consiguiendolo. Si,  utilizara habilidad para bien seria otra Persona, Acuerdense como convencio al Pais con vandana en cabeza hablando de Libertad y Democracia q hizo? lo mismo y mejor q el Suicida. https://t.co/EIuPlh0bRa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183646941940506624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/EIuPlh0bRa", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1183646941940506624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EIuPlh0bRa", "media_key": "3_1183646939910430720"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:33:16.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "63597537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183555209739550720"}], "id": "1183646941940506624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "\u591a\u6469\u5ddd"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/U1A6uYDhoI", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12470", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12470"}]}, "text": "\u591a\u6469\u5ddd\u6c3e\u6feb\u3067\u91ce\u6bdb\u9053\u5834\u6d78\u6c34\uff01\u9053\u5834\u306e\u72b6\u6cc1\u3068\u9078\u624b\u9054\u306e\u5b89\u5426\u306f https://t.co/U1A6uYDhoI", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1183646723949785088"], "created_at": "2019-10-14T07:32:24.000Z", "author_id": "65204651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183646723949785088"}, {"text": "RT @Corvonero75: \"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo p\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183646592609464320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Corvonero75", "id": "254969508"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:31:53.000Z", "author_id": "1026418206", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183645632231329793"}], "id": "1183646592609464320"}, {"text": "Agenti eroi salvano aspirante suicida, 'urlava e minacciava di buttarsi''\u00a0 https://t.co/CtLx4aFgB7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183646402926305281"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CtLx4aFgB7", "expanded_url": "https://ift.tt/2J1nwdx", "display_url": "ift.tt/2J1nwdx"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:31:08.000Z", "author_id": "276544322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183646402926305281"}, {"text": "@el_tope_suicida \u3054\u304f\u305f\u307e\u306b\u6b62\u307e\u308b\u3053\u3068\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\n\u3054\u304f\u305f\u307e\u306b\u306a\u306e\u3067\n\u666e\u6bb5\u306f\u5feb\u9069\u306b\u898b\u308b\u3053\u3068\u304c\u51fa\u6765\u307e\u3059\uff01", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1183646065859284993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:29:47.000Z", "author_id": "958675691431632896", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183645593408720900"}], "id": "1183646065859284993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "First Blood"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "David Morrell"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "John Rambo"}]}, "text": "@J_Romero_Perez En la novela original \"First Blood\" de David Morrell, John Rambo no sobrevive (se suicida). Pero vieron que no era un final comercial. Un saludo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183646060587171841"], "created_at": "2019-10-14T07:29:46.000Z", "author_id": "3110939787", "in_reply_to_user_id": "3110939787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181699293184450562"}], "id": "1183646060587171841"}, {"text": "Tudo passa menos a vontade que eu tenho de me suicida....", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183646043403108353"], "created_at": "2019-10-14T07:29:42.000Z", "author_id": "1181228317703331842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183646043403108353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "text": "@liberdade__paz @lobaoeletrico E outra: t\u00e1 + q comprovado q o tema  QUEIROZ nada tem a ver com Bolsonaro nem com o filho dele. S\u00f3 q essa parte final n\u00e3o foi divulgada ASSIM COMO N\u00c3O FOI DIVULGADA TAMB\u00c9M Q A BALA Q MATOU A MENINA \u00c1GATHA N\u00c3O SAIU D ARMA D POLICIAL E ASSIM A M\u00cdDIA J\u00c1 SE CALOU N\u00c3O DIVULGANDO ISSO.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183645684618203136"], "created_at": "2019-10-14T07:28:16.000Z", "author_id": "1063078408383614976", "in_reply_to_user_id": "836662709471088640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183625354310770690"}], "id": "1183645684618203136"}, {"text": "\"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo portavoce aveva negato ogni collegamento ora scoperto Gates ammette: \"\u00c8 stato un errore\"\n\nFidatevi dei filantropi \ud83d\ude0f https://t.co/h8GZl592Q5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183645632231329793"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/h8GZl592Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1183623492257771523", "display_url": "twitter.com/repubblica/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:28:04.000Z", "author_id": "254969508", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183623492257771523"}], "id": "1183645632231329793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183645530787848193"], "created_at": "2019-10-14T07:27:40.000Z", "author_id": "3347526491", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "id": "1183645530787848193"}, {"text": "RT @FeniceArde: \u00e8 il 36\u00b0 detenuto suicida nel 2019 https://t.co/cbc9TrAsxv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183644565129105408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeniceArde", "id": "13307732"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cbc9TrAsxv", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:23:50.000Z", "author_id": "3151000540", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183458570177859584"}], "id": "1183644565129105408"}, {"text": "RT @starsmustang: Eu acho muito chique voc\u00eas que arrumam amigo pra falar de anime com voc\u00eas, os \u00fanicos meus que assistem tbm a conversa \u00e9 t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183643612980137985"], "created_at": "2019-10-14T07:20:03.000Z", "author_id": "1080979331894120448", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183482754949898242"}], "id": "1183643612980137985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183643283106549761"], "created_at": "2019-10-14T07:18:44.000Z", "author_id": "3076046457", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183643283106549761"}, {"text": "La fantastica storia della Sconosciuta della Senna, la presunta suicida divenuta icona pop e \u2018bocca pi\u00f9 baciata della storia\u2019\n\n#Formazione #Cultura #Soccorso\n\ud83d\udc49 https://t.co/6tjOTnLMAX via @BI_Italia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183641978648563712"], "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 198, "username": "BI_Italia", "id": "702901779512610816"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6tjOTnLMAX", "expanded_url": "http://bit.ly/2VGOJaw", "display_url": "bit.ly/2VGOJaw"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "Formazione"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "Cultura"}, {"start": 148, "end": 157, "tag": "Soccorso"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:13:33.000Z", "author_id": "96546251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183641978648563712"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/iGNlqxEl9o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183641235170439169"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iGNlqxEl9o", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183641235170439169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iGNlqxEl9o", "media_key": "3_1183641231647215616"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:10:36.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183641235170439169"}, {"text": "RT @FeniceArde: \u00e8 il 36\u00b0 detenuto suicida nel 2019 https://t.co/cbc9TrAsxv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183641084636913664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeniceArde", "id": "13307732"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cbc9TrAsxv", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:10:00.000Z", "author_id": "395267071", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183458570177859584"}], "id": "1183641084636913664"}, {"text": "RT @Political_Room: \ud83d\udd34\"Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas este jueves, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183641051363446784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:09:52.000Z", "author_id": "1908712609", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174651384316252160"}], "id": "1183641051363446784"}, {"text": "RT @olibilbao: alguien me suicida xfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183640957037752325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "olibilbao", "id": "553616728"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:09:29.000Z", "author_id": "1017005882771693568", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183575518404329473"}], "id": "1183640957037752325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183640695493550081"], "created_at": "2019-10-14T07:08:27.000Z", "author_id": "1050151957397217280", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183640695493550081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183640682298261504"], "created_at": "2019-10-14T07:08:24.000Z", "author_id": "423485133", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "id": "1183640682298261504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183640088745594881"], "created_at": "2019-10-14T07:06:02.000Z", "author_id": "906918072", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "id": "1183640088745594881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 179, "end": 196, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Mariscal"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bm2PQkvRvq", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1183639467204186113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bm2PQkvRvq", "media_key": "3_1183639461378297858"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "WWII"}]}, "text": "#TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u00f3n en el\u00a0atentado del 20 de julio de 1944, Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, Mariscal de la\u00a0Wehrmacht durante la\u00a0#WWII. https://t.co/bm2PQkvRvq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183639467204186113"], "created_at": "2019-10-14T07:03:34.000Z", "author_id": "2698984176", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1183639467204186113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183639185938419712"], "created_at": "2019-10-14T07:02:27.000Z", "author_id": "581431322", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "id": "1183639185938419712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183638893582786561"], "created_at": "2019-10-14T07:01:17.000Z", "author_id": "4263557847", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "id": "1183638893582786561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183638280509804544"], "created_at": "2019-10-14T06:58:51.000Z", "author_id": "4263557847", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "id": "1183638280509804544"}, {"text": "https://t.co/x5X0CHkSES Conducta Suicida o Suicidio https://t.co/JVO78hBFix", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183638123084824577"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x5X0CHkSES", "expanded_url": "http://www.psiquiatriaintegral.com.mx", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JVO78hBFix", "expanded_url": "http://psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=762&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=7\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:58:14.000Z", "author_id": "104233369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183638123084824577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 188, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Iraqundo", "id": "222132574"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "rochimonterom", "id": "801436944894926853"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "JovenesFP_", "id": "1323287149"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "PasquinDeM", "id": "729458728274169857"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "DN_Mariano", "id": "381872014"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "javierocamponce", "id": "235396281"}, {"start": 130, "end": 145, "username": "Noktambuleante", "id": "69100137"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "nestorpriamo", "id": "75168024"}]}, "text": "@Iraqundo @_CarlitaRocha @rochimonterom @Pedro_Olaechea @JovenesFP_ @alvarosarco @ugluis @PasquinDeM @DN_Mariano @javierocamponce @Noktambuleante @nestorpriamo Y t\u00fa a las del suicida Garc\u00eda y Fujimori. Para todos hay pajarraco...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183635242097270785"], "created_at": "2019-10-14T06:46:47.000Z", "author_id": "138535133", "in_reply_to_user_id": "222132574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183366845774082048"}], "id": "1183635242097270785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Konnor"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Slater"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8136, "type": "Place", "normalized_text": "Calgary"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8725, "type": "Place", "normalized_text": "Alberta"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}]}, "text": "Konnor won a mask vs mask match against Heath Slater with a tope suicida in Calgary.... Alberta... Canada", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183635190511538177"], "created_at": "2019-10-14T06:46:34.000Z", "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183635190511538177"}, {"text": "\u25ba  Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/diTI4HI3ib", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183635006725468160"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/diTI4HI3ib", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183635006725468160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/diTI4HI3ib", "media_key": "3_1183635002904449024"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:45:51.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183635006725468160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183633837517164544"], "created_at": "2019-10-14T06:41:12.000Z", "author_id": "911941633125601280", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183633837517164544"}, {"text": "RT @monikaapalma: aqui todos venenosos pero cuando alguien se suicida jehh sii la salud mental es importante \ud83e\uddd0 quien los entiende", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183632592832290816"], "created_at": "2019-10-14T06:36:15.000Z", "author_id": "1855852494", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183500309798277120"}], "id": "1183632592832290816"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183632269925335040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:34:58.000Z", "author_id": "865734535", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "id": "1183632269925335040"}, {"text": "@mar__bru Io di imbarazzante vedo solo il retweet. \nI curdi li gasava Saddam. \nI caschi bianchi dicono che abbia gasato gli arabi.\nE....SDF hanno scelto un'alleanza forse suicida, al posto di essere massacrati. Ma giudicare dal divano \u00e8 facile.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183631795415322625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mar__bru", "id": "447370939"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:33:05.000Z", "author_id": "715015961", "in_reply_to_user_id": "447370939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183485595122835456"}], "id": "1183631795415322625"}, {"text": "@estelahermo Que te pidan perd\u00f3n por adelgazar me parece hipocres\u00eda, incluso si una persona que sufre bullying se suicida, los responsables se sienten mal y sienten l\u00e1stima, al contrario de cuando estaban destrozando la vida a esa persona", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183631760623624192"], "created_at": "2019-10-14T06:32:57.000Z", "author_id": "874667333209513984", "in_reply_to_user_id": "1133440073561776128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183513853600116738"}], "id": "1183631760623624192"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/2bp9n95P5w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183631485275922432"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2bp9n95P5w", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183631485275922432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2bp9n95P5w", "media_key": "3_1183631481262002176"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:31:51.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183631485275922432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183629677459595264"], "created_at": "2019-10-14T06:24:40.000Z", "author_id": "2804227880", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "id": "1183629677459595264"}, {"text": "RT @monikaapalma: aqui todos venenosos pero cuando alguien se suicida jehh sii la salud mental es importante \ud83e\uddd0 quien los entiende", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183629640566530049"], "created_at": "2019-10-14T06:24:31.000Z", "author_id": "2888209097", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183500309798277120"}], "id": "1183629640566530049"}, {"text": "@BluGianni @jacopocoghe Ah quindi ora i figli della donna morta suicida sarebbero pi\u00f9 esperti in medicina del primario dell'ospedale. Certo. \u00c8 andata sicuramente cos\u00ec. Ti spiego come funziona, da figlio di medico. Vai in ospedale, ti fai curare. Non \u00e8 un ristorante, non c'\u00e8 il men\u00f9 con le terapie.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183628455319085057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BluGianni", "id": "2399185546"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "jacopocoghe", "id": "3124736901"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:19:49.000Z", "author_id": "1118823826123571200", "in_reply_to_user_id": "2399185546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183625399298904064"}], "id": "1183628455319085057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6453, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.7175, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "text": "@_DCBRASIL 1. Coringa \n2. Aquaman\n3. Batman vs Superman\n4. Mulher Maravilha\n5. Shazam \n6. Homem de A\u00e7o\n7. Esquadr\u00e3o Suicida \n8. Liga da Justi\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183628312146518016"], "created_at": "2019-10-14T06:19:15.000Z", "author_id": "179141505", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183468104803860485"}], "id": "1183628312146518016"}, {"text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183627862026391552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:17:27.000Z", "author_id": "811175031162175488", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "id": "1183627862026391552"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/sPohQPFzTQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183627710335258625"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sPohQPFzTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183627710335258625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPohQPFzTQ", "media_key": "3_1183627706690355200"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:16:51.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183627710335258625"}, {"text": "@luc173r Ni todo suicida esta deprimido, ni todos los deprimidos se suicidan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183627547390742529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luc173r", "id": "624519376"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:16:12.000Z", "author_id": "109577990", "in_reply_to_user_id": "624519376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183623051134603264"}], "id": "1183627547390742529"}, {"text": "RT @monikaapalma: aqui todos venenosos pero cuando alguien se suicida jehh sii la salud mental es importante \ud83e\uddd0 quien los entiende", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183627425286107136"], "created_at": "2019-10-14T06:15:43.000Z", "author_id": "1213987062", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183500309798277120"}], "id": "1183627425286107136"}, {"text": "\u00bfEsto es s\u00f3lo para colgar ralladas y mierda emocha suicida, o puedo poner cosas felices?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183626632021581827"], "created_at": "2019-10-14T06:12:34.000Z", "author_id": "1139086448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1183626632021581827"}, {"text": "RT @EP_Mundo: \u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/kxpB3hnkBz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183626397941731328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kxpB3hnkBz", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183622846486138880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxpB3hnkBz", "media_key": "3_1183622842765721600"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:11:38.000Z", "author_id": "114553996", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183622846486138880"}], "id": "1183626397941731328"}, {"text": "@AbriltheDuchess Estaba pesando a mi perra en la plaza. El collar se salio de la cadena y la nube como caniche que es parece que tiene un instinto suicida y fue corriendo pa la calle\nEn fin que fui como loco a agarrarla que ademas habia un perro enorme por ahi, pero cuando la agarre-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183626152272904193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:10:40.000Z", "author_id": "1077077455385620480", "in_reply_to_user_id": "160030566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183154498711236608"}], "id": "1183626152272904193"}, {"text": "RT @alfaresponde: @CarlosVerareal Algo raro est\u00e1 pasando. \nNo jueguen con el pueblo.. \nNo lo hagan... \nEl enga\u00f1o  ..se paga caro. \nSi es de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183625927399530496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alfaresponde", "id": "955991882139602945"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:09:46.000Z", "author_id": "1524866888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183607234439368704"}], "id": "1183625927399530496"}, {"text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183625891903102976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:09:37.000Z", "author_id": "4726301227", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "id": "1183625891903102976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.8692, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Continental"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 116, "tag": "CuartoPoder"}]}, "text": "RT @nextaxboy: La San Mart\u00edn era la caja chica del suicida, al igual que la Universidad Continental. \n\n #CuartoPoder", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183625568941686785"], "created_at": "2019-10-14T06:08:20.000Z", "author_id": "2978455996", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183560506176688130"}], "id": "1183625568941686785"}, {"text": "RT @FeniceArde: \u00e8 il 36\u00b0 detenuto suicida nel 2019 https://t.co/cbc9TrAsxv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183625520547794944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeniceArde", "id": "13307732"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cbc9TrAsxv", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:08:09.000Z", "author_id": "396103010", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183458570177859584"}], "id": "1183625520547794944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183625341648195584"], "created_at": "2019-10-14T06:07:26.000Z", "author_id": "99578687", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183625341648195584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183625216527929344"], "created_at": "2019-10-14T06:06:56.000Z", "author_id": "2493259808", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "id": "1183625216527929344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183625170667343872"], "created_at": "2019-10-14T06:06:46.000Z", "author_id": "367229995", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "id": "1183625170667343872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183625089482461184"], "created_at": "2019-10-14T06:06:26.000Z", "author_id": "367229995", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "id": "1183625089482461184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183624708056596480"], "created_at": "2019-10-14T06:04:55.000Z", "author_id": "468410843", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "id": "1183624708056596480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183624422072168449"], "created_at": "2019-10-14T06:03:47.000Z", "author_id": "2385979783", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183624422072168449"}, {"text": "Ser uma pessoa suicida \u00e9 viver com o pensamento de \"ta tudo bem, se tudo der muito errado no final eu s\u00f3 me mato e tudo acaba\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183624305357344770"], "created_at": "2019-10-14T06:03:19.000Z", "author_id": "590078542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1183624305357344770"}, {"text": "RT @MrElDiablo8: #EnDirecto Por @Radio_Formula con  @enriquemunozFM hablaremos sobre los sucesos m\u00e1s impactantes que acontecen en la Ciudad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183623976234283009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:02:01.000Z", "author_id": "163347371", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183395312473260034"}], "id": "1183623976234283009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183623906189557761"], "created_at": "2019-10-14T06:01:44.000Z", "author_id": "1151193627999309827", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183623906189557761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/YYQLst9g34", "expanded_url": "https://twitter.com/edoardaoliveira/status/1183623725457068032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYQLst9g34", "media_key": "3_1183623716338622464"}]}, "text": "gabriel eh um amigo doente mas um doente incr\u00edvel! Quase me matou do cora\u00e7\u00e3o mas v\u00ea se o mundo merece ele? N\u00e3o https://t.co/YYQLst9g34", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183623725457068032"], "created_at": "2019-10-14T06:01:01.000Z", "author_id": "1168632126385901569", "in_reply_to_user_id": "1168632126385901569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183622529887457281"}], "id": "1183623725457068032"}, {"text": "RT @wheels_the_one: @vero5527 @biocorsario @andemingo @deteibols @alez_arg El extra\u00f1o caso del suicida que no consegu\u00eda morir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183623432128335872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wheels_the_one", "id": "561491512"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "vero5527", "id": "3312013605"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "biocorsario", "id": "3640095201"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "andemingo", "id": "30030540"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "deteibols", "id": "2352847218"}, {"start": 65, "end": 74, "username": "alez_arg", "id": "350954339"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:59:51.000Z", "author_id": "185283388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183488031791157250"}], "id": "1183623432128335872"}, {"text": "https://t.co/9Y2dVrMokR", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1183623285206142976"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9Y2dVrMokR", "expanded_url": "https://elpilon.com.co/conducta-suicida-en-valledupar-el-libro-de-la-cesarense-lorena-cudris/", "display_url": "elpilon.com.co/conducta-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:59:16.000Z", "author_id": "1134843905411866625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183623285206142976"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/kxpB3hnkBz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183622846486138880"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kxpB3hnkBz", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183622846486138880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxpB3hnkBz", "media_key": "3_1183622842765721600"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:57:31.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183622846486138880"}, {"text": "@adrianipt @CarlosBolsonaro MATOU TRABALHADORES E GENTE DO BEM N\u00c3O \u00c9 MESMO??.. S\u00d3 GENTE BOAZINHA!!!  SE VC. TIVESSE TIDO 10 X UMA ARMA APONTADA PARA SUA CABE\u00c7A..E QUASE PERDESSE  A SUA \u00daNICA FILHA... SER\u00c1 QUE PENSARIA DIFERENTE????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183622350065078272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adrianipt", "id": "163722201"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:55:33.000Z", "author_id": "475271293", "in_reply_to_user_id": "163722201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183178556437913600"}], "id": "1183622350065078272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183621981431848960"], "created_at": "2019-10-14T05:54:05.000Z", "author_id": "1103815709052862466", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183621981431848960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.3506, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.3424, "type": "Place", "normalized_text": "Collique"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.2806, "type": "Person", "normalized_text": "Cofopri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisZui82815264", "id": "975459525095493637"}, {"start": 245, "end": 261, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "text": "@LuisZui82815264 Los Apristas que acompa\u00f1aron en el gobierno del suicida AG,han promovido las invasiones a terrenos del estado o los han vendido a cambio de recibir dinero o terrenos,como el caso del aer\u00f3dromo de Collique,o el manejo de Cofopri,@Omarquesadamart fue clave para este prop\u00f3sito.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01398018397cddd6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183621276931256326"], "created_at": "2019-10-14T05:51:17.000Z", "author_id": "1327528638", "in_reply_to_user_id": "975459525095493637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183551451982946305"}], "id": "1183621276931256326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thaisheredia", "id": "529578713"}]}, "text": "@thaisheredia Deus nos livrou sim, pode ter certeza. Nos livrou de voc\u00eas,  cambada de Hip\u00f3critas. Se houver um para\u00edso,  eu duvido muito q quem v\u00e1 pra l\u00e1,  acompanhe pol\u00edtica,  principalmente a  do Brasil, onde por d\u00e9cadas a esquerda roubou, matou e destruiu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183621067857973254"], "created_at": "2019-10-14T05:50:27.000Z", "author_id": "1120385229104066561", "in_reply_to_user_id": "529578713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183332019612327941"}], "id": "1183621067857973254"}, {"text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183621060639580161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:50:26.000Z", "author_id": "4563720868", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "id": "1183621060639580161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183620462959644672"], "created_at": "2019-10-14T05:48:03.000Z", "author_id": "147683115", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183620462959644672"}, {"text": "RT @cryhpk: a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode aca\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183620283309146113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cryhpk", "id": "1158503467985657859"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:47:20.000Z", "author_id": "1161447482037022720", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183177085633863681"}], "id": "1183620283309146113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8295, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "N\u00e3o gostar de esquadrao suicida \u00e9 meme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183619931272830976"], "created_at": "2019-10-14T05:45:56.000Z", "author_id": "3294555677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183619931272830976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "The World at War"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "IIGM"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.3426, "type": "Product", "normalized_text": "U-47"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "Gunter Prier"}, {"start": 239, "end": 248, "probability": 0.4518, "type": "Organization", "normalized_text": "Royal Navy"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Scapa Flow"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6ZKNSxbTLk", "expanded_url": "https://twitter.com/GutierrezIsi/status/1183619898586648577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ZKNSxbTLk", "media_key": "3_1183619890709696513"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 103, "tag": "IIGM"}]}, "text": "The World at War\n14-Oct-1939\nA ls12:58hrs tiene lugar una d ls misiones+audaces y sorpresiva d la #IIGM.El U-47,al mando d Gunter Prier,lleva a cabo cn \u00e9xito una misi\u00f3n qse consideraba hasta entonces suicida,accediendo al mayor puerto dla Royal Navy en Scapa Flow y hundiendo el.. https://t.co/6ZKNSxbTLk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183619898586648577"], "created_at": "2019-10-14T05:45:49.000Z", "author_id": "1752163111", "in_reply_to_user_id": "1752163111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183166988069363713"}], "id": "1183619898586648577"}, {"text": "@galvanochoa Para que vea un tal \u201cX\u201d lo que NOS COSTAR\u00cdA a los mexicanos su mantenimiento\n\u00a1JA!Se suicida solito y en vida \u00a1JA!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183619657342713857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "galvanochoa", "id": "36109768"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:44:51.000Z", "author_id": "727536031", "in_reply_to_user_id": "36109768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183321698814185472"}], "id": "1183619657342713857"}, {"text": "Entiendo que si alguien es suicida se piense en hospitalizacion pero eso de forzado y que lo decida un funcionario, dr o psic\u00f3logo me aterra. Ni siquiera de la familia conf\u00edo. Tiene que ser alguien muy cercano. Tantos casos de errores, venganzas o peleas econ\u00f3micas q me da horror", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183619518574333952"], "created_at": "2019-10-14T05:44:18.000Z", "author_id": "76841773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1183619518574333952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5935, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "text": "RT @terraverso: SALVE NA SUA AGENDA!\n\nConfira as pr\u00f3ximas produ\u00e7\u00f5es da DC nos cinemas j\u00e1 com datas confirmadas. Aves de Rapina, Mulher-Mara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183617781826293760"], "created_at": "2019-10-14T05:37:24.000Z", "author_id": "187026439", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183559401959051264"}], "id": "1183617781826293760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183616402500063233"], "created_at": "2019-10-14T05:31:55.000Z", "author_id": "1063624846557528066", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183616402500063233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183616025843163137"], "created_at": "2019-10-14T05:30:25.000Z", "author_id": "1175763780212613120", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183616025843163137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 253, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}]}, "text": "Nossa, deu uma tristeza agora\nEu tinha um amigo que toda vez que a gente conversava, desde 2014 ele falava \"o nome do programa \u00e9...\" e eu completava \"path que te pariu\"\nA um tempo atr\u00e1s ele se matou e hj eu tava por a\u00ed pelo tt e achei uma par\u00f3dia do galo frito +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183615594505084928"], "created_at": "2019-10-14T05:28:42.000Z", "author_id": "788822353174233088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183615594505084928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "Arlindo Andrade"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Maritaca"}, {"start": 148, "end": 165, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Luiza Garcia"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Y2OK6aWfjx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3ljuG2F8zs/?igshid=7lgzoox00zfm", "display_url": "instagram.com/p/B3ljuG2F8zs/\u2026"}]}, "text": "HOMEM DIZ QUE MATOU POR PAIX\u00c3O\nArlindo Andrade, o Maritaca, se diz arrependido pelo crime passional.\nArmas encontradas dentro do carro dele. V\u00edtima Maria Luiza Garcia, 56 anos,  v\u00e1rias facadas. https://t.co/Y2OK6aWfjx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183615168611340290"], "created_at": "2019-10-14T05:27:01.000Z", "author_id": "153081380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183615168611340290"}, {"text": "Se suicida joven en\u00a0Ixhuatlancillo https://t.co/oE4wNKtFCq https://t.co/NUYZcmLfMn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183614868429127681"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/oE4wNKtFCq", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/10/14/se-suicida-joven-en-ixhuatlancillo/", "display_url": "azdiario.mx/2019/10/14/se-\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NUYZcmLfMn", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioAZ/status/1183614868429127681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUYZcmLfMn", "media_key": "3_1183614866675949569"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:25:49.000Z", "author_id": "138521656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183614868429127681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.7015, "type": "Place", "normalized_text": "Ixhuatlancillo"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/tYz7GZ3dOY", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/10/14/se-suicida-joven-en-ixhuatlancillo/", "display_url": "azdiario.mx/2019/10/14/se-\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2qAfxgtm6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioA_Z/status/1183614829560385536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qAfxgtm6Y", "media_key": "3_1183614828260118529"}]}, "text": "Se suicida joven en Ixhuatlancillo - https://t.co/tYz7GZ3dOY https://t.co/2qAfxgtm6Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183614829560385536"], "created_at": "2019-10-14T05:25:40.000Z", "author_id": "811330771713544192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183614829560385536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "Arlindo Andrade"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Maritaca"}, {"start": 148, "end": 165, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Luiza Garcia"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/vL45U4XkEz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3ljVZJFVtE/?igshid=1cg7c08zxhmdt", "display_url": "instagram.com/p/B3ljVZJFVtE/\u2026"}]}, "text": "HOMEM DIZ QUE MATOU POR PAIX\u00c3O\nArlindo Andrade, o Maritaca, se diz arrependido pelo crime passional.\nArmas encontradas dentro do carro dele. V\u00edtima Maria Luiza Garcia, 56 anos,  v\u00e1rias facadas. https://t.co/vL45U4XkEz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183614562341478400"], "created_at": "2019-10-14T05:24:36.000Z", "author_id": "153081380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183614562341478400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183613995347001344"], "created_at": "2019-10-14T05:22:21.000Z", "author_id": "98853150", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183613995347001344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183613594019258368"], "created_at": "2019-10-14T05:20:45.000Z", "author_id": "1100843955309236224", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183613594019258368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5935, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "text": "RT @terraverso: SALVE NA SUA AGENDA!\n\nConfira as pr\u00f3ximas produ\u00e7\u00f5es da DC nos cinemas j\u00e1 com datas confirmadas. Aves de Rapina, Mulher-Mara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183613484099080192"], "created_at": "2019-10-14T05:20:19.000Z", "author_id": "930444075974742016", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183559401959051264"}], "id": "1183613484099080192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183613223620231168"], "created_at": "2019-10-14T05:19:17.000Z", "author_id": "1067308060396449792", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183613223620231168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183613057727107072"], "created_at": "2019-10-14T05:18:38.000Z", "author_id": "3427081163", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183613057727107072"}, {"text": "Si suicida a 12 anni per poter salvare donando i suoi organi il padre e il fratello -  #suicida #poter #salvare #donando  https://t.co/HEhMKhcjL4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183612659050123265"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/HEhMKhcjL4", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5870109/si-suicida-a-12-anni-per-poter-salvare-donando-i-suoi-organi-il-padre-e-il-fratello/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "suicida"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "poter"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "salvare"}, {"start": 112, "end": 120, "tag": "donando"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:17:03.000Z", "author_id": "717039627916484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183612659050123265"}, {"text": "RT @Paepae88: Hermoso domingo para una tendencia suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183612431324581889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paepae88", "id": "1410511022096457730"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:16:08.000Z", "author_id": "786889056701513728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183570260747849729"}], "id": "1183612431324581889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183612350437515264"], "created_at": "2019-10-14T05:15:49.000Z", "author_id": "138812539", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "id": "1183612350437515264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7228, "type": "Organization", "normalized_text": "ITACHI"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "GAI"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "ITACHI"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "KAKASHI"}]}, "text": "A MINA\n\nFAZ\n\nRAP\n\nSOBRE\n\nO ITACHI\n\nE QUER\n\nMEU RESPEITO\n\nIRMAO\n\nCHUPA MEU PAU\n\nFALA SOBRE O GAI CARALHO\n\nFODA-SE O ITACHI\n\nO GAI QUE QUASE MATOU O MADARA COM O S\u00c1BIO DOS 6 CAMINHOS\n\nO GAI QUE DERROTOU A PORRA DO KAKASHI SEM ABRIR NENHUM PORT\u00c3O\n\nVAI SE FODER O ITACHI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183612120421863430"], "created_at": "2019-10-14T05:14:54.000Z", "author_id": "726457971228721153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183612120421863430"}, {"text": "RT @ppgm76: @ALBERTOACOSTAB Seg\u00fan tu la mayor\u00eda quer\u00eda la eliminaci\u00f3n del subsidio, o sea la ciudadan\u00eda es suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183611294093586432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ppgm76", "id": "743960305340907520"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ALBERTOACOSTAB", "id": "194997545"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:11:37.000Z", "author_id": "862169827", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183584020002672645"}], "id": "1183611294093586432"}, {"text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1183611194793439232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:11:13.000Z", "author_id": "824201656514605056", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1183611194793439232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "maxine"}]}, "text": "vou expor uma foto da maxine, se eu sumir foi ela que me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183611045417500673"], "created_at": "2019-10-14T05:10:38.000Z", "author_id": "1179187172815056897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1183611045417500673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "genro"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/cu4zpWFYpy", "expanded_url": "https://portaldocamaleaophb.blogspot.com/2019/10/sogro-que-matou-genro-apos-receber.html#.XaQDE0gQruw.twitter", "display_url": "portaldocamaleaophb.blogspot.com/2019/10/sogro-\u2026"}]}, "text": "Sogro que matou genro ap\u00f3s receber mensagem da filha se apresenta \u00e0 pol\u00edcia https://t.co/cu4zpWFYpy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183610818514030593"], "created_at": "2019-10-14T05:09:44.000Z", "author_id": "1182722173775106049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183610818514030593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183610435771256833"], "created_at": "2019-10-14T05:08:12.000Z", "author_id": "2848434477", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183610435771256833"}, {"text": "Pero de la tiendita, no crean que ando suicida https://t.co/Dq6oITn8ry", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183610055578411008"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Dq6oITn8ry", "expanded_url": "https://twitter.com/mgselina01/status/1183491802877186048", "display_url": "twitter.com/mgselina01/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:06:42.000Z", "author_id": "986862626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183491802877186048"}], "id": "1183610055578411008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183609846651932672"], "created_at": "2019-10-14T05:05:52.000Z", "author_id": "98440180", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183609846651932672"}, {"text": "RT @MrElDiablo8: #EnDirecto Por @Radio_Formula con  @enriquemunozFM hablaremos sobre los sucesos m\u00e1s impactantes que acontecen en la Ciudad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183609660445724672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:05:08.000Z", "author_id": "2379642079", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183395312473260034"}], "id": "1183609660445724672"}, {"text": "@RosaaConde @JenniferVl15 JAJAJAJA, es el reto suicida \ud83e\udd74", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183609574722605057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RosaaConde", "id": "917560872251396096"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JenniferVl15", "id": "1544129948"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:04:47.000Z", "author_id": "3142610300", "in_reply_to_user_id": "917560872251396096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183560707717173248"}], "id": "1183609574722605057"}, {"text": "RT @starsmustang: Eu acho muito chique voc\u00eas que arrumam amigo pra falar de anime com voc\u00eas, os \u00fanicos meus que assistem tbm a conversa \u00e9 t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183609212502532096"], "created_at": "2019-10-14T05:03:21.000Z", "author_id": "37076870", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183482754949898242"}], "id": "1183609212502532096"}, {"text": "Swwz ex etc 90 https://t.co/ygCkwiCbgz", "lang": "da", "edit_history_tweet_ids": ["1183609170463019008"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/ygCkwiCbgz", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:03:11.000Z", "author_id": "175317310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183609170463019008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183609139148267520"], "created_at": "2019-10-14T05:03:03.000Z", "author_id": "2707697887", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183609139148267520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183608657503641600"], "created_at": "2019-10-14T05:01:08.000Z", "author_id": "2343251978", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183608657503641600"}, {"text": "\u00a1\u00a1\u00a1pero lo importante es el machismo  y la ideologia de g\u00e9nero!!!! https://t.co/WxftwhAIc1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183608628038778880"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WxftwhAIc1", "expanded_url": "https://www.lanzadigital.com/castilla-la-mancha/una-persona-se-suicida-cada-dos-dias-en-castilla-la-mancha-segun-las-estadisticas/", "display_url": "lanzadigital.com/castilla-la-ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:01:01.000Z", "author_id": "3063167098", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183608628038778880"}, {"text": "@araujosearaujo Eles s\u00e3o idiotas?\nIneg\u00e1vel! \nMas s\u00e3o idiotas qualificados. \nSe nao reconhecer isto \u00e9 arrog\u00e2ncia. Eles tem um plano preocupante de seita suicida muito bem bolado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183608520454922241"], "created_at": "2019-10-14T05:00:36.000Z", "author_id": "128630072", "in_reply_to_user_id": "957739940242165760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183605391168606208"}], "id": "1183608520454922241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9554, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Ligada"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.8859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DZ2BHVnozP", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1183468104803860485", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "text": "1- Man of Steel ( obra prima lend\u00e1ria do caramba) \n\n2- Wonder Woman \n\n3- Shazam \n\n4- Aquaman \n\n5- Batman vs Superman \n\n6- Joker \n\n7- Ligada justi\u00e7a \n\n8- Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DZ2BHVnozP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183608293807267840"], "created_at": "2019-10-14T04:59:42.000Z", "author_id": "1133523285029871617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183468104803860485"}], "id": "1183608293807267840"}, {"text": "ese hombre antes de fin de a\u00f1o se suicida https://t.co/ETbiU6tso5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183608115801014272"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ETbiU6tso5", "expanded_url": "https://t.co/ETbiU6tso5", "display_url": "t.co/ETbiU6tso5"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:58:59.000Z", "author_id": "1068541181141880833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1183608115801014272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "E de tarde assisti esquadr\u00e3o suicida (Eu sei muito atrasada na vida) adorei a Arlequina hahaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183608013107712000"], "created_at": "2019-10-14T04:58:35.000Z", "author_id": "234520543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183608013107712000"}, {"text": "quando algu\u00e9m se afasta de voc\u00ea \nporque voc\u00ea sofre de depress\u00e3o/ ansiedade/ comportamento suicida  \n\nseja por qual motivo for\n\nquando essa pessoa larga a sua m\u00e3o, ela n\u00e3o merece voc\u00ea", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183607863597514753"], "created_at": "2019-10-14T04:57:59.000Z", "author_id": "75667514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183607863597514753"}, {"text": "RT @1Anjo_suicida: Quando somos abandonados pelo mundo, a solid\u00e3o \u00e9 super\u00e1vel; quando somos abandonados por n\u00f3s mesmos, a solid\u00e3o \u00e9 quase i\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183607631816081408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:57:04.000Z", "author_id": "2482662661", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179945861046050816"}], "id": "1183607631816081408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183607299400704000"], "created_at": "2019-10-14T04:55:45.000Z", "author_id": "883682792", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183607299400704000"}, {"text": "@Yohanaclarkkk Eu abri a janela agora pouco e t\u00e1 um vento \u00f3timo mas n da pra deixar aberto pq o salem \u00e9 suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183607293260324864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Yohanaclarkkk", "id": "1124375737614704640"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:55:43.000Z", "author_id": "843864375039594497", "in_reply_to_user_id": "1124375737614704640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183607094961983489"}], "id": "1183607293260324864"}, {"text": "@CarlosVerareal Algo raro est\u00e1 pasando. \nNo jueguen con el pueblo.. \nNo lo hagan... \nEl enga\u00f1o  ..se paga caro. \nSi es de volver al paro.. \nLo haremos. \nPero est\u00e1 vez ser\u00e1 suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183607234439368704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:55:29.000Z", "author_id": "955991882139602945", "in_reply_to_user_id": "192378571", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183597246891343874"}], "id": "1183607234439368704"}, {"text": "RT @ImLuckyBitches: Estoy hecha una vaca xdios alguien me suicida antes que yo me mate", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183606635354361856"], "created_at": "2019-10-14T04:53:06.000Z", "author_id": "1050565857729019904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183605787379281920"}], "id": "1183606635354361856"}, {"text": "@ulishesh @Alex_Glez_A Amiga, que suicida \ud83d\ude0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183606533856333824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ulishesh", "id": "713038505736187905"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Alex_Glez_A", "id": "45729544"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:52:42.000Z", "author_id": "581096831", "in_reply_to_user_id": "713038505736187905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183602127329005571"}], "id": "1183606533856333824"}, {"text": "RT @starsmustang: Eu acho muito chique voc\u00eas que arrumam amigo pra falar de anime com voc\u00eas, os \u00fanicos meus que assistem tbm a conversa \u00e9 t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183606517959921664"], "created_at": "2019-10-14T04:52:38.000Z", "author_id": "162165100", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183482754949898242"}], "id": "1183606517959921664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8458, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7144, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "da"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/abU3KRw924", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1183468104803860485", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "text": "1 - Joker\n2 - Wonder Woman\n3 - Shazam\n4 - Aquaman \n5 - Batman vs Superman \n6 - Man of Steel \n7 - liga da justi\u00e7a \n8 - esquadr\u00e3o suicida https://t.co/abU3KRw924", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183606436695334913"], "created_at": "2019-10-14T04:52:19.000Z", "author_id": "166307148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183468104803860485"}], "id": "1183606436695334913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183606249214152704"], "created_at": "2019-10-14T04:51:34.000Z", "author_id": "1085786395665489920", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183606249214152704"}, {"text": "Estoy hecha una vaca xdios alguien me suicida antes que yo me mate", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183605787379281920"], "created_at": "2019-10-14T04:49:44.000Z", "author_id": "486756151", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183605787379281920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183605747675877377"], "created_at": "2019-10-14T04:49:35.000Z", "author_id": "940121098854600704", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183605747675877377"}, {"text": "odeio humor suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183604841286946817"], "created_at": "2019-10-14T04:45:59.000Z", "author_id": "894708646185193473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183604841286946817"}, {"text": "RT @ppgm76: @ALBERTOACOSTAB Seg\u00fan tu la mayor\u00eda quer\u00eda la eliminaci\u00f3n del subsidio, o sea la ciudadan\u00eda es suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183604640794972160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ppgm76", "id": "743960305340907520"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ALBERTOACOSTAB", "id": "194997545"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:45:11.000Z", "author_id": "705790683349688321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183584020002672645"}], "id": "1183604640794972160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183604407096823808"], "created_at": "2019-10-14T04:44:15.000Z", "author_id": "893955247244288000", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183604407096823808"}, {"text": "mE DUELE ME QUEMA ME LASTIMA ME HACE LLORAR ME HACE MAL AL CORAZ\u00d3N ME SUICIDA ME MATO- https://t.co/YWXrxN51y3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183604393444347904"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YWXrxN51y3", "expanded_url": "https://twitter.com/eyewhiskers/status/1183456049560543237/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWXrxN51y3", "media_key": "7_1183455792281931776"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:44:12.000Z", "author_id": "2367307524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183604393444347904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Yesenia Ponce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "percygarciac", "id": "462294768"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "text": "@percygarciac @Politico_pe Ok, argumentos me sobran, pero que puedo teorizar con alguien que valora a los amigos invisibles de Yesenia Ponce, entre lineas defiende a un un ladr\u00f3n suicida, a la hija de un preso corrupto y asesino, \u00bfes mentira?, o \u00bfestoy viviendo en un mundo paralelo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183603890207543297"], "created_at": "2019-10-14T04:42:12.000Z", "author_id": "991259857", "in_reply_to_user_id": "462294768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183546330930696195"}], "id": "1183603890207543297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cindy_Aparicio", "id": "24340738"}]}, "text": "RT @Cindy_Aparicio: Muy \u201cEl joker nos ense\u00f1\u00f3 la importancia de la salud mental\u201d, pero en Yucat\u00e1n todos los d\u00edas se suicida alguien y tan tr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183603636691263488"], "created_at": "2019-10-14T04:41:11.000Z", "author_id": "91512890", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183571059418783745"}], "id": "1183603636691263488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Osvaldo"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4042, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SergioBalbino", "id": "60430570"}]}, "text": "@SergioBalbino Marc\u00e3o &gt; Osvaldo &gt; Diniz\nE os 3 s\u00e3o fracos \n\nAli\u00e1s algu\u00e9m notou que no SP do Diniz n\u00e3o tem t\u00e1tica suicida?\nJogo passado no 4-1-4-1\nEssa rodada no 4-5-1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183603454960459777"], "created_at": "2019-10-14T04:40:28.000Z", "author_id": "4584084173", "in_reply_to_user_id": "60430570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183361921459863552"}], "id": "1183603454960459777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183603355723227137"], "created_at": "2019-10-14T04:40:04.000Z", "author_id": "160296824", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183603355723227137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183603286735310848"], "created_at": "2019-10-14T04:39:48.000Z", "author_id": "714604530671947776", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "id": "1183603286735310848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "entre Nico y Alberto, cuando Macri llegue a su casa,se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183603020367585285"], "created_at": "2019-10-14T04:38:44.000Z", "author_id": "1163997590414925824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183603020367585285"}, {"text": "RT @CHDIFICIL: AGORA Q A MENINA SE SUICIDOU TODO MUNDO RESOLVEU SE IMPORTAR COM ELA, VCS TEM Q APRENDER A VALORIZAR A PESSOA EM VIDA MANO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183603020103389184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CHDIFICIL", "id": "497514466"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:38:44.000Z", "author_id": "821198172202606594", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183397132369305601"}], "id": "1183603020103389184"}, {"text": "@idvn36 No se toca el tema del aborto como anticonceptivo, sino como digo, de \u00faltima opci\u00f3n.\n\nY, si tengo un hijo y en su adolescencia tu hijo lo matonea por ser gay y \u00e9l (como ya ha pasado) se suicida \u00bfTengo que aplaudirle a tu hijo? NO, la cosa es el respeto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183602390764834817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "idvn36", "id": "80392068"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:36:14.000Z", "author_id": "800809379515625472", "in_reply_to_user_id": "80392068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183601835921285121"}], "id": "1183602390764834817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183602300109152258"], "created_at": "2019-10-14T04:35:53.000Z", "author_id": "766678872075231232", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "id": "1183602300109152258"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1008859296778653701", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 204, "tweet_count": 11311, "listed_count": 0}, "username": "junxliana", "name": "juz\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1170148027966922754", "public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 4058, "tweet_count": 51207, "listed_count": 0}, "location": "ela/dele", "username": "zh0ngslov", "name": "Mikey"}, {"verified": false, "id": "1071418129132240897", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 3868, "tweet_count": 75915, "listed_count": 99}, "location": "7DREAM. . . \ud83d\udcad  bls.\u2661", "username": "jenogotico", "name": "vama\u1d4f\u1d56"}, {"verified": false, "id": "148384478", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 756, "tweet_count": 192421, "listed_count": 39}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "will_llermo", "name": "Guille \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "91560739", "public_metrics": {"followers_count": 299904, "following_count": 6169, "tweet_count": 83780, "listed_count": 1458}, "location": "Girona", "username": "AlbanoDante76", "name": "Albano-Dante Fach\u00edn"}, {"verified": false, "id": "1072620386997669889", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 492, "tweet_count": 10942, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "VinciusDRocha1", "name": "D'rocha \ud83c\udff9"}, {"verified": false, "id": "765301981455982592", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 798, "tweet_count": 35911, "listed_count": 0}, "location": "Sjp", "username": "dudassaa", "name": "\ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "1018855908091351040", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 592, "tweet_count": 39670, "listed_count": 3}, "location": "SHINEE; astro; the rose; DAY6", "username": "ykimwonpil", "name": "yeou!\ud83e\udd8a\u26fd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "838193206898601987", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 529, "tweet_count": 17579, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "erizabetsu95", "name": "Rato ar\u00e1bico passa-te a bufa, aceitas?"}, {"verified": false, "id": "811953223007342593", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 375, "tweet_count": 4826, "listed_count": 1}, "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "username": "nerdficina", "name": "Nerdficina"}, {"verified": false, "id": "1099717830440873985", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 1743, "tweet_count": 71350, "listed_count": 20}, "location": "wang yibo \u2022 xiao zhan", "username": "glockrama", "name": "\ud83c\udccf glock"}, {"verified": false, "id": "3377450673", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 533, "tweet_count": 6074, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "math_ttheus", "name": "Math-kun"}, {"verified": false, "id": "764818179822616576", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 276, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "acarxlip", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "1036337078492192768", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1831, "tweet_count": 28615, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "Quincalla1", "name": "Roser"}, {"verified": true, "id": "247888588", "public_metrics": {"followers_count": 138684, "following_count": 6462, "tweet_count": 63349, "listed_count": 777}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "Miquel_R", "name": "Miquel Ramos"}, {"verified": false, "id": "1224996284", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1632, "tweet_count": 112617, "listed_count": 30}, "username": "Sercit1", "name": "Ser Ci"}, {"verified": false, "id": "254969508", "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1622, "tweet_count": 132626, "listed_count": 35}, "username": "Corvonero75", "name": "Corvonero \u271e\u00a0Maria Natale"}, {"verified": false, "id": "2827218644", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 772, "tweet_count": 21686, "listed_count": 0}, "location": "crf \u2661", "username": "elainxe", "name": "\ud83d\udd78"}, {"verified": false, "id": "138840966", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 281, "tweet_count": 34943, "listed_count": 7}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "Sting_Play", "name": "MiNombreEs: Sting \ud83d\ude42"}, {"verified": false, "id": "268521131", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 252, "tweet_count": 27295, "listed_count": 7}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "B_de_bender", "name": "Bender"}, {"verified": false, "id": "22844481", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 502, "tweet_count": 21417, "listed_count": 5}, "location": "M\u00f3stoles /Tenerife", "username": "Sir_Vigon", "name": "David Vig\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "510370731", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 4986, "tweet_count": 209748, "listed_count": 34}, "username": "AndrsSaumellLla", "name": "Andr\u00e9s Saumell Llad\u00f3"}, {"verified": false, "id": "2698984176", "public_metrics": {"followers_count": 29303, "following_count": 2005, "tweet_count": 33554, "listed_count": 480}, "location": "Madrid", "username": "rutahistoriafm", "name": "Ruta por la Historia"}, {"verified": false, "id": "1879485182", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 143, "tweet_count": 64461, "listed_count": 8}, "location": "l'Antiga Esquerra de l'Eixampl", "username": "Laurence_Sterne", "name": "Laurence Sterne"}, {"verified": false, "id": "2804664086", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 199, "tweet_count": 77006, "listed_count": 4}, "location": "Genius Lab ", "username": "geniussbeat", "name": "Deeh\u2077 \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "762598920610541568", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 1577, "tweet_count": 92211, "listed_count": 3}, "location": "Greens Gables Of Avonlea", "username": "MoonchildNya", "name": "\u0e53\u10e7\u0105"}, {"verified": false, "id": "1101291708493557760", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 576, "tweet_count": 5329, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udddf\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01", "username": "Miosotys__", "name": "Mio"}, {"verified": false, "id": "364518804", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1046, "tweet_count": 50597, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "odchi", "name": "Valle\u2728\ud83e\ude84"}, {"verified": false, "id": "246053486", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1005, "tweet_count": 91629, "listed_count": 11}, "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "liliancrisfs", "name": "L\u00edlian \u2b50\ufe0f Meu presidente \u00e9 Lula \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "403454243", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 408, "tweet_count": 87566, "listed_count": 10}, "username": "_orionNews", "name": "Mals \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1120750341639872512", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 402, "tweet_count": 30672, "listed_count": 9}, "location": "19", "username": "bygeniuslab", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1062718029065150467", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 220, "tweet_count": 26454, "listed_count": 1}, "location": "ele; ", "username": "ycaro61", "name": "@"}, {"verified": false, "id": "2774751706", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1405, "tweet_count": 102482, "listed_count": 60}, "username": "mayehmproject", "name": "lofollepap"}, {"verified": false, "id": "13307732", "public_metrics": {"followers_count": 19486, "following_count": 352, "tweet_count": 218459, "listed_count": 126}, "location": "inferno", "username": "FeniceArde", "name": "Santa Dubito"}, {"verified": false, "id": "317379009", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1076, "tweet_count": 123088, "listed_count": 17}, "location": "xiaozhan rv svt x1 loona ", "username": "rvliesvt", "name": "poli"}, {"verified": false, "id": "924764254040936450", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 582, "tweet_count": 41723, "listed_count": 5}, "location": " in the lap of God", "username": "friendzonseojun", "name": "hoje n\u00e3o, faro"}, {"verified": false, "id": "2567456433", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 126, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "username": "xanupintor", "name": "Xavier martinez"}, {"verified": false, "id": "107271114", "public_metrics": {"followers_count": 15478, "following_count": 767, "tweet_count": 36019, "listed_count": 94}, "location": "Santos, Brazil", "username": "viderotulo", "name": "vane"}, {"verified": false, "id": "399667116", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 2237, "tweet_count": 68749, "listed_count": 4}, "username": "berme85", "name": "miguel bermejo"}, {"verified": false, "id": "966005107333660673", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 216, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "username": "pradoomilene", "name": "mia"}, {"verified": false, "id": "87060283", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 865, "tweet_count": 40621, "listed_count": 2}, "location": "SSA/SP", "username": "tropigotica", "name": "nana"}, {"verified": false, "id": "482285145", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 932, "tweet_count": 411819, "listed_count": 125}, "location": "Abar\u00e1n ", "username": "ranoeldelbar", "name": "Zarrapatiestos"}, {"verified": false, "id": "220831899", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1651, "tweet_count": 55453, "listed_count": 57}, "username": "advogy", "name": "Advogado da Britney (Hold me Closer era)"}, {"verified": false, "id": "412157410", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1915, "tweet_count": 27957, "listed_count": 5}, "location": "taegguk\ud83d\udc2f\ud83d\udc30.     ot7.\u226e", "username": "needgguk", "name": "fran\u2077"}, {"verified": false, "id": "3024546393", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 539, "tweet_count": 10346, "listed_count": 0}, "location": "San Vicente de Pa\u00fal 7 dpdo", "username": "copparagon", "name": "Colegio Profesional de Psicolog\u00eda de Arag\u00f3n, COPPA"}, {"verified": false, "id": "3181005604", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 270, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}, "location": "Odivelas, Portugal", "username": "jpsimoes02", "name": "Simon"}, {"verified": false, "id": "1132685066495242246", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 677, "tweet_count": 19566, "listed_count": 2}, "location": "@weareoneEXO", "username": "Gaby00X", "name": "GabyEXO\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2284046706", "public_metrics": {"followers_count": 17103, "following_count": 390, "tweet_count": 25549, "listed_count": 143}, "location": "Brasil", "username": "PortalEXOBrasil", "name": "Portal EXO Brasil | #GreySuit"}, {"verified": false, "id": "1055956513766998016", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 310, "tweet_count": 18119, "listed_count": 0}, "username": "carmeparodi30", "name": "c\ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "553616728", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 676, "tweet_count": 10987, "listed_count": 1}, "location": "prison break", "username": "olibilbao", "name": "lola pelusa"}, {"verified": false, "id": "712763495788462080", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 108, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}, "username": "mathuniverse21", "name": "Math"}, {"verified": false, "id": "1884885824", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 664, "tweet_count": 16070, "listed_count": 2}, "username": "Limanpoo", "name": "."}, {"verified": false, "id": "134895808", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 3146, "tweet_count": 229174, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1", "username": "Lourdesregina", "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3214495751", "public_metrics": {"followers_count": 13475, "following_count": 12898, "tweet_count": 19456, "listed_count": 15}, "username": "luizluiz_santos", "name": "SOU PATRIOTA"}, {"verified": false, "id": "103963713", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 0, "tweet_count": 27599, "listed_count": 0}, "location": "loonaverse", "username": "jinried", "name": "fresco boiola"}, {"verified": false, "id": "423546921", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 616, "tweet_count": 15949, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "luismigueldelg4", "name": "*"}, {"verified": false, "id": "509072310", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1335, "tweet_count": 42971, "listed_count": 13}, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "GemmaMarlo", "name": "Gemma Marlo \u270a\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "823199231406182400", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 92, "tweet_count": 4865, "listed_count": 0}, "username": "JosepGa82197616", "name": "Josep Garcia"}, {"verified": false, "id": "886249730581438464", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1947, "tweet_count": 50341, "listed_count": 6}, "username": "CamiOconneII", "name": "Cami \u2661 \ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "118485831", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1283, "tweet_count": 63998, "listed_count": 5}, "location": "Alginet \u2606 Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "Joss_Pajaro", "name": "J\u00d8\u00a7\u00a7 \u2692\ufe0f PAJ\u00c0\u042f\u00d8"}, {"verified": false, "id": "203824276", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 5001, "tweet_count": 429809, "listed_count": 173}, "location": "Sainte-Perp\u00e9tue, Qu\u00e9bec", "username": "estermartia", "name": "Ester Mart\u00ed"}, {"verified": false, "id": "1146100559155552257", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 4069, "tweet_count": 69468, "listed_count": 0}, "username": "218_ego", "name": "#JackInTheBox \ud83c\udccf\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1108525886775721984", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 43, "tweet_count": 26599, "listed_count": 9}, "username": "ifwinrina", "name": "\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u0618"}, {"verified": false, "id": "197392357", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 908, "tweet_count": 26509, "listed_count": 11}, "location": "Elche", "username": "movielx", "name": "Movielx Podcast"}, {"verified": false, "id": "168777435", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 2961, "tweet_count": 101108, "listed_count": 9}, "location": "Llambilles", "username": "llambilles", "name": "Didac"}, {"verified": false, "id": "128240925", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "username": "MaldonadoMerche", "name": "MERCHE MALDONADO"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "709853464864681984", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 746, "tweet_count": 36232, "listed_count": 3}, "location": "loona's basement", "username": "ksgflowers", "name": "misty"}, {"verified": false, "id": "1441048748", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 446, "tweet_count": 11578, "listed_count": 9}, "location": "Arenys de Munt-BCN, Catalunya", "username": "CCiuraneta", "name": "Cristian Ciuraneta"}, {"verified": false, "id": "108192135", "public_metrics": {"followers_count": 476226, "following_count": 282034, "tweet_count": 3263359, "listed_count": 0}, "username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo"}, {"verified": false, "id": "697138845465382912", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 589, "tweet_count": 3803, "listed_count": 35}, "username": "Endymion_Rider", "name": "Endymion"}, {"verified": false, "id": "243377060", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 1240, "tweet_count": 742901, "listed_count": 236}, "location": "catalunya", "username": "llunavermella", "name": "lluna vermella"}, {"verified": false, "id": "3048245297", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 851, "tweet_count": 107260, "listed_count": 7}, "location": "kth+jjk", "username": "maknaejjks", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86"}, {"verified": false, "id": "39891967", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 205, "tweet_count": 66645, "listed_count": 56}, "username": "voltei", "name": "camila"}, {"verified": false, "id": "123394078", "public_metrics": {"followers_count": 6834, "following_count": 365, "tweet_count": 205526, "listed_count": 57}, "username": "ly_carr", "name": "nervosas com lula"}, {"verified": false, "id": "2352847218", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 2900, "tweet_count": 200418, "listed_count": 116}, "location": "Las Tablas. Madrid.", "username": "deteibols", "name": "deteibols"}, {"verified": false, "id": "330703664", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1637, "tweet_count": 59517, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ligomes15", "name": "line 41/45"}, {"verified": false, "id": "1611524790", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "location": "in memory of opie", "username": "keanumcavoy", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "91611903", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 482, "tweet_count": 10768, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "rodrigosr__", "name": "gay cringe"}, {"verified": true, "id": "21366823", "public_metrics": {"followers_count": 6054250, "following_count": 791, "tweet_count": 247253, "listed_count": 8509}, "location": "Worldwide", "username": "allkpop", "name": "allkpop"}, {"verified": false, "id": "1083369976139005952", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1498, "tweet_count": 43141, "listed_count": 0}, "location": "Tubar\u00e3o, SC", "username": "Alex45685661", "name": "Alex"}, {"verified": false, "id": "405482706", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1450, "tweet_count": 89479, "listed_count": 8}, "username": "Lucaarggh", "name": "Lucaarrgh"}, {"verified": false, "id": "422225192", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 396, "tweet_count": 28516, "listed_count": 13}, "location": "Manresa (Catalunya)", "username": "Republica_ja", "name": "Ferran Vald\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "2213191940", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 562, "tweet_count": 90822, "listed_count": 2}, "username": "beapls_", "name": "bia"}, {"verified": false, "id": "510097129", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 596, "tweet_count": 19575, "listed_count": 1}, "location": "Milan", "username": "nicolacarmosino", "name": "Nicola Carmosino"}, {"verified": false, "id": "749251322633945088", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 645, "tweet_count": 91464, "listed_count": 7}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "taynannnnnn", "name": "TAYNAN \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "895166258", "public_metrics": {"followers_count": 6055, "following_count": 2473, "tweet_count": 87783, "listed_count": 8}, "username": "untilrm", "name": "hisa\u2077"}, {"verified": false, "id": "1007656985586753536", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 2990, "tweet_count": 38701, "listed_count": 6}, "location": "multi \u20393 she/her", "username": "sopeseIca", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "952229095374512128", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 293, "tweet_count": 6030, "listed_count": 0}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares.", "username": "ProfesorWhat", "name": "Profesor What"}, {"verified": false, "id": "946608359360421889", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 137, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "_Bentobar", "name": "Leo"}, {"verified": false, "id": "398032197", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 2179, "tweet_count": 244643, "listed_count": 79}, "username": "AnnaMariaCastel", "name": "Anna Maria Castelli"}, {"verified": false, "id": "79292173", "public_metrics": {"followers_count": 29984, "following_count": 3922, "tweet_count": 32380, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hskugo", "name": "\u2022HUGO\u2022"}, {"verified": false, "id": "897851535803199488", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 188, "tweet_count": 3985, "listed_count": 0}, "location": "Republic of Korea", "username": "BeKindAlways18", "name": "A.B.`~`"}, {"verified": false, "id": "996455315796262916", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 32, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}, "location": "Pavullo nel Frignano, Emilia R", "username": "011101Why", "name": "Chourouk"}, {"verified": false, "id": "456890747", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 605, "tweet_count": 53954, "listed_count": 0}, "location": "Arlington, VA", "username": "xxxiperry", "name": "mc de vermelho"}, {"verified": false, "id": "1072268469419290624", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 839, "tweet_count": 18980, "listed_count": 5}, "username": "renegravity", "name": "lya \u1c6c"}, {"verified": false, "id": "1175976859898667009", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 446, "tweet_count": 14756, "listed_count": 3}, "location": "red velvet \u2022 snsd", "username": "baechucakes", "name": "jessicaa"}, {"verified": false, "id": "4181627591", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 644, "tweet_count": 19357, "listed_count": 1}, "location": "infp", "username": "isarodasi", "name": "isa"}, {"verified": false, "id": "415520212", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 435, "tweet_count": 3689, "listed_count": 1}, "location": "Sabadell-Catalunya", "username": "JaumeParis76", "name": "Jaume Par\u00eds Vicens"}, {"verified": false, "id": "3222648215", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1027, "tweet_count": 15145, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "naruto_haruto", "name": "HaruHoonHi \u2726"}, {"verified": true, "id": "17659206", "public_metrics": {"followers_count": 3504177, "following_count": 873, "tweet_count": 185165, "listed_count": 5509}, "location": "Worldwide", "username": "soompi", "name": "Soompi"}, {"verified": false, "id": "1111254180969283584", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 659, "tweet_count": 32151, "listed_count": 9}, "username": "LuizLovesKpop", "name": "\ud83e\udeb4Luiz Guilherme \ud83e\udeb4"}, {"verified": false, "id": "1529387234", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 368, "tweet_count": 21775, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "vivas_bianca", "name": "bianca"}, {"verified": false, "id": "115388599", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 490, "tweet_count": 73665, "listed_count": 0}, "username": "m4estri", "name": "fefo"}, {"verified": false, "id": "1009819468380426242", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 97, "tweet_count": 2881, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa", "username": "joaodchambel", "name": "Jo\u00e3o Chambel"}, {"verified": false, "id": "4389989063", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 644, "tweet_count": 19096, "listed_count": 3}, "username": "cvsmixstormi", "name": "bea"}, {"verified": false, "id": "4506559948", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 391, "tweet_count": 12432, "listed_count": 1}, "username": "maimaimagmag87", "name": "MAR"}, {"verified": false, "id": "3302098139", "public_metrics": {"followers_count": 6643, "following_count": 7305, "tweet_count": 276633, "listed_count": 85}, "location": "En una Espa\u00f1a que ya no existe", "username": "honraybarcos", "name": "NiBarcosNiHonra"}, {"verified": false, "id": "2345724863", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 2297, "tweet_count": 59146, "listed_count": 19}, "location": "Cuba", "username": "Izzy_Sankara", "name": "Revoluci\u00f3n \ud83d\udd3b\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5"}, {"verified": false, "id": "755047364", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2814, "tweet_count": 51979, "listed_count": 35}, "location": "Barcelona", "username": "SalvaTorres3", "name": "Salva"}, {"verified": false, "id": "374554112", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2950, "tweet_count": 11257, "listed_count": 13}, "location": "Bilbao, Pais Vasco", "username": "MikelonBilbo", "name": "Mikel Gonzalez Sola"}, {"verified": false, "id": "363646873", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 369, "tweet_count": 14721, "listed_count": 0}, "username": "afri7680", "name": "aalaal"}, {"verified": false, "id": "955143768889536512", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 81, "tweet_count": 16758, "listed_count": 0}, "username": "Ocagiuliva4", "name": "Ocagiuliva \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "2328829536", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 987, "tweet_count": 101744, "listed_count": 3}, "username": "babyspettri", "name": "barbara \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "758353267", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1192, "tweet_count": 20185, "listed_count": 8}, "location": "Mundet, Barcelona", "username": "SorenLorenson_", "name": "Soren Lorenson"}, {"verified": false, "id": "1160875454200451072", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 725, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}, "username": "rosemyglx", "name": "\u2728\ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf2 \ud835\udde6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddf5\ud835\ude01 \u2728"}, {"verified": false, "id": "6086872", "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 1555, "tweet_count": 179410, "listed_count": 286}, "location": "Roma", "username": "Screenweek", "name": "Screenweek"}, {"verified": false, "id": "531674852", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 77, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "location": "Catalonia", "username": "Frekkris", "name": "Cristina Bajo"}, {"verified": false, "id": "251734380", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1320, "tweet_count": 15914, "listed_count": 84}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "maxestrella34", "name": "Enric Guinart Mauri"}, {"verified": false, "id": "815428628", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 86, "tweet_count": 7259, "listed_count": 0}, "username": "jordifire", "name": "jordi "}, {"verified": false, "id": "2925712685", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 9, "tweet_count": 1696, "listed_count": 1}, "location": "am i a cake?", "username": "askkpopper", "name": "\u1d0a\u1d0f\u028f"}, {"verified": false, "id": "1608489145", "public_metrics": {"followers_count": 5772, "following_count": 6348, "tweet_count": 357783, "listed_count": 163}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ovasco71", "name": "oscar v.de almeida"}, {"verified": false, "id": "165737717", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1401, "tweet_count": 7529, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo", "username": "ToliCostemalle", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "131507773", "public_metrics": {"followers_count": 6713, "following_count": 1400, "tweet_count": 110393, "listed_count": 9}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "petricor1970", "name": "Nanda - Memento Mori"}, {"verified": false, "id": "797504478446493696", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1250, "tweet_count": 843, "listed_count": 2}, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "username": "viajerosdel8", "name": "Viajeros del Infinito"}, {"verified": false, "id": "941713822661922816", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 402, "tweet_count": 21405, "listed_count": 12}, "location": "intj", "username": "eIetrofunk", "name": "mia gypsy mello da silva goth"}, {"verified": false, "id": "949685491791749121", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 2246, "tweet_count": 89843, "listed_count": 35}, "location": "19y | taurus \u2014 she-her |", "username": "lov4jaehyun", "name": "pams"}, {"verified": false, "id": "1045382718631137282", "public_metrics": {"followers_count": 5406, "following_count": 3942, "tweet_count": 11412, "listed_count": 4}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "FatimaAssemany", "name": "\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fFatima Assemany Bandeira \ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30"}, {"verified": false, "id": "1170753974871515136", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 100, "tweet_count": 10324, "listed_count": 1}, "username": "lliure170", "name": "Lliure170"}, {"verified": false, "id": "87425379", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 834, "tweet_count": 60507, "listed_count": 23}, "location": "Portugalete, Bizkaia", "username": "yespy13", "name": "Yeray (He/She/They) \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "148801594", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 780, "tweet_count": 167352, "listed_count": 29}, "username": "sorianux", "name": "sori"}, {"verified": false, "id": "240714448", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2728, "tweet_count": 16216, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_Yoh", "name": "Lucas Ferreira"}, {"verified": false, "id": "119420668", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 859, "tweet_count": 23842, "listed_count": 0}, "location": "Italy", "username": "Adamons", "name": "Monica \u2728"}, {"verified": false, "id": "93039656", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1733, "tweet_count": 7247, "listed_count": 5}, "location": "Bonrep\u00f2s i Mirambell \ud83c\udf31", "username": "letis_5", "name": "Leticia Amig\u00f3 \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "2758704791", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 908, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "alvaroavarenga", "name": "Alvaro Seco"}, {"verified": false, "id": "4925327597", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 209, "tweet_count": 16495, "listed_count": 1}, "location": "she/her \u2740 \u208a\u0323*\u0323\u0329\u02da\u0323\u0323\u207a\u0323\u2027.\u208a\u0323", "username": "enbruminada", "name": "b\u1d63\u1d64\u2099\u2090\u22c6"}, {"verified": false, "id": "919958683748110336", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 51, "tweet_count": 42990, "listed_count": 7}, "location": "he/him \u26a3\ufe0e carrd byf", "username": "ungbff", "name": "nicolas!"}, {"verified": false, "id": "1158797421230665729", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 3426, "tweet_count": 100725, "listed_count": 27}, "location": "carrd byf", "username": "yejiskitten", "name": "lyra 28 reasons"}, {"verified": false, "id": "1067524092973195264", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 3973, "tweet_count": 122227, "listed_count": 23}, "location": "Recife, Brasil", "username": "imyourjavy", "name": "."}, {"verified": false, "id": "995714521514770433", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 2562, "tweet_count": 77983, "listed_count": 9}, "location": "cdl \u2661 ", "username": "grystairs", "name": "kikichi #13 !!!"}, {"verified": false, "id": "268195180", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 222, "tweet_count": 2936, "listed_count": 4}, "username": "LaFeraFerotge", "name": "Esc\u00f2ria volc\u00e0nica"}, {"verified": false, "id": "394021965", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 615, "tweet_count": 6102, "listed_count": 1}, "username": "alioli95", "name": "Ali"}, {"verified": false, "id": "928396797873180672", "public_metrics": {"followers_count": 6436, "following_count": 6131, "tweet_count": 57579, "listed_count": 1}, "username": "eclipserosie", "name": "davi"}, {"verified": false, "id": "479881590", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 7335, "tweet_count": 223620, "listed_count": 33}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "JrealJavireal", "name": "jreal\ud83d\udd3b\u270a\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "836724180", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 594, "tweet_count": 81245, "listed_count": 18}, "username": "jan_muniz", "name": "al\u00f4, sexuais!"}, {"verified": false, "id": "3866391557", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 603, "tweet_count": 163108, "listed_count": 8}, "location": "015 Itapetininga, SP", "username": "_kdds_", "name": "Kauan"}, {"verified": false, "id": "560668222", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 126, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "eduardfenollos", "name": "\u042d\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434 \u0424\u0435\u043d\u043e\u043b\u044c\u043e\u0441"}, {"verified": false, "id": "17742620", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 4801, "tweet_count": 113618, "listed_count": 92}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "afrikaner", "name": "mauricio corbalan"}, {"verified": true, "id": "56254987", "public_metrics": {"followers_count": 83793, "following_count": 24, "tweet_count": 95764, "listed_count": 2496}, "location": "Seoul, Korea ", "username": "TheKoreaHerald", "name": "The Korea Herald \ucf54\ub9ac\uc544\ud5e4\ub7f4\ub4dc"}, {"verified": false, "id": "1091818862398590982", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 3507, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "josepachecofiel", "name": "Jos\u00e9 Pacheco"}, {"verified": false, "id": "714921817396391937", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 170, "tweet_count": 22427, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1ita mi tierra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "lieparks", "name": "Software"}, {"verified": false, "id": "1894258068", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 440, "tweet_count": 112961, "listed_count": 5}, "location": "beulping", "username": "rushersfly", "name": "jessi"}, {"verified": false, "id": "824642357631086594", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 2, "tweet_count": 42096, "listed_count": 7}, "username": "EX0IiVE", "name": "podem dar unf, parei de usar essa conta"}, {"verified": false, "id": "388109295", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1212, "tweet_count": 35083, "listed_count": 2}, "username": "Beeeeeert", "name": "All because of you"}, {"verified": false, "id": "142408677", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 870, "tweet_count": 16282, "listed_count": 1}, "location": "Reus, Catalunya", "username": "SoniaFagundez", "name": "SFH \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "2751972497", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 3500, "tweet_count": 29096, "listed_count": 23}, "location": "Rocafort, Horta Nord, PV, Esp", "username": "comeig", "name": "eduardcomeig \ud83d\udcaf"}, {"verified": false, "id": "2176138637", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 327, "tweet_count": 27732, "listed_count": 9}, "location": "Val\u00e8ncia (PV)", "username": "samarucverd", "name": "S\u2022P\u2022Q\u2022V"}, {"verified": false, "id": "83360086", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 65, "tweet_count": 33802, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto,SP", "username": "soylamara2", "name": "Soyla Saran"}, {"verified": false, "id": "128273720", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1255, "tweet_count": 84253, "listed_count": 14}, "location": "fcsh", "username": "4am36", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "385139717", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2124, "tweet_count": 74075, "listed_count": 13}, "location": "Barcelona, Catalunya, PPCC, EU", "username": "felisukobcn", "name": "Felisuko //*//"}, {"verified": false, "id": "2700919386", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 182, "tweet_count": 12925, "listed_count": 1}, "location": "I\u0274 M\u1d1c\u0280\u1d18\u029c\u028f\u0387s \u1d00\u0280\u1d0ds \ufe34\u21dd \u0299\u028f\ufe55 R\u1d07\u1d05H\u1d0f\u1d21", "username": "SurvivorRaven", "name": "Raven Reyes"}, {"verified": false, "id": "953128118172160000", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 490, "tweet_count": 5731, "listed_count": 2}, "username": "desativado88889", "name": "DESATIVEI."}, {"verified": false, "id": "776247921406717953", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 375, "tweet_count": 37754, "listed_count": 4}, "location": "Jardin Infernal ", "username": "Cxmieh", "name": "\u2014 \u1d1b\u029c\u1d07 \u1d04\u029f\u1d0f\u1d21\u0274 \u0280\u1d07\u1d00\u1d18\u1d07\u0280 \u2726.\u2022\u00b0\u2022.\u3002"}, {"verified": false, "id": "1179712173603508224", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 217, "tweet_count": 48091, "listed_count": 0}, "username": "henrytozaki", "name": "henry"}, {"verified": false, "id": "1697846425", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 861, "tweet_count": 747, "listed_count": 1}, "username": "artistjunhoe", "name": "milene"}, {"verified": false, "id": "138112393", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 835, "tweet_count": 11228, "listed_count": 1}, "username": "anjiminpromise", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udc5b\ud835\udc57\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\u2077"}, {"verified": false, "id": "1116706642178060290", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 3038, "tweet_count": 17577, "listed_count": 0}, "location": "\u8f49; \ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddd0", "username": "extremeneedy", "name": "bruno"}, {"verified": false, "id": "1168456606520160257", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1633, "tweet_count": 25925, "listed_count": 2}, "location": "Danmark", "username": "Bortx3", "name": "Borja Matesanz"}, {"verified": false, "id": "3127478254", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 497, "tweet_count": 45707, "listed_count": 4}, "username": "donecperficiamm", "name": "donec perficiam"}, {"verified": false, "id": "461413826", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1608, "tweet_count": 11870, "listed_count": 2}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "_Jorgemancebo", "name": "Jorge Mancebo Naval\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "977642641251799040", "public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 4518, "tweet_count": 48273, "listed_count": 1}, "location": "Chapec\u00f3 SC", "username": "AriSouzadeArau2", "name": "Ari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83d\udc6b"}, {"verified": false, "id": "1081729545424850944", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 330, "tweet_count": 25940, "listed_count": 3}, "location": "Tilambuco, Brasil", "username": "matchesm_lone", "name": "Jo\u00e3o, the Boy Wonder"}, {"verified": false, "id": "1180839010597556225", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 468, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "SebastioLameir2", "name": "Sebasti\u00e3o Lameira"}, {"verified": false, "id": "1180970195248189447", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "location": "Anapolis Goias Brasil", "username": "batazarbueno", "name": "Baltazarbueno"}, {"verified": false, "id": "427816367", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1615, "tweet_count": 196005, "listed_count": 3}, "username": "MoonseekerJ", "name": "Moon"}, {"verified": false, "id": "1047196997969698816", "public_metrics": {"followers_count": 19825, "following_count": 21768, "tweet_count": 52490, "listed_count": 4}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "WilbertAilton", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3AiltonWilbert #BolsonaroNoPrimeiroTurno"}, {"verified": false, "id": "752559084881211392", "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 130, "tweet_count": 1942113, "listed_count": 445}, "location": "Padova, Veneto", "username": "ronniehowlett3", "name": "ronnie cassol"}, {"verified": false, "id": "34950559", "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 200, "tweet_count": 9072, "listed_count": 124}, "location": "Curitiba - PR - Brasil", "username": "mardenmachado", "name": "Marden Machado"}, {"verified": false, "id": "4693877299", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 356, "tweet_count": 22224, "listed_count": 0}, "location": "loonaverse", "username": "aygoddess", "name": "bk"}, {"verified": false, "id": "203449117", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 349, "tweet_count": 13664, "listed_count": 4}, "username": "dollskitano", "name": "Mar&Nur&Anuk"}, {"verified": false, "id": "801879388933472256", "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 8054, "tweet_count": 220498, "listed_count": 11}, "username": "arturogaseoso", "name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "1708483598", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 2253, "tweet_count": 86176, "listed_count": 28}, "location": "\ud83d\udcd6: haunting adeline", "username": "Iovsmori", "name": "\ud835\udc5b."}, {"verified": false, "id": "1041488739661500416", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 2652, "tweet_count": 66776, "listed_count": 37}, "location": "\uc880: \ud600\ub4e4 \ufe45 ela/dela", "username": "jjmfilter", "name": "akali\u17f9"}, {"verified": false, "id": "265954050", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 337, "tweet_count": 60389, "listed_count": 34}, "location": "Tenerife", "username": "aislinn_myths", "name": "Aislinn"}, {"verified": false, "id": "825515606225076225", "public_metrics": {"followers_count": 10359, "following_count": 10682, "tweet_count": 108850, "listed_count": 17}, "location": "11.10.18 \u03b5\u03ca\u0437", "username": "yujinluvz", "name": "\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc56\u2077"}, {"verified": false, "id": "2322885524", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 760, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "username": "cordovezmija", "name": "LEV\u00c1NTATE"}, {"verified": false, "id": "1299836526", "public_metrics": {"followers_count": 14216, "following_count": 603, "tweet_count": 44580, "listed_count": 16}, "username": "agildemeisterrh", "name": "Alfredo Gildemeister"}, {"verified": false, "id": "347967557", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 455, "tweet_count": 967, "listed_count": 0}, "username": "perealvarez", "name": "\u00c9ldelbar"}, {"verified": false, "id": "269814365", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1691, "tweet_count": 11380, "listed_count": 16}, "username": "ismaelbenito_", "name": "Ismael Benito"}, {"verified": false, "id": "3586746017", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 389, "tweet_count": 97874, "listed_count": 8}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "er0cas", "name": "eduard"}, {"verified": false, "id": "386217672", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 945, "tweet_count": 3870, "listed_count": 3}, "location": "Galdakao", "username": "jasodedios", "name": "Jasone"}, {"verified": false, "id": "3645759977", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 591, "tweet_count": 37402, "listed_count": 5}, "username": "angryKhloe", "name": "%FEMALENAME"}, {"verified": false, "id": "63110158", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 967, "tweet_count": 7512, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona", "username": "malcarazdiez", "name": "Marc Alcaraz Diez\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "397302064", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 944, "tweet_count": 73805, "listed_count": 5}, "location": "Anna (valencia).", "username": "andres7anna", "name": "Andr\u00e9s Mart\u00ed Batalle"}, {"verified": false, "id": "1048574050619088896", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 1401, "tweet_count": 48103, "listed_count": 4}, "username": "i93yoonie", "name": "nana \u2606"}, {"verified": false, "id": "301464510", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2223, "tweet_count": 22595, "listed_count": 8}, "location": "Burjassot", "username": "AnVazMar", "name": "\u00c0ngel V\u00e1zquez \ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "2391595987", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1343, "tweet_count": 155067, "listed_count": 13}, "location": "Un pa\u00eds de imb\u00e9ciles", "username": "RaudigerHund", "name": "Da\u00f1o Colateral"}, {"verified": false, "id": "2978430394", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 3665, "tweet_count": 30438, "listed_count": 2}, "location": "\u2027\u208a\u02da\u2605. \u2022 .  . * ", "username": "keyzando", "name": "Quel \u30c4"}, {"verified": false, "id": "79758292", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}, "location": "Distrito Federal", "username": "robsonhcosta", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "856327844414324736", "public_metrics": {"followers_count": 18803, "following_count": 12952, "tweet_count": 69584, "listed_count": 12}, "location": "Ur\u00e2ntia, 606 Jerus\u00e9m-Sat\u00e2nia", "username": "Octopusajnin", "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6\u2b50\ud83c\udf8b\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "1079357361318514688", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 193, "tweet_count": 3784, "listed_count": 0}, "username": "annapuxi", "name": "Annapuxi"}, {"verified": false, "id": "1133234546688843777", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 251, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "location": "sarmiento city", "username": "IslaTincho", "name": "Tincho isla"}, {"verified": false, "id": "2626556879", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4579, "tweet_count": 305331, "listed_count": 53}, "location": "Ourense", "username": "jMontesEscritor", "name": "Javier Montes"}, {"verified": false, "id": "27522324", "public_metrics": {"followers_count": 11730, "following_count": 9783, "tweet_count": 117819, "listed_count": 124}, "location": "Clot Bcn", "username": "celmi909", "name": "SONNYBOY \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 STOPVOX \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "503345818", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 739, "tweet_count": 14590, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "Sabbboheme", "name": "Sabela \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "443344185", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2307, "tweet_count": 139278, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "rickcarvalho007", "name": "Rick"}, {"verified": false, "id": "620413571", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 482, "tweet_count": 20576, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona", "username": "gesultinho", "name": "gesultinho"}, {"verified": false, "id": "714445464", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2758, "tweet_count": 14400, "listed_count": 10}, "location": "Entre Sollana i el Carme", "username": "perisllorca", "name": "Jes\u00fas Peris Llorca"}, {"verified": false, "id": "230474195", "public_metrics": {"followers_count": 9654, "following_count": 2667, "tweet_count": 194567, "listed_count": 142}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "RafaXambo", "name": "Rafa Xamb\u00f3"}, {"verified": false, "id": "391517610", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 190, "tweet_count": 6805, "listed_count": 6}, "location": "Aqu\u00ed", "username": "StarPitram", "name": "Star Pitram\ud83d\udcef"}, {"verified": false, "id": "1127212371875905537", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 251, "tweet_count": 3176, "listed_count": 0}, "username": "Jacquel09477099", "name": "Jacqueline"}, {"verified": false, "id": "3180923009", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 2011, "tweet_count": 95706, "listed_count": 3}, "location": "Porto Velho \u2022 Rond\u00f4nia ", "username": "jhhonalex", "name": "Jhon is ANTIFRAGILE"}, {"verified": false, "id": "434253575", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 3328, "tweet_count": 26196, "listed_count": 5}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "Valenciaina1312", "name": "Sargantana valenciana \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "738873823", "public_metrics": {"followers_count": 7096, "following_count": 4280, "tweet_count": 126138, "listed_count": 9}, "location": "Sorocaba", "username": "FerdinandoPerre", "name": "Ferdinando Perrella"}, {"verified": false, "id": "927477401713553408", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 14, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "username": "DoriPandori", "name": "DoriPandori"}, {"verified": false, "id": "495233775", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 184, "tweet_count": 18055, "listed_count": 1}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "AlvaropuigJ", "name": "josep vicent"}, {"verified": false, "id": "123967460", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1240, "tweet_count": 22181, "listed_count": 13}, "location": "Castell\u00f3 de la Plana, Espanya", "username": "JudRF", "name": "Judith \u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "249621874", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1547, "tweet_count": 55998, "listed_count": 8}, "location": "Barcelona / \u00c9cija", "username": "gayeta_", "name": "gayeta"}, {"verified": false, "id": "838490954201968640", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 663, "tweet_count": 9108, "listed_count": 7}, "location": "in ALICE world", "username": "dreamlris", "name": "BLRIS"}, {"verified": false, "id": "945440700518338560", "public_metrics": {"followers_count": 8134, "following_count": 2996, "tweet_count": 23269, "listed_count": 29}, "location": "Tabarnia es m\u00e1s un sentimiento que un lugar f\u00edsico", "username": "CNITabarnia", "name": "CNI #Tabarnia"}, {"verified": false, "id": "373389521", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1630, "tweet_count": 32573, "listed_count": 7}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "SilviaPalomera", "name": "S\u00edlvia PR."}, {"verified": false, "id": "2806302123", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 317, "tweet_count": 12910, "listed_count": 0}, "username": "14luiisa", "name": "Mariavilhosa"}, {"verified": false, "id": "3020676405", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 697, "tweet_count": 9195, "listed_count": 9}, "location": "L'Horta (Pa\u00eds Valenci\u00e0 - PPCC)", "username": "COS_Horta", "name": "COS L'Horta"}, {"verified": false, "id": "455248715", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 486, "tweet_count": 11478, "listed_count": 3}, "location": "Vallekas ", "username": "vhg00_", "name": "V."}, {"verified": false, "id": "725778733521600512", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 554, "tweet_count": 42054, "listed_count": 8}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "kstonight1", "name": "."}, {"verified": false, "id": "864418921", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 362, "tweet_count": 8019, "listed_count": 2}, "location": "Sant Celoni, Baix Montseny", "username": "jorjorjordi", "name": "Jordi Curto"}, {"verified": false, "id": "503301869", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 564, "tweet_count": 76443, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona", "username": "EladiSole", "name": "Eladi"}, {"verified": false, "id": "2859712883", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 649, "tweet_count": 49339, "listed_count": 6}, "location": "brazil", "username": "GUCC1GAGA", "name": "huh yunjin tony award winner"}, {"verified": false, "id": "4853949513", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 83, "tweet_count": 13888, "listed_count": 3}, "location": "Val\u00eancia", "username": "LluisRoda", "name": "Llu\u00eds Roda"}, {"verified": false, "id": "303415566", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 788, "tweet_count": 17475, "listed_count": 0}, "username": "deanjame", "name": "marina almanaque"}, {"verified": false, "id": "167132158", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 5002, "tweet_count": 69655, "listed_count": 12}, "location": "Huelva", "username": "Rosablanca1965", "name": "Bella Maria Carrasco"}, {"verified": false, "id": "603731215", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 600, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nomidks", "name": "adry."}, {"verified": false, "id": "3004756372", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1066, "tweet_count": 32068, "listed_count": 4}, "location": "exoplanet", "username": "ETHANGELIS", "name": "cyndi"}, {"verified": false, "id": "548654765", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 405, "tweet_count": 14209, "listed_count": 1}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "VicentSeguer", "name": "xeguer"}, {"verified": false, "id": "927612940102103040", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 4902, "tweet_count": 11059, "listed_count": 1}, "location": "Wexford, Ireland", "username": "ChristieDarryal", "name": "Darryal  christie"}, {"verified": false, "id": "1320907753", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 1706, "tweet_count": 71269, "listed_count": 44}, "location": "Creating chaos at AIW ", "username": "KVR216", "name": "Kayden/\u30b1\u30a4\u30c7\u30f3\ud83c\udf38\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1125714017593565184", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 381, "tweet_count": 22780, "listed_count": 6}, "location": "Barcelona", "username": "Stirnersirabnnx", "name": "S T I R N E R"}, {"verified": false, "id": "3343845251", "public_metrics": {"followers_count": 11495, "following_count": 2222, "tweet_count": 56634, "listed_count": 89}, "location": "Barcelona-Jerusalem", "username": "toni_florido", "name": "Toni Florido"}, {"verified": false, "id": "295877599", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 3671, "tweet_count": 104282, "listed_count": 2}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "estevelopezgil", "name": "Esteve Lopez Gil"}, {"verified": false, "id": "378517946", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 529, "tweet_count": 3759, "listed_count": 1}, "username": "diego_domenech", "name": "diego_domenech"}, {"verified": false, "id": "749311937205403649", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4299, "tweet_count": 40663, "listed_count": 21}, "username": "manubertran10", "name": "veoveo \ud83d\uddfb"}, {"verified": false, "id": "842747564", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 826, "tweet_count": 130084, "listed_count": 22}, "location": "woodsboro", "username": "slaydd", "name": "L.\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "344263193", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 907, "tweet_count": 3749, "listed_count": 3}, "location": "Vinyoles (Masies de Voltreg\u00e0)", "username": "carlesgarciah", "name": "Carles Garc\u00eda H"}, {"verified": false, "id": "982467156", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 939, "tweet_count": 84353, "listed_count": 37}, "location": "El Camp ", "username": "Xollador", "name": "\u00c0ngel D. Gimeno"}, {"verified": false, "id": "2905397390", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1132, "tweet_count": 2768, "listed_count": 6}, "username": "OmriSchejtman", "name": "Omr\u00ed S."}, {"verified": false, "id": "3770864895", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 444, "tweet_count": 6184, "listed_count": 2}, "location": "Szyldavia", "username": "raywalnut", "name": "Ramon"}, {"verified": false, "id": "888435758", "public_metrics": {"followers_count": 21652, "following_count": 6674, "tweet_count": 76373, "listed_count": 192}, "location": "barcelona, catalunya", "username": "julidejdarmuoz", "name": "juli\u00e0 de j\u00f2dar mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "237432434", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 4999, "tweet_count": 11459, "listed_count": 24}, "location": "NOU BARRIS", "username": "perenoubarris", "name": "PERE Nou Barris"}, {"verified": false, "id": "298678910", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 524, "tweet_count": 5878, "listed_count": 8}, "username": "ArantxaLegaz", "name": "Arantxa Legaz"}, {"verified": false, "id": "90635671", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1722, "tweet_count": 59050, "listed_count": 66}, "location": "Entisede", "username": "Entimani", "name": "Entiman"}, {"verified": false, "id": "2770563932", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1473, "tweet_count": 56794, "listed_count": 2}, "location": "Mordor", "username": "ventdel_nord", "name": "VentdelNord"}, {"verified": false, "id": "3333577612", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 653, "tweet_count": 26161, "listed_count": 3}, "location": "Fan account caralho ", "username": "Cat__Noir", "name": "moon"}, {"verified": false, "id": "59218057", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 914, "tweet_count": 32867, "listed_count": 4}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "tonehoppe", "name": "Antonio Hoppe"}, {"verified": false, "id": "2713261217", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 463, "tweet_count": 46332, "listed_count": 2}, "location": "5/4 \ud83e\udd70\ud83d\ude0b\ud83e\udd1e\ud83d\udd2a", "username": "abrursino", "name": "abruwu :_"}, {"verified": false, "id": "481721701", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 815, "tweet_count": 52514, "listed_count": 10}, "location": "z norte", "username": "Iusinthesky", "name": "lusiana"}, {"verified": false, "id": "79369782", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 534, "tweet_count": 19173, "listed_count": 1}, "username": "Lila__Tequila", "name": "\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "270986358", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1077, "tweet_count": 25073, "listed_count": 1}, "username": "Miturbolin", "name": "\u00c1ngeles Escudero\ud83c\udf97\ud83d\udc9c\ud83c\udfcd"}, {"verified": false, "id": "4571915619", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 2284, "tweet_count": 5820, "listed_count": 0}, "username": "CarvalhoPaulom", "name": "Paulo"}, {"verified": false, "id": "1059419161728876544", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 867, "tweet_count": 21545, "listed_count": 0}, "username": "oscararkhipov", "name": "oscararkhipov"}, {"verified": false, "id": "994881151", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 286, "tweet_count": 38090, "listed_count": 6}, "location": "Palma, Spain", "username": "_mrlozanoo", "name": "M"}, {"verified": false, "id": "303151711", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2147, "tweet_count": 110954, "listed_count": 15}, "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "jcarlostm1", "name": "carlos trigueros"}, {"verified": false, "id": "821524227564195845", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 90, "tweet_count": 8641, "listed_count": 0}, "username": "buenmilenio01", "name": "##NoALaConstituyente #NoAlAborto #NoAlComunismo"}, {"verified": false, "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar"}, {"verified": false, "id": "1704559224", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 374, "tweet_count": 81868, "listed_count": 41}, "username": "RCanoO", "name": "Ruth #BeInconvinient"}, {"verified": false, "id": "363339056", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4879, "tweet_count": 245271, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "jcoreixas", "name": "JJ Coreixas"}, {"verified": false, "id": "1469741736", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 2323, "tweet_count": 8769, "listed_count": 11}, "location": "Garraf-Pallars.Pa\u00efsos Catalans", "username": "Cop_baix", "name": "Ramon Rossell"}, {"verified": false, "id": "236982048", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 630, "tweet_count": 7722, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona", "username": "JoanPolAlcarazR", "name": "JP"}, {"verified": false, "id": "955493083801669637", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 686, "tweet_count": 4082, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya", "username": "Joan01626958", "name": "Joan \ud83e\udd0d\u2764\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\u2764\u2764"}, {"verified": false, "id": "220802317", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1095, "tweet_count": 61360, "listed_count": 25}, "username": "miquelangel76", "name": "miquel moya \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "969872298", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 721, "tweet_count": 4050, "listed_count": 4}, "username": "Joantshk", "name": "Joan Mayor"}, {"verified": false, "id": "473353543", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 147, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "username": "FranckoFranco", "name": "Franco Sanchez"}, {"verified": false, "id": "1075052239184637952", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 903, "tweet_count": 14595, "listed_count": 3}, "username": "URSS_74", "name": ""}, {"verified": false, "id": "956289164206624770", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2609, "tweet_count": 10599, "listed_count": 5}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 \ud83d\udcab", "username": "valls_gumbau", "name": "Josep Valls Gumbau"}, {"verified": false, "id": "189155084", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 265, "tweet_count": 278338, "listed_count": 5}, "location": "sigo qm eu qro, n precisa sdv", "username": "darlingyeom", "name": "leledacuca \u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7"}, {"verified": false, "id": "188650919", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 582, "tweet_count": 22388, "listed_count": 3}, "location": "Muria\u00e9", "username": "johnnydias92", "name": "Johnny Dias"}, {"verified": false, "id": "806587158756786176", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "location": "mallorca", "username": "Mary_blackmoon", "name": "Mary"}, {"verified": false, "id": "368498514", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 736, "tweet_count": 4755, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "suankar", "name": "Juan Carlos Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "4415971641", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 638, "tweet_count": 6586, "listed_count": 0}, "location": "Valladolid, Spain", "username": "Alvarokas97", "name": "Sr Alvar"}, {"verified": false, "id": "1048111723", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 1485, "tweet_count": 344637, "listed_count": 31}, "location": "PPCC - Principat", "username": "filumestre", "name": "Filumestre Indesinenter"}, {"verified": false, "id": "989154093112418305", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 723, "tweet_count": 17122, "listed_count": 2}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "Aldarull2", "name": "Aldarull"}, {"verified": false, "id": "1398004981", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1426, "tweet_count": 242647, "listed_count": 53}, "username": "bette_noir__", "name": "Aura"}, {"verified": false, "id": "1689080448", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 211, "tweet_count": 3976, "listed_count": 0}, "username": "DidacEle", "name": "DidacEle \u00ae\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1028799736638267392", "public_metrics": {"followers_count": 18337, "following_count": 18180, "tweet_count": 36849, "listed_count": 3}, "location": "Formosa Goias, Brasil ", "username": "EsserMachado", "name": "Wellington Machado esser"}, {"verified": false, "id": "1035333583542599680", "public_metrics": {"followers_count": 5706, "following_count": 5518, "tweet_count": 12740, "listed_count": 8}, "location": "Rio Bonito, Brasil", "username": "FlavioAzevedoRB", "name": "Fl\u00e1vio Azevedo"}, {"verified": false, "id": "973152647296573440", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 129, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "location": "L'Alacant\u00ed, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "DelhosDiarmuid", "name": "Diarmuid"}, {"verified": false, "id": "207277185", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 4196, "tweet_count": 57860, "listed_count": 12}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "gvinolas", "name": "Guillem"}, {"verified": false, "id": "936999862926827520", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 526, "tweet_count": 48000, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Maestrat, Lekeitio", "username": "dites_dites", "name": "Capit\u00e0 Ll\u00e0nties"}, {"verified": false, "id": "17024363", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 3195, "tweet_count": 115274, "listed_count": 77}, "location": "Catalunya", "username": "bsilanes", "name": "Baptista Silanes \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "431859434", "public_metrics": {"followers_count": 9541, "following_count": 3130, "tweet_count": 104511, "listed_count": 68}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0, Europa", "username": "Valencianistesc", "name": "Valencianistes"}, {"verified": false, "id": "960215250061680640", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 4486, "tweet_count": 27766, "listed_count": 3}, "location": "Entre el Poblenou i el Bes\u00f2s", "username": "CrisalidaCAT", "name": "Sandra Vilaseca"}, {"verified": false, "id": "302887039", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1546, "tweet_count": 15049, "listed_count": 15}, "location": "Almenara", "username": "CarlosMuedra", "name": "Carlos Muedra"}, {"verified": false, "id": "316451356", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1456, "tweet_count": 23582, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya.", "username": "BrianMasR", "name": "Brian Mas"}, {"verified": false, "id": "196268814", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 222, "tweet_count": 2412, "listed_count": 1}, "username": "Martacm80", "name": "Marta Coll"}, {"verified": false, "id": "253194685", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 2480, "tweet_count": 43142, "listed_count": 56}, "location": "Espanha", "username": "locurto27", "name": "Gabriela Lo Curto"}, {"verified": false, "id": "2679117397", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1673, "tweet_count": 11164, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "Casaldelalba", "name": "Casal de l'Alba"}, {"verified": false, "id": "1133109991018258437", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1402, "tweet_count": 4833, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "24brigada", "name": "Walter"}, {"verified": false, "id": "578264949", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 5005, "tweet_count": 162697, "listed_count": 37}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "fiateynocorras", "name": "Esqueleto le\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "4045324043", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}, "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro"}, {"verified": false, "id": "107143213", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 111, "tweet_count": 17324, "listed_count": 38}, "username": "ValerioMBonelli", "name": "M Valerio Bonelli"}, {"verified": false, "id": "405516333", "public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1835, "tweet_count": 31019, "listed_count": 130}, "username": "AndreaGiuricin", "name": "Andrea Giuricin"}, {"verified": false, "id": "1132772831111131138", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 309, "tweet_count": 26024, "listed_count": 0}, "username": "LuciSousa12", "name": "Luci"}, {"verified": true, "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4669802, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7113}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"verified": false, "id": "17686688", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 887, "tweet_count": 44684, "listed_count": 75}, "location": "Here and there", "username": "Gonzalo_Te_Ve", "name": "Gonzalo \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5"}, {"verified": false, "id": "1189070442", "public_metrics": {"followers_count": 20845, "following_count": 1466, "tweet_count": 90383, "listed_count": 81}, "location": "Anticitera", "username": "canete707", "name": "August Landmesser"}, {"verified": false, "id": "278334512", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1758, "tweet_count": 116080, "listed_count": 27}, "location": "Salvador-Bahia-Brasil", "username": "cdss08", "name": "Cleber Santos"}, {"verified": false, "id": "984872701952176128", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 845, "tweet_count": 17170, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "JLPerea3", "name": "J.L. Perea"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"verified": false, "id": "1108038034086342656", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 209, "tweet_count": 5186, "listed_count": 0}, "username": "SComunistes", "name": "ElTi\u00f3Comunista"}, {"verified": false, "id": "73081185", "public_metrics": {"followers_count": 4515, "following_count": 4996, "tweet_count": 221536, "listed_count": 728}, "location": "Bilbao - Bizkaia", "username": "mikel_uriguen", "name": "Mikel Uriguen"}, {"verified": false, "id": "1063078408383614976", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 3277, "tweet_count": 20612, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Industrial I e II, Ma", "username": "NandaVa59402695", "name": "Nanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro Reeleito, \u00e9 22! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "836662709471088640", "public_metrics": {"followers_count": 11348, "following_count": 6723, "tweet_count": 34979, "listed_count": 23}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "debocheria", "name": "Debocheria"}, {"verified": false, "id": "399554348", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 117, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "location": "Agramunt", "username": "MireiaMarsol", "name": "Mireia Marsol"}, {"verified": false, "id": "1127737770959613952", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1932, "tweet_count": 40160, "listed_count": 11}, "location": "qualquer pronome", "username": "KOK0N01", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "1064679737556172800", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "username": "uauissoehumuser", "name": "\u0618\u0618London"}, {"verified": false, "id": "109393758", "public_metrics": {"followers_count": 9208, "following_count": 1497, "tweet_count": 66572, "listed_count": 180}, "location": "Madrid", "username": "joseviruete", "name": "Jos\u00e9 Viruete, 20 a\u00f1os de Virucom"}, {"verified": false, "id": "2870299463", "public_metrics": {"followers_count": 15548, "following_count": 3352, "tweet_count": 25827, "listed_count": 312}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "La_Felguera", "name": "\u26a1Editorial La Felguera\u26a1"}, {"verified": false, "id": "62176326", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 210, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "location": "Dublin City, Ireland", "username": "marioaropoa", "name": "Mario Oliveira"}, {"verified": false, "id": "879650183981682689", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1410, "tweet_count": 2739, "listed_count": 3}, "username": "OhHiMarks", "name": "OhHiMarks"}, {"verified": false, "id": "232623991", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 684, "tweet_count": 12561, "listed_count": 8}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Mariatriano", "name": "Maria Triano"}, {"verified": false, "id": "1059155476020187142", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 274, "tweet_count": 13562, "listed_count": 2}, "location": "Sabadell, Espa\u00f1a", "username": "ComunistesSbd", "name": "Comunistes de Sabadell"}, {"verified": false, "id": "3083793295", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1853, "tweet_count": 113515, "listed_count": 38}, "location": "Tarragona, C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda ", "username": "rrafaroman", "name": "Rafa Rom\u00e1n\ud83c\udf08\u270c\ufe0f\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "94886134", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 1411, "tweet_count": 24875, "listed_count": 99}, "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "username": "juanmartinexp", "name": "Juan Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "54449164", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780164, "listed_count": 311}, "location": "Brasil", "username": "dcumoviepage", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "name": "Terraverso"}, {"verified": false, "id": "812868854711885824", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 443, "tweet_count": 13064, "listed_count": 3}, "location": "\u6674\u308c\u306e\u56fd", "username": "kobachaaaaan339", "name": "\u30b3\u30d0\u30e4\u30ab\u30ef"}, {"verified": false, "id": "3273377395", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 103, "tweet_count": 7821, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona", "username": "comunistes_sm", "name": "Comunistes SantMart\u00ed BCN"}, {"verified": false, "id": "1266818912", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 713, "tweet_count": 8356, "listed_count": 18}, "username": "antigilivatios", "name": "Paco"}, {"verified": false, "id": "958675691431632896", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1173, "tweet_count": 11653, "listed_count": 6}, "username": "yuZF6zP6KGaW1PY", "name": "\u30b9\u30ab\u30eb"}, {"verified": false, "id": "299512363", "public_metrics": {"followers_count": 6659, "following_count": 7278, "tweet_count": 819984, "listed_count": 156}, "username": "Estacadebares", "name": "Xose. Ser muller non \u00e9 un sentimento\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3345438544", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 2916, "tweet_count": 84035, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar.", "username": "Anazoy_Sterch", "name": "Anazoy Sterch {Samain} \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "372779685", "public_metrics": {"followers_count": 4337, "following_count": 912, "tweet_count": 110540, "listed_count": 53}, "username": "Ovi_Master", "name": "Ovi opina, \ud835\udcb7\ud835\udcce \ud835\udcaf\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "863785835879182336", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 445, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}, "username": "Pinucci05972323", "name": "Pinuccia49"}, {"verified": false, "id": "1150306112991838208", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 292, "tweet_count": 36201, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "username": "Giggi711", "name": "Giggi71"}, {"verified": false, "id": "986998434539491328", "public_metrics": {"followers_count": 4689, "following_count": 4882, "tweet_count": 15461, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Binhosoaresss", "name": "\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584 \u0432\u0e40\u0438\u0452\u0e4f \u0e23\u0e4f\u0e25\u044f\u044d\u0e23\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584"}, {"verified": true, "id": "121385551", "public_metrics": {"followers_count": 1522666, "following_count": 1323, "tweet_count": 522692, "listed_count": 15770}, "username": "europapress", "name": "Europa Press"}, {"verified": false, "id": "1140075636574343168", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 282, "tweet_count": 14706, "listed_count": 0}, "username": "ManweGwahiri", "name": "Manwe"}, {"verified": false, "id": "354438132", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1418, "tweet_count": 26445, "listed_count": 2}, "username": "Cruz_Hierro", "name": "Hasso von Manteuffel"}, {"verified": false, "id": "721382962047098880", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1722, "tweet_count": 126247, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "RicardoGardel1", "name": "Ricardo Gardel  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "513444329", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 734, "tweet_count": 89742, "listed_count": 19}, "location": "\u25cf RT/Follow/Like \u2260 endorsement centro Italia", "username": "MercPat", "name": "Patrizia"}, {"verified": false, "id": "2372536260", "public_metrics": {"followers_count": 13848, "following_count": 391, "tweet_count": 15500, "listed_count": 192}, "username": "Historiascurio", "name": "CuriosidadesHistoria"}, {"verified": false, "id": "875641228292898816", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 706, "tweet_count": 35190, "listed_count": 205}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ImagenxlaHistor", "name": "Imagen por la Historia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "2876971", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1006, "tweet_count": 103066, "listed_count": 54}, "location": "Cerceda, Espa\u00f1a", "username": "VictorMoral", "name": "V\u00edctor Moral"}, {"verified": true, "id": "63597537", "public_metrics": {"followers_count": 1187249, "following_count": 1844, "tweet_count": 289987, "listed_count": 2190}, "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "username": "noticias_tvperu", "name": "TVPer\u00fa Noticias"}, {"verified": false, "id": "65204651", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 49, "tweet_count": 70480, "listed_count": 9}, "location": "Nara-shi, Nara", "username": "kkmaru", "name": "\u524d\u9032\u4ead\u304b\u304f\u307e\u308b"}, {"verified": false, "id": "1026418206", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}, "username": "dileguossi", "name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "276544322", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1902, "tweet_count": 785843, "listed_count": 240}, "location": "It\u00e1lia", "username": "EugenioBerto70", "name": "Eugenio"}, {"verified": false, "id": "3110939787", "public_metrics": {"followers_count": 15761, "following_count": 729, "tweet_count": 31069, "listed_count": 282}, "location": "Islas Heard y Mcdonald", "username": "iparatx", "name": "Ipar"}, {"verified": false, "id": "1181228317703331842", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 33, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "Lola51258512", "name": "Lola"}, {"verified": true, "id": "18935802", "public_metrics": {"followers_count": 3498471, "following_count": 405, "tweet_count": 965583, "listed_count": 12876}, "location": "Rome, Italy", "username": "repubblica", "name": "Repubblica"}, {"verified": false, "id": "3347526491", "public_metrics": {"followers_count": 8746, "following_count": 8080, "tweet_count": 145417, "listed_count": 112}, "location": "Espanha", "username": "Analarrazgale", "name": "Ana Larraz"}, {"verified": false, "id": "3151000540", "public_metrics": {"followers_count": 7313, "following_count": 4716, "tweet_count": 33984, "listed_count": 14}, "location": "Sussidistan", "username": "AlleracNicola", "name": "Nicola Carella"}, {"verified": false, "id": "1080979331894120448", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1183, "tweet_count": 8375, "listed_count": 8}, "location": "Utapri World", "username": "hijiriwangji", "name": "Fran"}, {"verified": false, "id": "3076046457", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 580, "tweet_count": 16940, "listed_count": 20}, "location": "Toledo, Castilla-La Mancha", "username": "jcarmoraleda", "name": "Juan Carlos Moraleda"}, {"verified": false, "id": "96546251", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1472, "tweet_count": 33471, "listed_count": 57}, "location": "Sasso Marconi", "username": "PecoraNera1", "name": "Juri Bendini"}, {"verified": false, "id": "395267071", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2485, "tweet_count": 306013, "listed_count": 658}, "username": "semprecontro", "name": "semprecontro"}, {"verified": false, "id": "1908712609", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1571, "tweet_count": 16074, "listed_count": 2}, "location": "La antigua Anaga", "username": "Canaryanomaly", "name": "CanaryAnomaly"}, {"verified": false, "id": "1045073864051609600", "public_metrics": {"followers_count": 116597, "following_count": 138, "tweet_count": 23377, "listed_count": 1352}, "location": "Mundo.", "username": "Political_Room", "name": "The Political Room"}, {"verified": false, "id": "1017005882771693568", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 296, "tweet_count": 12597, "listed_count": 0}, "location": "Capitan Sarmiento", "username": "MaximaGriguelo", "name": "m."}, {"verified": false, "id": "1050151957397217280", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2970, "tweet_count": 319546, "listed_count": 0}, "location": "Caratinga, Brasil", "username": "LucihelenOlivei", "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "423485133", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 975, "tweet_count": 48933, "listed_count": 33}, "username": "ilipaweb", "name": "ilipa\u2122"}, {"verified": false, "id": "906918072", "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 7855, "tweet_count": 113734, "listed_count": 127}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ManuelNavarroSe", "name": "Manuel Navarro Seva"}, {"verified": false, "id": "581431322", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 202, "tweet_count": 178987, "listed_count": 38}, "location": "Portugal ", "username": "saulofendder", "name": "Saulo Pimentel"}, {"verified": true, "id": "1081517956964802561", "public_metrics": {"followers_count": 232001, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "capitaoderrite", "name": "Capit\u00e3o Derrite"}, {"verified": false, "id": "4263557847", "public_metrics": {"followers_count": 26235, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "pilarescritora", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "104233369", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14993, "listed_count": 8}, "location": "Monterrey", "username": "psiquiatria_mty", "name": "PsiquiatriaIntegral"}, {"verified": false, "id": "138535133", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 137, "tweet_count": 1966, "listed_count": 0}, "location": "Lima-peru", "username": "Vanguardist0101", "name": "Breno diaz"}, {"verified": false, "id": "222132574", "public_metrics": {"followers_count": 5149, "following_count": 4185, "tweet_count": 199765, "listed_count": 47}, "location": "Lima", "username": "Iraqundo", "name": "Buzz Redmayne \ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"verified": false, "id": "911941633125601280", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1283, "tweet_count": 5688, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Ricardocseidl", "name": "Ricardo"}, {"verified": false, "id": "1855852494", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 394, "tweet_count": 42886, "listed_count": 0}, "username": "karlaspuerto", "name": "s"}, {"verified": false, "id": "1143560144", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 430, "tweet_count": 58460, "listed_count": 1}, "location": "Honduras", "username": "apamonal", "name": "moni cn k"}, {"verified": false, "id": "865734535", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 336, "tweet_count": 17169, "listed_count": 2}, "username": "editjpo", "name": "gorri\u00f3n de Par\u00eds"}, {"verified": false, "id": "716716547004370947", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "location": "En el viento. ", "username": "Yo_Fugitiva", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "715015961", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 966, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia", "username": "FagioliEnrico", "name": "Enrico Fagioli"}, {"verified": false, "id": "447370939", "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 1926, "tweet_count": 41306, "listed_count": 62}, "location": "roma, italy", "username": "mar__bru", "name": "mariagrazia bruzzone"}, {"verified": false, "id": "874667333209513984", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 211, "tweet_count": 73791, "listed_count": 0}, "location": "she/her \ud83d\udc96", "username": "onematchapls", "name": "\ud835\uddc7\ud835\uddce\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddba \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1133440073561776128", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 566, "tweet_count": 26401, "listed_count": 1}, "location": "werba", "username": "elpismaraj", "name": "luna lunera"}, {"verified": false, "id": "2804227880", "public_metrics": {"followers_count": 17321, "following_count": 17191, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}, "location": "www.fernandocotta.es", "username": "Fcotta63", "name": "Fernando Cotta Pollo"}, {"verified": false, "id": "2888209097", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 441, "tweet_count": 24460, "listed_count": 1}, "username": "__bitchpudding", "name": "miroslava"}, {"verified": false, "id": "1118823826123571200", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 431, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "username": "SaturaLanx2", "name": "PiattoPieno"}, {"verified": false, "id": "2399185546", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 0, "tweet_count": 39632, "listed_count": 7}, "username": "BluGianni", "name": "Gianni Bl\u00f9"}, {"verified": false, "id": "179141505", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 970, "tweet_count": 12017, "listed_count": 2}, "location": "Wano", "username": "1allons_y", "name": "Ally | An\u00e9is do Drag\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"verified": true, "id": "811175031162175488", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1956, "tweet_count": 3650, "listed_count": 17}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "Creap_Valencia", "name": "Creap_Valencia"}, {"verified": true, "id": "2194113534", "public_metrics": {"followers_count": 12908, "following_count": 161, "tweet_count": 6012, "listed_count": 138}, "location": "Valencia-Espa\u00f1a", "username": "bomberosvlc", "name": "BombersAjuntamentVal\u00e8ncia"}, {"verified": false, "id": "109577990", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 58, "tweet_count": 2737, "listed_count": 2}, "location": "Colombia, Bogota", "username": "Ing_Icamargo", "name": "Ivan Dario Camargo Forigua"}, {"verified": false, "id": "624519376", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1145, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "location": "Bogota", "username": "luc173r", "name": "Jorge Osorio"}, {"verified": false, "id": "1213987062", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 708, "tweet_count": 21559, "listed_count": 1}, "username": "Fernandoo_Mro22", "name": "Nandy"}, {"verified": false, "id": "1139086448", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 811, "tweet_count": 991, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Roiberts_", "name": "Roi"}, {"verified": false, "id": "114553996", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 1763, "tweet_count": 573870, "listed_count": 39}, "username": "Gyynaf", "name": "VzlaNoTeRindas"}, {"verified": false, "id": "1077077455385620480", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 136, "tweet_count": 7713, "listed_count": 0}, "location": "Cerro Largo, Uruguay", "username": "Ness_Desastre", "name": "\ud83c\udf83Nestor Sastre\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "160030566", "public_metrics": {"followers_count": 90936, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AbriltheDuchess", "name": "abril"}, {"verified": false, "id": "1524866888", "public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 1553, "tweet_count": 64581, "listed_count": 11}, "location": "Otavalo, Ecuador", "username": "Mary_Elena_A", "name": "Memer\u00f3loga."}, {"verified": false, "id": "955991882139602945", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 536, "tweet_count": 56449, "listed_count": 2}, "username": "alfaresponde", "name": "Alfaresponde"}, {"verified": false, "id": "4726301227", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 100, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "username": "inolvidable69s", "name": "Ana  Mar\u00eda  Elmi"}, {"verified": false, "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}, "username": "luisfranco_2014", "name": "Luis Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "1510738453", "public_metrics": {"followers_count": 12211, "following_count": 3240, "tweet_count": 42928, "listed_count": 27}, "location": "Lima, Peru", "username": "inextax", "name": "Mauricio"}, {"verified": false, "id": "396103010", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 4831, "tweet_count": 328698, "listed_count": 102}, "location": "Italia", "username": "folucar", "name": "Luca"}, {"verified": false, "id": "99578687", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2395, "tweet_count": 238430, "listed_count": 26}, "username": "fatimaslopes", "name": "fahatm\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf77\ud83d\udc2c"}, {"verified": false, "id": "2493259808", "public_metrics": {"followers_count": 17031, "following_count": 12959, "tweet_count": 311544, "listed_count": 426}, "location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "SandraEstevezC", "name": "Sandra Est\u00e9vez"}, {"verified": false, "id": "367229995", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "chicachick_2", "name": "Maria Loreto Navarro"}, {"verified": false, "id": "468410843", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 1240, "tweet_count": 48013, "listed_count": 119}, "location": "Madrid, Spain", "username": "Mery_Mera", "name": "Maria N.Mera Autora"}, {"verified": false, "id": "2385979783", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 418, "tweet_count": 16761, "listed_count": 4}, "username": "TBC2k", "name": "\u2605"}, {"verified": false, "id": "590078542", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 665, "tweet_count": 10614, "listed_count": 2}, "location": "Juiz de Fora - MG", "username": "neversleept", "name": "alicia"}, {"verified": false, "id": "163347371", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 4286, "tweet_count": 9146, "listed_count": 0}, "location": "Mexico City - DF", "username": "josue_cretu", "name": "Joche \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf4d\ud83c\udf4d"}, {"verified": true, "id": "293063533", "public_metrics": {"followers_count": 167979, "following_count": 888, "tweet_count": 354766, "listed_count": 767}, "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "username": "MrElDiablo8", "name": "JORGE BECERRIL JB/8"}, {"verified": false, "id": "1151193627999309827", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 333, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "AleWrestling", "name": "ale"}, {"verified": false, "id": "1168632126385901569", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 31, "tweet_count": 8472, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "edoardaoliveira", "name": "maria."}, {"verified": false, "id": "185283388", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 268, "tweet_count": 38958, "listed_count": 19}, "location": "cabalgando los madrugones", "username": "Mojarrison", "name": "Mojarrison leRat"}, {"verified": false, "id": "561491512", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 262, "tweet_count": 16809, "listed_count": 43}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "wheels_the_one", "name": "wheels"}, {"verified": false, "id": "1134843905411866625", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 288, "tweet_count": 26981, "listed_count": 0}, "location": "FLORENCIA CAQUETA COLOMBIA", "username": "MUHAMMADBINTAB1", "name": "NOOR BINT Fahda bint A\u0646\u0648\u0631 \u0628\u0646\u062a \u0641\u0647\u062f\u0629 \u0628\u0646\u062a \u0639\u0627\u0635\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0645"}, {"verified": false, "id": "475271293", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 206, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "location": "Caraguatatuba", "username": "lrsreprest", "name": "LUIZ ROBERTO SILVA"}, {"verified": false, "id": "163722201", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 826, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}, "username": "adrianipt", "name": "Adriani Nascimento"}, {"verified": false, "id": "1103815709052862466", "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 5511, "tweet_count": 52632, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "CeciliaJB2022", "name": "Cecilia UK\ud83c\udde7\ud83c\uddf722"}, {"verified": false, "id": "1327528638", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo"}, {"verified": false, "id": "975459525095493637", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 673, "tweet_count": 17256, "listed_count": 0}, "location": "z6t", "username": "LuisZui82815264", "name": "Luis Zu\u00f1iga"}, {"verified": false, "id": "1120385229104066561", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3293, "tweet_count": 19519, "listed_count": 1}, "username": "RoboB17Reserva", "name": "P\u00e1tria Amada Brasil"}, {"verified": true, "id": "529578713", "public_metrics": {"followers_count": 487059, "following_count": 1890, "tweet_count": 31807, "listed_count": 687}, "location": "s\u00e3o paulo - sp", "username": "thaisheredia", "name": "thais her\u00e9dia"}, {"verified": false, "id": "4563720868", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 277, "tweet_count": 15380, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael, Argentina", "username": "cepeda_agos", "name": "Inmarcesible"}, {"verified": false, "id": "206033134", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 3878, "tweet_count": 96174, "listed_count": 3}, "username": "lebruceditscher", "name": "Fantozzi \ud83e\udd8d #MuertoCivil"}, {"verified": false, "id": "147683115", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 611, "tweet_count": 83146, "listed_count": 0}, "username": "pimpmjj", "name": "luuh"}, {"verified": false, "id": "1161447482037022720", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 147, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "moriaxh", "name": "seh"}, {"verified": false, "id": "1158170701460836354", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 6103, "tweet_count": 56349, "listed_count": 13}, "location": "ateez \ud83d\udc8b", "username": "jenopetist4", "name": "shuhua lula da silva"}, {"verified": false, "id": "3294555677", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1012, "tweet_count": 33700, "listed_count": 0}, "location": "Barra do Gar\u00e7as, Mato Grosso", "username": "ZampieriLuigi23", "name": "Luigi"}, {"verified": false, "id": "1752163111", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 545, "tweet_count": 12269, "listed_count": 6}, "username": "GutierrezIsi", "name": "isi"}, {"verified": false, "id": "727536031", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 138, "tweet_count": 84747, "listed_count": 0}, "location": "Movilidad permanente", "username": "Antonymus2", "name": "Antonymous"}, {"verified": false, "id": "36109768", "public_metrics": {"followers_count": 228667, "following_count": 7704, "tweet_count": 96983, "listed_count": 1365}, "location": "Penthouse de la Realidad", "username": "galvanochoa", "name": "Enrique Galv\u00e1n Ochoa"}, {"verified": false, "id": "76841773", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1010, "tweet_count": 236142, "listed_count": 28}, "username": "lisi74", "name": "La Santa Diabla"}, {"verified": false, "id": "187026439", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 542, "tweet_count": 13839, "listed_count": 1}, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo!", "username": "edvaldo7neto", "name": "Edvaldo Neto"}, {"verified": false, "id": "1063624846557528066", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3906, "tweet_count": 62587, "listed_count": 16}, "location": "banda de garagem vingadores ", "username": "natwwoman", "name": "gabie \u00b9\u00b3"}, {"verified": false, "id": "1175763780212613120", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 441, "tweet_count": 5073, "listed_count": 3}, "location": "slytherin | cabin10 ", "username": "FAVHRONDALE", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc28\ud835\udc23\ud835\udc28 | \ud83d\udcd6:"}, {"verified": false, "id": "788822353174233088", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 695, "tweet_count": 20741, "listed_count": 0}, "location": "Shurima", "username": "wcavalcantee_", "name": "sivir de cropped"}, {"verified": false, "id": "153081380", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1280, "tweet_count": 29983, "listed_count": 1}, "location": "Votuporanga, Brasil", "username": "Votutudo", "name": "VotuporangaTudo"}, {"verified": false, "id": "138521656", "public_metrics": {"followers_count": 12721, "following_count": 1926, "tweet_count": 55953, "listed_count": 103}, "location": "Xalapa y Veracruz", "username": "DiarioAZ", "name": "Diario AZ"}, {"verified": false, "id": "811330771713544192", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}, "username": "DiarioA_Z", "name": "Diario AZ"}, {"verified": false, "id": "98853150", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 584, "tweet_count": 33875, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hsthali", "name": "thali tinha"}, {"verified": false, "id": "1100843955309236224", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 48, "tweet_count": 16885, "listed_count": 1}, "location": "Konoha", "username": "arachknight_", "name": "Jhu \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "930444075974742016", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2977, "tweet_count": 5463, "listed_count": 2}, "username": "jDion669", "name": "jay.j"}, {"verified": false, "id": "1067308060396449792", "public_metrics": {"followers_count": 5488, "following_count": 2434, "tweet_count": 121582, "listed_count": 68}, "location": "hell's kitchen", "username": "adrockcomics", "name": "steve rogers afogando o ganso em 1943"}, {"verified": false, "id": "3427081163", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 5240, "tweet_count": 41351, "listed_count": 17}, "location": "winx's club \u2661 mcreedus follows", "username": "ninszenik", "name": "ca \u15e2"}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba"}, {"verified": false, "id": "786889056701513728", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 234, "tweet_count": 19517, "listed_count": 0}, "username": "Aixaooviedo", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf2\ud835\udd01\ud835\udd01\ud835\udd01\ud835\udcea \ud83e\udeac"}, {"verified": false, "id": "1222705928", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 470, "tweet_count": 19212, "listed_count": 1}, "location": "Cordoba San Jose de la Dormida", "username": "Denerat88", "name": "22:22"}, {"verified": false, "id": "138812539", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 905, "tweet_count": 80617, "listed_count": 12}, "username": "evanpetess", "name": "james"}, {"verified": false, "id": "726457971228721153", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 852, "tweet_count": 60849, "listed_count": 2}, "location": "@kostrischlol \u2661 ", "username": "miyaharalol", "name": "miya"}, {"verified": false, "id": "862169827", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 271, "tweet_count": 11712, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "Nayma77", "name": "Ernayma\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "743960305340907520", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2183, "tweet_count": 7700, "listed_count": 4}, "location": "Guayas, Ecuador", "username": "ppgm76", "name": "Jose Giler Moreira"}, {"verified": false, "id": "824201656514605056", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 93, "tweet_count": 24413, "listed_count": 4}, "username": "GiSdelICS", "name": "GiSdelICS"}, {"verified": false, "id": "4040335995", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 4180, "tweet_count": 18067, "listed_count": 65}, "location": "Barcelona", "username": "cortum_club", "name": "Club Cortum"}, {"verified": false, "id": "1179187172815056897", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 26, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "location": "exoplanet", "username": "httpsheiz", "name": "\u2730"}, {"verified": false, "id": "1182722173775106049", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 29, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "location": "Parna\u00edba, Brasil", "username": "RaimundoDico", "name": "Raimundo dico"}, {"verified": false, "id": "2848434477", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2812, "tweet_count": 101949, "listed_count": 0}, "location": "Lake City, FL", "username": "cjgarcia0452", "name": "CJ"}, {"verified": false, "id": "986862626", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 712, "tweet_count": 20814, "listed_count": 3}, "username": "Sarai_vergara", "name": "s\u00f3lo sara"}, {"verified": false, "id": "832811576658792448", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 405, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "username": "mgselina01", "name": "chamaquita santa"}, {"verified": false, "id": "98440180", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1989, "tweet_count": 10935, "listed_count": 22}, "location": "Chicago, IL", "username": "AdamOfTheBAN", "name": "Adam of the B.A.N."}, {"verified": false, "id": "2379642079", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 731, "tweet_count": 35770, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "sirai_r", "name": "pelusos"}, {"verified": false, "id": "3142610300", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1110, "tweet_count": 2436, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Torta Ahogada ", "username": "galygeron", "name": "Galy\u2728\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "917560872251396096", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 305, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "location": "En tu coraz\u00f3n", "username": "RosaaConde", "name": "R"}, {"verified": false, "id": "37076870", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 391, "tweet_count": 106682, "listed_count": 2}, "username": "poetlsaIsa", "name": "Alimentando Trambiques"}, {"verified": false, "id": "175317310", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 990, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}, "username": "peca_rizada", "name": "Pamela Valenzuela"}, {"verified": false, "id": "2707697887", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 447, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "username": "Kentaue7", "name": "Oleyo"}, {"verified": false, "id": "2343251978", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2632, "tweet_count": 69918, "listed_count": 15}, "location": "Came Out Swinging out of CO", "username": "DeadPizza", "name": "Dead Pizza"}, {"verified": false, "id": "3063167098", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 34, "tweet_count": 25038, "listed_count": 4}, "location": "Valdepe\u00f1as, Ciudad Real", "username": "pablomanuelalc1", "name": "Pablo Manuel Alcaide"}, {"verified": false, "id": "128630072", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 1617, "tweet_count": 45456, "listed_count": 35}, "username": "MaisAcido", "name": "Mais \u00c1cido \ud83c\udf44"}, {"verified": false, "id": "1133523285029871617", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 375, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "supermancry", "name": "Lih"}, {"verified": false, "id": "1068541181141880833", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 331, "tweet_count": 12050, "listed_count": 0}, "username": "cammmmmila_", "name": "-"}, {"verified": false, "id": "234520543", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 333, "tweet_count": 25254, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "karenemyly", "name": "Karen Emily \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "75667514", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 270, "tweet_count": 12261, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "becckmaia", "name": "becckcaetano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2482662661", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 645, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora", "username": "Titia_Isabela", "name": "Miojo com feij\u00e3o \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2915853365", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "1Anjo_suicida", "name": "1Anjo_suicida"}, {"verified": false, "id": "883682792", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 383, "tweet_count": 295197, "listed_count": 68}, "location": "SW-1952-7452-1806", "username": "Jay_Lee101", "name": "Jaylee"}, {"verified": false, "id": "843864375039594497", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 372, "tweet_count": 41217, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "alreadydead3011", "name": "dilacerada pelas for\u00e7as enfurecidas"}, {"verified": false, "id": "1124375737614704640", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 215, "tweet_count": 6030, "listed_count": 1}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "Yohanaclarkkk", "name": "hana"}, {"verified": true, "id": "192378571", "public_metrics": {"followers_count": 719241, "following_count": 2929, "tweet_count": 280931, "listed_count": 1280}, "location": "Guayaquil", "username": "CarlosVerareal", "name": "Carlos Vera"}, {"verified": false, "id": "1050565857729019904", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 436, "tweet_count": 24301, "listed_count": 1}, "location": "Tucuman ", "username": "solgiiimenez", "name": "Maaaartina"}, {"verified": false, "id": "486756151", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1692, "tweet_count": 47298, "listed_count": 12}, "location": "las piernas de jungkook", "username": "luvvinlu", "name": "luciana.\u2077\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "581096831", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 232, "tweet_count": 19233, "listed_count": 4}, "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "username": "carlosnavamunoz", "name": "Scarlet Bitch"}, {"verified": false, "id": "713038505736187905", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 169, "tweet_count": 44301, "listed_count": 2}, "location": "qro, mx", "username": "ulishesh", "name": "ulises."}, {"verified": false, "id": "162165100", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1221, "tweet_count": 52978, "listed_count": 4}, "location": "AM - Brazil", "username": "_Ichigatsu", "name": "\u2606 Bambi B. \ud83e\udd8c \u2606"}, {"verified": false, "id": "166307148", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 494, "tweet_count": 26694, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "thiiagottavares", "name": "Thiago Tavares"}, {"verified": false, "id": "1085786395665489920", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 624, "tweet_count": 19008, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ConservaSincero", "name": "Vinicius"}, {"verified": false, "id": "940121098854600704", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 357, "tweet_count": 12591, "listed_count": 1}, "location": "Washington State USA NA Earth", "username": "DannyFoolhardy", "name": "Ghoulhardy \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "894708646185193473", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 549, "tweet_count": 33345, "listed_count": 1}, "location": "neverland", "username": "_kenaaron", "name": "malu ideias \ud80c\udd8f"}, {"verified": false, "id": "705790683349688321", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 102, "tweet_count": 35636, "listed_count": 34}, "username": "Luis_Navia2", "name": "Luis Navia"}, {"verified": false, "id": "893955247244288000", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4653, "tweet_count": 258125, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jluqueiroz", "name": "LuQueiroz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2367307524", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 631, "tweet_count": 105144, "listed_count": 12}, "location": "TEAM WANG ", "username": "yugbnow", "name": "azu"}, {"verified": false, "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga"}, {"verified": false, "id": "462294768", "public_metrics": {"followers_count": 8472, "following_count": 714, "tweet_count": 6359, "listed_count": 0}, "location": "Piura", "username": "percygarciac", "name": "Percy Garcia Cavero"}, {"verified": false, "id": "91512890", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 863, "tweet_count": 139935, "listed_count": 8}, "location": "T'h\u00f3, Chak\u00e1n (MID, YUC, MX)", "username": "ElSimioArcoiris", "name": "#JusticiaParaJoseEduardo"}, {"verified": false, "id": "24340738", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 389, "tweet_count": 103845, "listed_count": 43}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Cindy_Aparicio", "name": "Cindy A. \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "4584084173", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 0, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "username": "alxhardman", "name": "HARDMAN"}, {"verified": false, "id": "60430570", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 914, "tweet_count": 83036, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "SergioBalbino", "name": "Sergio Balbino"}, {"verified": false, "id": "160296824", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 3138, "tweet_count": 44962, "listed_count": 5}, "location": "Portugal", "username": "liegemachado", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #PeloBemDoBrasil 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "714604530671947776", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2350, "tweet_count": 109202, "listed_count": 1}, "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro", "username": "Lauragomessant1", "name": "Lauragomessantanna"}, {"verified": false, "id": "1163997590414925824", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "milanesaconpu14", "name": "milanesaconpure"}, {"verified": false, "id": "821198172202606594", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 785, "tweet_count": 98731, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tudobomsuzy", "name": "suzy"}, {"verified": false, "id": "497514466", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 818, "tweet_count": 50432, "listed_count": 0}, "location": "CATRUZ QUE TE SEDUZ, RS.", "username": "CHDIFICIL", "name": "INSTA: @CHDIFICIL10"}, {"verified": false, "id": "800809379515625472", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 545, "tweet_count": 18838, "listed_count": 3}, "username": "YoSoyYume", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Yume\u26a0\ufe0f OPEN COMMISIONS\u26a0\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "80392068", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 87, "tweet_count": 12633, "listed_count": 2}, "username": "idvn36", "name": "DR"}, {"verified": false, "id": "766678872075231232", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 2322, "tweet_count": 85821, "listed_count": 6}, "location": "Pennsylvania, USA", "username": "Stephano1o1", "name": "Stephano Shokan"}], "tweets": [{"text": "Gente oq t\u00e1 acontecendo??? Eu s\u00f3 fui dormir https://t.co/3ahmgpujWX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183685533710639104"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/3ahmgpujWX", "expanded_url": "https://twitter.com/Vama006/status/1183685533710639104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ahmgpujWX", "media_key": "3_1183685510436478976"}]}, "created_at": "2019-10-14T10:06:37.000Z", "author_id": "1071418129132240897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1183685533710639104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "text": "\"Todo el mundo tendr\u00e1 que respetar la ley y asumir la sentencia\". Pablo Iglesias. 14/10/2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183671290508595201"], "created_at": "2019-10-14T09:10:01.000Z", "author_id": "91560739", "public_metrics": {"retweet_count": 1173, "reply_count": 312, "like_count": 1821, "quote_count": 89}, "id": "1183671290508595201"}, {"text": "Eu dei corda se enforcou pq quis", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183559829346017280"], "created_at": "2019-10-14T01:47:07.000Z", "author_id": "765301981455982592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1183559829346017280"}, {"text": "@saikendttb @Does_T Mas o cu dele tava trancado, certeza", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183680888372105216"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "Does_T", "id": "4859035149"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:48:10.000Z", "author_id": "3377450673", "in_reply_to_user_id": "1099717830440873985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183226118545006592"}], "id": "1183680888372105216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "text": "Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Espa\u00f1a, c\u00f3mo est\u00e1 el orgullo patrio y c\u00f3mo ha digerido Catalunya y el resto de pueblos y disidencias internas esta deriva autoritaria y suicida. Tiempo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183659785624928256"], "created_at": "2019-10-14T08:24:18.000Z", "author_id": "247888588", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 13, "like_count": 695, "quote_count": 0}, "id": "1183659785624928256"}, {"text": "\"Ricostruiti i numerosi incontri del fondatore di Microsoft con il finanziere suicida per le accuse di pedofilia\"\nIl suo portavoce aveva negato ogni collegamento ora scoperto Gates ammette: \"\u00c8 stato un errore\"\n\nFidatevi dei filantropi \ud83d\ude0f https://t.co/h8GZl592Q5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183645632231329793"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/h8GZl592Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1183623492257771523", "display_url": "twitter.com/repubblica/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T07:28:04.000Z", "author_id": "254969508", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183623492257771523"}], "id": "1183645632231329793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.6142, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "presa"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "CINE OSCURO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}]}, "text": "@randymeeks Seguramente... pues sufrir\u00e1n un chasco porque la pr\u00f3xima de DC es la de Aves de presa XD\n\nNo digo qe sea mala, pero habr\u00e1 gente que solo querr\u00e1 ver CINE OSCURO DE HEROES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183452109343264768"], "created_at": "2019-10-13T18:39:05.000Z", "author_id": "22844481", "in_reply_to_user_id": "14286147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183440856432414720"}], "id": "1183452109343264768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 179, "end": 196, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Mariscal"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bm2PQkvRvq", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1183639467204186113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bm2PQkvRvq", "media_key": "3_1183639461378297858"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "WWII"}]}, "text": "#TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u00f3n en el\u00a0atentado del 20 de julio de 1944, Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, Mariscal de la\u00a0Wehrmacht durante la\u00a0#WWII. https://t.co/bm2PQkvRvq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183639467204186113"], "created_at": "2019-10-14T07:03:34.000Z", "author_id": "2698984176", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1183639467204186113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "Knets"}]}, "text": "Ela n\u00e3o se suicidou. Knets a mataram e nada muda minha opini\u00e3o. Essa corja de abutres sem empatia perseguia a coitada dia e noite sem a menor necessidade. O que ela fazia ou n\u00e3o com a pr\u00f3pria vida s\u00f3 importava a ela. A vida j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil por si s\u00f3 sem que voc\u00ea seja criticada 24hrs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183684354058399744"], "created_at": "2019-10-14T10:01:56.000Z", "author_id": "762598920610541568", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1183684354058399744"}, {"text": "\u00e8 il 36\u00b0 detenuto suicida nel 2019 https://t.co/cbc9TrAsxv", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183458570177859584"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cbc9TrAsxv", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html"}]}, "created_at": "2019-10-13T19:04:45.000Z", "author_id": "13307732", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "id": "1183458570177859584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7381, "type": "Person", "normalized_text": "amber"}]}, "text": "o que foi o bagulho com a amber mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183682850769559553"], "created_at": "2019-10-14T09:55:58.000Z", "author_id": "924764254040936450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1183682850769559553"}, {"text": "@manuel_de_leon Igual la escribi\u00f3 con fecha para el premio, las prisas no son buenas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183323568794415104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manuel_de_leon", "id": "132204002"}]}, "created_at": "2019-10-13T10:08:18.000Z", "author_id": "482285145", "in_reply_to_user_id": "132204002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183323330193100800"}], "id": "1183323568794415104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.3168, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "text": "[Off] \u00c9 com muita dor e tristeza que compartilho com voc\u00eas que Sulli, ex-membro do f(x), faleceu. Ela foi encontrada pelo manager na data de hoje e o caso confirmado pela m\u00eddia.\n\nDesejo muito for\u00e7a aos MEU, familiares e amigos de Sulli.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679343207301120"], "created_at": "2019-10-14T09:42:01.000Z", "author_id": "2284046706", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 112, "quote_count": 7}, "id": "1183679343207301120"}, {"text": "alguien me suicida xfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183575518404329473"], "created_at": "2019-10-14T02:49:28.000Z", "author_id": "553616728", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1183575518404329473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que matou a inocente \u00c1gatha n\u00e3o veio da arma de policial\n-Que queimadas na Amaz\u00f4nia n\u00e3o s\u00e3o culpa do gov. @jairbolsonaro\n-Que polui\u00e7\u00e3o de praias \u00e9 culpa do CUMPANHERO", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "143d581cbe8b95af"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183591068614434816"], "created_at": "2019-10-14T03:51:15.000Z", "author_id": "3214495751", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 11, "like_count": 334, "quote_count": 8}, "id": "1183591068614434816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "gente pelo amor de deus com aconteceu com a sulli?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183679006673166336"], "created_at": "2019-10-14T09:40:41.000Z", "author_id": "1108525886775721984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183679006673166336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Kk3aDJ9U4I", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1183089330904076288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kk3aDJ9U4I", "media_key": "3_1183089319722078209"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/Kk3aDJ9U4I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183089330904076288"], "created_at": "2019-10-12T18:37:31.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1183089330904076288"}, {"text": "@voltei N\u00e9? Eu acho que existe um limite pra esse tipo de diplomacia. \u00c9 o tipo de gente que n\u00e3o vai ceder nem mudar um pouco de ideologia por um bem maior", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183678289409466371"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "voltei", "id": "39891967"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:37:50.000Z", "author_id": "123394078", "in_reply_to_user_id": "39891967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183676223530119169"}], "id": "1183678289409466371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "author_id": "1611524790", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "id": "1183578273822978054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/WmFX4DyoyN", "expanded_url": "https://www.allkpop.com/article/2019/10/sulli-revealed-to-have-passed-away-suddenly-earlier-today", "display_url": "allkpop.com/article/2019/1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519100892137799680/qolEObAh?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519100892137799680/qolEObAh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "[BREAKING] Sulli revealed to have passed away suddenly earlier today | allkpop", "description": "SM Entertainment has confirmed that Sulli has passed away.According to the Seongnam police on October 14, Sulli's death was reported by her manager\u2026", "unwound_url": "https://www.allkpop.com/article/2019/10/sulli-revealed-to-have-passed-away-suddenly-earlier-today"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sixl3guJJS", "expanded_url": "https://twitter.com/allkpop/status/1183665321657262081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sixl3guJJS", "media_key": "3_1183665309615439872"}]}, "text": "[BREAKING] Sulli passes away suddenly earlier today https://t.co/WmFX4DyoyN https://t.co/sixl3guJJS", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183665321657262081"], "created_at": "2019-10-14T08:46:18.000Z", "author_id": "21366823", "public_metrics": {"retweet_count": 12416, "reply_count": 1143, "like_count": 23679, "quote_count": 7595}, "id": "1183665321657262081"}, {"text": "Gente oq aconteceu com essa menina? Acabei de acordar nn t\u00f4 entendendo nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183678174569340931"], "created_at": "2019-10-14T09:37:23.000Z", "author_id": "1007656985586753536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183678174569340931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "Horda"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "del"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ladyMariaDust", "id": "1157359372839899136"}]}, "text": "@ladyMariaDust Acci\u00f3n-reacci\u00f3n. Para mi entender, la mayor parte de las victimas de la Horda caen en hombros de los \"adalides del Honor\"....que estar\u00e1n sobrados de el, pero de inteligencia y responsabilidad con su pueblo van m\u00e1s bien escasitos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183678357608783872"], "created_at": "2019-10-14T09:38:06.000Z", "author_id": "952229095374512128", "in_reply_to_user_id": "952229095374512128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183677855529668608"}], "id": "1183678357608783872"}, {"text": "@baechugirl_ t\u00f4 com medo de perguntar, mas............ o que aconteceu??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183677945858154496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "baechugirl_", "id": "1308560936828047360"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:36:28.000Z", "author_id": "1175976859898667009", "in_reply_to_user_id": "1072268469419290624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183670178560774145"}], "id": "1183677945858154496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.3944, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/dAmdZMM3rV", "expanded_url": "https://www.soompi.com/article/1358932wpp/breaking-sulli-passes-away", "display_url": "soompi.com/article/135893\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561254392090791936/H4X4BasB?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561254392090791936/H4X4BasB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Breaking: Sulli Passes Away", "description": "Updated October 14 KST: SM Entertainment shared a statement regarding the funeral proceedings for Sulli. The agency conveyed\u00a0her family\u2019s wishes to carry out her funeral quietly.\u00a0The\u00a0proceedings will not be open to the press,\u00a0and this includes\u00a0the\u00a0visitation and\u00a0carrying of the casket out of the venue. Her family has also expressed that they do not want media coverage", "unwound_url": "https://www.soompi.com/article/1358932wpp/breaking-sulli-passes-away"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Iu8DEWwDxw", "expanded_url": "https://twitter.com/soompi/status/1183673146437619713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iu8DEWwDxw", "media_key": "3_1183671006948257792"}]}, "text": "BREAKING: Sulli Passes Away \nhttps://t.co/dAmdZMM3rV https://t.co/Iu8DEWwDxw", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183673146437619713"], "created_at": "2019-10-14T09:17:24.000Z", "author_id": "17659206", "public_metrics": {"retweet_count": 21812, "reply_count": 1461, "like_count": 45215, "quote_count": 8932}, "id": "1183673146437619713"}, {"text": "@babidewet O que houve?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183677806112333825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "babidewet", "id": "35303379"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:35:55.000Z", "author_id": "1529387234", "in_reply_to_user_id": "35303379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183675916200939520"}], "id": "1183677806112333825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "como assim a sulli morreu, caralho?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183661640811732992"], "created_at": "2019-10-14T08:31:41.000Z", "author_id": "115388599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1183661640811732992"}, {"text": "@canete707 @nelarolan Exceptuando en el hip\u00f3crita y suicida mundo occidental, cualquier p\u00e1jaro que intenta destruir una naci\u00f3n (la suya propia en este caso) es pasado por las armas.\nEl haber cometido sus delitos aqu\u00ed les ha salvado la vida.\nAlg\u00fan d\u00eda agradecer\u00e1n ser lo que son: espa\u00f1oles. https://t.co/Zh7yZWYdel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183654811348193285"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "canete707", "id": "1189070442"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "nelarolan", "id": "401406889"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/Zh7yZWYdel", "expanded_url": "https://twitter.com/honraybarcos/status/1183654811348193285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zh7yZWYdel", "media_key": "3_1183654807460106240"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:04:32.000Z", "author_id": "3302098139", "in_reply_to_user_id": "1189070442", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183650095042093056"}], "id": "1183654811348193285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SyFLcE8bNO", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1183644806309990405", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "SentenciaProces"}]}, "text": "Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democracia y como Pa\u00eds.Unidad republicana para acabar con con el estado represor Borb\u00f3nico espa\u00f1ol,heredero del franquismo y c\u00e1rcel de pueblos Libertad presos pol\u00edticos https://t.co/SyFLcE8bNO", "lang": "es", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "edit_history_tweet_ids": ["1183648958536736768"], "created_at": "2019-10-14T07:41:17.000Z", "author_id": "755047364", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183644806309990405"}], "id": "1183648958536736768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "cemento"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0lJj8uSsff", "expanded_url": "https://twitter.com/josefina_mosle/status/1183102111548133376", "display_url": "twitter.com/josefina_mosle\u2026"}]}, "text": "Selva de cemento. Invertir en estas condiciones es suicida. No quiero imaginar lo que le saldr\u00e1 la cuota del seguro. \ud83d\ude21 https://t.co/0lJj8uSsff", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183420018387836928"], "created_at": "2019-10-13T16:31:33.000Z", "author_id": "131507773", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183102111548133376"}], "id": "1183420018387836928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipevinha", "id": "15201438"}]}, "text": "@felipevinha (spoiler) que a cena dele correndo no Arkham \u00e9 sonho mas a conversa dele com a psiquiatra \u00e9 real, ou que ambas s\u00e3o reais, e q ele matou a psiquiatra ou outra pessoa do Arkham e \u00e9 esse sangue que ele tem nos p\u00e9s dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183673507923812353"], "created_at": "2019-10-14T09:18:50.000Z", "author_id": "240714448", "in_reply_to_user_id": "240714448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183672826764640256"}], "id": "1183673507923812353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8341, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/uXI5zxdPPl", "expanded_url": "https://twitter.com/TheKoreaHerald/status/1183661727801434115", "display_url": "twitter.com/TheKoreaHerald\u2026"}]}, "text": "pelo amor de deus fala q \u00e9 mentira https://t.co/uXI5zxdPPl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183673979359375360"], "created_at": "2019-10-14T09:20:42.000Z", "author_id": "1158797421230665729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183661727801434115"}], "id": "1183673979359375360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ZjfUygCICv", "expanded_url": "http://www.koreaherald.com/view.php?ud=20191014000871", "display_url": "koreaherald.com/view.php?ud=20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.koreaherald.com/view.php?ud=20191014000871"}]}, "text": "[Breaking] Singer and actor Sulli found dead\nhttps://t.co/ZjfUygCICv", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183661727801434115"], "created_at": "2019-10-14T08:32:01.000Z", "author_id": "56254987", "public_metrics": {"retweet_count": 10753, "reply_count": 696, "like_count": 11639, "quote_count": 7999}, "id": "1183661727801434115"}, {"text": "@SurvivxrKatria \u2014Arque\u00f3 ambas cejas por el comentarioy no pudo evitar soltar una carcajada. Esa muchacha era un puto peligro. Un peligro al que adoraba y quer\u00eda con toda su alma, pero a\u00fan as\u00ed, una inconsciente. De no ser as\u00ed, no estar\u00eda en esa situaci\u00f3n de \u00bb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183671725566939137"], "created_at": "2019-10-14T09:11:45.000Z", "author_id": "2700919386", "in_reply_to_user_id": "3305002696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178961511383015424"}], "id": "1183671725566939137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "gente o que aconteceu com a sulli?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183670770393849856"], "created_at": "2019-10-14T09:07:57.000Z", "author_id": "1697846425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183670770393849856"}, {"text": "@anjiminpromise oq aconteceu?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183671164482260992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anjiminpromise", "id": "138112393"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:09:31.000Z", "author_id": "1116706642178060290", "in_reply_to_user_id": "138112393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183670341165617152"}], "id": "1183671164482260992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SebastioLameir2", "id": "1180839010597556225"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "negobolado6", "id": "1508491194229272577"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Danilloiconeeng", "id": "729640764"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@SebastioLameir2 @vera_miraverov @negobolado6 @Danilloiconeeng @BetoSilvaBR @BolsonaroSP Jesus foi morto por pregar a b\u00edblia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183544360266358785"], "created_at": "2019-10-14T00:45:39.000Z", "author_id": "1180970195248189447", "in_reply_to_user_id": "1180839010597556225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183502491901673472"}], "id": "1183544360266358785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6719, "type": "Other", "normalized_text": "EUA 2016"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "David Harbour"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.6665, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/bGyJOxWRnj", "expanded_url": "http://www.cinemarden.com.br", "display_url": "cinemarden.com.br", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568184201706356737/xR-3B2lp?format=jpg&name=orig", "width": 1500, "height": 1000}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568184201706356737/xR-3B2lp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cinemarden \u2013 O Maior Portal de Resenhas de Filmes do Brasil", "unwound_url": "https://www.cinemarden.com.br/"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/k9bO2Qe1bh", "expanded_url": "https://twitter.com/mardenmachado/status/1183662495271149568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k9bO2Qe1bh", "media_key": "3_1183662483028037632"}]}, "text": "Filme do dia: ESQUADR\u00c3O SUICIDA (Suicide Squad \u2013 EUA 2016), de David Ayer, com Will Smith, Viola Davis, Jared Leto, Margot Robbie, Jai Courtney, Cara Delevingne, David Harbour e Joel Kinnaman. Dura\u00e7\u00e3o: 123 minutos. Distribui\u00e7\u00e3o: Warner. Leia mais no https://t.co/bGyJOxWRnj https://t.co/k9bO2Qe1bh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183662495271149568"], "created_at": "2019-10-14T08:35:04.000Z", "author_id": "34950559", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1183662495271149568"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183669486563577856"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T09:02:51.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1183669486563577856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "text": "qm \u00e9 sulli e oq aconteceu?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183669441646739456"], "created_at": "2019-10-14T09:02:41.000Z", "author_id": "1041488739661500416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183669441646739456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/HjWrXMLSFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/agildemeisterrh/status/1183427385250721796/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjWrXMLSFZ", "media_key": "3_1183427376732086272"}]}, "text": "Van 200 a\u00f1os de republica y esa es la historia eterna del Per\u00fa... un pa\u00eds con vocaci\u00f3n suicida! Cuanto nos falta aprender como democracia! https://t.co/HjWrXMLSFZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183427385250721796"], "created_at": "2019-10-13T17:00:50.000Z", "author_id": "1299836526", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "id": "1183427385250721796"}, {"text": "L\u00e1 n\u00e3o existe a oposi\u00e7\u00e3o fragmentada e suicida que vemos em certas atitudes individualistas por aqui https://t.co/Lg1Lii1VmP via @elpais_brasil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183576858547445760"], "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Lg1Lii1VmP", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/13/internacional/1570997248_398563.html?ssm=TW_CC", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/10\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T02:54:47.000Z", "author_id": "856327844414324736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1183576858547445760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zXrbvdF0Bv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1183089119087546369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXrbvdF0Bv", "media_key": "3_1183089112858972160"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/zXrbvdF0Bv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183089119087546369"], "created_at": "2019-10-12T18:36:41.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1183089119087546369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "dimiteix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rogertorrent", "id": "218583772"}]}, "text": "@rogertorrent Si no has de desobeir, dimiteix!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183648735508742145"], "created_at": "2019-10-14T07:40:24.000Z", "author_id": "373389521", "in_reply_to_user_id": "218583772", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183647472603860993"}], "id": "1183648735508742145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "kara"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "trending"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "text": "vi kara no trending e achei que era o falecido grupo de kpop. me iludi.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183647545400217603"], "created_at": "2019-10-14T07:35:40.000Z", "author_id": "3004756372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183647545400217603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "WCW99"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 100, "tag": "WCW99"}]}, "text": "Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183522733189193728"], "created_at": "2019-10-13T23:19:43.000Z", "author_id": "1320907753", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 7}, "id": "1183522733189193728"}, {"text": "Ens diuen imb\u00e8cils a la cara https://t.co/9sFXEBxg8f", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1183663193022980096"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/9sFXEBxg8f", "expanded_url": "https://twitter.com/toni_florido/status/1183663193022980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9sFXEBxg8f", "media_key": "3_1183663186635116544"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:37:51.000Z", "author_id": "3343845251", "public_metrics": {"retweet_count": 751, "reply_count": 60, "like_count": 1073, "quote_count": 37}, "id": "1183663193022980096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/f8WGNuT2te", "expanded_url": "https://twitter.com/juanlsanguino/status/1183646408487964672", "display_url": "twitter.com/juanlsanguino/\u2026"}]}, "text": "Margot Robbie, futura ganadora de un Oscar en dos a\u00f1os como much\u00edsimo. https://t.co/f8WGNuT2te", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183661591537029120"], "created_at": "2019-10-14T08:31:29.000Z", "author_id": "90635671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183646408487964672"}], "id": "1183661591537029120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}, "text": "el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme concedido en la \u00e9poca contempor\u00e1nea a kicillof y wos y a mi psicologa por haber prevenido cualquier tipo de acto suicida q hubiese hecho q no presencie esto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183412723545202689"], "created_at": "2019-10-13T16:02:34.000Z", "author_id": "481721701", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 241, "quote_count": 0}, "id": "1183412723545202689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6922, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "text": "@LordJimjr PRENSA DESPRECIABLE RPP... AUN DEBE FAVORES EN EL MAS ALL\u00c1 AL SUICIDA AG Y POR ENDE A SU SIAMES  KORRUPTA FUERZA PARAROBAR. ASCO TOTAL\ud83e\udd2e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183444708254724096"], "created_at": "2019-10-13T18:09:40.000Z", "author_id": "1025580083036205058", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183389112063188992"}], "id": "1183444708254724096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "Taguatinga"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.3462, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "text": "Ontem noticiei o caso do ca\u00e7ador q matou um vagabundinho (15 anos) e alvejou 02 ladr\u00f5es que assaltavam um posto d combust\u00edvel, em Taguatinga/DF. Na mesma noite uma menina presa por tr\u00e1fico, foi identificada como irm\u00e3 do vagabundinho. Ela pediu p/ n\u00e3o avisarem a m\u00e3e para poup\u00e1-la.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183589094309421056"], "created_at": "2019-10-14T03:43:24.000Z", "author_id": "1035333583542599680", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "id": "1183589094309421056"}, {"text": "#Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazionali in UE\n- 1,9% dei passeggeri in UE\n- Si stima che Piano #FS prevede taglio offerta (-3 aerei) e ricavi in aumento (non sta in piedi) https://t.co/CPMU2JfiG8", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1181535273190068224"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CPMU2JfiG8", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1181535273190068224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPMU2JfiG8", "media_key": "3_1181535267301269504"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Strategia"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Alitalia"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Governo"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "FS"}]}, "created_at": "2019-10-08T11:42:15.000Z", "author_id": "405516333", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "id": "1181535273190068224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wHtPneSlwD", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/13/loucura-de-adelio-e-golpe-levaram-bolsonaro-ao-poder-diz-haddad.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/13/loucura-de-adelio-e-golpe-levaram-bolsonaro-ao-poder-diz-haddad.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "\"Loucura\" de Ad\u00e9lio e \"golpe\" levaram Bolsonaro ao poder, diz Haddad https://t.co/wHtPneSlwD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183561221968220162"], "created_at": "2019-10-14T01:52:39.000Z", "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 130, "like_count": 540, "quote_count": 11}, "id": "1183561221968220162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "text": "13 a\u00f1os son muy pocos por proclamar la independencia de una parte del pa\u00eds. En casi todo el mundo ser\u00eda cadena perpetua. Imag\u00ednate en Rusia, por ejemplo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183650095042093056"], "created_at": "2019-10-14T07:45:48.000Z", "author_id": "1189070442", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 31, "like_count": 291, "quote_count": 4}, "id": "1183650095042093056"}, {"text": "@noticiAmerica ATM bien habil, el pidio prision aislada, sabe ambiente q se mueve parece q esta consiguiendolo. Si,  utilizara habilidad para bien seria otra Persona, Acuerdense como convencio al Pais con vandana en cabeza hablando de Libertad y Democracia q hizo? lo mismo y mejor q el Suicida. https://t.co/d1OIMNqaSp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183434642768183297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/d1OIMNqaSp", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1183434642768183297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1OIMNqaSp", "media_key": "3_1183434639651856385"}]}, "created_at": "2019-10-13T17:29:40.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183430828237508608"}], "id": "1183434642768183297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NandaVa59402695", "id": "1063078408383614976"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "text": "@NandaVa59402695 @lobaoeletrico Tamb\u00e9m pe\u00e7o a mesma coisa. Se o Queiroz for culpado, que seja preso. Se o Fl\u00e1vio for c\u00famplice do Queiroz, que seja preso tamb\u00e9m. Se o Jair tamb\u00e9m estiver no mesmo esquema de corrup\u00e7\u00e3o, que seja investigado. Ningu\u00e9m deve proteger bandido. Concorda?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183635276981325824"], "created_at": "2019-10-14T06:46:55.000Z", "author_id": "836662709471088640", "in_reply_to_user_id": "1063078408383614976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183633384242855941"}], "id": "1183635276981325824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 153, "probability": 0.452, "type": "Organization", "normalized_text": "Stray Dogs"}]}, "text": "Eu acho muito chique voc\u00eas que arrumam amigo pra falar de anime com voc\u00eas, os \u00fanicos meus que assistem tbm a conversa \u00e9 tipo\n\n- Tu j\u00e1 viu Bungo Stray Dogs??\n\n- \u00c9 aquele do menino l\u00e1 que vira furry e tem o amigo suicida?\n\n- \u00c9\n\n- J\u00e1 assisti\n\nIsso quando eu tenho SORTE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183482754949898242"], "created_at": "2019-10-13T20:40:51.000Z", "author_id": "1064679737556172800", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 11}, "id": "1183482754949898242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3991, "type": "Other", "normalized_text": "Punk"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/7b8kP1t2vT", "expanded_url": "https://youtu.be/T1VwfBMx5IM", "display_url": "youtu.be/T1VwfBMx5IM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=T1VwfBMx5IM&feature=youtu.be"}]}, "text": "Mejor v\u00eddeo ever: Punk suicida en la comuni\u00f3n de una morra https://t.co/7b8kP1t2vT v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183650737307471872"], "created_at": "2019-10-14T07:48:21.000Z", "author_id": "2870299463", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1183650737307471872"}, {"text": "Enrocados en una insufrible y suicida pol\u00edtica de egos, solo @MasPais_Es @compromis @chunta @Equo pronenos un gran acuerdo progresista. Hemos venido  a cambiar un tablero que solo beneficia a la derecha apoyada en ultras.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183405311673229316"], "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 72, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "chunta", "id": "12352122"}, {"start": 92, "end": 97, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:33:07.000Z", "author_id": "94886134", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1183405311673229316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8306, "type": "Other", "normalized_text": "carta branca"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8892, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 180, "end": 181, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/sH2OqF46bB", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1183562774141644801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sH2OqF46bB", "media_key": "3_1183562754860503045"}]}, "text": "Gunn tinha \"carta branca\" na Warner para escolher qualquer filme que gostaria de produzir.\n\nEle optou por Esquadr\u00e3o Suicida e afirma que h\u00e1 muitas diferen\u00e7as entre o novo filme da DC e seu \u00faltimo filme na Marvel. https://t.co/sH2OqF46bB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183562774141644801"], "created_at": "2019-10-14T01:58:49.000Z", "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "id": "1183562774141644801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6338, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "WW 1985"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "text": "Me meto mucho con el cine de DC, pero realmente me mola que est\u00e9n sacando algo como Joker y tengan en bandejar otras cosas m\u00e1s coloridas como Aquaman 2, WW 1985 y, sobre todo, el Escuadr\u00f3n Suicida de Gunn.\n\nMe parece genial que se haya desmelenado y ofrezca un poco de todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183453425155166209"], "created_at": "2019-10-13T18:44:18.000Z", "author_id": "372779685", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "id": "1183453425155166209"}, {"text": "@CarloCalenda Zingaretti da quest' accordo non avr\u00e0 benefici per il PD \u00e8 una politica suicida questa era meglio votare enche con il rischio di cominciare un nuovo percorso...il tutti contro salvini mi ricorda il tutti contro berlusconi ed \u00e8 stato per 25 anni a comandarsela", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183128074839384064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-10-12T21:11:29.000Z", "author_id": "1150306112991838208", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183016859601375233"}], "id": "1183128074839384064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6718, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Oriol Junqueras"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "Forcadell"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Jordis"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3P43VLLQCq", "expanded_url": "https://bit.ly/2BbVDuE", "display_url": "bit.ly/2BbVDuE"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/BcHixAtJBx", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1183644806309990405/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BcHixAtJBx", "media_key": "3_1183644777918668800"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "text": "#URGENTE | El Supremo condena a Oriol Junqueras a 13 a\u00f1os de prisi\u00f3n, 11,5 a Forcadell y 9 a los 'Jordis' https://t.co/3P43VLLQCq https://t.co/BcHixAtJBx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183644806309990405"], "created_at": "2019-10-14T07:24:47.000Z", "author_id": "121385551", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 44, "like_count": 208, "quote_count": 52}, "id": "1183644806309990405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Maguire"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "San Mateo"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/L4lyFLnlzx", "expanded_url": "https://www.tvperu.gob.pe/noticias/internacionales/alejandro-toledo-expresidente-trasladado-a-prision-maguire-y-deja-regimen-de-aislamiento", "display_url": "tvperu.gob.pe/noticias/inter\u2026"}]}, "text": "La prisi\u00f3n Maguire est\u00e1 en el condado de San Mateo, en la misma California, y el traslado se realiz\u00f3 el viernes por la tarde https://t.co/L4lyFLnlzx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183555209739550720"], "created_at": "2019-10-14T01:28:46.000Z", "author_id": "63597537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1183555209739550720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "John Rambo"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo II"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/wK4tjKLCYr", "expanded_url": "https://twitter.com/iparatx/status/1181699293184450562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wK4tjKLCYr", "media_key": "16_1181699283327864832"}]}, "text": "@J_Romero_Perez Es una comisaria rodeada, luces de polic\u00eda y John Rambo baja las escaleras de la misma con una gabardina sobre los hombros  que ocultan sus manos maniatadas. Este corte es de Rambo II. https://t.co/wK4tjKLCYr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181699293184450562"], "created_at": "2019-10-08T22:34:01.000Z", "author_id": "3110939787", "in_reply_to_user_id": "127452105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181693036570578945"}], "id": "1181699293184450562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 96, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NandaVa59402695", "id": "1063078408383614976"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "text": "@NandaVa59402695 @lobaoeletrico Eu n\u00e3o sou capaz de mudar a opini\u00e3o p\u00fablica. Mas Fabr\u00edcio Queiroz \u00e9.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183625354310770690"], "created_at": "2019-10-14T06:07:29.000Z", "author_id": "836662709471088640", "in_reply_to_user_id": "1063078408383614976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183623831992393729"}], "id": "1183625354310770690"}, {"text": "Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Jet, donazioni e Miss, l\u2019imbarazzante amicizia tra Bill Gates e Epstein [di Emily Flitter e James B. Stewart] https://t.co/M7w0ZlPpti", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183623492257771523"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/M7w0ZlPpti", "expanded_url": "https://larep.it/2BfdqkB", "display_url": "larep.it/2BfdqkB", "status": 503, "unwound_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/generale/2019/10/13/news/jet_donazioni_e_miss_l_imbarazzante_amicizia_tra_bill_gates_e_epstein-238480324/"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:00:05.000Z", "author_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1183623492257771523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Zqbjuz0xFw", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/mundo/al-menos-15-muertos-y-70-heridos-en-un-atentado-hospital-afganistan/10001-4067490", "display_url": "efe.com/efe/espana/mun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.efe.com/efe/espana/mundo/al-menos-15-muertos-y-70-heridos-en-un-atentado-hospital-afganistan/10001-4067490"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 210, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "\ud83d\udd34\"Al menos 15 personas murieron y 70 resultaron heridas este jueves, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de \ud83c\udde6\ud83c\uddeb#Afganist\u00e1n\"\nhttps://t.co/Zqbjuz0xFw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174651384316252160"], "created_at": "2019-09-19T11:48:08.000Z", "author_id": "1045073864051609600", "in_reply_to_user_id": "1045073864051609600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174280362253594624"}], "id": "1174651384316252160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z", "author_id": "1081517956964802561", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}, "id": "1182945159786487810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 222, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "rochimonterom", "id": "801436944894926853"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "JovenesFP_", "id": "1323287149"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 71, "end": 78, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "PasquinDeM", "id": "729458728274169857"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "DN_Mariano", "id": "381872014"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "javierocamponce", "id": "235396281"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "Noktambuleante", "id": "69100137"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "nestorpriamo", "id": "75168024"}]}, "text": "@_CarlitaRocha @rochimonterom @Pedro_Olaechea @JovenesFP_ @alvarosarco @ugluis @PasquinDeM @DN_Mariano @javierocamponce @Noktambuleante @nestorpriamo Estos mafiosos angurrientos se aferran a las lentejas que les dej\u00f3 Nadine.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183366845774082048"], "created_at": "2019-10-13T13:00:16.000Z", "author_id": "222132574", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183343582637412352"}], "id": "1183366845774082048"}, {"text": "aqui todos venenosos pero cuando alguien se suicida jehh sii la salud mental es importante \ud83e\uddd0 quien los entiende", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183500309798277120"], "created_at": "2019-10-13T21:50:36.000Z", "author_id": "1143560144", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 3}, "id": "1183500309798277120"}, {"text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183048946731515904"], "created_at": "2019-10-12T15:57:03.000Z", "author_id": "716716547004370947", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1, "like_count": 775, "quote_count": 7}, "id": "1183048946731515904"}, {"text": "L\u2019imbarazzo mediatico https://t.co/7IRzIA2k36", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183485595122835456"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/7IRzIA2k36", "expanded_url": "https://twitter.com/cris_cersei/status/1183448502246035456", "display_url": "twitter.com/cris_cersei/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T20:52:08.000Z", "author_id": "447370939", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183448502246035456"}], "id": "1183485595122835456"}, {"text": "@SaturaLanx2 @jacopocoghe Ecco come sono andate effettivamente le cose: https://t.co/FDbyzJLaFO", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1183625399298904064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SaturaLanx2", "id": "1118823826123571200"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "jacopocoghe", "id": "3124736901"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FDbyzJLaFO", "expanded_url": "https://www.la-notizia.net/2019/09/30/i-figli-della-testimone-di-geova-morta-nel-casertano-falso-che-voleva-morire/", "display_url": "la-notizia.net/2019/09/30/i-f\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-14T06:07:40.000Z", "author_id": "2399185546", "in_reply_to_user_id": "1118823826123571200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183484727308832768"}], "id": "1183625399298904064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "ManOfSteel"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "WonderWoman"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "JusticeLeague"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PFuVDnkTwd", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1183468104803860485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PFuVDnkTwd", "media_key": "3_1183468098420199425"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 36, "tag": "DCEU"}, {"start": 47, "end": 58, "tag": "ManOfSteel"}, {"start": 60, "end": 76, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "WonderWoman"}, {"start": 107, "end": 121, "tag": "JusticeLeague"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "Shazam"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Joker"}]}, "text": "De 1 a 8 fa\u00e7a o seu ranking do #DCEU DCnauta.\n\n#ManOfSteel \n#BatmanVSuperman \n#SuicideSquad \n#WonderWoman \n#JusticeLeague \n#Shazam \n#Joker https://t.co/PFuVDnkTwd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183468104803860485"], "created_at": "2019-10-13T19:42:38.000Z", "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 159, "like_count": 275, "quote_count": 283}, "id": "1183468104803860485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 248, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184926470145"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184955830272"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184968404992"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184960032769"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "formaci\u00f3ncontinua"}]}, "text": "Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC con la colaboraci\u00f3n de @Creap_Valencia\nCentro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n Psicosocial\nExpertos en Trastorno Mental Grave\n#formaci\u00f3ncontinua https://t.co/Ei6NgSQCaX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182220587839741952"], "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "author_id": "2194113534", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1182220587839741952"}, {"text": "Quiz\u00e1 no todo homicida es culpable; y no toda v\u00edctima es inocente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183623051134603264"], "created_at": "2019-10-14T05:58:20.000Z", "author_id": "624519376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183623051134603264"}, {"text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/kxpB3hnkBz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183622846486138880"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kxpB3hnkBz", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183622846486138880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxpB3hnkBz", "media_key": "3_1183622842765721600"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:57:31.000Z", "author_id": "108192135", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183622846486138880"}, {"text": "Abro hilo: cu\u00e9nteme la mejor an\u00e9cdota con sus mascotas. Por ej: cuando coco era beb\u00e9, no pod\u00edamos tener perros en el depto. 1 d\u00eda la due\u00f1a me toc\u00f3 el timbre y \u00e9l empez\u00f3 a ladrar asi q la due\u00f1a me pregunta ESO ES UN PERRO? y yo le conteste NO, FUI YO. 1 madre hace todo por su hijo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183154498711236608"], "created_at": "2019-10-12T22:56:29.000Z", "author_id": "160030566", "public_metrics": {"retweet_count": 1692, "reply_count": 627, "like_count": 30191, "quote_count": 391}, "id": "1183154498711236608"}, {"text": "@CarlosVerareal Algo raro est\u00e1 pasando. \nNo jueguen con el pueblo.. \nNo lo hagan... \nEl enga\u00f1o  ..se paga caro. \nSi es de volver al paro.. \nLo haremos. \nPero est\u00e1 vez ser\u00e1 suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183607234439368704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:55:29.000Z", "author_id": "955991882139602945", "in_reply_to_user_id": "192378571", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183597246891343874"}], "id": "1183607234439368704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.8933, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 61, "end": 83, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Continental"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "CuartoPoder"}]}, "text": "La San Mart\u00edn era la caja chica del suicida, al igual que la Universidad Continental. \n\n #CuartoPoder", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183560506176688130"], "created_at": "2019-10-14T01:49:48.000Z", "author_id": "1510738453", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1183560506176688130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.6419, "type": "Place", "normalized_text": "de la Furia"}, {"start": 137, "end": 154, "probability": 0.4752, "type": "Place", "normalized_text": "IncendioTlatelolco"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.6425, "type": "Place", "normalized_text": "Briagos"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4421, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yVjiwUsuil", "expanded_url": "http://radioformula.com.mx/estaciones.asp", "display_url": "radioformula.com.mx/estaciones.asp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/estaciones-grupo-formula/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/blSkbI42bE", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1183392198932353026", "display_url": "twitter.com/MrElDiablo8/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnDirecto"}, {"start": 136, "end": 155, "tag": "IncendioTlatelolco"}, {"start": 228, "end": 233, "tag": "CdMx"}]}, "text": "#EnDirecto Por @Radio_Formula con  @enriquemunozFM hablaremos sobre los sucesos m\u00e1s impactantes que acontecen en la Ciudad de la Furia!\n#IncendioTlatelolco deja un muerto, Briagos causan accidentes fatales, Polic\u00eda se suicida...#CdMx\n\ud83d\udcfb 104.1 FM y 1500AM\nhttps://t.co/yVjiwUsuil\u2026 https://t.co/blSkbI42bE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183395312473260034"], "created_at": "2019-10-13T14:53:23.000Z", "author_id": "293063533", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183392198932353026"}], "id": "1183395312473260034"}, {"text": "mano o @Gabrielssantoss ele eh doente e eu to passando mal de nervoso 02:55 da madrugada com esse cara https://t.co/jVMKl1bCd3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183622529887457281"], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "Gabrielssantoss", "id": "74319264"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/jVMKl1bCd3", "expanded_url": "https://twitter.com/edoardaoliveira/status/1183622529887457281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVMKl1bCd3", "media_key": "3_1183622510350405632"}]}, "created_at": "2019-10-14T05:56:16.000Z", "author_id": "1168632126385901569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1183622529887457281"}, {"text": "@vero5527 @biocorsario @andemingo @deteibols @alez_arg El extra\u00f1o caso del suicida que no consegu\u00eda morir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183488031791157250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vero5527", "id": "3312013605"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "biocorsario", "id": "3640095201"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "andemingo", "id": "30030540"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "deteibols", "id": "2352847218"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "alez_arg", "id": "350954339"}]}, "created_at": "2019-10-13T21:01:49.000Z", "author_id": "561491512", "in_reply_to_user_id": "3312013605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183465257072840705"}], "id": "1183488031791157250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "Cofopri"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "Base Naval"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Q8CjtzMPUL", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1183541912562798594", "display_url": "twitter.com/aspauzarazuri/\u2026"}]}, "text": "Totalmente cierto, que recuerde el caso Cofopri llevada a cabo en la Base Naval el a\u00f1o 2011, el sinverg\u00fcenza sali\u00f3 bien librado, pese a los indicios que la participaci\u00f3n de los apristas  era bastante alta. https://t.co/Q8CjtzMPUL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183551451982946305"], "created_at": "2019-10-14T01:13:50.000Z", "author_id": "975459525095493637", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183541912562798594"}], "id": "1183551451982946305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "Dulce"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.5136, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2ZMmd4fsgM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/12/nenhuma-menina-introduziu-crucifixo-na-vagina-afirma-damares-em-evento.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580718449667764225/srWzVGR-?format=jpg&name=orig", "width": 615, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580718449667764225/srWzVGR-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Nenhuma menina introduziu crucifixo na vagina\", afirma Damares em evento", "description": "\"Estou aqui h\u00e1 24 horas e ningu\u00e9m me ofereceu ainda um cigarro de maconha e nenhuma m...", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/12/nenhuma-menina-introduziu-crucifixo-na-vagina-afirma-damares-em-evento.htm"}]}, "text": "irm\u00e3 Dulce deve t\u00e1 horrorizada vendo l\u00e1 do para\u00edso (ela foi pra l\u00e1!!) vendo essa gente desmiolada, tirana e sobretudo desrespeitosa com cargo de ministro no BR! deus nos livre, digo sem demora!! https://t.co/2ZMmd4fsgM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183332019612327941"], "created_at": "2019-10-13T10:41:53.000Z", "author_id": "529578713", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 624, "like_count": 1804, "quote_count": 50}, "id": "1183332019612327941"}, {"text": "@monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183162508611375105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "created_at": "2019-10-12T23:28:18.000Z", "author_id": "206033134", "in_reply_to_user_id": "440385264", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183161730551164928"}], "id": "1183162508611375105"}, {"text": "a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode acabar pra vc mas pra quem fica \u00e9 eterna", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183177085633863681"], "created_at": "2019-10-13T00:26:14.000Z", "author_id": "1158170701460836354", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 25, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "id": "1183177085633863681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "The World at War"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "U-40"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "U-42"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.4262, "type": "Place", "normalized_text": "Atl\u00e1nticoNorte"}, {"start": 109, "end": 124, "probability": 0.4056, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Brit\u00e1nica"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.5589, "type": "Other", "normalized_text": "IIGM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XIXieJ17Fw", "expanded_url": "https://twitter.com/GutierrezIsi/status/1183166988069363713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XIXieJ17Fw", "media_key": "3_1183166961401901057"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XIXieJ17Fw", "expanded_url": "https://twitter.com/GutierrezIsi/status/1183166988069363713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XIXieJ17Fw", "media_key": "3_1183166971065577473"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XIXieJ17Fw", "expanded_url": "https://twitter.com/GutierrezIsi/status/1183166988069363713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XIXieJ17Fw", "media_key": "3_1183166980314091520"}], "hashtags": [{"start": 275, "end": 280, "tag": "IIGM"}]}, "text": "The World at War\n13-Oct-1939\nLs submarinos alemanes\"U-40\"y\"U-42\"son hundidos enel Atl\u00e1nticoNorte x parte dla Marina Brit\u00e1nica.\nLs negociaciones d paz entre Finlandeses y sovi\u00e9ticos cada vez son+complicadas,xlo qel gobierno finland\u00e9s hace1llamamiento a filas d ls reservistas\n#IIGM https://t.co/XIXieJ17Fw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183166988069363713"], "created_at": "2019-10-12T23:46:06.000Z", "author_id": "1752163111", "in_reply_to_user_id": "1752163111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182780918899101696"}], "id": "1183166988069363713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "SantaLuciaVa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/f49HOQJFHr", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudioXGG/status/1183214333326774273", "display_url": "twitter.com/ClaudioXGG/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "SantaLuciaVa"}]}, "text": "Qu\u00e9 negociazo se les cay\u00f3 de las manos. Se entiende tu desolaci\u00f3n... Y no poder meterlas en #SantaLuciaVa https://t.co/f49HOQJFHr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183321698814185472"], "created_at": "2019-10-13T10:00:52.000Z", "author_id": "36109768", "public_metrics": {"retweet_count": 1095, "reply_count": 114, "like_count": 2382, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183214333326774273"}], "id": "1183321698814185472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/hqlBC34miw", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1183559401959051264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqlBC34miw", "media_key": "3_1183559371709652992"}]}, "text": "SALVE NA SUA AGENDA!\n\nConfira as pr\u00f3ximas produ\u00e7\u00f5es da DC nos cinemas j\u00e1 com datas confirmadas. Aves de Rapina, Mulher-Maravilha, Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e Aquaman est\u00e3o chegando! https://t.co/hqlBC34miw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183559401959051264"], "created_at": "2019-10-14T01:45:25.000Z", "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 107, "quote_count": 9}, "id": "1183559401959051264"}, {"text": "Hermoso domingo para una tendencia suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183570260747849729"], "created_at": "2019-10-14T02:28:34.000Z", "author_id": "1222705928", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1183570260747849729"}, {"text": "@ALBERTOACOSTAB Seg\u00fan tu la mayor\u00eda quer\u00eda la eliminaci\u00f3n del subsidio, o sea la ciudadan\u00eda es suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183584020002672645"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ALBERTOACOSTAB", "id": "194997545"}]}, "created_at": "2019-10-14T03:23:14.000Z", "author_id": "743960305340907520", "in_reply_to_user_id": "194997545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183577405585264641"}], "id": "1183584020002672645"}, {"text": "All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopina @IsabelSierraNav \nhttps://t.co/qoO2QQayBO https://t.co/s5CQ9frZlN", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182566563280498689"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/qoO2QQayBO", "expanded_url": "https://www.clubcortum.org/allo-que-importa/", "display_url": "clubcortum.org/allo-que-impor\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/s5CQ9frZlN", "expanded_url": "https://twitter.com/cortum_club/status/1182566563280498689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5CQ9frZlN", "media_key": "3_1182566554187288578"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:00:14.000Z", "author_id": "4040335995", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1182566563280498689"}, {"text": "Me urgen unos balazosssss", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183491802877186048"], "created_at": "2019-10-13T21:16:48.000Z", "author_id": "832811576658792448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1183491802877186048"}, {"text": "Quando somos abandonados pelo mundo, a solid\u00e3o \u00e9 super\u00e1vel; quando somos abandonados por n\u00f3s mesmos, a solid\u00e3o \u00e9 quase incur\u00e1vel.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179945861046050816"], "created_at": "2019-10-04T02:26:30.000Z", "author_id": "2915853365", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1179945861046050816"}, {"text": "@pequenosatan Aqui ta um vento frio hj, mas ontem eu n sei como n derreti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183607094961983489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PequenoSatan", "id": "1254179908399570944"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:54:56.000Z", "author_id": "1124375737614704640", "in_reply_to_user_id": "843864375039594497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183606779168612352"}], "id": "1183607094961983489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "Contralor Celi"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ht4yEtzfnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosVerareal/status/1183597246891343874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ht4yEtzfnJ", "media_key": "7_1183596786470002689"}]}, "text": "El Contralor Celi,facilitador de la compleja redacci\u00f3n... https://t.co/ht4yEtzfnJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183597246891343874"], "created_at": "2019-10-14T04:15:48.000Z", "author_id": "192378571", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 164, "like_count": 648, "quote_count": 72}, "id": "1183597246891343874"}, {"text": "Estoy hecha una vaca xdios alguien me suicida antes que yo me mate", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183605787379281920"], "created_at": "2019-10-14T04:49:44.000Z", "author_id": "486756151", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1183605787379281920"}, {"text": "@Alex_Glez_A @carlosnavamunoz me puedes dejar morir ntp \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udd25", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183602127329005571"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alex_Glez_A", "id": "45729544"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "carlosnavamunoz", "id": "581096831"}]}, "created_at": "2019-10-14T04:35:12.000Z", "author_id": "713038505736187905", "in_reply_to_user_id": "45729544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183600926692724737"}], "id": "1183602127329005571"}, {"text": "@zunigaaliaga @Politico_pe Tu respuesta confirma mi hip\u00f3tesis de que eres incapaz de formular un argumento. Evades discutir razones y recurres a la descalificaci\u00f3n y el insulto, armas que caracterizan a los violentos y primarios. No te esfuerces en contestar, te puede dar un shock cerebral.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183546330930696195"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "created_at": "2019-10-14T00:53:29.000Z", "author_id": "462294768", "in_reply_to_user_id": "991259857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183543907381956608"}], "id": "1183546330930696195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9449, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}]}, "text": "Muy \u201cEl joker nos ense\u00f1\u00f3 la importancia de la salud mental\u201d, pero en Yucat\u00e1n todos los d\u00edas se suicida alguien y tan tranquilos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183571059418783745"], "created_at": "2019-10-14T02:31:44.000Z", "author_id": "24340738", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1183571059418783745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7138, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 148, "end": 170, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "\n#Marc\u00e3o\u00e9melhorqueOswal"}, {"start": 173, "end": 193, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "\n#Marc\u00e3o\u00e9melhorqueDin"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 173, "tag": "Marc\u00e3o\u00e9melhorqueOswaldo"}, {"start": 174, "end": 196, "tag": "Marc\u00e3o\u00e9melhorqueDiniz"}]}, "text": "Deve ter gente chateada pq o time teve menos posse de bola que o Bahia...a continuar assim seremos rebaixados nesse quesito...oh dia oh azar. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\n#Marc\u00e3o\u00e9melhorqueOswaldo\n#Marc\u00e3o\u00e9melhorqueDiniz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183361921459863552"], "created_at": "2019-10-13T12:40:42.000Z", "author_id": "60430570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "id": "1183361921459863552"}, {"text": "AGORA Q A MENINA SE SUICIDOU TODO MUNDO RESOLVEU SE IMPORTAR COM ELA, VCS TEM Q APRENDER A VALORIZAR A PESSOA EM VIDA MANO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183397132369305601"], "created_at": "2019-10-13T15:00:37.000Z", "author_id": "497514466", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1183397132369305601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YoSoyYume", "id": "800809379515625472"}]}, "text": "@YoSoyYume Estoy de acuerdo con la educacion sexual que comentas. Execpto con que el aborto sea tocado como una opcion de planificaci\u00f3n. Y con que se normalice la perspectiva LGBT.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183601835921285121"], "created_at": "2019-10-14T04:34:02.000Z", "author_id": "80392068", "in_reply_to_user_id": "800809379515625472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183596782250549250"}], "id": "1183601835921285121"}], "places": [{"full_name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "1de706402a7f328e"}, {"full_name": "Estocolmo, Su\u00e9cia", "id": "d56c5babcffde8ef"}, {"full_name": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \ub9c8\ud3ec\uad6c", "id": "019fba1c5ac23f79"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Tambopata, Peru", "id": "01398018397cddd6"}, {"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3312013605", "value": "3312013605", "detail": "User has been suspended: [3312013605].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183465257072840705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183465257072840705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183465257072840705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183668684054827010", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183668684054827010", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183668684054827010].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1024033749653237760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024033749653237760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024033749653237760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183675020322705408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183675020322705408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183675020322705408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "754128871113490432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [754128871113490432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "754128871113490432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183672770951036928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183672770951036928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183672770951036928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105893183190388736", "value": "1105893183190388736", "detail": "User has been suspended: [1105893183190388736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183671677051387906", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183671677051387906", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183671677051387906].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1066910835686219776", "value": "1066910835686219776", "detail": "User has been suspended: [1066910835686219776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183668313584521216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183668313584521216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183668313584521216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "854401598650540032", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [854401598650540032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "854401598650540032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183664476752633856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183664476752633856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183664476752633856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043169048518656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043169048518656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043169048518656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183645593408720900", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183645593408720900].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183645593408720900", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183646629942808577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183646629942808577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183646629942808577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183645593408720900", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183645593408720900].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183645593408720900", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183513853600116738", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183513853600116738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183513853600116738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183178556437913600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183178556437913600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183178556437913600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183560707717173248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183560707717173248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183560707717173248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "957739940242165760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [957739940242165760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957739940242165760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183605391168606208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183605391168606208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183605391168606208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1183686349569835008", "oldest_id": "1183602300109152258", "result_count": 436, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8zee3h80pznfqj7balbl5ri49rx"}}