{"data": [{"created_at": "2019-09-22T20:57:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876843859337216"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175876843859337216", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260400938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:57:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876831268016128"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175876831268016128", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103305090121822210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:56:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876627487703045"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175876627487703045", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909754369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:56:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@thettinvestor N\u00e3o tem ningu\u00e9m na fintwet pra comparar taxas de sucesso de day traders com de empres\u00e1rios? At\u00e9 onde sei teve um ai que se suicidou no meio de um evento e n\u00e3o deu metade da repercuss\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1175876619417899008"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "fintwet"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "day traders"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093929745669152768", "id": "1175876619417899008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126307502306492417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175805320209285121"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:56:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Bagulho doido que aconteceu aqui na rua..\nA menina se matou no quarto, a v\u00f3 dela viu ela morta e tamb\u00e9m morreu.", "edit_history_tweet_ids": ["1175876545837248514"], "id": "1175876545837248514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709675542400860160"}, {"created_at": "2019-09-22T20:55:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876329411153920"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175876329411153920", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44757797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:55:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fcrmorais: O presidente n\u00e3o se pronunciou sobre a morte de \u00c1gatha.\n\nTalvez ele em entrevista diga que a pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m e que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876281096953856"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fcrmorais", "id": "160411822"}]}, "id": "1175876281096953856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141103264584409095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175876137832079360"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:55:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876247676706816"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175876247676706816", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4603485693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:55:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876187576516608"], "id": "1175876187576516608", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34713311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:54:53.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara lambe o cu do homem que quase MATOU a Rihanna e quer me vir com camisa exaltando mulheres negras?\nvai se fuder meu querido https://t.co/3Op7eiUvQi", "edit_history_tweet_ids": ["1175876143318216711"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/3Op7eiUvQi", "expanded_url": "https://twitter.com/SylviaObell/status/1174517335740354561", "display_url": "twitter.com/SylviaObell/st\u2026"}]}, "id": "1175876143318216711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1004144359489630208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174517335740354561"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "O presidente n\u00e3o se pronunciou sobre a morte de \u00c1gatha.\n\nTalvez ele em entrevista diga que a pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m e que isso \u00e9 comum em opera\u00e7\u00f5es como essa.\n\nSeus eleitores pensam a mesma coisa, s\u00f3 se revoltam se pessoas do mesmo sexo se beijarem em p\u00fablico.", "edit_history_tweet_ids": ["1175876137832079360"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1175876137832079360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "160411822"}, {"created_at": "2019-09-22T20:54:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876093594755077"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175876093594755077", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955569727157555201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "realperiodism"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "realperiodism"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Ht0YGUiVO7", "expanded_url": "https://bit.ly/2ksezRa", "display_url": "bit.ly/2ksezRa", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1531920738113961985/5EcQXhC9?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1531920738113961985/5EcQXhC9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00c0frica: Perspectives de futur", "description": "Entrevista amb el Jaume Portell, periodista especialitzat en Economia i Relacions Internacionals, autor del llibre \"Un grano de cacao, perspectivas y futuro ...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=2&v=qRFRGtjhLZY"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 245, "username": "JaumePortell", "id": "303422299"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:54:22.000Z", "lang": "es", "text": "\"El papel de la izquierda europea en la cuesti\u00f3n migratoria es absolutamente suicida\" Su moralismo sentimentaloide-Open Arms-oculta la velada complicidad con los que promueven el expolio que genera el dram\u00e1tico \u00e9xodo #realperiodism @JaumePortell @LaZurdaTV https://t.co/Ht0YGUiVO7", "edit_history_tweet_ids": ["1175876010820218884"], "id": "1175876010820218884", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2753271024"}, {"created_at": "2019-09-22T20:54:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875917450817537"], "id": "1175875917450817537", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315400579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:53:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875865856696320"], "id": "1175875865856696320", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771209500153958400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:53:45.000Z", "lang": "pt", "text": "miss\u00e3o suicida a\u00ed vamos n\u00f3s", "edit_history_tweet_ids": ["1175875856956309506"], "id": "1175875856956309506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144433540198739974"}, {"created_at": "2019-09-22T20:53:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Se eu fosse a Sabrina, quando o Nick disse que matou a Amelia por ela, eu ficaria assim s\u00f3 com um pouco de medo", "edit_history_tweet_ids": ["1175875830930706432"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Nick"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Amelia"}]}, "id": "1175875830930706432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037393053428920321"}, {"created_at": "2019-09-22T20:53:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875731349561345"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175875731349561345", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3507766095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:53:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875715608326152"], "id": "1175875715608326152", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123905669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:52:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875655399084033"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175875655399084033", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357420891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:52:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875618354999299"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175875618354999299", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30096876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:52:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@danieldossntzz Eu nao ando suicida ultimamente ahahahh", "edit_history_tweet_ids": ["1175875606652829698"], "in_reply_to_user_id": "879037170203361280", "id": "1175875606652829698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922742937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175874003766038533"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:52:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875593218469890"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175875593218469890", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137508983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:52:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875579935154176"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175875579935154176", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77789191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:52:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@o_antagonista Uai maia vc sabe quem matou a menina, e se foi os maginas pra por a culpa NA pol\u00edcia, gente o q sempre acontece e isso, os caras est\u00e3o em fuga ,pra despitar a Pol\u00edcia mata algu\u00e9m, a essa m\u00eddia q n\u00e3o tem compromisso com a verdade", "edit_history_tweet_ids": ["1175875551732613121"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "id": "1175875551732613121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105984433352597514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175872863653568517"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:52:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875543964823554"], "id": "1175875543964823554", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915140008352370688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:52:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875453162332160"], "id": "1175875453162332160", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87470668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:51:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875256453668865"], "id": "1175875256453668865", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20029498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:51:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875207371902977"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175875207371902977", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40293020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:50:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @revistamotoclub: Ap\u00f3s filha cometer suic\u00eddio aos 14 anos, Roberto Maia Filho virou volunt\u00e1rio de um ONG e hoje se dedica a ajudar pesso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875074450231296"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Maia"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5649, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistamotoclub", "id": "62791134"}]}, "id": "1175875074450231296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173046091610243073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175755942731943937"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:50:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175875059929505793"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175875059929505793", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103117464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:50:23.000Z", "lang": "it", "text": "Operazione Tiger: l'esercitazione Suicida per lo Sbarco in Normandia https://t.co/V8k92IMldq", "edit_history_tweet_ids": ["1175875008196993024"], "id": "1175875008196993024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85610558", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/V8k92IMldq", "expanded_url": "https://www.vanillamagazine.it/operazione-tiger-l-esercitazione-suicida-per-lo-sbarco-in-normandia/", "display_url": "vanillamagazine.it/operazione-tig\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:50:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@Carluxo_Bonaro @FATIMAGOUVEIA17 Agora pode um criminoso ,que matou milhares de brasileiros, que era para estar num pres\u00eddio ou se fosse em um pa\u00eds s\u00e9rio , certamente j\u00e1 teria devolvido tido roubo ou ent\u00e3o ,pris\u00e3o perp\u00e9tua ,agora, aqui ,bandido vira heroi", "edit_history_tweet_ids": ["1175874988886376448"], "in_reply_to_user_id": "1121059532459974656", "id": "1175874988886376448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053079688413937664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175509143823814663"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carluxo_Bonaro", "id": "1121059532459974656"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "FATIMAGOUVEIA17", "id": "1054377134964330497"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:50:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano eu t\u00f4 tremendo e chorando muito um amigo meu das antigas se matou, estava com depress\u00e3o e mano eu recebi a foto e v\u00eddeo \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1175874968359510016"], "id": "1175874968359510016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "567390047"}, {"created_at": "2019-09-22T20:49:55.000Z", "lang": "es", "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "edit_history_tweet_ids": ["1175874892849471493"], "id": "1175874892849471493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:49:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "edit_history_tweet_ids": ["1175874807906230272"], "id": "1175874807906230272", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2944769775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:49:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874793117294593"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175874793117294593", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392032857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:49:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874773840277507"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175874773840277507", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082707795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:48:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874627836481541"], "id": "1175874627836481541", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006906904222760960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:48:47.000Z", "lang": "pt", "text": "A pior parte do role de ontem, foi a parte que o Heitor quase me matou de moto. Tmnc e quem ia se fuder era eu q estava sem capa", "edit_history_tweet_ids": ["1175874606982422531"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor"}]}, "id": "1175874606982422531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085371086349455361"}, {"created_at": "2019-09-22T20:48:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874605652873217"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175874605652873217", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115540408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:48:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874464212541440"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175874464212541440", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134206371178713089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:48:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@AndreiaSadi Do jeito que tem gente acreditando que a Terra \u00e9 plana, em Kit gay e mamadeira de piroca, \u00e9 capaz de surgir a teoria de que a menina se suicidou com um tiro de fuzil nas costas.", "edit_history_tweet_ids": ["1175874459812675590"], "in_reply_to_user_id": "40545889", "id": "1175874459812675590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "484959918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175772935979708417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:48:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874438950260737"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175874438950260737", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23565850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:47:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874332058411008"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175874332058411008", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165655969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:47:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874297149218816"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175874297149218816", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823569576948547584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:47:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874197786152962"], "id": "1175874197786152962", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16951381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:46:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874099882680321"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175874099882680321", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735741240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:46:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175874089044598785"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175874089044598785", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50813458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:46:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175873905074069504"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175873905074069504", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951476199418748928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:45:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175873876573794311"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175873876573794311", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111705798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "MAUROENAMERICA"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "MAUROENAMERICA"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "JavierCatalano", "id": "179348858"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauro_lpv @JavierCatalano @AmericaTV @A24COM #MAUROENAMERICA OBVIAMENTE VOTO FF\nNO SOY SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1175873791278419969"], "in_reply_to_user_id": "706493883618869249", "id": "1175873791278419969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "180769515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832080045027332"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:44:29.000Z", "lang": "es", "text": "m dieron ganas d matarme pq ma\u00f1ana es lunes y no quiero volver a la escuela ni a tiros ser\u00e1 q El Sistema Educativo Te Vuelve Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175873522616406021"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "Educativo"}]}, "id": "1175873522616406021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1011255032048750600"}, {"created_at": "2019-09-22T20:44:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175873400679600128"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175873400679600128", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881148297896919040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:43:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175873274682777600"], "id": "1175873274682777600", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005864623554351105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:43:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175873218546163713"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175873218546163713", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406766589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "recien me di cuenta que el calamardo suicida aparecio haciendo referencia en un episodio nuevo de bob esponja", "edit_history_tweet_ids": ["1175873197293678593"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.721, "type": "Other", "normalized_text": "bob esponja"}]}, "id": "1175873197293678593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085741374312538112"}, {"created_at": "2019-09-22T20:42:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175873141555499008"], "id": "1175873141555499008", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157363100565344257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:42:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175873133095587840"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175873133095587840", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124626789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:42:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175873104314281986"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175873104314281986", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101854126147809280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:42:24.000Z", "lang": "pt", "text": "lembro de quando fui assistir esquadr\u00e3o suicida a\u00ed no banheiro do Cin\u00e9polis, no espelho tinha adesivo da Alice e o Chapeleiro tentando sair do espelho", "edit_history_tweet_ids": ["1175872998789832704"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7171, "type": "Organization", "normalized_text": "Cin\u00e9polis"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.3187, "type": "Other", "normalized_text": "Chapeleiro"}]}, "id": "1175872998789832704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131287438461218824"}, {"created_at": "2019-09-22T20:42:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175872897325391872"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175872897325391872", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072548797354528770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:41:59.000Z", "lang": "es", "text": "@diegogrt Basta con la actitud suicida te rega\u00f1ar\u00e1 tu mam\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1175872893776842752"], "in_reply_to_user_id": "738797315389952000", "id": "1175872893776842752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "782924076234919936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175831201325539328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diegogrt", "id": "738797315389952000"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:41:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BR_DeTodos200Mi: E os esquerdistas e m\u00eddias esquerdistas acusando \u00e0 PM sem nem ainda saber de onde saiu  a bala q matou a menina carioc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175872886948728833"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "carioc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BR_DeTodos200Mi", "id": "1702757066"}]}, "id": "1175872886948728833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141029777064808448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175871767673548800"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:41:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175872768887447553"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175872768887447553", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206870571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:40:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175872633113653251"], "id": "1175872633113653251", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366228784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:40:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma pena que o porte de armas n\u00e3o \u00e9 liberado pq se eu tivesse do lado do filho da puta que matou a neta desse senhor eu pegava 5 estrelas no gta e morria feliz\n\nCaralho COMO pode ter gnt que defende esse governo de merda do rio de janeiro, COMO, s\u00e9rio, eu n\u00e3o consigo entender https://t.co/XbDUCIfBxp", "edit_history_tweet_ids": ["1175872566860361730"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "gta"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XbDUCIfBxp", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175575450040569857", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "id": "1175872566860361730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337336085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175575450040569857"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:40:34.000Z", "lang": "it", "text": "Gato suicida... https://t.co/EXQFMXPWlI", "edit_history_tweet_ids": ["1175872539660312577"], "id": "1175872539660312577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385108354", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/EXQFMXPWlI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/532653420/posts/10157641844673421/", "display_url": "facebook.com/532653420/post\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:39:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175872332717527040"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175872332717527040", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885905019677155328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:39:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175872226714947590"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175872226714947590", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724298254893080577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:39:14.000Z", "lang": "es", "text": "El cat\u00f3lico es un socialista suicida(jesuitas,meapilas\ny el socialista,un cristianista con guillotina(lenin,castros\nY Cuidado\nsomos Hist\u00f3ricaMenteCristianos\nha sido nuestro Triunfo\ny puede ser nuestro mayor Fracaso\nextinci\u00f3n de Europa\nAgen2030\nhttps://t.co/pSVWKVFy37 v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1175872203096764416"], "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/pSVWKVFy37", "expanded_url": "https://youtu.be/Id_0NSRIuoY", "display_url": "youtu.be/Id_0NSRIuoY"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1175872203096764416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728"}, {"created_at": "2019-09-22T20:39:13.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/WYwDQRgMZF", "edit_history_tweet_ids": ["1175872199368040456"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WYwDQRgMZF", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1175872199368040456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95915413"}, {"created_at": "2019-09-22T20:39:09.000Z", "lang": "es", "text": "@gatita__suicida sisi esto", "edit_history_tweet_ids": ["1175872183547158529"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1175872183547158529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1841763697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175871896170237953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:38:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, a cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque a falsidade vem de quem a gente menos espera! \ud83d\ude0e\ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1175872099367477249"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1175872099367477249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2413495932"}, {"created_at": "2019-09-22T20:38:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175872090509127680"], "id": "1175872090509127680", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241394416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:38:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871978315636738"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175871978315636738", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26677260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:37:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871879820787718"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175871879820787718", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100564230758166528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:37:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871832047652869"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175871832047652869", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027252280091967488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:37:30.000Z", "lang": "pt", "text": "E os esquerdistas e m\u00eddias esquerdistas acusando \u00e0 PM sem nem ainda saber de onde saiu  a bala q matou a menina carioca.  \n\nE se provar q foi de arma de traficante?? Os oportunistas t\u00eam q ter cautela antes de acusar algu\u00e9m. https://t.co/uhMOkv3K7B", "edit_history_tweet_ids": ["1175871767673548800"], "id": "1175871767673548800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1702757066", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175722875426394112"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/uhMOkv3K7B", "expanded_url": "https://twitter.com/0Vigilante0/status/1175722875426394112", "display_url": "twitter.com/0Vigilante0/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:37:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabo de ser avisado que uma amiga/colega se suicidou e at\u00e9 semana passada est\u00e1vamos jogando t\u00eanis no esporte universit\u00e1rio e conversando na locadora, to muito triste", "edit_history_tweet_ids": ["1175871719216693249"], "id": "1175871719216693249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "541153786"}, {"created_at": "2019-09-22T20:37:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871716834365440"], "id": "1175871716834365440", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755880235573317633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:37:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871704985419776"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175871704985419776", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051643211763073024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:37:08.000Z", "lang": "es", "text": "@gatita__suicida esta es a la que yo dej\u00e9 de seguir akshsksjs", "edit_history_tweet_ids": ["1175871676472614921"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1175871676472614921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1841763697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175868198132039688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871633195773957"], "id": "1175871633195773957", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266212538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871568494379008"], "id": "1175871568494379008", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266212538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:39.000Z", "lang": "es", "text": "Menudo suicida Sato, a d\u00f3nde iba? As\u00ed NO!", "edit_history_tweet_ids": ["1175871554867073027"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7244, "type": "Person", "normalized_text": "Sato"}]}, "id": "1175871554867073027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88941217"}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871541789085696"], "id": "1175871541789085696", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4920322828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871524538081282"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175871524538081282", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527752115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871514056581124"], "id": "1175871514056581124", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266212538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871503663022080"], "id": "1175871503663022080", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91512890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LatAmLitToday: De El tren pasa primero, por Elena Poniatowska @Eponiatowska / \"Lo miraban con recelo. \u00bfAcaso el suyo no era un acto sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871413565231105"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Elena Poniatowska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LatAmLitToday", "id": "796825989842145280"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "Eponiatowska", "id": "88262000"}]}, "id": "1175871413565231105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113440891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175870595030011906"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871399350738951"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175871399350738951", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3338958495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@Fiodanavalha1 @BlogOlhoNaMira Em vez de usar dela\u00e7\u00e3o com peixes pequenos pra pegar os grandes, em negocia\u00e7\u00e3o \u00fanica e irretrat\u00e1vel, usavam a coisa pra chantagear os grandes pra phoeder pol\u00edticos fora da panela. Nego confessaria at\u00e9 que matou os filhos pra se livrar de 500 anos de cadeia, como o Cunha.", "edit_history_tweet_ids": ["1175871392983728128"], "entities": {"annotations": [{"start": 296, "end": 300, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fiodanavalha1", "id": "912473588657266692"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "BlogOlhoNaMira", "id": "154336315"}]}, "in_reply_to_user_id": "912473588657266692", "id": "1175871392983728128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1245030115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175869805381005312"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:35:25.000Z", "lang": "es", "text": "@isamarsophia Por eso es que hay mucha gente que  se suicida, dolor causado por otra persona y cada vez son menos los que no dan asco.", "edit_history_tweet_ids": ["1175871242303410176"], "in_reply_to_user_id": "439281408", "id": "1175871242303410176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149222545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175868996811468800"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:35:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871195453034502"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175871195453034502", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120368065722626050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:34:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871069418340352"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175871069418340352", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81366532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:34:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175871053165420547"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175871053165420547", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845730782543073282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870892460691458"], "id": "1175870892460691458", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4302425480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:33:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870839104909314"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175870839104909314", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630432364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:33:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175870836605104129"], "id": "1175870836605104129", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065039483861680130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:33:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870705591816197"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175870705591816197", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755926817266106368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:33:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870666127630336"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175870666127630336", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725465153312067584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:33:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@JOAOBRASILBH @AndreStetelle A\u00ed se um tiro desse pega em morador, foi a pol\u00edcia que matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1175870663355195393"], "in_reply_to_user_id": "1040034400367534080", "id": "1175870663355195393", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "932644379466108930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175787274925236224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JOAOBRASILBH", "id": "1040034400367534080"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AndreStetelle", "id": "972362439072337920"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:33:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870649526562816"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175870649526562816", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67398751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870622909513730"], "id": "1175870622909513730", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286893207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:51.000Z", "lang": "es", "text": "De El tren pasa primero, por Elena Poniatowska @Eponiatowska / \"Lo miraban con recelo. \u00bfAcaso el suyo no era un acto suicida?\"\nhttps://t.co/eFmLBpsTdZ", "edit_history_tweet_ids": ["1175870595030011906"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Elena Poniatowska"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/eFmLBpsTdZ", "expanded_url": "http://www.latinamericanliteraturetoday.org/es/2019/agosto/de-el-tren-pasa-primero-de-elena-poniatowska", "display_url": "latinamericanliteraturetoday.org/es/2019/agosto\u2026"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "Eponiatowska", "id": "88262000"}]}, "id": "1175870595030011906", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "796825989842145280"}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@DugainBasil @cariocadelegado @PauloGilJ O viciado que matou seu pai n\u00e3o o teria feito, pois teria onde conseguir sua droga, se n\u00e3o quisesse ou n\u00e3o conseguisse largar o v\u00edcio. E se quisesse abandonar esse v\u00edcio, teria ajuda, cl\u00ednicas especializadas, psiquiatras etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1175870586561712128"], "in_reply_to_user_id": "3066107080", "id": "1175870586561712128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066107080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175870074823032832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DugainBasil", "id": "932629484959870977"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "PauloGilJ", "id": "52117331"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870549073027073"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175870549073027073", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28928076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:35.000Z", "lang": "pt", "text": "ultima vez q eu chorei desse jeito eu tava tendo uma crise suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175870528558686213"], "id": "1175870528558686213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "754887198391033856"}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:33.000Z", "lang": "es", "text": "salir a la calle es como la misi\u00f3n suicida, o te pisan o te pisan", "edit_history_tweet_ids": ["1175870521336094725"], "id": "1175870521336094725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109944047630798849"}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@Derrotas_D @JAR_Over @MarilzaRezende @Iconoclasta_M @mirellamarino @filgmartin @Priscila_Dalcin Capitalismo n\u00e3o \u00e9  ideologia. N\u00e3o se mata nem nunca se matou em nome do capitalismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1175870494819704834"], "in_reply_to_user_id": "1075499484", "id": "1175870494819704834", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 26, "like_count": 2, "quote_count": 11}, "author_id": "3041400933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175825247590916097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JAR_Over", "id": "250184338"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "MarilzaRezende", "id": "343659270"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "mirellamarino", "id": "40532100"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:11.000Z", "lang": "es", "text": "Decir esto puede en las circunstancias actuales puede ser suicida pero no deja de ser verdad y alguien tiene que decirlo. https://t.co/Wk1zNcbjuN", "edit_history_tweet_ids": ["1175870429820575744"], "id": "1175870429820575744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727661598257582081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175669042629267456"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Wk1zNcbjuN", "expanded_url": "https://twitter.com/mari14484819/status/1175669042629267456", "display_url": "twitter.com/mari14484819/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:10.000Z", "lang": "es", "text": "lo \u00fanico bueno del regreso de calamardo suicida es que ya lo v\u00ed tantas veces que ya no le tengo miedo", "edit_history_tweet_ids": ["1175870426662277124"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.2382, "type": "Other", "normalized_text": "calamardo"}]}, "id": "1175870426662277124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "176091074"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "CV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.3668, "type": "Organization", "normalized_text": "CV"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Dend\u00ea"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/36cuwr7IlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/papodefavelaofc/status/1175870377156927489/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/36cuwr7IlJ", "media_key": "7_1175870274786463749"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:31:59.000Z", "lang": "pt", "text": "#CV deu baque no Dend\u00ea. Matou 3, levou 1 fuzil e2 pistolas. Papo que rola que uma guerra se aproxima. https://t.co/36cuwr7IlJ", "edit_history_tweet_ids": ["1175870377156927489"], "id": "1175870377156927489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1160006415018287105"}, {"created_at": "2019-09-22T20:31:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o bonita, garota\nPor isso que nunca dar\u00e1 certo\nVoc\u00ea me tornar\u00e1 um suicida\nQuando dizer que tudo acabou", "edit_history_tweet_ids": ["1175870224723259392"], "id": "1175870224723259392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "322754383"}, {"created_at": "2019-09-22T20:31:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870189176532998"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175870189176532998", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929847565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:30:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870125330849793"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175870125330849793", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60156629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:30:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175870051792162817"], "id": "1175870051792162817", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973410897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:30:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869996674834437"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175869996674834437", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863797603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:30:15.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1175869942018838530"], "id": "1175869942018838530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022112158790897664"}, {"created_at": "2019-09-22T20:29:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869714406371330"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175869714406371330", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359076861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:29:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869670085332992"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175869670085332992", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378876105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:28:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869513549713409"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175869513549713409", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309359447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:28:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869467622092800"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175869467622092800", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193800016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:28:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@liarsmysecret Se matou msm", "edit_history_tweet_ids": ["1175869462937067520"], "in_reply_to_user_id": "995212010", "id": "1175869462937067520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062148115267047425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175826517877841921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "liarsmysecret", "id": "995212010"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:27:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaPatriaAmada: @LucianoHuck @vozdacomunidade Esse \u00e9 Rhuan, tinha 9 anos, esfaqueado e decapitado pela m\u00e3e e sua companheira na madrug\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869373271199744"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "id": "1175869373271199744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901823838878654465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175814367771877376"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:27:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869363448098816"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175869363448098816", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3968989061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:27:54.000Z", "lang": "it", "text": "@SilvyeJolie si e poi si suicida pure", "edit_history_tweet_ids": ["1175869350068326406"], "in_reply_to_user_id": "484921800", "id": "1175869350068326406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802425242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175847056570761217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SilvyeJolie", "id": "484921800"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:27:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869256468221955"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175869256468221955", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40714457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:27:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869227384922115"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175869227384922115", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54172293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:26:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869106790289412"], "id": "1175869106790289412", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850463083843768320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:26:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@inessantana03 J\u00e1 estou farta, vou me armar em bicha suicida e vou me mandar do tejo kiss", "edit_history_tweet_ids": ["1175869106161115136"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.3573, "type": "Person", "normalized_text": "kiss"}]}, "in_reply_to_user_id": "757593313935552512", "id": "1175869106161115136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704743782718251008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175868515779272704"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:26:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@hatehumxns @globoesportecom Se aquieta que foi sua torcida que matou um mlk com roj\u00e3o. Menos a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1175869030953029639"], "in_reply_to_user_id": "748698665674498048", "id": "1175869030953029639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "author_id": "591346631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175868318181445635"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:26:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175869013957730304"], "id": "1175869013957730304", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721327181612208128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:25:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175868770805587970"], "id": "1175868770805587970", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133138290780114944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:25:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@theparisboy tenho uma teoria de que ele se suicidou, acredito mt nisso", "edit_history_tweet_ids": ["1175868674701500424"], "in_reply_to_user_id": "851161852453244928", "id": "1175868674701500424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1419683959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175866158593052677"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:24:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175868569701298178"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175868569701298178", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045094056265691136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Giampaolo"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "ACMilan"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "DerbyDellaMadonnina"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:24:41.000Z", "lang": "it", "text": "Il gradimento di #Giampaolo e\u2019 in caduta libera: certo, se continua con scelte assurde e cervellotiche, si suicida. Ad ora, pare stia puntando ad essere cacciato ben prima del panettone #ACMilan #DerbyDellaMadonnina", "edit_history_tweet_ids": ["1175868543163912192"], "id": "1175868543163912192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534522806"}, {"created_at": "2019-09-22T20:24:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175868542975205382"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175868542975205382", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058088575592525824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:24:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@hendrxpoison pse parei de jogar dps que a mina se suicidou pq eu n consegui salvar", "edit_history_tweet_ids": ["1175868520174931973"], "in_reply_to_user_id": "4805209810", "id": "1175868520174931973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808034856902991872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175840161512468486"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hendrxpoison", "id": "4805209810"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:24:27.000Z", "lang": "es", "text": "@TSongForZula Jajaja el mundo ya no es lo que era Charls\nhttps://t.co/VEAzt97DHe", "edit_history_tweet_ids": ["1175868483592163329"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Charls"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/VEAzt97DHe", "expanded_url": "https://www.clarin.com/mundo/suicida-horas-compras-novia_0_Hk1I6L-jPXl.html", "display_url": "clarin.com/mundo/suicida-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TSongForZula", "id": "1162356603221348353"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162356603221348353", "id": "1175868483592163329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207376346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175544156929843201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "@joseluis2110997 Suena muy suicida, hijueput* no haga eso jajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1175868387802722304"], "in_reply_to_user_id": "975126079", "id": "1175868387802722304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272771397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175867955529375744"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:23:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175868339882733568"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175868339882733568", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307585900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:23:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Top 2 coisas q tiravam um trailer muito foda mas o resultado final nem \u00e9 bom:\n\nEsquadr\u00e3o suicida\n\nMortal Kombart X", "edit_history_tweet_ids": ["1175868311466389505"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 113, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "Mortal Kombart X"}]}, "id": "1175868311466389505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2824059172"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Entrevista"}, {"start": 186, "end": 208, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Guerrero"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Andrade"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/8H6nSJ1xFe", "expanded_url": "https://youtu.be/guGeftb5T4A", "display_url": "youtu.be/guGeftb5T4A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=guGeftb5T4A&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 98, "username": "RTVMarbella", "id": "250079051"}, {"start": 209, "end": 218, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 219, "end": 231, "username": "MalagaJunta", "id": "1603283144"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:23:31.000Z", "lang": "es", "text": "#Entrevista \ud83d\udcfa\ud83d\udde3 | \n\n\ud83d\udc65\ud83d\udcac Miguel Guerrero y Emilio Andrade participaron en el programa de @RTVMarbella  para informar sobre el procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida. #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio @saludand @MalagaJunta \n\n\ud83c\udf9e\u25b6  https://t.co/8H6nSJ1xFe", "edit_history_tweet_ids": ["1175868246949597184"], "id": "1175868246949597184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4898287630"}, {"created_at": "2019-09-22T20:23:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175868191219900416"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175868191219900416", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742384660332830720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:23:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175868176485289985"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175868176485289985", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924685636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:23:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175868123582468101"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175868123582468101", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74150869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:22:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867954442985474"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175867954442985474", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994326112082759680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "em breve farei parte do esquadr\u00e3o suicida pois n\u00e3o aguento mais viver", "edit_history_tweet_ids": ["1175867907080937475"], "id": "1175867907080937475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027288927"}, {"created_at": "2019-09-22T20:22:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867899040456706"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175867899040456706", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58849144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:22:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867892077928450"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175867892077928450", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288895172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:22:04.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2022\u00b0The perfection\n\u2022\u00b0Esquadr\u00e3o Suicida\n\u2022\u00b0Quatro vidas de um cachorro\n\u2022\u00b0O dia depois de amanh\u00e3\n\u2022\u00b0Vingadores guerra civil\n\u2022\u00b0 trilogia 50 tons de cinza\n\u2022\u00b0Duff", "edit_history_tweet_ids": ["1175867883911622657"], "id": "1175867883911622657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085157532061061120"}, {"created_at": "2019-09-22T20:21:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867807948521473"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175867807948521473", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2645369211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:21:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867773370667014"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175867773370667014", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013978241693077504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:21:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867695516016642"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175867695516016642", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061241144464543745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:20:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867541618601986"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175867541618601986", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027233807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:20:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867537483018243"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175867537483018243", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130528551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:20:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867526917632001"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175867526917632001", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139530649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:20:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867522693967874"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175867522693967874", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410287050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:20:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867513235804161"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175867513235804161", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732787380411830273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:20:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867449629184000"], "id": "1175867449629184000", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015345220337233922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:20:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867438635896833"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175867438635896833", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576794769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:20:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@valeskadalto1 @enfanaleao E vc lembra do pastor q estuprou e matou queimados vivos os dois filhos de 4 e 6 anos??   Um pastor hetero casado fez isso , n\u00e3o tem haver com sexualidade, n\u00e3o tem haver com direita ou esquerda , e vc pode assim como eu se indignar com todos.", "edit_history_tweet_ids": ["1175867393278697472"], "in_reply_to_user_id": "1053798173687324672", "id": "1175867393278697472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429409294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799123708174336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valeskadalto1", "id": "1053798173687324672"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "enfanaleao", "id": "279547892"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:19:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867334336090112"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175867334336090112", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705175660751425538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:19:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867322986352640"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175867322986352640", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377088447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:19:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867322080354305"], "id": "1175867322080354305", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807411701675151360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:18:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Porqu\u00ea \u00e9 que o esqueleto n\u00e3o se suicidou?\n\n-N\u00e3o tinha tomates.", "edit_history_tweet_ids": ["1175867080618512384"], "id": "1175867080618512384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "787895024"}, {"created_at": "2019-09-22T20:18:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175867050390118400"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175867050390118400", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084512818030956544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:18:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866962083102720"], "id": "1175866962083102720", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303549779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:18:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Psicovivir @jguaido Bueno a\nAlberto.. Casi nunca deacuerdo con usted.. Pero de pana el muchacho no aprende.. La carga se lo Dicen y la sigue cargando o asesores suicidas o @jguaido es el Suicida... Pero tambi\u00e9n pregunto.. Q Tan poco confiable es @Diego_Arria..?", "edit_history_tweet_ids": ["1175866944618205186"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 173, "end": 181, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 247, "end": 259, "username": "Diego_Arria", "id": "14114420"}]}, "in_reply_to_user_id": "85745429", "id": "1175866944618205186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308544709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175855892237082624"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:17:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vctr_manuel: @RafaelPortal8 Ahora llamando a la salvacion, el suicida por ahora tiene un poco mas de antimoniados adeptos.", "edit_history_tweet_ids": ["1175866821750079488"], "id": "1175866821750079488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886040473130876928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175450484196483072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vctr_manuel", "id": "1673622067"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RafaelPortal8", "id": "886040473130876928"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:17:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866797591015424"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175866797591015424", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427024750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:17:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@leandrobeguoci @veramagalhaes @UOLNoticias @UOL Se forem bandidos matou foi pouco!", "edit_history_tweet_ids": ["1175866780277006337"], "in_reply_to_user_id": "14505172", "id": "1175866780277006337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001429956214259712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175805784430657536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandrobeguoci", "id": "14505172"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 44, "end": 48, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:17:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866761981378561"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175866761981378561", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62581914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:17:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866756369461248"], "id": "1175866756369461248", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211966914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:17:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@srbrianstorm @LenahCruise @mvr_1910 @LuSapori @cariocadelegado A esquerda matou aquela crian\u00e7a com seus trinta anos de desgoverno no Rio e no Brasil... e td z\u00e9 droguinha q d\u00e1 dinheiro pra traficante tb \u00e9 c\u00famplice... \n\nagora a mesma escumalha de lixo vem protestar, como se a culpa fosse dos outros\n\nhip\u00f3crita", "edit_history_tweet_ids": ["1175866633690243072"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "srbrianstorm", "id": "1018414942410682370"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LenahCruise", "id": "914861511826378752"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018414942410682370", "id": "1175866633690243072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752884634736787456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175866224888205313"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:16:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma borboleta se suicidou no meu ventilador", "edit_history_tweet_ids": ["1175866537665863685"], "id": "1175866537665863685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "707382641763418113"}, {"created_at": "2019-09-22T20:16:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866527452749825"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175866527452749825", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334266937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:16:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866498449137665"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175866498449137665", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139783627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:16:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866427221389313"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175866427221389313", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400146067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:16:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866362113200128"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175866362113200128", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8791982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:15:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866313341833223"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175866313341833223", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289805612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:15:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866235201970176"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175866235201970176", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3107547105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:15:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866227526381574"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175866227526381574", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921671022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:15:25.000Z", "lang": "es", "text": "@_boludah @gg_scene @ammbarp Que gran momento para meterme en un juego.suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175866207754493952"], "in_reply_to_user_id": "2953539123", "id": "1175866207754493952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "784890979237163008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175865721735307264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "gg_scene", "id": "849057505279959040"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ammbarp", "id": "795598745165561856"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:15:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175866166876807170"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175866166876807170", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63283480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:15:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Um conhecido da fam\u00edlia se suicidou nessa madrugada.", "edit_history_tweet_ids": ["1175866144567320577"], "id": "1175866144567320577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846562906217046017"}, {"created_at": "2019-09-22T20:14:59.000Z", "lang": "it", "text": "@matteosalvinimi @LiveNoneladUrso Ste due cafone !!! Che vergogna !!!! Preparate zero !!!! Vogliono fare le politiche senza essere all\u2019altezza la @AsiaArgento_CG poi ancora peggio lei pu\u00f2 dare della merda a Salvini e vuole apparire per la poverina che l\u2019\u00e8 mancato l\u2019uomo suicida!!", "edit_history_tweet_ids": ["1175866100329984001"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "id": "1175866100329984001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412869014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175864685037531137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LiveNoneladUrso", "id": "1092394241643479040"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "AsiaArgento_CG", "id": "777617446815404032"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:14:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@FabioAssuncao Vc F\u00e1bio viciado q compra as drogas \u00e9 quem matou essa menina!! Se vc e outros n usassem a criminalidade n estaria as si.", "edit_history_tweet_ids": ["1175866032482897921"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FabioAssuncao", "id": "1164551702651068416"}]}, "in_reply_to_user_id": "1164551702651068416", "id": "1175866032482897921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50422483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175512684009336832"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:14:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865960475123712"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175865960475123712", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911959107590123520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:14:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865886764425218"], "id": "1175865886764425218", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853874281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:14:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865880619696128"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175865880619696128", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59030687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:13:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @paralosdeapie1: Joaqu\u00edn Cos\u00edo ser\u00e1 parte del elenco de \"Escuadr\u00f3n Suicida\" &gt; https://t.co/s3BTvz4yfT https://t.co/NaVimldrcJ", "edit_history_tweet_ids": ["1175865849288253444"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/s3BTvz4yfT", "expanded_url": "http://www.paralosdeapie.com.mx/vernoticias.php?artid=33311&cat=1/", "display_url": "paralosdeapie.com.mx/vernoticias.ph\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NaVimldrcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/paralosdeapie1/status/1175262379543793664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NaVimldrcJ", "media_key": "3_1175262378029662208"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paralosdeapie1", "id": "3112443417"}]}, "id": "1175865849288253444", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394770788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175262379543793664"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:13:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1175865803578716161"], "id": "1175865803578716161", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792793865489117184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:13:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865755101011968"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1175865755101011968", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973176499628118016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155318178022612992"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:13:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @poetote3: @PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865720627855361"], "id": "1175865720627855361", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612839550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175795421127618560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:13:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@anterogreco @PatoCorporation Antero, querido. Isso \u00e9 o que gente como a gente pensa. Ser\u00e1 que quem matou Agatha se importa? \ud83e\udd14 Eu espero que sim, mas n\u00e3o tenho certeza. \ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1175865661903577094"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "Antero"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "in_reply_to_user_id": "55729783", "id": "1175865661903577094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2782315697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:13:12.000Z", "lang": "es", "text": "@skum_f_k ...en primer lugar qu\u00e9 haces friendo huevos puto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175865650025250822"], "in_reply_to_user_id": "794660370", "id": "1175865650025250822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247890356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175865299226284032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "skum_f_k", "id": "794660370"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:13:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865638792962048"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175865638792962048", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50490575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:12:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865598552805377"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175865598552805377", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604996933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:12:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865558442618880"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175865558442618880", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72988921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:12:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@monicabergamo @monicabergamo, se a senhora n\u00e3o fosse c\u00famplice de  bandido e os criminosos corruptos talvez tivesse um pouquinho de respeito pelo trabalho da pol\u00edcia e teria repulsa de bandidos como Lula e outros que  matou milhares de brasileiros em filas de hospitais qdo roubava $ da saude.", "edit_history_tweet_ids": ["1175865540948242435"], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "in_reply_to_user_id": "58951368", "id": "1175865540948242435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062498148420067331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175521085892247553"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:12:27.000Z", "lang": "es", "text": "10 datos alarmantes sobre el aumento de suicidios en Honduras https://t.co/1JsN884wy6", "edit_history_tweet_ids": ["1175865460870565891"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/1JsN884wy6", "expanded_url": "https://paper.li/f-1482178105?read=https%3A%2F%2Fwww.laprensa.hn%2Fhonduras%2F1260220%2D410%2Fsuicidios%2Dhonduras%2Dmuertes%2Dviolencia%2Dsuicida%2Dsan%2Dpedro%2Dsula", "display_url": "paper.li/f-1482178105?r\u2026"}]}, "id": "1175865460870565891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271920398"}, {"created_at": "2019-09-22T20:12:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865384118968320"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175865384118968320", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847141046798745600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:12:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865375516438529"], "id": "1175865375516438529", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54051828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:11:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865229751848967"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175865229751848967", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333321610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:11:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865212613931008"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175865212613931008", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013420570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:11:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865186252664832"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175865186252664832", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79758292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:11:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865180800061441"], "id": "1175865180800061441", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96648617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:11:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865150659878918"], "id": "1175865150659878918", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884953636836691968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:11:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865125661749248"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175865125661749248", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36301588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:10:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175865072335413248"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175865072335413248", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175782528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:10:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaMarDo: @aljadim @J1isaac @EnricJuliana A este se\u00f1or le dir\u00eda: Iglesias se equivoc\u00f3 creyendo que hablaba con alguien de quien fiarse,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864962557906944"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AnaMarDo", "id": "1201249777"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "AljadiM", "id": "1363317772504154113"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "J1isaac", "id": "1574757734"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "EnricJuliana", "id": "319086427"}]}, "id": "1175864962557906944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242857626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175864366127820800"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:10:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@GDimenstein Depois de quase um ano, povo e governo s\u00f3 se fala sobre uma facada que n\u00e3o matou! Quem t\u00e1 morrendo com bala, parece que t\u00e1 normal!", "edit_history_tweet_ids": ["1175864955519868930"], "in_reply_to_user_id": "31980988", "id": "1175864955519868930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167916744041783296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175770735010336774"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:10:19.000Z", "lang": "es", "text": "la vez esa que un pavo tiene que matar a su parabatai porque se ha vuelto un oscurecido, luego se suicida y jem va a sus funerales porque se acuerda de will?????????????????? estoy llorando solo de recordarla", "edit_history_tweet_ids": ["1175864926847549440"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "jem"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "will"}]}, "in_reply_to_user_id": "3345717569", "id": "1175864926847549440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3345717569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175864925677338632"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:10:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864922959491072"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175864922959491072", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152838370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:10:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864890134843394"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175864890134843394", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704060914341974016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:10:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864869666643968"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175864869666643968", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117640990385475584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Elen\u00e3o"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "GloboLixo"}, {"start": 228, "end": 235, "tag": "Elen\u00e3o"}, {"start": 288, "end": 294, "tag": "U2n\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "Elen\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9349, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9268, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 289, "end": 293, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "U2n\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "pavarini", "id": "6042412"}, {"start": 295, "end": 298, "username": "U2", "id": "18847632"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:10:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@fabinho1977 @pavarini #Elen\u00e3o: \u00e9 corruPTo, matou o Celso Daniel, matou o Eduardo Campos, se vendeu a #GloboLixo, n\u00e3o se vendeu ao STF, n\u00e3o desviou bilh\u00f5es para fazer obras em outros pa\u00edses e deixou o seu povo pagando a conta,e #Elen\u00e3o est\u00e1 preso babaca. Essa banda e nada \u00e9 mesma coisa. #U2n\u00e3o @U2", "edit_history_tweet_ids": ["1175864864511811585"], "in_reply_to_user_id": "54021906", "id": "1175864864511811585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67391178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175755885701926913"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:10:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864858530779136"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175864858530779136", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100500988744687618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:09:47.000Z", "lang": "ht", "text": "@mpthugoo @Dogallinn Matou se", "edit_history_tweet_ids": ["1175864791807795202"], "in_reply_to_user_id": "543373810", "id": "1175864791807795202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811189515796836352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175864724929568768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mpthugoo", "id": "543373810"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Dogallinn", "id": "999923737527926784"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:09:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864756261052423"], "id": "1175864756261052423", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45263248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:09:30.000Z", "lang": "pt", "text": "amanh\u00e3 vai passa esquadr\u00e3o suicida coragem da globo", "edit_history_tweet_ids": ["1175864721087574018"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1175864721087574018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128620118844628992"}, {"created_at": "2019-09-22T20:09:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864686614593536"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175864686614593536", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851895486915239941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:09:18.000Z", "lang": "pt", "text": "A pm de Witzel matou uma crian\u00e7a de 8 anos numa \"opera\u00e7\u00e3o\" no Cp do Alem\u00e3o.Poderia ser eu , minhas filhas, vivendo aparentemente mais um dia comum, por\u00e9m, tendo seus sonhos interrompidos gra\u00e7as a pol\u00edtica genocida desse Estado. Se voc\u00ea n\u00e3o fica indignado voc\u00ea n\u00e3o tem escr\u00fapulos.", "edit_history_tweet_ids": ["1175864669153746945"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "id": "1175864669153746945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2457519435"}, {"created_at": "2019-09-22T20:08:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864562865856517"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175864562865856517", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894375489787363329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:08:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864417696854019"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175864417696854019", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146852820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:08:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864404187013121"], "id": "1175864404187013121", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766232283288375296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:08:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864388953284609"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175864388953284609", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47650393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:08:06.000Z", "lang": "es", "text": "@aljadim @J1isaac @EnricJuliana A este se\u00f1or le dir\u00eda: Iglesias se equivoc\u00f3 creyendo que hablaba con alguien de quien fiarse, y no darse cuenta que estamos rodeados de mediocres servidores de los financieritos chungos. El anarco capitalismo suicida que nos ataca tiene muy bien adiestrados a sus esbirros.", "edit_history_tweet_ids": ["1175864366127820800"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AljadiM", "id": "1363317772504154113"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "J1isaac", "id": "1574757734"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "EnricJuliana", "id": "319086427"}]}, "in_reply_to_user_id": "242857626", "id": "1175864366127820800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1201249777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175820044003098624"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:07:40.000Z", "lang": "es", "text": "Stiglitz y sus premisas q se hicieron una realidad fatal: endeudamiento suicida, desregulaci\u00f3n d los mercados, corte d impuestos para los ricos, financiarizacion d la econom\u00eda, ahogo dl crecimiento, tasas d inter\u00e9s descabelladas, inflaci\u00f3n y  devaluaci\u00f3n. https://t.co/WSu4hT8l8c https://t.co/zcoauw5vNe", "edit_history_tweet_ids": ["1175864257201811458"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.2723, "type": "Person", "normalized_text": "Stiglitz"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WSu4hT8l8c", "expanded_url": "https://bit.ly/2kJjjCh", "display_url": "bit.ly/2kJjjCh"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zcoauw5vNe", "expanded_url": "https://twitter.com/tucba/status/1175864257201811458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcoauw5vNe", "media_key": "3_1175864250931265538"}]}, "id": "1175864257201811458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172396497"}, {"created_at": "2019-09-22T20:07:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864253720514565"], "id": "1175864253720514565", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257906367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:07:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864221336256513"], "id": "1175864221336256513", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737992131084754944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:07:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @edlerbr: Pinche crud\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175864089345740800"], "id": "1175864089345740800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450262589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858669923131392"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:06:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175864051873828866"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175864051873828866", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142958276516220928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:06:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863933049155587"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863933049155587", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113792661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:06:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863892817448961"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175863892817448961", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418519202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@dutradaniel72 Nao acho confuso, o final \u00e9 sempre: \"todo mundo vai morrer caraio sociedade ruim da porra. Achou q o protagonista ia se dar bem? HAHA ELE SE MATOU PORRA PORQUE A SOCIEDADE \u00c9 HORRIVEL\"", "edit_history_tweet_ids": ["1175863867827728391"], "in_reply_to_user_id": "997164424308838402", "id": "1175863867827728391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "970077047619014661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175811731177824257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dutradaniel72", "id": "997164424308838402"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:05:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863642321039361"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175863642321039361", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56478253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:05:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863631474544645"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863631474544645", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943632551431823361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:05:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863629192880128"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175863629192880128", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2337942917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:05:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863627993276418"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863627993276418", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014174368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:05:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863586226352131"], "id": "1175863586226352131", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2819049121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:04:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863513014853665"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175863513014853665", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573953241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "CronicaNegra"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "Crimen"}, {"start": 22, "end": 32, "tag": "Asesinato"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "Infanticidio"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "suicidio"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Galicia"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:04:34.000Z", "lang": "qme", "text": "#CronicaNegra #Crimen #Asesinato #Infanticidio #suicidio #Galicia #Coru\u00f1a https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1175863480701870081"], "id": "1175863480701870081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-09-22T20:04:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863477665247237"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863477665247237", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925055945838858241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:04:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863440533086209"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863440533086209", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292042106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:04:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863428256342017"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863428256342017", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279532921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:04:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863417485312006"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863417485312006", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522693614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:04:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@patyprocha @cleitongonc @gduvivier @cariocadelegado Tem que se investigar o policial que matou a menina e o punir caso necess\u00e1rio? Sim!!! Mas tem uns a\u00ed, que n\u00e3o falam um A de traficante, s\u00f3 de policial", "edit_history_tweet_ids": ["1175863364544868352"], "in_reply_to_user_id": "41437762", "id": "1175863364544868352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87181858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175862860968288257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patyprocha", "id": "41437762"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "cleitongonc", "id": "236328566"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:04:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863353329299458"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175863353329299458", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091582048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:03:37.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico triste vai perceber vai ver se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "edit_history_tweet_ids": ["1175863241760759816"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1175863241760759816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61064662"}, {"created_at": "2019-09-22T20:03:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863229983145984"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863229983145984", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461237233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:03:31.000Z", "lang": "qme", "text": "@SF_Moro https://t.co/3picW9i1Ce", "edit_history_tweet_ids": ["1175863214317428736"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1175863214317428736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100587960465088513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175492786172436481"}], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/3picW9i1Ce", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:03:29.000Z", "lang": "es", "text": "De que sirve hablarle d muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175863205370957824"], "id": "1175863205370957824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "721671180"}, {"created_at": "2019-09-22T20:03:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863193916383233"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863193916383233", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71567154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:03:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863175847321602"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863175847321602", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171286186154975232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:02:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863076907835392"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863076907835392", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349926973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:02:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175863042283835392"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175863042283835392", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:02:18.000Z", "lang": "es", "text": "Estaba muy emocionada con mi mascota nueva y se suicida:(", "edit_history_tweet_ids": ["1175862908401700864"], "id": "1175862908401700864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1033144943123017728"}, {"created_at": "2019-09-22T20:01:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862778336296967"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175862778336296967", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084902559066791939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:01:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862761496162304"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175862761496162304", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328615112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:01:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@ChrisCailan @Shinigamimi At\u00e9 hj n\u00e3o me decidi se apoio o Kira ou n\u00e3o, mas uma coisa \u00e9 fato: light n\u00e3o matava apenas pelo seu desejo de justi\u00e7a, e sim pq ele gostava do poder, ele queria ser deus, tanto q matou muitas pessoas inocentes", "edit_history_tweet_ids": ["1175862609809235969"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "Kira"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "light"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChrisCailan", "id": "1061257498898980865"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061257498898980865", "id": "1175862609809235969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171928320851812352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175848272235307008"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:00:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862502695067648"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175862502695067648", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029147300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:00:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @50ChicoAlencar: A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862490955243525"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1175862490955243525", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063905159728779264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175842446124736512"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:00:16.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de ver em um status que a MARTHA se matou, gente isso \u00e9 s\u00e9rio?", "edit_history_tweet_ids": ["1175862394821709825"], "id": "1175862394821709825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849329128276996096"}, {"created_at": "2019-09-22T20:00:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175862370536763394"], "id": "1175862370536763394", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929221256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:59:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862275590283266"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175862275590283266", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997260600106455040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:59:36.000Z", "lang": "es", "text": "_\u00bfSe junta con chicas? \"Marika\"\n_\u00bfSe junta con chicos? \"Machona\"\n_\u00bfSe corta? \"Quiere llamar la atencion\" _\u00bfvive? \" No merece vivir\"\n_se suicida? \"Era una gran persona\"\n LA SOCIEDAD ES UNA MIERDA; :( https://t.co/4jxWzJSaRC", "edit_history_tweet_ids": ["1175862230526693378"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "Marika"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4jxWzJSaRC", "expanded_url": "https://twitter.com/Jenniferchan771/status/1175862230526693378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4jxWzJSaRC", "media_key": "3_1175862214508589057"}]}, "id": "1175862230526693378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1175851780376276993"}, {"created_at": "2019-09-22T19:59:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862175103164416"], "id": "1175862175103164416", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326915708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:59:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862156463693825"], "id": "1175862156463693825", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629084774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:59:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862155389915137"], "id": "1175862155389915137", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152262715840352256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:59:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862133889933317"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175862133889933317", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058652740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:59:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862121743159305"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175862121743159305", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:59:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862121449607168"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175862121449607168", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42345388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:58:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175862059776577536"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175862059776577536", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737578909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:58:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1175862044421234688"], "id": "1175862044421234688", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941915384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:58:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861975886245888"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175861975886245888", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531873750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:58:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861952519655424"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861952519655424", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817520404566835204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:58:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861906906787841"], "id": "1175861906906787841", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799375730761232384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:57:32.000Z", "lang": "it", "text": "Asia Argento baldracca da 5 euro al giorno che non sa come argomentare e si nasconde dietro il beta cuck suicida del compagno lmao", "edit_history_tweet_ids": ["1175861710839791618"], "id": "1175861710839791618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030575696404520960"}, {"created_at": "2019-09-22T19:57:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861701037703171"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175861701037703171", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884946089232695296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:57:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861678153576449"], "id": "1175861678153576449", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188605152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861675930599424"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861675930599424", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393629014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:57:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861670759084033"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861670759084033", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753959830285590528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:56:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jfmoriche: No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861475912683522"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5787, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "id": "1175861475912683522", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868094924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175853233010597889"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:56:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861469168246785"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861469168246785", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30510469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:56:28.000Z", "lang": "it", "text": "\u2066@nonelarena\u2069 Famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" https://t.co/5UKxWIjXL6", "edit_history_tweet_ids": ["1175861439539613701"], "id": "1175861439539613701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10282412", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "nonelarena", "id": "925297534607773696"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:56:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861433172672515"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861433172672515", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:56:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861430857478145"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861430857478145", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138149530266939393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861429653528576"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861429653528576", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088909552119136256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:56:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ClaudiaFortun14: @marcioliv3ira @jairbolsonaro A pericia retirou os fragmentos da bala para analise. E se a bala que matou a menina vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861376033710080"], "id": "1175861376033710080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117041966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175791506424303618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ClaudiaFortun14", "id": "1106999316860846080"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "marcioliv3ira", "id": "2327280986"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:56:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861329468559361"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861329468559361", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283370867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:55:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861298309029894"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861298309029894", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106920001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175861289421352963"], "id": "1175861289421352963", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762287071587340288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861287810674688"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175861287810674688", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615695866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:55:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861250854739968"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175861250854739968", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198154928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:55:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861231695142916"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861231695142916", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069229954821484546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:55:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861170441469953"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861170441469953", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151584335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:55:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861150292021249"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175861150292021249", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272404605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:55:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861110009991169"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861110009991169", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850340510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:55:09.000Z", "lang": "it", "text": "@MyNameIsKingdom Mauro Ranallo: TOFU SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1175861109477335047"], "in_reply_to_user_id": "168347215", "id": "1175861109477335047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838071793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175860300299374592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MyNameIsKingdom", "id": "168347215"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:54:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861050018881541"], "id": "1175861050018881541", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607353870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@cariocadelegado E vc ignora as mortes da sua fam\u00edlia pra defender um governo que expoe policiais inocentes. Porque n\u00e3o sei se vc sabe, o governo que o Sr defende est\u00e1 aparelhado com mil\u00edcia. Que matou seu primo e tantos policiais testa de ferro que de embrenham no morro .", "edit_history_tweet_ids": ["1175861039604387840"], "in_reply_to_user_id": "279854727", "id": "1175861039604387840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3566396843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175753878710738945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:54:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175861015503917056"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175861015503917056", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75323881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:54:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860960009101312"], "id": "1175860960009101312", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081289034088046592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:54:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@LuizaRoveda2 Voc\u00ea \u00e9 o que? Uma suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1175860934537043974"], "in_reply_to_user_id": "1053854383627218944", "id": "1175860934537043974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1170766048720805889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175860393828335621"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:54:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860863112290304"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175860863112290304", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403564838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:54:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860854509789190"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175860854509789190", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133792411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:53:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860810582843392"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175860810582843392", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34932572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:53:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860771638714368"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175860771638714368", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943544153153179650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:53:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860635516772357"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175860635516772357", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335659936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:53:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860608518033409"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175860608518033409", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813581040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:52:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860558710673411"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175860558710673411", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965998309193277441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:52:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860534404669441"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175860534404669441", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76094339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:52:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860376753381376"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175860376753381376", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106839312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "LiveNoneLadUrso"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:52:04.000Z", "lang": "it", "text": "Cosa ci incastrava ol compagno suicida?#LiveNoneLadUrso", "edit_history_tweet_ids": ["1175860334114066434"], "id": "1175860334114066434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783352480373567488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:52:03.000Z", "lang": "it", "text": "Famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" #Bibbiano  https://t.co/5UKxWIjXL6", "edit_history_tweet_ids": ["1175860330607591424"], "id": "1175860330607591424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10282412"}, {"created_at": "2019-09-22T19:51:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860277876838401"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175860277876838401", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711652854658945025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:51:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860238660100098"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175860238660100098", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103666425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:51:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Como assim essa jogada suicida seu certo?", "edit_history_tweet_ids": ["1175860208855343104"], "id": "1175860208855343104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107040660547403776"}, {"created_at": "2019-09-22T19:51:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860178312421377"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "id": "1175860178312421377", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240475632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175860023219621893"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175860023219621893", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155927873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:49.000Z", "lang": "es", "text": "@WosKiZ_ @SWEAATYYYY OSTIA EL SUICIDA ES VERDAD", "edit_history_tweet_ids": ["1175860020438798338"], "in_reply_to_user_id": "901818109056700417", "id": "1175860020438798338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899353360050139137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175859962767183878"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "woskiz_", "id": "1273032884140589065"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859993842724864"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859993842724864", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33592986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859980823666690"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859980823666690", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394656630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Bicho um ex-professor meu do Senai se matou\n\nQue doidera esses tempos, puta que pariu", "edit_history_tweet_ids": ["1175859960330248194"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Senai"}]}, "id": "1175859960330248194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1644214207"}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859936804376576"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859936804376576", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475684648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859916487241729"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859916487241729", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556208722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859896836743169"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859896836743169", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087031722615681024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859883746484225"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "id": "1175859883746484225", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190687156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859870261764096"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859870261764096", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3858541277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "TheAffair"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Alisson"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "TheAffair"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:49:58.000Z", "lang": "pt", "text": "kct a Alisson se matou mesmo... eu to impactada\n#TheAffair", "edit_history_tweet_ids": ["1175859805640175618"], "id": "1175859805640175618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331724787"}, {"created_at": "2019-09-22T19:49:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Sin leer este art\u00edculo vemos el RT de la Madeleine, la MASTER DE LAS FUJITROLLS EN REDES, con LA BETO, amiguis, super pinky de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859788846182406"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1175859788846182406", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835519965716481"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:49:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859642523627520"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859642523627520", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40291625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:49:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859586332528640"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859586332528640", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554233396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:49:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859562282389510"], "id": "1175859562282389510", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87297149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:48:55.000Z", "lang": "pt", "text": "bem \"ah ele eh um assassino entao estou mais relaxada, seria pessimo se fosse uma pessoa covarde que nao matou ngm\"", "edit_history_tweet_ids": ["1175859541436719106"], "in_reply_to_user_id": "2493422032", "id": "1175859541436719106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493422032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175859323655860224"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:48:51.000Z", "lang": "it", "text": "@alfaromeoracing @autosprintLIVE Ennesima gara rovinata da una strategia suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175859524378533892"], "in_reply_to_user_id": "229454266", "id": "1175859524378533892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397384907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175776862309683200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "autosprintLIVE", "id": "2316854743"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:48:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859485065326594"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859485065326594", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253609700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:48:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859475514822656"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859475514822656", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268304966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859432837779456"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859432837779456", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780615770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:48:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859428681236481"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175859428681236481", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426939353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:48:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859365330468876"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859365330468876", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950981896296632320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:48:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859336788230145"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859336788230145", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089933215064838145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:47:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lautip93: Desde que comenc\u00e9 a ver f\u00fatbol nunca vi un equipo tan malo como es este Godoy Cruz\nLe saca las ganas de ver partidos a propio\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859303489691649"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.6113, "type": "Organization", "normalized_text": "Godoy Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lautip93", "id": "1022953421010358272"}]}, "id": "1175859303489691649", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2351203358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174506372370771970"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:47:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859198959206400"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859198959206400", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778308007272808448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:47:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859188184027136"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859188184027136", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33577062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:47:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859139450494976"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859139450494976", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291817027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:47:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859139299422214"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175859139299422214", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172274170601836544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:47:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859126611656706"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859126611656706", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292214189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859054033326081"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859054033326081", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955081245813338112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@liipB @thireca2 @felipeneto Morreu pela pol\u00edtica adotada, q n\u00e3o protege nem a popula\u00e7\u00e3o nem os policiais. Todos devem se revoltar contra essa pol\u00edtica assassina e suicida de seguran\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1175859015470833664"], "in_reply_to_user_id": "64063198", "id": "1175859015470833664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "16336186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175737967542976513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "LiipB", "id": "1408976081210818561"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "thireca2", "id": "760968817132568576"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859006440525824"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175859006440525824", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233472505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175859003223609346"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175859003223609346", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156312886211481600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Ricardostely @Claudiashein @andreslajous @MayaEnBici @ferfisfer @Giliux @calaveritabike @BicisRobadasMX Retirarles la concesi\u00f3n es simplemente aplicar la ley. No est\u00e1n  haciendo nada excepcional. As\u00ed pretenden abrir carriles confinados para transporte p\u00fablico (capacitando  a los conductores) y bicicletas? Es suicida e inviable. Carriles s\u00f3lo para bicicletas.", "edit_history_tweet_ids": ["1175858981241327620"], "in_reply_to_user_id": "844677157058232320", "id": "1175858981241327620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023062428249190400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175508060112076801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ricardostely", "id": "844677157058232320"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "andreslajous", "id": "27967674"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "MayaEnBici", "id": "211778170"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "ferfisfer", "id": "70070134"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "Giliux", "id": "147006302"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "calaveritabike", "id": "37231898"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "BicisRobadasMX", "id": "3287823614"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858882398306304"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175858882398306304", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52604899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858856704061440"], "id": "1175858856704061440", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086732754274922497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858817495654400"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175858817495654400", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171916547541147650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1175858813615923201", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "author_id": "55729783"}, {"created_at": "2019-09-22T19:45:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858797719490563"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175858797719490563", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511075531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:45:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858792787075073"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175858792787075073", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2939965486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:45:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu vi gente que discutiu comigo rebolando o rabo no baile do pr\u00f3prio caras que matou o pai dela,diz ela que \u00e9 pai n\u00e9 pq n\u00e3o saiu do saco dele, n\u00e3o adianta n\u00e3o querer fazer tatuagem para se aparecer nossa gosta de fala das pessoas mais n\u00e3o olha o pr\u00f3prio rabo n\u00e9 @dayanasilva164", "edit_history_tweet_ids": ["1175858777813176320"], "id": "1175858777813176320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1129006826052366337", "entities": {"mentions": [{"start": 262, "end": 277, "username": "dayanasilva164", "id": "909804263190224899"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:45:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@thireca2 @felipeneto A pol\u00edtica suicida do governo  matou Agatha e mais 2 policiais nas \u00faltimas 24h.", "edit_history_tweet_ids": ["1175858690563411968"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thireca2", "id": "760968817132568576"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "760968817132568576", "id": "1175858690563411968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16336186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175602006528073729"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "Pinche crud\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175858669923131392"], "id": "1175858669923131392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387729572"}, {"created_at": "2019-09-22T19:45:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858647617998855"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175858647617998855", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991560608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:44:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858549907501056"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175858549907501056", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22735093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:44:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858526763331585"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175858526763331585", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255111576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:44:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@marilizpj At\u00e9 quando continuarem com essa pol\u00edtica p\u00fablica assassina e suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175858441065287680"], "in_reply_to_user_id": "837874510414098432", "id": "1175858441065287680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38079558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175855545389146114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marilizpj", "id": "837874510414098432"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:44:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175858386946220032"], "id": "1175858386946220032", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061088234011275264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:44:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858384194678785"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175858384194678785", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318642088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:43:41.000Z", "lang": "pt", "text": "A \u00fanica q n\u00e3o vai me abandonar al\u00e9m de Deus \u00e9 meus pensamentos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175858222105845761"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.858, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1175858222105845761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009538029025988608"}, {"created_at": "2019-09-22T19:43:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175858154812444672"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175858154812444672", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100615509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:42:43.000Z", "lang": "pt", "text": "chegou \u00e0 mesquita em Hebron, ao T\u00famulo dos Patriarcas ou Mesquita de Abra\u00e3o, e enquanto os mu\u00e7ulmanos palestinianos se ajoelhavam a rezar, \u00e0s 5h30 da manh\u00e3, ele pulverizou-os com balas. Matou 29 deles, ferindo outros 125.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1175857980727861249"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "Hebron"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "dos Patriarcas"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "de Abra\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "id": "1175857980727861249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "971136315378094081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175857960632881159"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:42:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175857957587881985"], "id": "1175857957587881985", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139164802226503680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:42:11.000Z", "lang": "es", "text": "Otro que se suicida con sus palabras .  Infeliz . Dejen de joder a \" los porte\u00f1os \"    C\u00f3rdoba es u  ejemplo de inteligencia . https://t.co/8FruyMLOG3", "edit_history_tweet_ids": ["1175857847554494469"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/8FruyMLOG3", "expanded_url": "https://twitter.com/anaopera/status/1175822895651725312", "display_url": "twitter.com/anaopera/statu\u2026"}]}, "id": "1175857847554494469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702583263169224704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175822895651725312"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:42:10.000Z", "lang": "it", "text": "Bagheria. Morta una giovane ragazza. Si sarebbe suicidata https://t.co/MMDal8AGEL", "edit_history_tweet_ids": ["1175857842739437569"], "id": "1175857842739437569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579665112", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/MMDal8AGEL", "expanded_url": "https://www.lavocedibagheria.it/2019/09/bagheria-giovane-ragazza-si-suicida-pare-vivesse-in-una-casa-famiglia/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lavocedibagheria.it/2019/09/bagher\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:41:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175857681510391808"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175857681510391808", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092561150590500864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:41:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@andrezadelgado S\u00e3o pr\u00f3 vida quando se trata de fiscalizar o corpo da mulher. Depois que nasce, s\u00f3 se importam quando crescem pra dizer \"bandido bom \u00e9 bandido morto\" ou \"se a pol\u00edcia matou, alguma coisa fez\".", "edit_history_tweet_ids": ["1175857598060531712"], "in_reply_to_user_id": "109325390", "id": "1175857598060531712", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1048021992006455297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832337944391683"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:40:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175857399628029952"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175857399628029952", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374631719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:40:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@jairbolsonaro @wilsonwitzel e Cia.\nA Pol\u00edcia Militar do Estado do RJ matou uma menina de 8 anos. Passando s\u00f3 pra avisar, como voc\u00eas n\u00e3o se manifestaram ainda, acho que n\u00e3o est\u00e3o sabendo...", "edit_history_tweet_ids": ["1175857315007930369"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1175857315007930369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714604128425652224"}, {"created_at": "2019-09-22T19:40:01.000Z", "lang": "es", "text": "Mi libido se suicida cuando sintonizas la radio para escuchar el partido un domingo", "edit_history_tweet_ids": ["1175857299736412161"], "id": "1175857299736412161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120267326"}, {"created_at": "2019-09-22T19:39:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@strolive @pirescarol N\u00e3o duvido, realmente a pol\u00edcia do Rio matou muito bandido. E como est\u00e1vamos conversando, infelizmente \u00e9 necess\u00e1rio corrigir a omiss\u00e3o dos governos anteriores. Se voc\u00ea \u00e9 n\u00e3o do Rio deve saber, que est\u00e1 em um n\u00edvel insuport\u00e1vel.", "edit_history_tweet_ids": ["1175857293377884161"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9326, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.9331, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "strolive", "id": "127650136"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "in_reply_to_user_id": "127650136", "id": "1175857293377884161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013839928751542273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175856670737649665"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:39:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175857278479753217"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175857278479753217", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083779532308574219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:39:49.000Z", "lang": "es", "text": "@Elooy_011 Estoy contigo. Pero mira, a dia de hoy tenemos a el de Phoenix y en Aves de Presa saldr\u00e1 otro Joker (el de Escuadron Suicida) con otro actor simulando que es el de Leto.", "edit_history_tweet_ids": ["1175857252303015936"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3355, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "942367853877047297", "id": "1175857252303015936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175856720570138624"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:39:37.000Z", "lang": "it", "text": "Bagheria. Giovane ragazza si suicida. Pare vivesse in una casa famiglia https://t.co/MMDal8AGEL", "edit_history_tweet_ids": ["1175857198506926080"], "id": "1175857198506926080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579665112", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MMDal8AGEL", "expanded_url": "https://www.lavocedibagheria.it/2019/09/bagheria-giovane-ragazza-si-suicida-pare-vivesse-in-una-casa-famiglia/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lavocedibagheria.it/2019/09/bagher\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:39:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175857183583559681"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175857183583559681", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316073931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:39:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175857130857009152"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175857130857009152", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801822293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:39:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175857128856313856"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175857128856313856", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83263717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:39:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175857106785841152"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175857106785841152", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209946308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:39:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175857075110502402"], "id": "1175857075110502402", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076878587150721024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:38:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@gilmarmendes A pol\u00edcia que matou ?? At\u00e9 parece. Pol\u00edcia tem que invadir favela, agora se o bandido atirar pra matar, merece tomar tiro pra morrer. Infelizmente enquanto houverem pessoas como o senhor, um in\u00fatil na legisla\u00e7\u00e3o brasileira, inocentes ir\u00e3o morrer.", "edit_history_tweet_ids": ["1175857035671474176"], "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "id": "1175857035671474176", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084868155615440898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:38:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175856833925451779"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175856833925451779", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2311822667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:37:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175856714224230402"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175856714224230402", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027036237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:36:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175856420878729218"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175856420878729218", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404369377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:36:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi Morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se fiz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem n\u00f3s menos espera", "edit_history_tweet_ids": ["1175856372652683265"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1175856372652683265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318951254"}, {"created_at": "2019-09-22T19:36:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175856350250897411"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175856350250897411", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4037230708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:36:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175856344731181061"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175856344731181061", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134253203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175856151625445377"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175856151625445377", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2538409836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:35:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175856120684056576"], "id": "1175856120684056576", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175818541536337921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:35:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gordox_afonso Afonso suicida te jr n aguento mais", "edit_history_tweet_ids": ["1175856110936449024"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "Afonso"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096141519747203072", "id": "1175856110936449024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889846377995530244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175855855419441157"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:35:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@revistaforum Se fosse a filha de um deles eu gostria de saber se esse policial estaria amparado na lei de excludente de ilicitude, ou seria execlado da policia e da sociedade???? Ad\u00e9lio nao matou ningu\u00e9m e vai apodrecer na cadeia. Nao da pra entender, imagina aceitar", "edit_history_tweet_ids": ["1175856077646323714"], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "in_reply_to_user_id": "19593634", "id": "1175856077646323714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964512555942150144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175576564978868224"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:34:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175856021539033089"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175856021539033089", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24043827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:34:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855852785491974"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175855852785491974", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846125223703433217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:34:09.000Z", "lang": "es", "text": "@PepeStalin Jajaja suicida. Eres un fascista para \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1175855824662597632"], "in_reply_to_user_id": "129016121", "id": "1175855824662597632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406034649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175760003346702336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PepeStalin", "id": "1343587544399814657"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:34:06.000Z", "lang": "es", "text": "Por favor los que tengan ni\u00f1os en casa, no los descuiden y siempre monitoreen lo que hacen con sus laptop, cell, etc... https://t.co/5KQwsrDPVw", "edit_history_tweet_ids": ["1175855809634406401"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9738, "type": "Product", "normalized_text": "laptop"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "cell"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/5KQwsrDPVw", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1175855809634406401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550601070"}, {"created_at": "2019-09-22T19:34:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855787580809216"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175855787580809216", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343979319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:33:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855698246340608"], "id": "1175855698246340608", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794321943985983488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:33:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855667216900096"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175855667216900096", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58849144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:33:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855636439097344"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175855636439097344", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267058747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:33:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175855539756109826"], "id": "1175855539756109826", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978326107241025538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:32:20.000Z", "lang": "es", "text": "@pablohlavallen no era mejor poner mas gente de contencion y ver si met\u00edamos una de contra? Salir a jugarle palo a palo con un equipo suplente no era medio suicida? Bueno, ya fue hermano, pero hay q pensar un poco, no costaba nada no? @ColonOficial @RadioGol967", "edit_history_tweet_ids": ["1175855366581751810"], "in_reply_to_user_id": "1104059258", "id": "1175855366581751810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284742597", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pablohlavallen", "id": "1104059258"}, {"start": 235, "end": 248, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}, {"start": 249, "end": 261, "username": "RadioGol967", "id": "273685579"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:32:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855353231302659"], "id": "1175855353231302659", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124827585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:32:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855336416325634"], "id": "1175855336416325634", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495891263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:32:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855327067217921"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175855327067217921", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134206371178713089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:32:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "edit_history_tweet_ids": ["1175855296004145152"], "id": "1175855296004145152", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127320175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:31:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855201695281154"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175855201695281154", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945744627356852225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855182170730496"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175855182170730496", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141972258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:31:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175855091607310342"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175855091607310342", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075937019833004038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:30:46.000Z", "lang": "it", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1175854974712111106"], "id": "1175854974712111106", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052605736591740931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:30:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175854911340367872"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175854911340367872", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145582772683202560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:30:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@arjpamm @albertojak81 @giovanasouzaan Vc deve ser doente, at\u00e9 pq n\u00e3o se sabe se foi a bala militar que matou a crian\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1175854813508186114"], "in_reply_to_user_id": "1068519633416740866", "id": "1175854813508186114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042011017633562625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175842917400928257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "albertojak81", "id": "1156732339914977280"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "giovanasouzaan", "id": "4573269917"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:29:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175854745090764803"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175854745090764803", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945744627356852225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:29:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175854666028134401"], "id": "1175854666028134401", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327731627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:29:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sramirezstan: o caso da Martha foi at\u00e9 \"leve\" por que as meninas desmascararam ela. mas lembrem da @ que fez amizade aqui mesmo no twit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175854655160668160"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "id": "1175854655160668160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389891606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175833349237202945"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:29:25.000Z", "lang": "es", "text": "Es un d\u00eda hermoso, y ac\u00e1 estoy yo.... En modo suicida tirada en la cama", "edit_history_tweet_ids": ["1175854632549138432"], "id": "1175854632549138432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767206402188279808"}, {"created_at": "2019-09-22T19:29:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@Julyananw @FabioPorchat Importa tanto que saiu na grande m\u00eddia,muita gente se repudiou, e essas pessoas est\u00e3o presas \u00e9 ali ficar\u00e3o por muito tempo.Mas novamente quem fez isso foram particulares e a criminalidade existe. Por\u00e9m quando o estado mata n\u00e3o existe nenhuma narrativa. O estado matou ilegalmente.", "edit_history_tweet_ids": ["1175854558595211265"], "in_reply_to_user_id": "843523352925032449", "id": "1175854558595211265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043304027507879936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175853639115710464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Julyananw", "id": "843523352925032449"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:28:54.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00c3O DIZENDO QUE A MARTHA SE MATOU, e vdd????", "edit_history_tweet_ids": ["1175854502198599681"], "id": "1175854502198599681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024397559165530112"}, {"created_at": "2019-09-22T19:28:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175854455977328651"], "id": "1175854455977328651", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17623889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:28:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175854333860220928"], "id": "1175854333860220928", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398213226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:27:32.000Z", "lang": "pt", "text": "ai gente imagina que tudo em 2050 qndo vamos ter a Liga da Justi\u00e7a, os Tit\u00e3s, Justi\u00e7a Jovem e o Esquadr\u00e3o Suicida contra o Darkseid no 2\u00ba filme da Liga", "edit_history_tweet_ids": ["1175854159301685251"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7858, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.408, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "Darkseid"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.5676, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}]}, "id": "1175854159301685251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158442087542661121"}, {"created_at": "2019-09-22T19:27:18.000Z", "lang": "es", "text": "Uy marica la gente esta muy suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175854100090621954"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "marica"}]}, "id": "1175854100090621954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1173708608921591813"}, {"created_at": "2019-09-22T19:26:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175853818422222849"], "id": "1175853818422222849", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948213520067387392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:26:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175853786197364737"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175853786197364737", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297101921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:25:43.000Z", "lang": "pt", "text": "a safada da martha matou meu \"mo\" como eu vou chegar nos tuite de quem eu n conhe\u00e7o como se fosse algu\u00e9m \u00edntimo", "edit_history_tweet_ids": ["1175853703108157445"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "martha"}]}, "id": "1175853703108157445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862691452001898496"}, {"created_at": "2019-09-22T19:25:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@cafecomferri O tal Samy Dana. Ele usou o tr\u00e1gico epis\u00f3dio de um jovem de 33 anos que, endividado devido a perdas em day-trades, se suicidou. Usou o fato para corroborar a tese contr\u00e1ria ao \u201cskin inthe game\u201d, cono se esse fosse o caso. Triste.", "edit_history_tweet_ids": ["1175853666064056320"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Samy Dana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "in_reply_to_user_id": "437824506", "id": "1175853666064056320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "147175854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175831362118594563"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:24:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@IvoneLi37826450 @mariaclarabolso @jairbolsonaro Minha querida quem \u00e9 a esquerda ? De onde tirou esta perola ? Esta se questionando o aumento da mortalidade pela policia . Nao ha inteligencia nestas acoes . Estao atirando de helic\u00f3ptero para as casas. Nem sabemos quem matou a crian\u00e7a.  Mas , tem que se melhorar muito a pol\u00edcia.", "edit_history_tweet_ids": ["1175853485092478978"], "in_reply_to_user_id": "1022500664939823106", "id": "1175853485092478978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167870865196892160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598369387024385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IvoneLi37826450", "id": "1022500664939823106"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:24:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@paulohagaa Simmmmm!!! Gai so n\u00e3o matou Madara porqu\u00ea se n\u00e3o acabava a guerra ali mesmo!", "edit_history_tweet_ids": ["1175853374446678018"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "Gai"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}]}, "in_reply_to_user_id": "52820719", "id": "1175853374446678018", "geo": {"place_id": "e34c926b9182da83"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943919556535488512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175797108777148417"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:24:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175853373888897027"], "id": "1175853373888897027", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173932649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:24:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afntijuana: El Instituto de Psiquiatr\u00eda de Baja California no ha registrado repuntes en la tendencia suicida, aunque el 90% de los paci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175853345832984577"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.348, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "Baja California"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afntijuana", "id": "85233043"}]}, "id": "1175853345832984577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323067573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175445003151147009"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:24:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175853316171075586"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175853316171075586", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052376685419655168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:23:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175853255676571649"], "id": "1175853255676571649", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002221971717984261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:23:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlosSoaresVe1 @ClaudiaLetcia2 @mayafelix7 Voc\u00ea \u00e9 bem burro e idiota, usa \"viado\" como se fosse algum tipo de ofensa ou xingamento, seu c\u00e9rebro est\u00e1 t\u00e3o cheio de \u00f3dio que deve ter necrosado. Por que n\u00e3o fala da m\u00e3e que matou a filha e escondeu o corpo na mala? Por que tem tanto medo de falar desses casos?", "edit_history_tweet_ids": ["1175853235489447947"], "in_reply_to_user_id": "1128397466246832129", "id": "1175853235489447947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840392543095422976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175852666163011584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosSoaresVe1", "id": "1128397466246832129"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ClaudiaLetcia2", "id": "1408437625879400457"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "mayafelix7", "id": "54687886"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "M\u00e1sMadridDecide"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6745, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Galapagar"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ef15UZgVk8", "expanded_url": "https://twitter.com/jfmoriche/status/1175853233010597889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ef15UZgVk8", "media_key": "3_1175852283789291520"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:23:51.000Z", "lang": "es", "text": "No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva que ayude a remover este carajal, adelante \u2014y a\u00f1ado: lecciones de \u00e9tica y legitimidad desde la pir\u00e1mide de calaveras de Galapagar, ni una #M\u00e1sMadridDecide https://t.co/ef15UZgVk8", "edit_history_tweet_ids": ["1175853233010597889"], "id": "1175853233010597889", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "author_id": "539465072"}, {"created_at": "2019-09-22T19:23:50.000Z", "lang": "es", "text": "@nilojeda eso m\u00e1s que deporte es una misi\u00f3n suicida, sobretodo en invierno", "edit_history_tweet_ids": ["1175853226056437760"], "in_reply_to_user_id": "4517970557", "id": "1175853226056437760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866687775369818113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175853052491902976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nilojeda", "id": "4517970557"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:23:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175853185535217665"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175853185535217665", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151321730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:23:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175853063472603137"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175853063472603137", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308845157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:22:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175852927682056192"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175852927682056192", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776467433968300033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:22:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175852854222999552"], "id": "1175852854222999552", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173230431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:22:13.000Z", "lang": "es", "text": "@RecuerdosPeru @rosamariabartra @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Cuantas incubadoras se pudieron comprar en vez de tanto papel higi\u00e9nico que solo limpio la cara a la lavadora humana ahora presa gaseosa @KeikoFujimori y al suicida cobarde @AlanGarciaPeru CUANTAS???!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1175852819183783936"], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1175852819183783936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175800127367368704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 200, "end": 214, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 236, "end": 251, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:21:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Bom dia .O PAI CHEGA EM CASA COM RAIVA E B\u00caBADO SACA UMA ARMA E MATA SUA ESPOSA, E LOGO AP\u00d3S SE SUICIDA. SUA FILHA DE 4 ANOS ESTA SENTADA ATR\u00c1S DO SOF\u00c1 CHORANDO, OS POLICIAS CHEGAM E LEVAM A GAROTINHA PARA UM... https://t.co/ySaT9xFA4N", "edit_history_tweet_ids": ["1175852749440860162"], "id": "1175852749440860162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85022228", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/ySaT9xFA4N", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000271374054/posts/2701907106494975/", "display_url": "facebook.com/10000027137405\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:20:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175852512060104705"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175852512060104705", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568302016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:20:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175852447635582976"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "id": "1175852447635582976", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166998065867304960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:20:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175852407349305344"], "id": "1175852407349305344", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972140555386933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558808389160960"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:20:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175852288486850562"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175852288486850562", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789454349038653441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:19:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175852210795745280"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175852210795745280", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95660198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:19:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175852196430139392"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175852196430139392", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85643742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:19:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175852133142474752"], "id": "1175852133142474752", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822257640646569985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:19:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Mc Rea\u00e7a se suicida ap\u00f3s ter pensado que a mulher tinha morrido de tanta pancada que ele deu. (Nota presidencial lamentando sua morte, a direita toda sensibilizada que dava d\u00f3)\n5 crian\u00e7as mortas no RJ pela pol\u00edcia em 2019.\nBozo: 0\nDireita: 0\nApenas um sil\u00eancio ensurdecedor ecoa.", "edit_history_tweet_ids": ["1175852034907660288"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7818, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.9053, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1175852034907660288", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785266786363138048"}, {"created_at": "2019-09-22T19:18:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175851979391811584"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175851979391811584", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769876776566812672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:18:12.000Z", "lang": "pt", "text": "e o squad q se matou pra me dar a vit\u00f3ria no final, entendi foi nada mas obg.", "edit_history_tweet_ids": ["1175851811196014593"], "id": "1175851811196014593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943362788390514689"}, {"created_at": "2019-09-22T19:17:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175851730489237505"], "id": "1175851730489237505", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858353390048378880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:17:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175851698298007553"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175851698298007553", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167933536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:17:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora toda a morte q acontece na favela a culpa \u00e9 da pol\u00edcia \u00e9?, at\u00e9 parece q s\u00f3 a pol\u00edcia anda armada haa v\u00e3o se catar... quem matou aquela crian\u00e7a foi vc maconheiro q financia aquela droga l\u00e1... https://t.co/KTQnogMhNM", "edit_history_tweet_ids": ["1175851689410273280"], "id": "1175851689410273280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "793643173918740480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175774744865644544"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/KTQnogMhNM", "expanded_url": "https://twitter.com/L_Dornelles/status/1175774744865644544", "display_url": "twitter.com/L_Dornelles/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:17:28.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175851625551818752"], "id": "1175851625551818752", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799231380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:17:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175851544492892160"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175851544492892160", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2915771278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:17:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175851524167278593"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175851524167278593", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298738353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:16:59.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina \ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1175851503208341507"], "id": "1175851503208341507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013626543241916416"}, {"created_at": "2019-09-22T19:16:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Guardi\u00f5es da gal\u00e1xia hoje, esquadr\u00e3o suicida amanha. Isso sim \u00e9 uma programa\u00e7\u00e3o de respeito @RedeGlobo !", "edit_history_tweet_ids": ["1175851472053055488"], "id": "1175851472053055488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533415240"}, {"created_at": "2019-09-22T19:16:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @avelino_bego: @tvfoco E vai passar Esquadr\u00e3o Suicida na segunda...", "edit_history_tweet_ids": ["1175851399726403584"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}]}, "id": "1175851399726403584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846547290823294980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175589314803187712"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:16:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175851399520935936"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175851399520935936", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55119989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:16:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175851362812407809"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175851362812407809", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217110710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:16:01.000Z", "lang": "qme", "text": "@_Nayark @AbrahamWeint @JuhZanca https://t.co/OoMTYbV7uz", "edit_history_tweet_ids": ["1175851260383301632"], "in_reply_to_user_id": "723724551079776256", "id": "1175851260383301632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345161869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175847030691962882"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/OoMTYbV7uz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Nayark", "id": "723724551079776256"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JuhZanca", "id": "3974033308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:15:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175851049573330944"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175851049573330944", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175390274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "Nacionales"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9135, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/07zkiIF6Om", "expanded_url": "https://bit.ly/2m3YSA7", "display_url": "bit.ly/2m3YSA7"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/LHL7ILEyxu", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1175851003796578305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHL7ILEyxu", "media_key": "3_1175811685141098497"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras la muerte de su madre. Aqu\u00ed los detalles: https://t.co/07zkiIF6Om\n#Nacionales https://t.co/LHL7ILEyxu", "edit_history_tweet_ids": ["1175851003796578305"], "id": "1175851003796578305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "168693277"}], "includes": {"users": [{"location": "Oviedo ", "username": "JAVIERP54530597", "verified": false, "name": "FJPM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2387, "tweet_count": 294719, "listed_count": 25}, "id": "2260400938"}, {"location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "username": "7Josean7", "verified": false, "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}, "id": "1577384395"}, {"username": "RogerioBaptis14", "verified": false, "name": "Rogerio Baptista", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 959, "tweet_count": 3164, "listed_count": 0}, "id": "1103305090121822210"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "anterogreco", "verified": true, "name": "Antero Greco", "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "id": "55729783"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "username": "Bastetlove3", "verified": false, "name": "Bastet", "public_metrics": {"followers_count": 12080, "following_count": 9506, "tweet_count": 213204, "listed_count": 119}, "id": "2909754369"}, {"username": "Elisson_Braga", "verified": false, "name": "Elisson", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1038, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "id": "1126307502306492417"}, {"username": "leiatheinvestor", "verified": false, "name": "The Investor", "public_metrics": {"followers_count": 140895, "following_count": 469, "tweet_count": 26307, "listed_count": 935}, "id": "1093929745669152768"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "thiagoooorj", "verified": false, "name": "T H I A G O \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 387, "tweet_count": 4948, "listed_count": 0}, "id": "709675542400860160"}, {"location": "Santos - Brasil", "username": "Rodrace", "verified": false, "name": "Rod Max", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 385, "tweet_count": 52186, "listed_count": 0}, "id": "44757797"}, {"location": "Tramanda\u00ed RS  Litoral Norte", "username": "sergioalbanus", "verified": false, "name": "FLYING SAUCER \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 16812, "following_count": 16814, "tweet_count": 76971, "listed_count": 7}, "id": "1141103264584409095"}, {"location": "Brasil", "username": "fcrmorais", "verified": false, "name": "FCR Morais \ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 4998, "tweet_count": 16063, "listed_count": 1}, "id": "160411822"}, {"location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "username": "carlos9770", "verified": false, "name": "Carlos Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1363, "tweet_count": 222864, "listed_count": 0}, "id": "4603485693"}, {"username": "TelirmaVivas", "verified": false, "name": "TelirmaVivas\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 887, "tweet_count": 9092, "listed_count": 2}, "id": "34713311"}, {"location": "Bogota", "username": "saulomf", "verified": false, "name": "Saulo Medina Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "id": "194132842"}, {"location": "Macei\u00f3, Brazil", "username": "yaxzsmim", "verified": false, "name": "\ud835\udd02 13", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 684, "tweet_count": 42721, "listed_count": 0}, "id": "1004144359489630208"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "SylviaObell", "verified": true, "name": "COZY CHURCH GIRL", "public_metrics": {"followers_count": 50924, "following_count": 3292, "tweet_count": 84655, "listed_count": 392}, "id": "26918986"}, {"location": "DALLAS TEXAS ", "username": "SIGAmeTODOSbuda", "verified": false, "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122926, "listed_count": 3}, "id": "955569727157555201"}, {"location": "Barcelona", "username": "castimaquis", "verified": false, "name": "Alfredo Apil\u00e1nez", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 166, "tweet_count": 3543, "listed_count": 0}, "id": "2753271024"}, {"location": "Brasil", "username": "PORT0_89", "verified": false, "name": "PORTO", "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 5516, "tweet_count": 69072, "listed_count": 5}, "id": "315400579"}, {"username": "leandraleal", "verified": true, "name": "Leandra Leal", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "id": "155526308"}, {"username": "edgessicalima", "verified": false, "name": "Edg\u00e9ssica", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 535, "tweet_count": 14982, "listed_count": 1}, "id": "771209500153958400"}, {"location": "\ud835\udde1\ud835\uddec", "username": "captainxrogersx", "verified": false, "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude68", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 27, "tweet_count": 7816, "listed_count": 0}, "id": "1144433540198739974"}, {"location": "\u2661", "username": "uranuskas", "verified": false, "name": "Ana :) TOH SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1608, "tweet_count": 49783, "listed_count": 55}, "id": "1037393053428920321"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "oquintura", "verified": false, "name": "vixeee", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 192, "tweet_count": 19354, "listed_count": 0}, "id": "3507766095"}, {"username": "jubscitou", "verified": false, "name": "xulia", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 324, "tweet_count": 74588, "listed_count": 2}, "id": "123905669"}, {"location": "Siqueira Campos, Brasil", "username": "profbinhomat", "verified": false, "name": "Cleber de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1135, "tweet_count": 113676, "listed_count": 1}, "id": "357420891"}, {"username": "edwand", "verified": false, "name": "Usul", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 394, "tweet_count": 33981, "listed_count": 18}, "id": "30096876"}, {"username": "Clauwild1", "verified": false, "name": "Claudia Wild", "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120"}, {"location": "Penafiel, Portugal", "username": "anac_teixeira22", "verified": false, "name": "tina", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 415, "tweet_count": 56173, "listed_count": 3}, "id": "2922742937"}, {"location": "Porto", "username": "07Suckamos", "verified": false, "name": "Dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 182, "tweet_count": 7531, "listed_count": 0}, "id": "879037170203361280"}, {"location": "Rios de Mar\u00e7o", "username": "1letra", "verified": false, "name": "Ewn Sacco", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 751, "tweet_count": 31835, "listed_count": 7}, "id": "137508983"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "albertina1970", "verified": false, "name": "albertina araujo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1572, "tweet_count": 39178, "listed_count": 12}, "id": "77789191"}, {"username": "itro_marciano", "verified": false, "name": "Itro marciano Dorneles", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "id": "1105984433352597514"}, {"username": "o_antagonista", "verified": true, "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1538584, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3395}, "id": "2880932962"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_julieyukari", "verified": false, "name": "julie", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 248, "tweet_count": 16755, "listed_count": 3}, "id": "915140008352370688"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "contadora0921", "verified": false, "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 377, "tweet_count": 19705, "listed_count": 0}, "id": "87470668"}, {"location": "En la mente de uds.", "username": "MissLlano", "verified": false, "name": "Desconocida", "public_metrics": {"followers_count": 21968, "following_count": 1469, "tweet_count": 66683, "listed_count": 65}, "id": "92108582"}, {"location": "Salvador, Bahia, Brasil.", "username": "_sousamarcos", "verified": false, "name": "Marcos Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 303, "tweet_count": 22523, "listed_count": 12}, "id": "20029498"}, {"username": "CarpeDi70823207", "verified": false, "name": "Carpe Diem", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 638, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "id": "40293020"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "CaveirasDa", "verified": false, "name": "Caveiras Da Estrada Irmandade Motorcycle", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "id": "1173046091610243073"}, {"location": "Recife, PE - Brasil", "username": "revistamotoclub", "verified": false, "name": "Revista Motoclubes", "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 1149, "tweet_count": 11815, "listed_count": 25}, "id": "62791134"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "HelenaVacinaJa", "verified": false, "name": "HeLena #voto13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 521, "tweet_count": 31227, "listed_count": 0}, "id": "103117464"}, {"location": "Perugia", "username": "Siroblue", "verified": false, "name": "Siro Niro", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 659, "tweet_count": 54276, "listed_count": 6}, "id": "85610558"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MargareteNogue", "verified": false, "name": "Margarete Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 3320, "tweet_count": 33567, "listed_count": 0}, "id": "1053079688413937664"}, {"location": "014", "username": "pqpniinha", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 4936, "following_count": 3803, "tweet_count": 65447, "listed_count": 1}, "id": "567390047"}, {"location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "verified": true, "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316244, "listed_count": 15370}, "id": "124172948"}, {"username": "MzpJuan", "verified": false, "name": "Juan:)", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 758, "tweet_count": 13921, "listed_count": 12}, "id": "2944769775"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "eldeforma", "verified": true, "name": "El Deforma", "public_metrics": {"followers_count": 643186, "following_count": 80, "tweet_count": 88852, "listed_count": 1069}, "id": "238031347"}, {"username": "BrennoBisetto", "verified": false, "name": "Brenno Bisetto", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 35, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}, "id": "1392032857"}, {"location": "Galiza, Espanha", "username": "prespiputa", "verified": false, "name": "SOR RAIMUNDA \ud83c\udf97\ud83d\udd3b\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2104, "tweet_count": 222408, "listed_count": 20}, "id": "1082707795"}, {"location": "chaotic evil", "username": "akality", "verified": false, "name": "akali\ud83c\udf88 13", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 922, "tweet_count": 165357, "listed_count": 1}, "id": "1006906904222760960"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "shikamaru_narah", "verified": false, "name": "Alvexx", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 382, "tweet_count": 11218, "listed_count": 0}, "id": "1085371086349455361"}, {"location": "Brasil ", "username": "Dylan_leo", "verified": false, "name": "Dylan L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 630, "tweet_count": 32270, "listed_count": 2}, "id": "115540408"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cafecomferri", "verified": true, "name": "cafecomferri", "public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}, "id": "437824506"}, {"username": "MarliNogueira13", "verified": false, "name": "Marli Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 376, "tweet_count": 90029, "listed_count": 0}, "id": "1134206371178713089"}, {"username": "conradohubner", "verified": true, "name": "Conrado Hubner", "public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "id": "4690224271"}, {"username": "marcio1703", "verified": false, "name": "Marcio Melo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 286, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}, "id": "484959918"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "AndreiaSadi", "verified": true, "name": "Andr\u00e9ia Sadi", "public_metrics": {"followers_count": 1216866, "following_count": 3958, "tweet_count": 45930, "listed_count": 2904}, "id": "40545889"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "cuticuladepeixe", "verified": false, "name": "SPUTNIK V", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 402, "tweet_count": 21129, "listed_count": 0}, "id": "23565850"}, {"location": "Jap\u00e3o Feudal ", "username": "SamuraiAntifa", "verified": false, "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4644, "tweet_count": 154545, "listed_count": 20}, "id": "165655969"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "alexandredeab17", "verified": false, "name": "alexandre de abreu S.O. S Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 767, "tweet_count": 19037, "listed_count": 0}, "id": "823569576948547584"}, {"location": "Brazil", "username": "o_jurunense", "verified": false, "name": "Jurunense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5940, "following_count": 4144, "tweet_count": 86498, "listed_count": 44}, "id": "16951381"}, {"username": "albuquerque_af", "verified": true, "name": "Pedro Albuquerque F", "public_metrics": {"followers_count": 118936, "following_count": 920, "tweet_count": 35424, "listed_count": 1350}, "id": "735741240"}, {"username": "Cleisman", "verified": false, "name": "Cleisman \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 618, "tweet_count": 5016, "listed_count": 0}, "id": "50813458"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "JoseRicardoVen3", "verified": false, "name": "Jose Ricardo Ven\u00e2ncio\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 4223, "tweet_count": 24331, "listed_count": 3}, "id": "951476199418748928"}, {"location": "bauru-sp-brasil", "username": "ricardoptb", "verified": false, "name": "Ricardo Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 4913, "tweet_count": 123560, "listed_count": 7}, "id": "111705798"}, {"location": "De monta\u00f1a y mar", "username": "luisduco", "verified": false, "name": "Luis V\u00ba\u270c\u267b", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 4917, "tweet_count": 131889, "listed_count": 36}, "id": "180769515"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "EstamosTiempoOK", "verified": false, "name": "Estamos A Tiempo", "public_metrics": {"followers_count": 21048, "following_count": 1220, "tweet_count": 5150, "listed_count": 27}, "id": "706493883618869249"}, {"location": "17", "username": "5THPERIODKNIVES", "verified": false, "name": "inmi polluelo", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 321, "tweet_count": 44207, "listed_count": 21}, "id": "1011255032048750600"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "josedamascenoj", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Damasceno", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 111, "tweet_count": 14618, "listed_count": 0}, "id": "881148297896919040"}, {"location": "debaixo de sua cama", "username": "portugalense1", "verified": false, "name": "portugalense", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 149, "tweet_count": 22528, "listed_count": 0}, "id": "1005864623554351105"}, {"location": "Brasil", "username": "Mulher_Noticia", "verified": false, "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4936, "tweet_count": 1110238, "listed_count": 155}, "id": "406766589"}, {"location": "pee pee poo poo", "username": "PotatoMan291", "verified": false, "name": "APL", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 175, "tweet_count": 1341, "listed_count": 1}, "id": "1085741374312538112"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "jplamounier", "verified": false, "name": "\u00c9 Jos\u00e9, n\u00e3o Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 329, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}, "id": "1157363100565344257"}, {"username": "mariluvecino", "verified": false, "name": "Mr Ms", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1706, "tweet_count": 152818, "listed_count": 0}, "id": "3124626789"}, {"location": "argentina", "username": "aguantelabanda", "verified": false, "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "id": "67619109"}, {"location": "Valinhos, Brasil", "username": "Antonie46522009", "verified": false, "name": "Antoniel", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 3216, "tweet_count": 105374, "listed_count": 0}, "id": "1101854126147809280"}, {"location": "N\u00e1rnia ", "username": "jojoletthy", "verified": false, "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "id": "802220015739080704"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Brunin_Mor", "verified": false, "name": "Brunin", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 230, "tweet_count": 31871, "listed_count": 0}, "id": "1131287438461218824"}, {"location": "Brasil ", "username": "mtribeirobarros", "verified": false, "name": "Marco T\u00falio Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 2490, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "id": "1072548797354528770"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "perezmichelleg", "verified": false, "name": "Michelle P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 345, "tweet_count": 12088, "listed_count": 0}, "id": "782924076234919936"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "diegogrt", "verified": false, "name": "GoDiego", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 709, "tweet_count": 17786, "listed_count": 2}, "id": "738797315389952000"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante RN", "username": "queiroz_denize", "verified": false, "name": "Denize Queiroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3572, "tweet_count": 97897, "listed_count": 1}, "id": "1141029777064808448"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BR_DeTodos200Mi", "verified": false, "name": "BrasilDeTodos2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9070, "following_count": 2972, "tweet_count": 198791, "listed_count": 20}, "id": "1702757066"}, {"location": "Brasil", "username": "want2b_parisien", "verified": false, "name": "a ponto de ver o ma\u00e7onaro se f****", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 527, "tweet_count": 84959, "listed_count": 10}, "id": "206870571"}, {"username": "harmagedom", "verified": false, "name": "harmagedom", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "id": "9822902"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "math_crf", "verified": false, "name": "math", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 339, "tweet_count": 94623, "listed_count": 5}, "id": "1366228784"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "Suaviduds", "verified": false, "name": "duds", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 886, "tweet_count": 12821, "listed_count": 0}, "id": "2337336085"}, {"username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "id": "283230411"}, {"location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "eljhoannn", "verified": false, "name": "Jhoan Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 476, "tweet_count": 24501, "listed_count": 1}, "id": "385108354"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "luisrogerio45", "verified": false, "name": "luis rogerio santos", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195182, "listed_count": 0}, "id": "885905019677155328"}, {"location": "Crema\u00e7\u00e3o, Bel\u00e9m", "username": "DimitrioLuiz", "verified": false, "name": "Dimitrio Martins", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1384, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "id": "724298254893080577"}, {"username": "PirataDelDeseo1", "verified": false, "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728"}, {"location": "Niter\u00f3i - RJ", "username": "claudiohcfontes", "verified": false, "name": "Claudio H. C. Fontes", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 69, "tweet_count": 8244, "listed_count": 0}, "id": "95915413"}, {"username": "pantsurin", "verified": false, "name": "mewko", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83240, "listed_count": 6}, "id": "1841763697"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "RAFAsantosN", "verified": false, "name": "Rafinha Neves", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 224, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "id": "2413495932"}, {"username": "kolzi1990", "verified": false, "name": "koolzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 47, "tweet_count": 21703, "listed_count": 2}, "id": "3241394416"}, {"location": "Diadema, BR - T\u00f4 no Youtube:", "username": "willcjc", "verified": false, "name": "Will Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 1700, "tweet_count": 59184, "listed_count": 46}, "id": "26677260"}, {"location": "Mau\u00e1, Brasil", "username": "AndreSamsa", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 293, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}, "id": "1100564230758166528"}, {"username": "Luaminhalua13", "verified": false, "name": "Nat\u00e1lia Santos", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 15, "tweet_count": 3709, "listed_count": 0}, "id": "1027252280091967488"}, {"location": "Brasil", "username": "0Vigilante0", "verified": false, "name": "O Vigilante\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 16670, "following_count": 13258, "tweet_count": 5789, "listed_count": 9}, "id": "144304645"}, {"location": "Santa Maria ,RS", "username": "_williamazevedo", "verified": false, "name": "pocwill", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1314, "tweet_count": 13008, "listed_count": 2}, "id": "541153786"}, {"location": "MT (\u00f1 tem s\u00f3 minion), Brasil", "username": "andereickhoff", "verified": false, "name": "Anderson Eickhoff", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 508, "tweet_count": 26529, "listed_count": 3}, "id": "755880235573317633"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "InsLina1", "verified": false, "name": "In\u00eas Lina \ud83d\udea913\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 4639, "tweet_count": 31958, "listed_count": 1}, "id": "1051643211763073024"}, {"username": "catirallanera", "verified": false, "name": "Justicia", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 2282, "tweet_count": 24820, "listed_count": 2}, "id": "266212538"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552"}, {"location": "Burgos - Tierras del Cid", "username": "MigueluVe", "verified": false, "name": "uVe", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 748, "tweet_count": 149327, "listed_count": 50}, "id": "88941217"}, {"username": "samuelspimenta", "verified": false, "name": "Samuka \ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 312, "tweet_count": 11170, "listed_count": 0}, "id": "4920322828"}, {"username": "Carmen30546264", "verified": false, "name": "verinhalima13\ud83c\udfb2\ud83c\udfc1\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2487, "tweet_count": 15204, "listed_count": 3}, "id": "527752115"}, {"location": "T'h\u00f3, Chak\u00e1n (MID, YUC, MX)", "username": "ElSimioArcoiris", "verified": false, "name": "#JusticiaParaJoseEduardo", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 862, "tweet_count": 139935, "listed_count": 8}, "id": "91512890"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico / London", "username": "erederbez", "verified": true, "name": "Er\u00e9ndira Derbez", "public_metrics": {"followers_count": 56168, "following_count": 3378, "tweet_count": 31986, "listed_count": 159}, "id": "305194289"}, {"username": "ccavalli", "verified": false, "name": "claudia cavallin", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 352, "tweet_count": 43401, "listed_count": 12}, "id": "113440891"}, {"location": "Norman, OK", "username": "LatAmLitToday", "verified": false, "name": "LatAmLitToday", "public_metrics": {"followers_count": 5993, "following_count": 950, "tweet_count": 31870, "listed_count": 96}, "id": "796825989842145280"}, {"username": "Corinrf", "verified": false, "name": "Alex Corin", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 97, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "id": "3338958495"}, {"username": "Fernando_Mureb", "verified": false, "name": "Fernando Mureb", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 705, "tweet_count": 105112, "listed_count": 0}, "id": "1245030115"}, {"location": "Brasil, Santa Catarina", "username": "Fiodanavalha1", "verified": false, "name": "Davi Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1387, "tweet_count": 56607, "listed_count": 3}, "id": "912473588657266692"}, {"location": "En las nubes", "username": "KevO_Torres1", "verified": false, "name": "Alquimista", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 444, "tweet_count": 31263, "listed_count": 0}, "id": "149222545"}, {"location": "entre la lluvia y el Sol ", "username": "isofia_mar", "verified": false, "name": "kallithea", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 359, "tweet_count": 71242, "listed_count": 3}, "id": "439281408"}, {"username": "Ama46Rosana", "verified": false, "name": "Rosana", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 454, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}, "id": "1120368065722626050"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "FaelFud", "verified": false, "name": "Fael Fud", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4957, "tweet_count": 74723, "listed_count": 17}, "id": "81366532"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "AnastVdC", "verified": false, "name": "Anast\u00e1cia Viveiros", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 137, "tweet_count": 5226, "listed_count": 0}, "id": "845730782543073282"}, {"location": "Boa Vista - Roraima - Brasil", "username": "Emerson05663421", "verified": false, "name": "Emerson (Fitt Kidd)", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 207, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}, "id": "4302425480"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "claubrianese", "verified": false, "name": "Claudia Brianese \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 459, "tweet_count": 73052, "listed_count": 0}, "id": "630432364"}, {"location": "she/he  +18 content w warning", "username": "ditejs", "verified": false, "name": "juno moved to @96horangi", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 491, "tweet_count": 65990, "listed_count": 12}, "id": "1065039483861680130"}, {"username": "nighthannie", "verified": false, "name": "mio.pe \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1218, "tweet_count": 84232, "listed_count": 50}, "id": "3064924797"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "VaniaLobinha", "verified": false, "name": "LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 13229, "following_count": 14553, "tweet_count": 123256, "listed_count": 14}, "id": "755926817266106368"}, {"username": "lfelipern", "verified": false, "name": "Felipe do frango", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 161, "tweet_count": 13325, "listed_count": 0}, "id": "725465153312067584"}, {"username": "gatadedireita", "verified": false, "name": "Lana", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 744, "tweet_count": 19282, "listed_count": 0}, "id": "932644379466108930"}, {"username": "sergioesantos", "verified": false, "name": "sergio", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1481, "tweet_count": 20548, "listed_count": 0}, "id": "67398751"}, {"location": "longe dos pau no cu", "username": "pqsmilee", "verified": false, "name": "J \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 223, "tweet_count": 19807, "listed_count": 0}, "id": "1286893207"}, {"location": "Gadol\u00e2ndia", "username": "ReacaChupaManga", "verified": false, "name": "Mario Augusto Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1630, "tweet_count": 16052, "listed_count": 4}, "id": "3066107080"}, {"location": "RS - Brasil", "username": "ArthurVotto", "verified": false, "name": "Arthur \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 609, "tweet_count": 9218, "listed_count": 1}, "id": "28928076"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "O_leonardo8", "verified": false, "name": "biluteteia", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 179, "tweet_count": 10309, "listed_count": 1}, "id": "754887198391033856"}, {"location": "Tala                          ", "username": "romeroo_eri", "verified": false, "name": "erikaa", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 526, "tweet_count": 12653, "listed_count": 0}, "id": "1109944047630798849"}, {"location": "Somewhere in Banana Republic", "username": "santorodaniel80", "verified": false, "name": "Daniel Santoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 928, "tweet_count": 21490, "listed_count": 0}, "id": "3041400933"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "pezuni5256", "verified": false, "name": "Pezuni", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 785, "tweet_count": 79407, "listed_count": 0}, "id": "727661598257582081"}, {"username": "mari14484819", "verified": false, "name": "Maria Falc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 109, "tweet_count": 14280, "listed_count": 0}, "id": "4208113941"}, {"username": "m444ti", "verified": false, "name": "mvti", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 90, "tweet_count": 166014, "listed_count": 17}, "id": "176091074"}, {"location": "Segue voc\u00ea", "username": "papodefavelaofc", "verified": false, "name": "PAPO DE FAVELA\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 104477, "following_count": 573, "tweet_count": 12028, "listed_count": 66}, "id": "1160006415018287105"}, {"username": "sam_le0ny", "verified": false, "name": "Menino do fundamental", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 791, "tweet_count": 128416, "listed_count": 6}, "id": "322754383"}, {"location": "Janga Paulista Pernambuco ", "username": "tmariadiego", "verified": false, "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "public_metrics": {"followers_count": 10265, "following_count": 10426, "tweet_count": 272391, "listed_count": 7}, "id": "929847565"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "stonerumble", "verified": false, "name": "Spenser Antifa", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1052, "tweet_count": 13788, "listed_count": 0}, "id": "60156629"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "imrealpingu", "verified": false, "name": "Gab", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 183, "tweet_count": 8082, "listed_count": 0}, "id": "2973410897"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "maloooah", "verified": false, "name": "Bolsonarismo MATA. ASSASSINOS!! #LULA 2022 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 3546, "tweet_count": 94052, "listed_count": 6}, "id": "2863797603"}, {"username": "luulahugoo", "verified": false, "name": "Luulahugoo", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 169, "tweet_count": 1489, "listed_count": 0}, "id": "1022112158790897664"}, {"location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "username": "roni_marcos", "verified": false, "name": "roni marcos", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 3311, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}, "id": "359076861"}, {"location": "Brasil", "username": "caroliine_0", "verified": false, "name": "Carola \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1324, "tweet_count": 195410, "listed_count": 0}, "id": "378876105"}, {"location": "Brasil", "username": "sdp_neto", "verified": false, "name": "S Duque\ud83d\udea9 \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1742, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}, "id": "309359447"}, {"location": "manaus", "username": "kananCZ92", "verified": false, "name": "K A N A N", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 315, "tweet_count": 21440, "listed_count": 2}, "id": "193800016"}, {"username": "cabeyobae_", "verified": false, "name": "F. \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 269, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "id": "1062148115267047425"}, {"username": "liarsmysecret", "verified": false, "name": "carol do reino", "public_metrics": {"followers_count": 10014, "following_count": 8472, "tweet_count": 234273, "listed_count": 26}, "id": "995212010"}, {"location": "Washington, USA", "username": "FerreirHermes", "verified": false, "name": "Hermes Gomes Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 5003, "tweet_count": 107627, "listed_count": 0}, "id": "901823838878654465"}, {"location": "Brasil", "username": "vazaesquerdista", "verified": false, "name": "C\u00e1ssia: Nossa m\u00e1scara virou morda\u00e7a \ud83d\ude36", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 5043, "tweet_count": 130438, "listed_count": 2}, "id": "1058485518084829184"}, {"username": "pedromel0_", "verified": false, "name": "p\u0113dr\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 440, "tweet_count": 12523, "listed_count": 0}, "id": "3968989061"}, {"location": "Rome", "username": "jagermeistaaahh", "verified": false, "name": "\ud83e\udd89BetterBitter", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 364, "tweet_count": 37397, "listed_count": 9}, "id": "2802425242"}, {"username": "SilvyeJolie", "verified": false, "name": "Cessiopea", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1308, "tweet_count": 29141, "listed_count": 7}, "id": "484921800"}, {"location": "MAO", "username": "lanatomia", "verified": false, "name": "dental coach", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 2146, "tweet_count": 157869, "listed_count": 20}, "id": "40714457"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "moema4", "verified": false, "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11259, "following_count": 9615, "tweet_count": 740808, "listed_count": 43}, "id": "54172293"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "eleoterioak", "verified": false, "name": "Ana Eleot\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 286, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "id": "850463083843768320"}, {"location": "Redondo, Portugal", "username": "_So_Bia_", "verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 635, "tweet_count": 12037, "listed_count": 1}, "id": "704743782718251008"}, {"location": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "LuizFerreira_Jr", "verified": false, "name": "Luiz Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 3088, "tweet_count": 20460, "listed_count": 0}, "id": "591346631"}, {"username": "xorinthians", "verified": false, "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 810, "tweet_count": 6169, "listed_count": 1}, "id": "748698665674498048"}, {"username": "edulag16", "verified": false, "name": "Aron Flores", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 296, "tweet_count": 26358, "listed_count": 6}, "id": "721327181612208128"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Forbes_Mexico", "verified": true, "name": "Forbes M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735895, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "id": "948683648"}, {"username": "Maboogyu_17", "verified": false, "name": "Maboogyu_", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 285, "tweet_count": 19161, "listed_count": 2}, "id": "1133138290780114944"}, {"location": "rj", "username": "blckstreetboy", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 421, "tweet_count": 34652, "listed_count": 1}, "id": "1419683959"}, {"username": "principethamer", "verified": false, "name": "Thamerzin", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1463, "tweet_count": 18191, "listed_count": 1}, "id": "851161852453244928"}, {"username": "cintiagarciaL", "verified": false, "name": "C\u00edntia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 570, "tweet_count": 46480, "listed_count": 2}, "id": "1045094056265691136"}, {"location": "Monza, Lombardia", "username": "redblack1969", "verified": false, "name": "IronCrown69", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 681, "tweet_count": 23157, "listed_count": 4}, "id": "534522806"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "elis20715486", "verified": false, "name": "elis", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 3934, "tweet_count": 112911, "listed_count": 0}, "id": "1058088575592525824"}, {"username": "ojakobix", "verified": false, "name": "jakobi", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 289, "tweet_count": 5913, "listed_count": 2}, "id": "808034856902991872"}, {"location": "Guayas, Ecuador", "username": "hernanslayer", "verified": false, "name": "Fireslayer", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 917, "tweet_count": 18972, "listed_count": 6}, "id": "207376346"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "TSongForZula", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Ruales", "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 1325, "tweet_count": 28571, "listed_count": 0}, "id": "1162356603221348353"}, {"username": "ZharonRodriguez", "verified": false, "name": "Sharon\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 120, "tweet_count": 22039, "listed_count": 0}, "id": "272771397"}, {"username": "joseeeluis0", "verified": false, "name": "Jose Luis \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 524, "tweet_count": 35421, "listed_count": 1}, "id": "975126079"}, {"username": "ThiagoI984", "verified": false, "name": "Thiago - #ForaBolsonaroGenocida", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1512, "tweet_count": 6360, "listed_count": 1}, "id": "307585900"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "tiorato1", "verified": false, "name": "\ud83d\udc2d", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 110, "tweet_count": 14462, "listed_count": 1}, "id": "2824059172"}, {"location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "ASCostadelSol", "verified": false, "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}, "id": "4898287630"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AntonioPPortil2", "verified": false, "name": "Antonio P. Portilho", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 177, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "id": "742384660332830720"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "IsabelRPeres", "verified": false, "name": "Isa Peres \ud83e\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 989, "tweet_count": 7279, "listed_count": 0}, "id": "1924685636"}, {"location": "Arauc\u00e1ria, Brasil ", "username": "Natan_e7", "verified": false, "name": "Natan Emanuel \u26ab\ud83d\udd34 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 640, "tweet_count": 86870, "listed_count": 3}, "id": "74150869"}, {"location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "jbourne105", "verified": false, "name": "Jason Bourne", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 516, "tweet_count": 13983, "listed_count": 2}, "id": "994326112082759680"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "caraphernalio", "verified": false, "name": "mago de luva", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 108, "tweet_count": 80918, "listed_count": 0}, "id": "1027288927"}, {"location": "Teixeira - PB - Brasil", "username": "AldoNunes57", "verified": false, "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8611, "following_count": 5803, "tweet_count": 633194, "listed_count": 88}, "id": "58849144"}, {"username": "vouatras", "verified": false, "name": "Vou atr\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1718, "tweet_count": 83462, "listed_count": 1}, "id": "2288895172"}, {"username": "TudoutilidadesI", "verified": false, "name": "tudoutilidades.ig", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}, "id": "1085157532061061120"}, {"username": "baldooj", "verified": false, "name": "F\u00e1bio em\ud83c\udfe1\ud83c\udfe0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 572, "tweet_count": 1140, "listed_count": 0}, "id": "2645369211"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "agdagonzalez1", "verified": false, "name": "Gui Del Mare \ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1055, "tweet_count": 12587, "listed_count": 0}, "id": "1013978241693077504"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mariana97097695", "verified": false, "name": "Mari \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 640, "tweet_count": 8686, "listed_count": 0}, "id": "1061241144464543745"}, {"username": "rafareges", "verified": false, "name": "Lerei", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 477, "tweet_count": 4520, "listed_count": 0}, "id": "3027233807"}, {"location": "teresina-piaui", "username": "lilaguiar", "verified": false, "name": "Lilian Marques\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2257, "tweet_count": 51260, "listed_count": 1}, "id": "130528551"}, {"location": "Sudamerica Patria Grande", "username": "hostilio00", "verified": false, "name": "#ForaBolsonero", "public_metrics": {"followers_count": 11376, "following_count": 10666, "tweet_count": 92457, "listed_count": 29}, "id": "139530649"}, {"username": "jesueldesouza", "verified": false, "name": "JSouza #vaicorinthians", "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 4218, "tweet_count": 78613, "listed_count": 0}, "id": "410287050"}, {"username": "Cristin41747961", "verified": false, "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1518, "tweet_count": 17723, "listed_count": 0}, "id": "732787380411830273"}, {"location": "San Gil, Colombia", "username": "FLopezPbro", "verified": false, "name": "Padre Fabi\u00e1n L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 820, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "id": "1015345220337233922"}, {"username": "quixotedlamosca", "verified": false, "name": "D. Quixote dLa Mosca\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 785, "tweet_count": 12551, "listed_count": 0}, "id": "576794769"}, {"username": "susanesantos13", "verified": false, "name": "Suze Porfirio \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1928, "tweet_count": 10381, "listed_count": 0}, "id": "3429409294"}, {"username": "erjeliza", "verified": false, "name": "Luztotal \ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 949, "tweet_count": 105147, "listed_count": 0}, "id": "705175660751425538"}, {"location": "Amazonas, Brasil", "username": "MaluTreta", "verified": false, "name": "Malu \ud83c\udf18 \ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1575, "tweet_count": 185058, "listed_count": 0}, "id": "377088447"}, {"username": "larossaaaa_", "verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 265, "tweet_count": 36904, "listed_count": 0}, "id": "807411701675151360"}, {"location": "Margem Sul", "username": "B_Maia91", "verified": false, "name": "BMaia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 364, "tweet_count": 46646, "listed_count": 12}, "id": "787895024"}, {"username": "Nanlau2", "verified": false, "name": "Nanlau", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 544, "tweet_count": 11363, "listed_count": 0}, "id": "1084512818030956544"}, {"username": "PacoBertomeu", "verified": false, "name": "PACO BERTOMEU", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 226, "tweet_count": 10776, "listed_count": 0}, "id": "303549779"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "chico_psol", "verified": true, "name": "Chico Alencar + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 278081, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "id": "110522807"}, {"location": "all\u00e1 pero mas paca, Venezuela.", "username": "sergioobregon1", "verified": false, "name": "EL TOBOSO", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2222, "tweet_count": 27047, "listed_count": 0}, "id": "308544709"}, {"location": "en el mundo", "username": "Psicovivir", "verified": true, "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291216, "following_count": 1917, "tweet_count": 246311, "listed_count": 927}, "id": "85745429"}, {"username": "RafaelPortal8", "verified": false, "name": "yenka 1947", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 73, "tweet_count": 52997, "listed_count": 0}, "id": "886040473130876928"}, {"location": "La bella ciudad de Tarapoto", "username": "vctr_manuel", "verified": false, "name": "Victor Montenegro Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}, "id": "1673622067"}, {"location": "019", "username": "ivtertuliano", "verified": false, "name": "\u200f\u064e", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 74, "tweet_count": 7234, "listed_count": 0}, "id": "3427024750"}, {"location": "Sin City", "username": "Jonhanakin", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 427, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "id": "1001429956214259712"}, {"location": "Brazil", "username": "SucoDeGoiaba", "verified": false, "name": "George", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 329, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "id": "62581914"}, {"location": "Brasil", "username": "Flavinha_AB", "verified": false, "name": "Fl\u00e1via A.", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2090, "tweet_count": 130432, "listed_count": 1}, "id": "2211966914"}, {"username": "Willian__Suiane", "verified": false, "name": "Willian.suiane", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1120, "tweet_count": 12019, "listed_count": 0}, "id": "752884634736787456"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "srbrianstorm", "verified": false, "name": "Kevin", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 173, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "id": "1018414942410682370"}, {"username": "lucasma600", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 143, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "id": "707382641763418113"}, {"location": "Brasil", "username": "FreireLula75", "verified": false, "name": "#BrasildoAmor", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 555, "tweet_count": 121448, "listed_count": 0}, "id": "334266937"}, {"location": "en la patria de Bolivar y Chavez ", "username": "mmv1965", "verified": false, "name": "mariela martins", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1767, "tweet_count": 67137, "listed_count": 8}, "id": "139783627"}, {"location": "Jundia\u00ed, SP", "username": "Si1vio", "verified": false, "name": "Silvio Lourenco", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 881, "tweet_count": 20945, "listed_count": 1}, "id": "400146067"}, {"location": "agua\u00ed", "username": "BLOGDOMENON", "verified": true, "name": "BLOGDOMENON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 38620, "following_count": 6037, "tweet_count": 88473, "listed_count": 257}, "id": "8791982"}, {"location": "Brasil", "username": "TelesJuliano", "verified": false, "name": "Juliano Silva Teles", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 711, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}, "id": "289805612"}, {"location": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil", "username": "RubenOmachado", "verified": false, "name": "ruben lucas machado", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1902, "tweet_count": 2401, "listed_count": 8}, "id": "3107547105"}, {"location": "NYC/BSB", "username": "femisapien_z", "verified": false, "name": "Femisapien", "public_metrics": {"followers_count": 44208, "following_count": 272, "tweet_count": 47053, "listed_count": 662}, "id": "921671022"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "emi_hidal", "verified": false, "name": "E M \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 220, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "id": "784890979237163008"}, {"location": "Germany", "username": "j_wassmansdorf", "verified": false, "name": "Jaque", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 437, "tweet_count": 86481, "listed_count": 5}, "id": "63283480"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Blurryface5H", "verified": false, "name": "maria \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 2359, "tweet_count": 54716, "listed_count": 1}, "id": "846562906217046017"}, {"location": "bologna", "username": "monicagrottini", "verified": false, "name": "monica379", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 2, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "id": "412869014"}, {"username": "matteosalvinimi", "verified": true, "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}, "id": "270839361"}, {"location": "New Orleans, LA", "username": "klausdon", "verified": false, "name": "Klaus", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 3098, "tweet_count": 41581, "listed_count": 0}, "id": "50422483"}, {"username": "FabioAssuncao", "verified": true, "name": "Fabio Assun\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 154280, "following_count": 357, "tweet_count": 281, "listed_count": 66}, "id": "1164551702651068416"}, {"location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "username": "CircCulturaCant", "verified": false, "name": "Secretaria de Cultura y Memoria de Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 541, "tweet_count": 31179, "listed_count": 8}, "id": "911959107590123520"}, {"username": "MLectore", "verified": false, "name": "M. x2", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 185, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}, "id": "2853874281"}, {"location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 ", "username": "tririos", "verified": false, "name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2758, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}, "id": "59030687"}, {"location": "Hermosillo", "username": "feroropeza20", "verified": false, "name": "Fernando Oropeza", "public_metrics": {"followers_count": 7517, "following_count": 2274, "tweet_count": 74518, "listed_count": 30}, "id": "394770788"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "username": "paralosdeapie1", "verified": false, "name": "paralosdeapie.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 2240, "tweet_count": 70164, "listed_count": 16}, "id": "3112443417"}, {"username": "AnnaP1953", "verified": false, "name": "ANNA", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 914, "tweet_count": 254372, "listed_count": 2}, "id": "792793865489117184"}, {"username": "maxwolf63", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "id": "2391603191"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "username": "angelamarab2", "verified": false, "name": "Angela Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3539, "tweet_count": 71096, "listed_count": 1}, "id": "973176499628118016"}, {"location": "Brasil", "username": "EuSouMBC", "verified": false, "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "public_metrics": {"followers_count": 200755, "following_count": 257, "tweet_count": 11448, "listed_count": 356}, "id": "852352465525776384"}, {"username": "comentarista196", "verified": false, "name": "La verdad, solo la verdad.", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 329, "tweet_count": 29445, "listed_count": 3}, "id": "2612839550"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "poetote3", "verified": false, "name": "@Poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176"}, {"location": "Curitiba", "username": "anamariairriba1", "verified": false, "name": "Ana Trindade (na luta)", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1953, "tweet_count": 16907, "listed_count": 3}, "id": "2782315697"}, {"location": "she/her \u2022 25", "username": "rosecoloredgxrl", "verified": false, "name": "spooky m \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 352, "tweet_count": 91160, "listed_count": 39}, "id": "247890356"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "skum_f_k", "verified": false, "name": "liquid stranger", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 445, "tweet_count": 60854, "listed_count": 6}, "id": "794660370"}, {"location": "Rio", "username": "Pessoa78", "verified": false, "name": "Pedrito \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1708, "tweet_count": 16416, "listed_count": 0}, "id": "50490575"}, {"username": "MarcioManhesFer", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Marcio Manh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1661, "tweet_count": 116237, "listed_count": 1}, "id": "604996933"}, {"location": "Rio Branco-Acre-Brasil", "username": "Mauro_Ribeiro", "verified": false, "name": "Mauro Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 682, "tweet_count": 5598, "listed_count": 4}, "id": "72988921"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "MarriGomes3", "verified": false, "name": "Marri Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 196, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "id": "1062498148420067331"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "monicabergamo", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828612, "following_count": 1398, "tweet_count": 20664, "listed_count": 3733}, "id": "58951368"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "MIRETEDITORIAL", "verified": false, "name": "MIRET EDITORIAL", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2505, "tweet_count": 8314, "listed_count": 68}, "id": "271920398"}, {"username": "ligia_zaroni", "verified": false, "name": "Resistir com consci\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1144, "tweet_count": 19647, "listed_count": 0}, "id": "847141046798745600"}, {"location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "jonathan_seben", "verified": false, "name": "Jojo Conjota", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 566, "tweet_count": 1425, "listed_count": 1}, "id": "54051828"}, {"username": "jair_ramalho", "verified": false, "name": "Jair Ramalho", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1519, "tweet_count": 60661, "listed_count": 1}, "id": "3333321610"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jrsergiofs", "verified": false, "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1059, "tweet_count": 36487, "listed_count": 1}, "id": "3013420570"}, {"location": "Distrito Federal", "username": "robsonhcosta", "verified": false, "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5033, "tweet_count": 502871, "listed_count": 94}, "id": "79758292"}, {"location": "Brasil", "username": "Arwendun", "verified": false, "name": "ADELAINE", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 258, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}, "id": "96648617"}, {"location": "Brazil", "username": "AlineSales85", "verified": false, "name": "Aline Sales", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 379, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "id": "884953636836691968"}, {"location": "Porto Alegre ", "username": "Macagnan_idesio", "verified": false, "name": "Desinho \"Lula \" Macagnan", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 795, "tweet_count": 5726, "listed_count": 1}, "id": "36301588"}, {"username": "arthurengel", "verified": false, "name": "Arthurzinho da Van", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 317, "tweet_count": 14634, "listed_count": 1}, "id": "175782528"}, {"location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "username": "ne_lae", "verified": false, "name": "laeNe", "public_metrics": {"followers_count": 4480, "following_count": 5002, "tweet_count": 222017, "listed_count": 53}, "id": "242857626"}, {"username": "AnaMarDo", "verified": false, "name": "Ana MarDo", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1363, "tweet_count": 32399, "listed_count": 14}, "id": "1201249777"}, {"location": "Brasil", "username": "VFGOGomes", "verified": false, "name": "Valter Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 2812, "tweet_count": 32445, "listed_count": 0}, "id": "1167916744041783296"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GDimenstein", "verified": true, "name": "Gilberto Dimenstein", "public_metrics": {"followers_count": 84873, "following_count": 110, "tweet_count": 7145, "listed_count": 330}, "id": "31980988"}, {"location": "they/them", "username": "kodzukeds", "verified": false, "name": "\ua731\u1d18\u1d0f\u1d0f\u1d0b\u028f \u1d07\u1d05\ua731 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 632, "tweet_count": 110537, "listed_count": 8}, "id": "3345717569"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "ViniAlexis", "verified": false, "name": "Vinicius Alexis", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1220, "tweet_count": 64704, "listed_count": 2}, "id": "152838370"}, {"location": "Brasil", "username": "Ademilsonap1", "verified": false, "name": "Ademilson Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 436, "tweet_count": 46955, "listed_count": 0}, "id": "704060914341974016"}, {"username": "joo17t", "verified": false, "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 159, "tweet_count": 5300, "listed_count": 0}, "id": "1117640990385475584"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa", "username": "jjs_jampa", "verified": false, "name": "Jana\u00edna Bolsonaro 22.", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 984, "tweet_count": 3482, "listed_count": 1}, "id": "67391178"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "Safa13inho69", "verified": false, "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "id": "54021906"}, {"location": "Brasil", "username": "crisinveste", "verified": false, "name": "Cristiane Fensterseifer", "public_metrics": {"followers_count": 9433, "following_count": 3530, "tweet_count": 26047, "listed_count": 124}, "id": "1100500988744687618"}, {"location": "Sines, Portugal", "username": "guiatiago10", "verified": false, "name": "Tiago Guia", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 262, "tweet_count": 12977, "listed_count": 0}, "id": "811189515796836352"}, {"location": "Alentexas", "username": "mpthugoo", "verified": false, "name": "hugo", "public_metrics": {"followers_count": 5932, "following_count": 1276, "tweet_count": 211465, "listed_count": 9}, "id": "543373810"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "username": "luckvilla", "verified": false, "name": "LuckVilla \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 3431, "tweet_count": 271353, "listed_count": 53}, "id": "45263248"}, {"location": "bookstan \u00e9 netflixer  ", "username": "ilyjawreguis", "verified": false, "name": "thay 13 \ud83d\udc51 SGE \ud83e\udda2 \ud83d\udcd6 \ud83d\udc1d\ud83c\udff9 \ud83d\udd06 \ud83c\udf42 11 dias", "public_metrics": {"followers_count": 18690, "following_count": 14679, "tweet_count": 77003, "listed_count": 28}, "id": "1128620118844628992"}, {"username": "bronze_tony", "verified": false, "name": "Tony Bronze, Papai Pig", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 114, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "id": "851895486915239941"}, {"location": "Brasil", "username": "carolina_tol", "verified": false, "name": "M\u00c3E DA FAC\u00c7\u00c3O.", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 929, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}, "id": "2457519435"}, {"location": "Brasil", "username": "mtsoliveira95", "verified": false, "name": "Mts oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 4855, "tweet_count": 13428, "listed_count": 0}, "id": "894375489787363329"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "btrzot", "verified": false, "name": "Bia vota 13! \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 149, "tweet_count": 284561, "listed_count": 60}, "id": "146852820"}, {"username": "DihuTessima", "verified": false, "name": "Dihu Tessima", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 881, "tweet_count": 107804, "listed_count": 0}, "id": "766232283288375296"}, {"location": "Brasil", "username": "drica_salam", "verified": false, "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237897, "listed_count": 16}, "id": "47650393"}, {"username": "tucba", "verified": false, "name": "Juanito Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 246, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}, "id": "172396497"}, {"location": "BELO HORIZONTE-MG-BRASIL", "username": "MARIBH2", "verified": false, "name": "Rio2016PTEducador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 4994, "tweet_count": 177805, "listed_count": 20}, "id": "257906367"}, {"username": "Copitoranval", "verified": false, "name": "Eduardo rangel", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 367, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "id": "737992131084754944"}, {"username": "asepresidencia", "verified": false, "name": "Sindicato U.N.P.", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "id": "1641726319"}, {"username": "KinaBonillo", "verified": false, "name": "KB\u2020", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 93, "tweet_count": 6570, "listed_count": 0}, "id": "2450262589"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "br99es", "verified": false, "name": "Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 520, "tweet_count": 55208, "listed_count": 2}, "id": "387729572"}, {"username": "FisioLeo1", "verified": false, "name": "Leo Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1198, "tweet_count": 15310, "listed_count": 0}, "id": "1142958276516220928"}, {"location": "Cidade Maravilhosa", "username": "veradiohead", "verified": false, "name": "Luciano Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1121, "tweet_count": 26009, "listed_count": 1}, "id": "113792661"}, {"username": "meyrdionizio", "verified": false, "name": "MeyrDionizio", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 198, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "id": "1418519202"}, {"location": "Brasil", "username": "OlavoOpressor", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "id": "751471278968758272"}, {"username": "lycasgames", "verified": false, "name": "agropesca jacar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1068, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "id": "970077047619014661"}, {"username": "dutradaniel72", "verified": false, "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 116, "tweet_count": 10038, "listed_count": 0}, "id": "997164424308838402"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "ahezir", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio Hezir", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 21, "tweet_count": 25956, "listed_count": 10}, "id": "56478253"}, {"username": "Marcelo15750746", "verified": false, "name": "Marcelo Lessa", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 810, "tweet_count": 24895, "listed_count": 0}, "id": "943632551431823361"}, {"location": "EN ALG\u00daN LUGAR DEL UNIVERSO. ", "username": "JMBresciaR", "verified": false, "name": "JMBresciaR", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 363, "tweet_count": 25696, "listed_count": 4}, "id": "2337942917"}, {"location": "Loading...", "username": "drmarcospio", "verified": false, "name": "Marcos  Pio \u24df \u2696", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 2869, "tweet_count": 152496, "listed_count": 23}, "id": "1014174368"}, {"username": "Maraptoledo", "verified": false, "name": "Mara Toledo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 324, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}, "id": "2819049121"}, {"location": "Barcelona", "username": "Ruteoes", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Espuelas\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 443, "tweet_count": 171136, "listed_count": 12}, "id": "573953241"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"username": "juninC1", "verified": false, "name": "junim", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1081, "tweet_count": 8922, "listed_count": 0}, "id": "925055945838858241"}, {"location": "distante..", "username": "_rreras", "verified": false, "name": "Rossana \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 2490, "tweet_count": 68918, "listed_count": 0}, "id": "2292042106"}, {"location": "Vit\u00f3ria ES", "username": "Walterfjv", "verified": false, "name": "Walter Alves", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 123, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "id": "279532921"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "nadaareclamar", "verified": false, "name": "Jonas - \ud83d\ude37 protejam-se.\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1872, "tweet_count": 45869, "listed_count": 1}, "id": "522693614"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "thibetarelli", "verified": false, "name": "Thiago Betarelli", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 380, "tweet_count": 27191, "listed_count": 2}, "id": "87181858"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "patyprocha", "verified": false, "name": "Paty", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 241, "tweet_count": 49211, "listed_count": 4}, "id": "41437762"}, {"location": "Nas Nuvens do c\u00e9u", "username": "Angelmixvale", "verified": false, "name": "\u26c5\ufe0fValeMixGif\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 1703, "tweet_count": 149307, "listed_count": 16}, "id": "3091582048"}, {"username": "xxdecoy", "verified": false, "name": "emoly \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 159, "tweet_count": 94165, "listed_count": 62}, "id": "61064662"}, {"username": "ritachrispim", "verified": false, "name": "ana rita chrispim", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 209, "tweet_count": 45951, "listed_count": 0}, "id": "461237233"}, {"location": "Brasil\u00e9ia, Brasil", "username": "AbreuAD", "verified": false, "name": "Adelaide\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 3774, "tweet_count": 22060, "listed_count": 5}, "id": "1100587960465088513"}, {"username": "SF_Moro", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3569934, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "id": "1113094855281008641"}, {"username": "o_chapo1", "verified": false, "name": "OSCAR", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 260, "tweet_count": 19305, "listed_count": 0}, "id": "721671180"}, {"username": "vitorflage", "verified": false, "name": "Vitor Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 366, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}, "id": "71567154"}, {"location": "Colatina-ES", "username": "YosefSilva2", "verified": false, "name": "@Z\u00e9CarreiroMod\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 6016, "following_count": 6359, "tweet_count": 36158, "listed_count": 6}, "id": "1171286186154975232"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "EstelitaBorges", "verified": false, "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 7142, "tweet_count": 197090, "listed_count": 16}, "id": "349926973"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "username": "thiagofc1982", "verified": false, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556483, "listed_count": 14}, "id": "185696412"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "katyalopezc1", "verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc32\ud835\udc24\u263e.", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 60, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "id": "1033144943123017728"}, {"location": "Cuba do Sul ", "username": "salsucha", "verified": false, "name": "maria do c\u00e3o \ud83e\uddec \ud83c\udf1f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1341, "tweet_count": 49581, "listed_count": 1}, "id": "1084902559066791939"}, {"location": "Fortaleza-CE", "username": "RivardoLS", "verified": false, "name": "Rivardo Lima 44/45", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 5001, "tweet_count": 121201, "listed_count": 11}, "id": "328615112"}, {"username": "abrsantiago7", "verified": false, "name": "aleatory", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 175, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "1171928320851812352"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "FagundesAnd", "verified": false, "name": "#antifascistas \ud83c\udfb6\ud83c\udf77\ud83e\uddc0\u2615\u26f1\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1374, "tweet_count": 6776, "listed_count": 0}, "id": "1029147300"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "AlvesPanerai", "verified": false, "name": "Alves Jayme Panerai", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 566, "tweet_count": 49721, "listed_count": 0}, "id": "1063905159728779264"}, {"username": "excluidaa23", "verified": false, "name": "tchau", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 3240, "tweet_count": 1695, "listed_count": 1}, "id": "849329128276996096"}, {"username": "sunoosofts", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 392, "tweet_count": 9558, "listed_count": 2}, "id": "2929221256"}, {"username": "MarcosBenevenu9", "verified": false, "name": "Marcos Benevenuto", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 189, "tweet_count": 6614, "listed_count": 0}, "id": "997260600106455040"}, {"username": "Jenniferchan771", "verified": false, "name": "Jennifer_chan\u266177", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1175851780376276993"}, {"username": "Duda2891", "verified": false, "name": "Duda Alves", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 363, "tweet_count": 1344, "listed_count": 0}, "id": "326915708"}, {"username": "PedroMiridan", "verified": false, "name": "Miridan", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 148, "tweet_count": 10539, "listed_count": 0}, "id": "629084774"}, {"username": "MiyashiroTaty", "verified": false, "name": "\u30bf\u30c1\u30fb\u30de\u30e6\u30df", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 63, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}, "id": "1152262715840352256"}, {"username": "Leopnunes74", "verified": false, "name": "Leonardo Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 667, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "id": "1058652740"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "paraibensis", "verified": false, "name": "Paraibensis spp. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1080, "tweet_count": 4238, "listed_count": 6}, "id": "42345388"}, {"username": "acgervasio", "verified": false, "name": "Gerv\u00e1sio\ud83d\udca2\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 589, "tweet_count": 9497, "listed_count": 0}, "id": "737578909"}, {"location": "Lombardia ", "username": "emillyele", "verified": false, "name": "S\u03b1gitt\u03b1 \u271e \u2126", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1340, "tweet_count": 55648, "listed_count": 2}, "id": "2941915384"}, {"username": "VictorS_CE", "verified": false, "name": "Victor Sucupira", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55758, "listed_count": 3}, "id": "531873750"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "CarlosArmandoK2", "verified": false, "name": "Carlos Armando Koch", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 437, "tweet_count": 25790, "listed_count": 1}, "id": "817520404566835204"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabriel_Duart3", "verified": false, "name": "\u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 91, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}, "id": "799375730761232384"}, {"username": "sunipowa", "verified": false, "name": "Suni", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 554, "tweet_count": 1427, "listed_count": 0}, "id": "1030575696404520960"}, {"username": "SandraPaez11ok", "verified": false, "name": "Sandra Paez", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1379, "tweet_count": 96564, "listed_count": 2}, "id": "884946089232695296"}, {"location": "Floripa SC", "username": "VanessinhArpc", "verified": false, "name": "Vanessa Campos", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 212, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "id": "188605152"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "sandramelobh", "verified": false, "name": "A Escaravelha do Diabo", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 4602, "tweet_count": 51033, "listed_count": 3}, "id": "393629014"}, {"location": "Praia, trabalho e Vila Belmiro", "username": "Don_Belmudes", "verified": false, "name": "Ivan Belmudes", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 632, "tweet_count": 26440, "listed_count": 1}, "id": "753959830285590528"}, {"location": "Rumbo Sur", "username": "7albatros", "verified": false, "name": "Alma #ZanidadEnLucha\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 5138, "following_count": 5647, "tweet_count": 298996, "listed_count": 47}, "id": "868094924"}, {"location": "Extremadura Sur", "username": "jfmoriche", "verified": false, "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 8948, "following_count": 3573, "tweet_count": 66261, "listed_count": 112}, "id": "539465072"}, {"location": "de Limoeiro em Fortaleza CE/BR", "username": "samilkesh", "verified": false, "name": "A chata da OMS \u2117", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 184, "tweet_count": 189672, "listed_count": 5}, "id": "30510469"}, {"location": "Rome \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433", "username": "giuliog", "verified": false, "name": "Giulio Gargiullo", "public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 4998, "tweet_count": 327416, "listed_count": 1192}, "id": "10282412"}, {"location": "Brasil", "username": "elaneide4", "verified": false, "name": "elaneide", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "id": "1075465419404795907"}, {"username": "guever13", "verified": false, "name": "Guerreiro Vermelho 13", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 60, "tweet_count": 15425, "listed_count": 0}, "id": "1138149530266939393"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MariaFlor_Marte", "verified": false, "name": "Maria Flor", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 714, "tweet_count": 23187, "listed_count": 0}, "id": "1088909552119136256"}, {"location": "Brasilia, DF, Brazil", "username": "jaugcord", "verified": false, "name": "J.Augusto Cordeiro BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 7257, "following_count": 7630, "tweet_count": 223326, "listed_count": 22}, "id": "117041966"}, {"location": "Fort Lauderdale, Florida", "username": "ClaudiaFortun14", "verified": false, "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1082, "tweet_count": 27339, "listed_count": 0}, "id": "1106999316860846080"}, {"location": "Curitiba", "username": "JhordanChiquiti", "verified": false, "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 479, "tweet_count": 77182, "listed_count": 12}, "id": "283370867"}, {"location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "username": "Reinaldo_Cruz", "verified": false, "name": "Reinaldo Cruz \ud83c\udf35 Mundo Juliette dos Cactos", "public_metrics": {"followers_count": 21857, "following_count": 19048, "tweet_count": 277547, "listed_count": 118}, "id": "106920001"}, {"location": "| Soonhoon city \ud83c\udf6c\ud83c\udf6c| ", "username": "Soonyoungnamae", "verified": false, "name": "Tata\ud83d\udc2f\ud83c\udf5a", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2784, "tweet_count": 41037, "listed_count": 21}, "id": "762287071587340288"}, {"location": "6/50", "username": "sandsofsilver", "verified": false, "name": "bah", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1153, "tweet_count": 32146, "listed_count": 21}, "id": "2615695866"}, {"location": "Os\u00f3rio", "username": "LacerdaRosi", "verified": false, "name": "Rosiane \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 262, "tweet_count": 3768, "listed_count": 0}, "id": "198154928"}, {"location": "Capinganh\u00f5es", "username": "CarvoeiroDede", "verified": false, "name": "Ded\u00e9 Carvoeiro", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 697, "tweet_count": 9762, "listed_count": 0}, "id": "1069229954821484546"}, {"location": "Fortaleza Cear\u00e1", "username": "genario_azevedo", "verified": false, "name": "genario azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3112, "tweet_count": 525158, "listed_count": 42}, "id": "151584335"}, {"location": "Palmas, Brasil", "username": "Melo1M", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u05db\u05e8\u05d9\u05e1\u05d8\u05d9\u05d0\u05df", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 241, "tweet_count": 128523, "listed_count": 1}, "id": "1272404605"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "delbiamor", "verified": false, "name": "Ele fora! \ud83e\udd91\ud83d\udc3e\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 4514, "tweet_count": 2514, "listed_count": 2}, "id": "850340510"}, {"location": "Maine, USA", "username": "tankbearclaw", "verified": false, "name": "Tank \u201cBrap Moe\u201d Scareclaw \ud83d\udebd\ud83d\ude8c", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1759, "tweet_count": 90919, "listed_count": 16}, "id": "838071793"}, {"location": "Toronto, Ontario, Canada", "username": "MyNameIsKingdom", "verified": false, "name": "Anthony Ruttgaizer", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 451, "tweet_count": 12128, "listed_count": 10}, "id": "168347215"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "autonomo71", "verified": false, "name": "Madre m\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 415, "tweet_count": 10867, "listed_count": 0}, "id": "607353870"}, {"username": "rvpastrana", "verified": false, "name": "Rafa Valent\u00edn-Pastrana", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 3115, "tweet_count": 142892, "listed_count": 54}, "id": "362705314"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "Siloosho", "verified": false, "name": "jur\u00eddico suquinho.", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 300, "tweet_count": 4305, "listed_count": 0}, "id": "3566396843"}, {"location": "Sao Paulo - SP", "username": "cariocadelegado", "verified": true, "name": "Carioca Marvio Lucio", "public_metrics": {"followers_count": 1133457, "following_count": 767, "tweet_count": 6828, "listed_count": 444}, "id": "279854727"}, {"location": "Nossa anarquia est\u00e1 \u00e0 venda", "username": "Omar_r47m4ch1n3", "verified": false, "name": "Judici\u00e1rio \u00e9 o Carcar\u00e1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 4704, "tweet_count": 102466, "listed_count": 8}, "id": "75323881"}, {"username": "MarcosJosuCost1", "verified": false, "name": "GAY 22(CM/PARTIDO)?", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 410, "tweet_count": 7592, "listed_count": 0}, "id": "1081289034088046592"}, {"username": "tomielopedro", "verified": false, "name": "Mestre dos calvos", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 892, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}, "id": "1170766048720805889"}, {"location": "Vacaria, Brasil", "username": "Luizaroveda03", "verified": false, "name": "Juniper Lee \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1473, "tweet_count": 18038, "listed_count": 0}, "id": "1053854383627218944"}, {"username": "SergioSantonio", "verified": false, "name": "sergio Lula Livre", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2924, "tweet_count": 53672, "listed_count": 4}, "id": "403564838"}, {"location": "Lisboa", "username": "carmemsouza", "verified": false, "name": "carmem Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2474, "tweet_count": 68698, "listed_count": 0}, "id": "133792411"}, {"location": "Betim, Brasil", "username": "KAREKAH", "verified": false, "name": "VALFRIDO - KAREKAH", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 3467, "tweet_count": 37722, "listed_count": 0}, "id": "34932572"}, {"location": "Brasil", "username": "tiagodiascc", "verified": false, "name": "Sommelier de Estilo de Vida", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 408, "tweet_count": 2819, "listed_count": 0}, "id": "943544153153179650"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "corinthappy", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sonhando com a Democracia \u262e\ufe0f\u262e\ufe0f\u262e\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 589, "tweet_count": 21858, "listed_count": 2}, "id": "3335659936"}, {"location": "Argentina", "username": "alain_lionel", "verified": false, "name": "Alain\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 66, "tweet_count": 35329, "listed_count": 0}, "id": "813581040"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "BelemCitty", "verified": false, "name": "Bel\u00e9m City.", "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 9328, "tweet_count": 154747, "listed_count": 24}, "id": "965998309193277441"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "juliana_jubs", "verified": false, "name": "Meu Presidente \u00e9 Luiz In\u00e1cio LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 225, "tweet_count": 31573, "listed_count": 0}, "id": "76094339"}, {"username": "ammelloBR", "verified": false, "name": "Sempre Flamengo \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 4986, "tweet_count": 114568, "listed_count": 1}, "id": "106839312"}, {"username": "paperetta68", "verified": false, "name": "Lisa", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 29, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "id": "783352480373567488"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "lenz_paulo", "verified": false, "name": "Paulo Lenz \u25e4\u2720\u25e2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1450, "tweet_count": 24670, "listed_count": 0}, "id": "711652854658945025"}, {"location": "Bel\u00e9m PA Brasil", "username": "jura_ribeiro", "verified": false, "name": "Jura Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 267, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "id": "103666425"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "HorcruxDoMilts", "verified": false, "name": "Xar\u00e1 do Charmander", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 915, "tweet_count": 32296, "listed_count": 1}, "id": "1107040660547403776"}, {"location": "Madrid", "username": "afactory36730", "verified": false, "name": "Julius_Caesar", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1167, "tweet_count": 40761, "listed_count": 17}, "id": "240475632"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "username": "pablocast13", "verified": false, "name": "Pablo CG", "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "id": "1726382402"}, {"location": "Brasil", "username": "katiymaia", "verified": false, "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 3986, "tweet_count": 363699, "listed_count": 3}, "id": "2155927873"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "66txoo", "verified": false, "name": "\u00e1lvaro \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 729, "tweet_count": 35404, "listed_count": 1}, "id": "899353360050139137"}, {"location": "madrid", "username": "rubengdz_", "verified": false, "name": "ruben", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 786, "tweet_count": 38000, "listed_count": 0}, "id": "901818109056700417"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "username": "jdartangnan", "verified": false, "name": "\u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03b7", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 341, "tweet_count": 16787, "listed_count": 0}, "id": "33592986"}, {"location": "Cruz das Almas, BA", "username": "mslordelo", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio - Mau s\u00f3 no nome", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 979, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}, "id": "394656630"}, {"username": "ODEBRETI", "verified": false, "name": "Javouja", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 510, "tweet_count": 26272, "listed_count": 1}, "id": "1644214207"}, {"username": "familiapetralha", "verified": false, "name": "MaLula", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 5741, "tweet_count": 175134, "listed_count": 15}, "id": "1475684648"}, {"location": "Recife-PE", "username": "felipeniceas", "verified": false, "name": "Felipe Nic\u00e9as \u2648", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 518, "tweet_count": 69718, "listed_count": 4}, "id": "1556208722"}, {"location": "Nordeste", "username": "nave1964", "verified": false, "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 42323, "following_count": 21610, "tweet_count": 172281, "listed_count": 105}, "id": "1087031722615681024"}, {"username": "jcalzadabau", "verified": false, "name": "Javier Calzada Bau", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1346, "tweet_count": 153157, "listed_count": 9}, "id": "1190687156"}, {"username": "Si_mone27", "verified": false, "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcbe\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcc3\ud835\udcee\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 785, "tweet_count": 24773, "listed_count": 1}, "id": "3858541277"}, {"username": "meninadaseries", "verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92 | The Good Doctor\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 466, "tweet_count": 34752, "listed_count": 0}, "id": "3331724787"}, {"location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309", "verified": false, "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142237, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"location": "brasil", "username": "tato_sp", "verified": false, "name": "nelson souza\u26aa\u26ab\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 755, "tweet_count": 34746, "listed_count": 3}, "id": "40291625"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "_OStak", "verified": false, "name": "Preto Tipo A", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 636, "tweet_count": 50020, "listed_count": 0}, "id": "1554233396"}, {"location": "Brasil", "username": "brunodaheradv", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 505, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}, "id": "87297149"}, {"location": "moscow", "username": "elizabetdebicki", "verified": false, "name": "aline", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1619, "tweet_count": 143708, "listed_count": 20}, "id": "2493422032"}, {"location": "Brindisi", "username": "LucAnnaRomano", "verified": false, "name": "Luca Romano", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 259, "tweet_count": 6598, "listed_count": 3}, "id": "397384907"}, {"location": "Hinwil", "username": "alfaromeoorlen", "verified": true, "name": "Alfa Romeo F1 Team ORLEN", "public_metrics": {"followers_count": 1436504, "following_count": 340, "tweet_count": 25957, "listed_count": 30437}, "id": "229454266"}, {"location": "Brasil", "username": "mfsferrer", "verified": false, "name": "Marcelo F. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 486, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}, "id": "253609700"}, {"location": "Jequi\u00e9, Brasil", "username": "thicarvalho95", "verified": false, "name": "Thiago Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 855, "tweet_count": 111062, "listed_count": 2}, "id": "268304966"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leobarty7", "verified": false, "name": "l\u00e9oBarty", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 520, "tweet_count": 43018, "listed_count": 3}, "id": "2780615770"}, {"location": "Leme, Rio de Janeiro", "username": "NoddleK", "verified": false, "name": "Noddle Kerrill", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2046, "tweet_count": 39795, "listed_count": 0}, "id": "3426939353"}, {"username": "TomMendes8", "verified": false, "name": "Tom Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 849, "tweet_count": 15167, "listed_count": 0}, "id": "950981896296632320"}, {"location": "S\u00e3o Paulo . SP", "username": "alinadpc1", "verified": false, "name": "Alina", "public_metrics": {"followers_count": 7292, "following_count": 7440, "tweet_count": 279937, "listed_count": 3}, "id": "1089933215064838145"}, {"location": "\u2661AMO EL FUTBOL\u2661El Tomba\u2661", "username": "JuanColoMartin", "verified": false, "name": "Dries Mertens\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 291, "tweet_count": 30447, "listed_count": 6}, "id": "2351203358"}, {"username": "lautip93", "verified": false, "name": "Lautip93", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 38, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "id": "1022953421010358272"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "souguereira", "verified": false, "name": "N\u00e9lia Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 29481, "following_count": 2226, "tweet_count": 100906, "listed_count": 43}, "id": "778308007272808448"}, {"username": "andremendes156", "verified": false, "name": "local host", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 863, "tweet_count": 157182, "listed_count": 4}, "id": "33577062"}, {"username": "softpowers_", "verified": false, "name": "Camila com LULA 13 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 15550, "following_count": 2510, "tweet_count": 183091, "listed_count": 34}, "id": "291817027"}, {"location": "+55 43", "username": "Stersaa", "verified": false, "name": "pisciana desapegada \u277e\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 437, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "id": "1172274170601836544"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "beatrizgar_", "verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 975, "tweet_count": 90111, "listed_count": 0}, "id": "3292214189"}, {"username": "mzfranzoni", "verified": false, "name": "mzfranzoni", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 158, "tweet_count": 23386, "listed_count": 0}, "id": "955081245813338112"}, {"username": "MARCELAdsg", "verified": false, "name": "Marcela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u25fc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 542, "tweet_count": 2633, "listed_count": 7}, "id": "16336186"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "felipebassunp", "verified": false, "name": "biodegrad\u00e1vel \u262f", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 246, "tweet_count": 3801, "listed_count": 1}, "id": "64063198"}, {"location": "Salvador, Bahia", "username": "Melgeografa", "verified": false, "name": "Mell Barbosa CPX\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1433, "tweet_count": 84495, "listed_count": 0}, "id": "233472505"}, {"location": "Haja com Respeito e Bem Vindo", "username": "FlamengoNaVeia9", "verified": false, "name": "Flamengo na Veia\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 92, "tweet_count": 22099, "listed_count": 0}, "id": "1156312886211481600"}, {"username": "tewiyari", "verified": false, "name": "tewiyari", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 341, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "id": "1023062428249190400"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Ricardostely", "verified": false, "name": "steely", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 607, "tweet_count": 12945, "listed_count": 1}, "id": "844677157058232320"}, {"username": "D4ntcar", "verified": false, "name": "D\u00e9cio Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 18933, "following_count": 20445, "tweet_count": 233316, "listed_count": 163}, "id": "52604899"}, {"location": "Messier 87", "username": "mzka_t", "verified": false, "name": "O Buraco \u00e9 negro. E mais embaixo.", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 739, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "id": "1086732754274922497"}, {"username": "BRelevantes", "verified": false, "name": "Batalhador ! Noticias relevantes !\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 170, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "id": "1171916547541147650"}, {"location": "Redondela, Galiza", "username": "lareirinha", "verified": false, "name": "lareirinha", "public_metrics": {"followers_count": 12026, "following_count": 10497, "tweet_count": 413960, "listed_count": 86}, "id": "2511075531"}, {"location": "Jacare\u00ed, S\u00e3o Paulo", "username": "Jonatas_JJ48", "verified": false, "name": "Jacar\u00e9 que N\u00e3o virou Bolsa", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 355, "tweet_count": 375640, "listed_count": 12}, "id": "2939965486"}, {"username": "Deisinh87079460", "verified": false, "name": "M\u00e3e de um pr\u00edncipe e uma princesa \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 133, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "id": "1129006826052366337"}, {"location": "Vk Zona Antifascista ", "username": "conchajua", "verified": false, "name": "\ud83c\udf20 Gata Tricolor \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 36941, "following_count": 11177, "tweet_count": 418503, "listed_count": 188}, "id": "991560608"}, {"location": "Brasilty", "username": "FernandoCesar77", "verified": false, "name": "Fernando Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}, "id": "22735093"}, {"username": "ubaldobarbosa", "verified": false, "name": "Ubaldo Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2457, "tweet_count": 321455, "listed_count": 14}, "id": "255111576"}, {"location": "Farroupilha - RS", "username": "omgerva", "verified": false, "name": "#forabolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 542, "tweet_count": 10850, "listed_count": 4}, "id": "38079558"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "marilizpj", "verified": true, "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 198738, "following_count": 1418, "tweet_count": 28086, "listed_count": 563}, "id": "837874510414098432"}, {"username": "hoshisure", "verified": false, "name": "b\u00ea \u20393 alua \ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1205, "tweet_count": 93917, "listed_count": 21}, "id": "1061088234011275264"}, {"location": "Brasil", "username": "ErickJohn2", "verified": false, "name": "Erick John", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 652, "tweet_count": 20027, "listed_count": 5}, "id": "318642088"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cbarbosa_tati", "verified": false, "name": "t\u00e4t!", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 134, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "id": "1009538029025988608"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "SOS_RIO", "verified": false, "name": "@SOS_RIO", "public_metrics": {"followers_count": 11075, "following_count": 7970, "tweet_count": 404490, "listed_count": 153}, "id": "100615509"}, {"username": "nomelouco37", "verified": false, "name": "Celia Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 17764, "following_count": 839, "tweet_count": 87145, "listed_count": 83}, "id": "971136315378094081"}, {"username": "Nath538", "verified": false, "name": "Nath53", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 8714, "listed_count": 0}, "id": "1139164802226503680"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vidalalejandra4", "verified": false, "name": "Alejandra Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1601, "tweet_count": 54264, "listed_count": 5}, "id": "702583263169224704"}, {"location": "Sure\u00f1a Bah\u00eda Blanca", "username": "anaopera", "verified": false, "name": "\ud83d\ude44 #CatadoraDeBoludos", "public_metrics": {"followers_count": 17554, "following_count": 13029, "tweet_count": 489932, "listed_count": 12}, "id": "147249049"}, {"location": "Bagheria", "username": "VoceBagheria", "verified": false, "name": "La Voce Di Bagheria", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 55, "tweet_count": 25969, "listed_count": 9}, "id": "579665112"}, {"username": "Maximus13089636", "verified": false, "name": "Maximus", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 179, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "id": "1092561150590500864"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "flordeabobrinha", "verified": false, "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 267, "tweet_count": 5398, "listed_count": 1}, "id": "1048021992006455297"}, {"username": "andrezadelgado", "verified": true, "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 109216, "following_count": 1781, "tweet_count": 163208, "listed_count": 306}, "id": "109325390"}, {"location": "\u00c9rebo", "username": "Eduardodfreita3", "verified": false, "name": "Eduardo\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 5001, "tweet_count": 129232, "listed_count": 3}, "id": "3374631719"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jcvtrs", "verified": false, "name": "JC Vetrano", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 352, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}, "id": "714604128425652224"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9440125, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "id": "128372940"}, {"location": "Bahia Blanca", "username": "florcgar", "verified": false, "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 120, "tweet_count": 5593, "listed_count": 2}, "id": "1120267326"}, {"location": "Brasil", "username": "RafaelKnut", "verified": false, "name": "knut", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 432, "tweet_count": 5746, "listed_count": 0}, "id": "1013839928751542273"}, {"location": "Balb\u00fardia, Bozolandia do Sul", "username": "strolive", "verified": false, "name": "vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 278, "tweet_count": 1577, "listed_count": 6}, "id": "127650136"}, {"username": "ba_hage", "verified": false, "name": "Ricardo Hage BA", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 3872, "tweet_count": 177914, "listed_count": 5}, "id": "1083779532308574219"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293"}, {"location": "P. Sherman C/Wallaby 42 Sydney", "username": "its_elooy", "verified": false, "name": "MeRaKi D.\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddcc", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 408, "tweet_count": 28140, "listed_count": 9}, "id": "942367853877047297"}, {"username": "Atacayteg", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1333, "tweet_count": 75965, "listed_count": 16}, "id": "316073931"}, {"username": "CoerinMaria", "verified": false, "name": "maria coerin", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 293, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "id": "2801822293"}, {"location": "Rio de Janeiro,Brasil", "username": "Cris_Barbosa1", "verified": false, "name": "Cristiano Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2162, "tweet_count": 352181, "listed_count": 22}, "id": "83263717"}, {"username": "isishern72", "verified": false, "name": "Mar\u00eda I. Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1115, "tweet_count": 102029, "listed_count": 20}, "id": "1209946308"}, {"username": "LottuSRenan", "verified": false, "name": "Renan \u0915\u092e\u0932", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 220, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}, "id": "1076878587150721024"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "galoinfo_1908", "verified": false, "name": "GALOINFO_1908", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 913, "tweet_count": 6981, "listed_count": 0}, "id": "1084868155615440898"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "gilmarmendes", "verified": true, "name": "Gilmar Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "id": "859495277031501824"}, {"username": "zubillag26", "verified": false, "name": "Sergu\u00e9i Koroliov.\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 317, "tweet_count": 52540, "listed_count": 7}, "id": "2311822667"}, {"location": "Aqui mesmo", "username": "MikeDeBike_", "verified": false, "name": "Mike", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1200, "tweet_count": 7295, "listed_count": 3}, "id": "3027036237"}, {"location": "Paris", "username": "_butterfly38", "verified": false, "name": "m. butterfly", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1735, "tweet_count": 4566, "listed_count": 0}, "id": "404369377"}, {"location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro", "username": "mayconMtr", "verified": false, "name": "Maycon", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 217, "tweet_count": 11864, "listed_count": 0}, "id": "1318951254"}, {"location": "Venezuela", "username": "a_subversivo", "verified": false, "name": "Antonio March\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 4432, "following_count": 4954, "tweet_count": 391786, "listed_count": 29}, "id": "4037230708"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "MERLINCU", "verified": false, "name": "EMerlin.cu\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 2256, "tweet_count": 16670, "listed_count": 3}, "id": "134253203"}, {"location": "Antartida", "username": "giramonvirt", "verified": false, "name": "\ud83c\udf97\ufe0fTiago Nares Crean\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2983, "tweet_count": 105906, "listed_count": 12}, "id": "2538409836"}, {"username": "JosAparecidoM12", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Aparecido Martins", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1175818541536337921"}, {"location": "any pronouns ", "username": "izumiisahoe", "verified": false, "name": "izu", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 752, "tweet_count": 26402, "listed_count": 1}, "id": "889846377995530244"}, {"username": "duartito_", "verified": false, "name": "lechonk", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 103, "tweet_count": 14338, "listed_count": 0}, "id": "1096141519747203072"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "IvisRibeiro1", "verified": false, "name": "Ivis Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 147, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "id": "964512555942150144"}, {"location": "Brasil", "username": "revistaforum", "verified": true, "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451864, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "id": "19593634"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rvianna", "verified": false, "name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 124071, "following_count": 1951, "tweet_count": 52908, "listed_count": 588}, "id": "24043827"}, {"username": "httpjojozocom", "verified": false, "name": "Jobs", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 776, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}, "id": "846125223703433217"}, {"location": "Lindinis (Dumnonia)", "username": "elderfel", "verified": false, "name": "Derfel Cadarn", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 190, "tweet_count": 38341, "listed_count": 6}, "id": "406034649"}, {"location": "\u00a8PERU", "username": "merlycg6", "verified": false, "name": "Merly", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 55, "tweet_count": 932, "listed_count": 1}, "id": "550601070"}, {"username": "betikantuz", "verified": false, "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 621, "tweet_count": 22709, "listed_count": 3}, "id": "2343979319"}, {"username": "caboludwig", "verified": false, "name": "Ludwig", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 129, "tweet_count": 325870, "listed_count": 0}, "id": "794321943985983488"}, {"location": "Karrantza-Harana", "username": "Zurine3", "verified": false, "name": "Zuri\u00f1e", "public_metrics": {"followers_count": 112063, "following_count": 118108, "tweet_count": 390080, "listed_count": 463}, "id": "267058747"}, {"location": "\u25dd\ud83c\udfe1 \ud835\ude00\ud835\ude03\ud835\ude01 \ud835\uddfb \ud835\ude05\ud835\udfed \u2800\ud80c\udc83\u2800\u2800\u02d2", "username": "changminstar", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 948, "tweet_count": 54860, "listed_count": 10}, "id": "978326107241025538"}, {"location": "Santa Fe - Argentina", "username": "MarceloMedina1", "verified": false, "name": "Marcelo Medina\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1164, "tweet_count": 6132, "listed_count": 0}, "id": "284742597"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "pablohlavallen", "verified": false, "name": "Pablo Lavallen", "public_metrics": {"followers_count": 53702, "following_count": 167, "tweet_count": 2658, "listed_count": 82}, "id": "1104059258"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "pablovazquezr1", "verified": false, "name": "pablo v\u00e1zquez rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 4499, "tweet_count": 44632, "listed_count": 35}, "id": "124827585"}, {"location": "Opta\u015fi-M\u0103gura, Rom\u00e2nia", "username": "giordanimesmo", "verified": false, "name": "tropa do arranca diukkkkkkk", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1712, "tweet_count": 73043, "listed_count": 5}, "id": "495891263"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "username": "F4HR3NH31T9", "verified": false, "name": "Mr. Fahrenheit", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 551, "tweet_count": 40297, "listed_count": 4}, "id": "127320175"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "niaboktruk", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udded \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 272, "tweet_count": 143553, "listed_count": 0}, "id": "945744627356852225"}, {"username": "maribeitu", "verified": false, "name": "B. I", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 218, "tweet_count": 3177, "listed_count": 1}, "id": "141972258"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Luciana18Br", "verified": false, "name": "A discuss\u00e3o ficou irracional", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 297, "tweet_count": 24005, "listed_count": 0}, "id": "1075937019833004038"}, {"username": "parkland591", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Ginardi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 2933, "tweet_count": 2693, "listed_count": 0}, "id": "1052605736591740931"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "eugiueu", "verified": false, "name": "Borsalina. \ud83c\udd98 #FiqueEmCasa", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 126, "tweet_count": 11174, "listed_count": 0}, "id": "1145582772683202560"}, {"location": ".", "username": "patriotajeffi", "verified": false, "name": "Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2036, "tweet_count": 30656, "listed_count": 0}, "id": "1042011017633562625"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "victoriopam", "verified": false, "name": "Pamela", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 156, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "id": "1068519633416740866"}, {"username": "korkichi", "verified": false, "name": "Paula \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 46, "tweet_count": 10702, "listed_count": 0}, "id": "327731627"}, {"location": "Limeira, Brasil", "username": "boiolamcgrath", "verified": false, "name": "Steh Luthor\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1966, "tweet_count": 87143, "listed_count": 20}, "id": "2389891606"}, {"location": "Ariane Almeida \ud83d\udc8d\ud83d\udc9b", "username": "sxdbutterfly", "verified": false, "name": "mica 13. \ud83d\udc51\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 3104, "tweet_count": 191198, "listed_count": 48}, "id": "115998055"}, {"location": "Moreno, Argentina", "username": "Electric__Girl", "verified": false, "name": "Shakelin", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 205, "tweet_count": 5072, "listed_count": 0}, "id": "767206402188279808"}, {"location": "Goi\u00e2nia-GO", "username": "AlanDowel", "verified": false, "name": "ALAN MAC DOWELL VELLOSO", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 482, "tweet_count": 5085, "listed_count": 0}, "id": "1043304027507879936"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Julyananw", "verified": false, "name": "Juliana Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 424, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}, "id": "843523352925032449"}, {"username": "glwssbutera", "verified": false, "name": "DECANTADINHAS", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 3362, "tweet_count": 5058, "listed_count": 2}, "id": "1024397559165530112"}, {"location": "Brazil, S\u00e3o Paulo  ", "username": "_alee_r", "verified": false, "name": "Alessandra \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 237, "tweet_count": 34453, "listed_count": 3}, "id": "17623889"}, {"location": "Iju\u00ed, Brasil", "username": "RobersonCardozo", "verified": false, "name": "Rober", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 52, "tweet_count": 6190, "listed_count": 0}, "id": "398213226"}, {"location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "username": "natanxarrow", "verified": false, "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 633, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "id": "1158442087542661121"}, {"username": "bisousviolets", "verified": false, "name": "Bisousviolets", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 15, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "id": "1173708608921591813"}, {"username": "PsychoVixx", "verified": false, "name": "Allyson; Patriarca Yilling F\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2103, "tweet_count": 88557, "listed_count": 14}, "id": "948213520067387392"}, {"username": "TThalas", "verified": false, "name": "TThalas 100%\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 227, "tweet_count": 5463, "listed_count": 0}, "id": "297101921"}, {"location": "twentyonepilots", "username": "puIp_fiction", "verified": false, "name": "rodrigo faro falando gugu", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 501, "tweet_count": 113541, "listed_count": 0}, "id": "862691452001898496"}, {"location": "Brasil", "username": "andregordon73", "verified": false, "name": "Andre Gordon", "public_metrics": {"followers_count": 14737, "following_count": 767, "tweet_count": 13151, "listed_count": 221}, "id": "147175854"}, {"username": "PrJonnyBravo1", "verified": false, "name": "Jonny Bravo do PT", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 4664, "tweet_count": 39105, "listed_count": 0}, "id": "1167870865196892160"}, {"location": " Brasileira", "username": "IvoneLi37826450", "verified": false, "name": "Ivy Lima", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 405, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}, "id": "1022500664939823106"}, {"location": "Mossor\u00f3, Brasil", "username": "Mawilli_SM", "verified": false, "name": "William S.M.", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1060, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "id": "943919556535488512"}, {"username": "taizidiianxia", "verified": false, "name": "ren", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 313, "tweet_count": 133725, "listed_count": 6}, "id": "173932649"}, {"location": "Mexico", "username": "AlfredoPerezMX", "verified": false, "name": "AlfredoPerezMX", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 435, "tweet_count": 17658, "listed_count": 31}, "id": "323067573"}, {"location": "Baja California, M\u00e9xico", "username": "afntijuana", "verified": false, "name": "AFN TIJUANA", "public_metrics": {"followers_count": 19468, "following_count": 284, "tweet_count": 118505, "listed_count": 203}, "id": "85233043"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "NicoJuwer", "verified": false, "name": "N\u00edco Juwer", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 350, "tweet_count": 4335, "listed_count": 0}, "id": "1052376685419655168"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "marcogomes", "verified": true, "name": "marcogomes vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "id": "1629241"}, {"location": "Pa\u00eds Gama", "username": "kaloupsita", "verified": false, "name": "\ud83d\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 998, "tweet_count": 55386, "listed_count": 2}, "id": "1002221971717984261"}, {"username": "AlexMakt", "verified": false, "name": "Xande \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u267f", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 481, "tweet_count": 24609, "listed_count": 1}, "id": "840392543095422976"}, {"username": "CarlosSoaresVe1", "verified": false, "name": "Carlos Soares Veloso", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 18, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "id": "1128397466246832129"}, {"location": "velaris \u208a\u02da\u2727", "username": "eleenuuu", "verified": false, "name": "elenu (taylor\u2019s version)\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1089, "tweet_count": 13761, "listed_count": 1}, "id": "866687775369818113"}, {"username": "nilojeda", "verified": true, "name": "Nil Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 667462, "following_count": 210, "tweet_count": 12625, "listed_count": 117}, "id": "4517970557"}, {"location": "Terra do Nunca", "username": "ChicoBoring", "verified": false, "name": "Chico Boring", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 276, "tweet_count": 53890, "listed_count": 2}, "id": "1151321730"}, {"location": "Z.O, Rio de Janeiro", "username": "Vollaro04", "verified": false, "name": "V \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 791, "tweet_count": 24413, "listed_count": 0}, "id": "3308845157"}, {"location": "Palentina en C Madrid", "username": "AnaAgp_1967", "verified": false, "name": "Ana Isabel Gat\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7215, "following_count": 6528, "tweet_count": 205259, "listed_count": 41}, "id": "776467433968300033"}, {"username": "yayalmeida", "verified": false, "name": "Yasmin Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 968, "tweet_count": 134152, "listed_count": 0}, "id": "173230431"}, {"username": "JoseEstrellajos", "verified": false, "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}, "id": "939294554"}, {"location": "brazil", "username": "sollli", "verified": false, "name": "solimar Andrian", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 56, "tweet_count": 6624, "listed_count": 2}, "id": "85022228"}, {"location": "sanlucar de barrameda", "username": "jarm1962", "verified": false, "name": "Jose Angel", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1258, "tweet_count": 39668, "listed_count": 0}, "id": "1568302016"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Martn05889706", "verified": false, "name": "Mart\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1912, "tweet_count": 26382, "listed_count": 1}, "id": "1166998065867304960"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "Esthermor2", "verified": false, "name": "Esthermor", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3194, "tweet_count": 59747, "listed_count": 16}, "id": "972140555386933249"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833"}, {"username": "ReginaPenteado8", "verified": false, "name": "Regina Penteado", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123478, "listed_count": 2}, "id": "789454349038653441"}, {"username": "Materia66", "verified": false, "name": "Oneide Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 446, "tweet_count": 19037, "listed_count": 1}, "id": "95660198"}, {"location": "Recife, Brazil", "username": "carlinha_assis", "verified": false, "name": "Carla", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 693, "tweet_count": 114313, "listed_count": 4}, "id": "85643742"}, {"username": "cloudedlilac__", "verified": false, "name": "lila", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 39, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "id": "822257640646569985"}, {"location": "Rua Noruega 15", "username": "Vaguininho99", "verified": false, "name": "Vagner gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 205, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "id": "785266786363138048"}, {"username": "nogueiradione1", "verified": false, "name": "Dione \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 452, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "id": "769876776566812672"}, {"location": "  Conc\u00f3rdia, Brasil", "username": "pechzera", "verified": false, "name": "Pech", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 910, "tweet_count": 5802, "listed_count": 1}, "id": "943362788390514689"}, {"location": "Colombia", "username": "Jhonalexlon07", "verified": false, "name": "Jhon Alexander L", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 598, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}, "id": "858353390048378880"}, {"location": "Santo Andr\u00e9 - SP", "username": "_LadyStardust", "verified": false, "name": "Moonstar \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 89, "tweet_count": 157873, "listed_count": 15}, "id": "167933536"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "paulomr88", "verified": false, "name": "Paulo Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 532, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "id": "793643173918740480"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "L_Dornelles", "verified": true, "name": "Leticia Dornelles", "public_metrics": {"followers_count": 38930, "following_count": 1014, "tweet_count": 2033, "listed_count": 262}, "id": "46397893"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "joelbui00", "verified": false, "name": "Joel Buitrago", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 388, "tweet_count": 9284, "listed_count": 0}, "id": "799231380"}, {"location": "Barcelona", "username": "tiemposmodern0s", "verified": false, "name": "Tiempos Modernos", "public_metrics": {"followers_count": 15071, "following_count": 409, "tweet_count": 1670, "listed_count": 429}, "id": "140196438"}, {"username": "shissa40", "verified": false, "name": "Evolucionando", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 2561, "tweet_count": 143513, "listed_count": 47}, "id": "2915771278"}, {"location": "Luisiana, USA", "username": "restmmmmmmm", "verified": false, "name": "@kikajol", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2086, "tweet_count": 21178, "listed_count": 7}, "id": "298738353"}, {"username": "gabildotti", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 86, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "id": "1013626543241916416"}, {"location": "Recife-PE", "username": "nomedigo", "verified": false, "name": "Prazer, Rd.", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 117, "tweet_count": 11276, "listed_count": 0}, "id": "533415240"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "AfflictionHex", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34\u26ab o\u0183\u01dd\u1d09p \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 276, "tweet_count": 44540, "listed_count": 0}, "id": "846547290823294980"}, {"location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "username": "avelino_bego", "verified": false, "name": "Bego, Avelino.", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2647, "tweet_count": 195545, "listed_count": 62}, "id": "736919312431210498"}, {"location": "Ira\u00ed, RS", "username": "janjalima", "verified": false, "name": "Rosangela LULA de Lima\u270a\ud83c\udffc \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1913, "tweet_count": 50565, "listed_count": 4}, "id": "55119989"}, {"username": "bruhurbrs", "verified": false, "name": "bruh //", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 212, "tweet_count": 33581, "listed_count": 1}, "id": "217110710"}, {"username": "ProgesteronaSS", "verified": false, "name": "N\u00e3o fa\u00e7a guerra.", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1422, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "id": "345161869"}, {"location": "Campina Grande, Brasil", "username": "_Nayark", "verified": false, "name": "X \u00c6 A-Xii Lima", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1023, "tweet_count": 4002, "listed_count": 2}, "id": "723724551079776256"}, {"username": "xandaodalapa", "verified": false, "name": "alexandre gobbis", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 795, "tweet_count": 360572, "listed_count": 74}, "id": "1175390274"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "Planoinforma", "verified": false, "name": "Plano Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 160670, "following_count": 793, "tweet_count": 327475, "listed_count": 525}, "id": "168693277"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "id": "1175849420077838337", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "author_id": "1577384395"}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1175858813615923201", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "author_id": "55729783"}, {"created_at": "2019-09-22T16:13:28.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cEstatisticamente \u00e9 praticamente imposs\u00edvel... ningu\u00e9m conseguiu\u201d \n\nCara, vc descolou tanto da realidade q esqueceu q o sucesso, ou a vit\u00f3ria, \u00e9 a exce\u00e7\u00e3o?\n\nIsso. A maioria ir\u00e1 falhar, mas se vc n\u00e3o tenta pq \u00e9 \u201cpraticamente imposs\u00edvel\u201d vc, internamente, j\u00e1 morreu.", "edit_history_tweet_ids": ["1175805320209285121"], "id": "1175805320209285121", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "1093929745669152768"}, {"created_at": "2019-09-22T20:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "O presidente n\u00e3o se pronunciou sobre a morte de \u00c1gatha.\n\nTalvez ele em entrevista diga que a pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m e que isso \u00e9 comum em opera\u00e7\u00f5es como essa.\n\nSeus eleitores pensam a mesma coisa, s\u00f3 se revoltam se pessoas do mesmo sexo se beijarem em p\u00fablico.", "edit_history_tweet_ids": ["1175876137832079360"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1175876137832079360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "160411822"}, {"created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "lang": "es", "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "id": "1175583670058573829", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "194132842", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-19T02:55:28.000Z", "lang": "en", "text": "I HAVE NEVER FELT SO PANDERED TO IN ALL MY DAYS WOW \ud83d\ude29\ud83d\ude0d https://t.co/wRRUmspYwk", "edit_history_tweet_ids": ["1174517335740354561"], "id": "1174517335740354561", "public_metrics": {"retweet_count": 947, "reply_count": 32, "like_count": 4255, "quote_count": 384}, "author_id": "26918986", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wRRUmspYwk", "expanded_url": "https://twitter.com/SylviaObell/status/1174517335740354561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wRRUmspYwk", "media_key": "3_1174517330568724481"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wRRUmspYwk", "expanded_url": "https://twitter.com/SylviaObell/status/1174517335740354561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wRRUmspYwk", "media_key": "3_1174517330572918784"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "author_id": "155526308"}, {"created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "id": "1175700110438801408", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "author_id": "894281995689349120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:46:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@anac_teixeira22 ta top mandavas a boca e eu conduzia te at\u00e9 l\u00e1 :)", "edit_history_tweet_ids": ["1175874003766038533"], "in_reply_to_user_id": "2922742937", "id": "1175874003766038533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879037170203361280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175846463127138304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anac_teixeira22", "id": "2922742937"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:41:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Maia cita morte de menina e pede cautela sobre excludente de ilicitude\nhttps://t.co/R4sMSKohKU", "edit_history_tweet_ids": ["1175872863653568517"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/R4sMSKohKU", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/maia-cita-morte-de-menina-e-pede-cautela-sobre-excludente-de-ilicitude/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/maia-ci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/maia-cita-morte-de-menina-e-pede-cautela-sobre-excludente-de-ilicitude/"}]}, "id": "1175872863653568517", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 426, "like_count": 257, "quote_count": 35}, "author_id": "2880932962"}, {"created_at": "2019-09-20T16:15:47.000Z", "lang": "es", "text": "Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy todos lo lamentan pero cu\u00e1ntos desprecian al pobre, cuantos le dicen campesino y provinciano como insulto a quien viene de fuera.\u00a1hip\u00f3critas!", "edit_history_tweet_ids": ["1175081125913538562"], "id": "1175081125913538562", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "author_id": "92108582"}, {"created_at": "2019-09-22T12:57:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Ap\u00f3s filha cometer suic\u00eddio aos 14 anos, Roberto Maia Filho virou volunt\u00e1rio de um ONG e hoje se dedica a ajudar pessoas com comportamento suicida. https://t.co/JSGRNoekmH", "edit_history_tweet_ids": ["1175755942731943937"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Maia"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4718, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/JSGRNoekmH", "expanded_url": "https://www.op9.com.br/pe/noticias/apos-filha-cometer-suicidio-pai-se-dedica-a-evitar-novos-casos/", "display_url": "op9.com.br/pe/noticias/ap\u2026"}]}, "id": "1175755942731943937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62791134"}, {"created_at": "2019-09-22T17:23:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "edit_history_tweet_ids": ["1175822818484916224"], "id": "1175822818484916224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "238031347", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}, "id": "1175835883091705860", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}, "author_id": "437824506"}, {"created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}]}, "id": "1175752218944950277", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "author_id": "4690224271"}, {"created_at": "2019-09-22T14:04:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Tiro nas costas. https://t.co/SMXBkO8Oly", "edit_history_tweet_ids": ["1175772935979708417"], "id": "1175772935979708417", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 162, "like_count": 2580, "quote_count": 26}, "author_id": "40545889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175771733518774272"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/SMXBkO8Oly", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175771733518774272", "display_url": "twitter.com/g1/status/1175\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 111, "tag": "MauroEnAmerica"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "MauroEnAmerica"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:59:48.000Z", "lang": "es", "text": "ENCUESTA: A UN MES DE LAS ELECCIONES...\n\nDesde las 16hs por @AmericaTV y @A24COM \n\nTe leemos en #MauroEnAmerica", "edit_history_tweet_ids": ["1175832080045027332"], "id": "1175832080045027332", "public_metrics": {"retweet_count": 496, "reply_count": 758, "like_count": 327, "quote_count": 50}, "author_id": "706493883618869249"}, {"created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}]}, "id": "1175756778178568192", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "67619109"}, {"created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1175783740930494464", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "author_id": "802220015739080704"}, {"created_at": "2019-09-22T17:56:18.000Z", "lang": "es", "text": "Casi me entierro el tenedor en el cachete por comer tan r\u00e1pido nms", "edit_history_tweet_ids": ["1175831201325539328"], "id": "1175831201325539328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "738797315389952000"}, {"created_at": "2019-09-22T20:37:30.000Z", "lang": "pt", "text": "E os esquerdistas e m\u00eddias esquerdistas acusando \u00e0 PM sem nem ainda saber de onde saiu  a bala q matou a menina carioca.  \n\nE se provar q foi de arma de traficante?? Os oportunistas t\u00eam q ter cautela antes de acusar algu\u00e9m. https://t.co/uhMOkv3K7B", "edit_history_tweet_ids": ["1175871767673548800"], "id": "1175871767673548800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1702757066", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175722875426394112"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/uhMOkv3K7B", "expanded_url": "https://twitter.com/0Vigilante0/status/1175722875426394112", "display_url": "twitter.com/0Vigilante0/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1175753066022412289", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "author_id": "9822902"}, {"created_at": "2019-09-22T01:00:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cFoi a filha de um trabalhador, t\u00e1? Minha neta fala ingl\u00eas, tem aula de bal\u00e9, tem aula de tudo. Ela \u00e9 estudiosa. O pol\u00edcia atirou em quem? Foi em traficante? Foi na filha dele? N\u00e3o! Foi na minha neta. Agora t\u00e1 a\u00ed, perdi minha neta. N\u00e3o era pra perder, nem eu nem ningu\u00e9m.\u201d https://t.co/txewse4I0f", "edit_history_tweet_ids": ["1175575450040569857"], "id": "1175575450040569857", "public_metrics": {"retweet_count": 42871, "reply_count": 1732, "like_count": 130453, "quote_count": 13381}, "author_id": "283230411", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/txewse4I0f", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175575450040569857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/txewse4I0f", "media_key": "7_1175575358709620736"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T10:45:52.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o est\u00e1 provado que a bala que matou a menina foi desferida por um Policial.\n\nAli\u00e1s pode ter sido morta propositadamente pelo Crime Organizado para CAUSAR essa sensa\u00e7\u00e3o contra a Pol\u00edcia.\n\nCom a ajuda da Globo l\u00f3gico!", "edit_history_tweet_ids": ["1175722875426394112"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 208, "probability": 0.9046, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1175722875426394112", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 3}, "author_id": "144304645"}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}]}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"created_at": "2019-09-22T16:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces no tenemos ning\u00fan problema si se siente incomprendido, solitario, enfermo y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175815449155723264"], "id": "1175815449155723264", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "author_id": "305194289"}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:51.000Z", "lang": "es", "text": "De El tren pasa primero, por Elena Poniatowska @Eponiatowska / \"Lo miraban con recelo. \u00bfAcaso el suyo no era un acto suicida?\"\nhttps://t.co/eFmLBpsTdZ", "edit_history_tweet_ids": ["1175870595030011906"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Elena Poniatowska"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/eFmLBpsTdZ", "expanded_url": "http://www.latinamericanliteraturetoday.org/es/2019/agosto/de-el-tren-pasa-primero-de-elena-poniatowska", "display_url": "latinamericanliteraturetoday.org/es/2019/agosto\u2026"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "Eponiatowska", "id": "88262000"}]}, "id": "1175870595030011906", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "796825989842145280"}, {"created_at": "2019-09-22T20:29:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@BlogOlhoNaMira @Fernando_Mureb Sabem que fizeram merda. Que falem isso para os 100 mil desempregados, FDPS demais.", "edit_history_tweet_ids": ["1175869805381005312"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4732, "type": "Organization", "normalized_text": "FDPS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BlogOlhoNaMira", "id": "154336315"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Fernando_Mureb", "id": "1245030115"}]}, "in_reply_to_user_id": "154336315", "id": "1175869805381005312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912473588657266692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175869289653579778"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:26:30.000Z", "lang": "es", "text": "La humanidad es un asco.", "edit_history_tweet_ids": ["1175868996811468800"], "id": "1175868996811468800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "439281408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "id": "1175432710996840451", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "lang": "pt", "text": "bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175811809133105162"], "id": "1175811809133105162", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "3064924797", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:30:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@DugainBasil @cariocadelegado @PauloGilJ sim, meu caro. Sem traficantes, em uma farmacia mantida pelo governo, onde os viciados encontrariam sua droga, e a montanha de dinheiro jogado fora na guerra perdida contra as drogas poderia sem investida em programas de preven\u00e7\u00e3o e reabilita\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1175870074823032832"], "in_reply_to_user_id": "932629484959870977", "id": "1175870074823032832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066107080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175821283298283520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DugainBasil", "id": "932629484959870977"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "PauloGilJ", "id": "52117331"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T07:11:57.000Z", "lang": "es", "text": "@alfonsobaella Ya est\u00e1n buscando el audio del contralor .", "edit_history_tweet_ids": ["1175669042629267456"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.3818, "type": "Person", "normalized_text": "contralor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}]}, "in_reply_to_user_id": "47856037", "id": "1175669042629267456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "4208113941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175612471928901633"}]}, {"created_at": "2019-09-22T17:37:42.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs acham que algu\u00e9m matou a jenny em the l word ou que ela se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1175826517877841921"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "the l word"}]}, "id": "1175826517877841921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "995212010"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 293, "end": 307, "tag": "RhuanPresente"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 294, "end": 306, "probability": 0.5479, "type": "Other", "normalized_text": "RhuanPresente"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/rQRMU23oJS", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaPatriaAmada/status/1175814367771877376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQRMU23oJS", "media_key": "3_1175814343683989505"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:49:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Esse \u00e9 Rhuan, tinha 9 anos, esfaqueado e decapitado pela m\u00e3e e sua companheira na madrugada de 31/05/21019. Semana antes a midia e os artistas se revoltaram pq um seguran\u00e7a matou a pauladas um cachorro, mas o caso do Rhuan n\u00e3o serviu de palanque p os hip\u00f3critas!\n#RhuanPresente https://t.co/rQRMU23oJS", "edit_history_tweet_ids": ["1175814367771877376"], "in_reply_to_user_id": "43023158", "id": "1175814367771877376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058485518084829184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}]}, {"created_at": "2019-09-22T18:59:19.000Z", "lang": "it", "text": "@jagermeistaaahh No aspetta COSA", "edit_history_tweet_ids": ["1175847056570761217"], "in_reply_to_user_id": "2802425242", "id": "1175847056570761217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484921800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175837086504632320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jagermeistaaahh", "id": "2802425242"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:23:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@globoesportecom Tem palmeirense, tem confus\u00e3o... N\u00e3o \u00e9 atoa que s\u00e3o chamados de porcos", "edit_history_tweet_ids": ["1175868318181445635"], "in_reply_to_user_id": "10842792", "id": "1175868318181445635", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 33, "like_count": 93, "quote_count": 8}, "author_id": "748698665674498048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175867947790864384"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hFbEnJlHad", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://t.co/hFbEnJlHad", "edit_history_tweet_ids": ["1175790605844275214"], "id": "1175790605844275214", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "author_id": "948683648"}, {"created_at": "2019-09-21T22:55:42.000Z", "lang": "es", "text": "Me van a disculpar, pero no hay algo m\u00e1s bac\u00e1n que acompa\u00f1arle a comprar ropa a la novia de uno.", "edit_history_tweet_ids": ["1175544156929843201"], "id": "1175544156929843201", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 77, "like_count": 372, "quote_count": 60}, "author_id": "1162356603221348353"}, {"created_at": "2019-09-22T20:22:21.000Z", "lang": "es", "text": "@ZharonRodriguez Suena horrible jajaja pero no es nada malo xd. Es una mentirita que me va tocar asumir despu\u00e9s JAJAJAJAJ. Pd no soy buen amigo :cc jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1175867955529375744"], "in_reply_to_user_id": "272771397", "id": "1175867955529375744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975126079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175867603853676545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ZharonRodriguez", "id": "272771397"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"], "id": "1175458416384516097", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "author_id": "110522807"}, {"created_at": "2019-09-22T19:34:25.000Z", "lang": "es", "text": "Que verg\u00fcenza en la onu.\n\nDefinitivamente @jguaido ha perdido totalmente el rumbo. Est\u00e1 completamente descolocado y fuera de control racional.", "edit_history_tweet_ids": ["1175855892237082624"], "id": "1175855892237082624", "public_metrics": {"retweet_count": 1151, "reply_count": 212, "like_count": 1996, "quote_count": 72}, "author_id": "85745429", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 50, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T16:43:28.000Z", "lang": "es", "text": "@RafaelPortal8 Ahora llamando a la salvacion, el suicida por ahora tiene un poco mas de antimoniados adeptos.", "edit_history_tweet_ids": ["1175450484196483072"], "in_reply_to_user_id": "886040473130876928", "id": "1175450484196483072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673622067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175099907595587584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafaelPortal8", "id": "886040473130876928"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:15:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@Willian__Suiane @LenahCruise @mvr_1910 @LuSapori @cariocadelegado n\u00e3o tem conversa com quem justifica assassinato de uma guria de 8 anos, fala o que voc\u00ea quiser pra aliviar sua consci\u00eancia e poder dormir a noite, mas a verdade \u00e9 que voc\u00ea \u00e9 um racista de merda e vai tomar no meio do seu cu", "edit_history_tweet_ids": ["1175866224888205313"], "in_reply_to_user_id": "752884634736787456", "id": "1175866224888205313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018414942410682370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175865415777628161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Willian__Suiane", "id": "752884634736787456"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LenahCruise", "id": "914861511826378752"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 175, "end": 187, "tag": "non\u00e8ladurso"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 204, "username": "LiveNoneladUrso", "id": "1092394241643479040"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:09:22.000Z", "lang": "it", "text": "#Salvini: ma vi rendete conto che state dando dei cani, degli scimpanz\u00e9, e dei rimbambiti al pubblico in studio, persone che non conoscete, solo perch\u00e9 fanno un applauso???\n\ud83d\udcfa #non\u00e8ladurso @LiveNoneladUrso", "edit_history_tweet_ids": ["1175864685037531137"], "id": "1175864685037531137", "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 513, "like_count": 3256, "quote_count": 52}, "author_id": "270839361"}, {"created_at": "2019-09-21T20:50:38.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/Hj6FTIKXgZ", "edit_history_tweet_ids": ["1175512684009336832"], "id": "1175512684009336832", "public_metrics": {"retweet_count": 2655, "reply_count": 1769, "like_count": 15119, "quote_count": 522}, "author_id": "1164551702651068416", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Hj6FTIKXgZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioAssuncao/status/1175512684009336832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hj6FTIKXgZ", "media_key": "3_1175512675545210880"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T04:16:01.000Z", "lang": "es", "text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo ser\u00e1 parte del elenco de \"Escuadr\u00f3n Suicida\" &gt; https://t.co/s3BTvz4yfT https://t.co/NaVimldrcJ", "edit_history_tweet_ids": ["1175262379543793664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/s3BTvz4yfT", "expanded_url": "http://www.paralosdeapie.com.mx/vernoticias.php?artid=33311&cat=1/", "display_url": "paralosdeapie.com.mx/vernoticias.ph\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NaVimldrcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/paralosdeapie1/status/1175262379543793664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NaVimldrcJ", "media_key": "3_1175262378029662208"}]}, "id": "1175262379543793664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112443417"}, {"created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "lang": "it", "text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "id": "1175822545007890432", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "author_id": "2391603191", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-07-28T03:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal como era.\n\nMas o comunismo matou, em meio a guerras, mis\u00e9ria e ditaduras, mais que o nazismo. E h\u00e1 quem se cale diante da defesa ideol\u00f3gica do comunismo!", "edit_history_tweet_ids": ["1155318178022612992"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6896, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1155318178022612992", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 41, "like_count": 2672, "quote_count": 26}, "author_id": "852352465525776384"}, {"created_at": "2019-09-22T15:34:08.000Z", "lang": "es", "text": "@PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE INMOL\u00d3 POR EL COBARDE SUICIDA RATAL\u00c1N...!", "edit_history_tweet_ids": ["1175795421127618560"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO FRANCO"}]}, "in_reply_to_user_id": "2691099212", "id": "1175795421127618560", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175760906187411456"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:11:48.000Z", "lang": "es", "text": "Friendo huevos sin camiseta porque mejor quemarme que joderme la ropa", "edit_history_tweet_ids": ["1175865299226284032"], "id": "1175865299226284032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "794660370"}, {"created_at": "2019-09-21T21:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edcia brasileira \u00e9 a que mais mata no mundo - e a que mais morre. Quem ganhar\u00e1 com o est\u00edmulo a uma viol\u00eancia AINDA maior? https://t.co/tCuPuAqoEu", "edit_history_tweet_ids": ["1175521085892247553"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 19, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/tCuPuAqoEu", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1175508146233729031", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}]}, "id": "1175521085892247553", "public_metrics": {"retweet_count": 1302, "reply_count": 959, "like_count": 7419, "quote_count": 80}, "author_id": "58951368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175508146233729031"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:08:06.000Z", "lang": "es", "text": "@aljadim @J1isaac @EnricJuliana A este se\u00f1or le dir\u00eda: Iglesias se equivoc\u00f3 creyendo que hablaba con alguien de quien fiarse, y no darse cuenta que estamos rodeados de mediocres servidores de los financieritos chungos. El anarco capitalismo suicida que nos ataca tiene muy bien adiestrados a sus esbirros.", "edit_history_tweet_ids": ["1175864366127820800"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AljadiM", "id": "1363317772504154113"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "J1isaac", "id": "1574757734"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "EnricJuliana", "id": "319086427"}]}, "in_reply_to_user_id": "242857626", "id": "1175864366127820800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1201249777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175820044003098624"}]}, {"created_at": "2019-09-22T13:56:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando uma menina de 8 anos morre pela brutalidade policial, e n\u00e3o ouvimos nenhuma palavra de dor do presidente da Rep\u00fablica, do ministro da Justi\u00e7a, do governador do Rio, do presidente da C\u00e2mara e do Senado, \u00e9 sinal de uma coisa: quem levou a bala perdida foi o Brasil", "edit_history_tweet_ids": ["1175770735010336774"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.465, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7196, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.7046, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1175770735010336774", "public_metrics": {"retweet_count": 1737, "reply_count": 360, "like_count": 9727, "quote_count": 101}, "author_id": "31980988"}, {"created_at": "2019-09-22T20:10:19.000Z", "lang": "es", "text": "es que literalmente soy incapaz de soportar ninguna cosa mala en un v\u00ednculo pararabatai lo siento, son mi debilidad", "edit_history_tweet_ids": ["1175864925677338632"], "in_reply_to_user_id": "3345717569", "id": "1175864925677338632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3345717569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175864924385492993"}]}, {"created_at": "2019-09-22T12:57:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Perfil oficial do U2, sim, a banda de Bono Vox e Cia., com essas tag's, matando bolsominion de \u00f3dio, garante o meu bom dia!!! https://t.co/xP9WywuTOO", "edit_history_tweet_ids": ["1175755885701926913"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.8375, "type": "Organization", "normalized_text": "U2"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.4332, "type": "Other", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.3102, "type": "Other", "normalized_text": "Cia"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/xP9WywuTOO", "expanded_url": "https://twitter.com/U2/status/1175039914255294464", "display_url": "twitter.com/U2/status/1175\u2026"}]}, "id": "1175755885701926913", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 20, "like_count": 868, "quote_count": 6}, "author_id": "54021906", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175039914255294464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:09:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@guiatiago10 @Dogallinn Fdzzz como??", "edit_history_tweet_ids": ["1175864724929568768"], "in_reply_to_user_id": "811189515796836352", "id": "1175864724929568768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "543373810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175864639244120064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guiatiago10", "id": "811189515796836352"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Dogallinn", "id": "999923737527926784"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T17:11:58.000Z", "lang": "es", "text": "Esta periodista \"neutral y objetiva\", de todo el articulo que publica hoy @EnricJuliana , destaca este p\u00e1rrafo y adem\u00e1s recortado convenientemente.\n\nY este otro, por ejemplo,lo obvia:\n \u201cMientras yo est\u00e9 en la Moncloa, estos no entran\u201d, vino a decir S\u00e1nchez.\n\ud83d\ude44 https://t.co/Wfetjeq1ma", "edit_history_tweet_ids": ["1175820044003098624"], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8416, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Wfetjeq1ma", "expanded_url": "https://twitter.com/_anapastor_/status/1175721667273940992", "display_url": "twitter.com/_anapastor_/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "EnricJuliana", "id": "319086427"}]}, "id": "1175820044003098624", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 105, "quote_count": 4}, "author_id": "242857626", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175721667273940992"}]}, {"created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "id": "1175583753059667968", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1641726319", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "Pinche crud\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175858669923131392"], "id": "1175858669923131392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387729572"}, {"created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174794946760626182", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272"}, {"created_at": "2019-09-22T16:38:56.000Z", "lang": "pt", "text": "aiai os livros dispt\u00f3picos e seus finais confusos", "edit_history_tweet_ids": ["1175811731177824257"], "id": "1175811731177824257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997164424308838402"}, {"created_at": "2019-09-22T20:02:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@thibetarelli @cleitongonc @gduvivier @cariocadelegado Qdo eu leio coisas tipo desse cara a\u00ed, eu penso que esse mundo t\u00e1 perdido de vez...", "edit_history_tweet_ids": ["1175862860968288257"], "in_reply_to_user_id": "87181858", "id": "1175862860968288257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41437762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175791054005702659"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thibetarelli", "id": "87181858"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "cleitongonc", "id": "236328566"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T19:31:34.000Z", "lang": "pt", "text": "PRF realiza apeens\u00f5es de armas e muni\u00e7\u00f5es ilegais destinadas ao crime organizado no Rio de Janeiro. Estamos aqui tamb\u00e9m. https://t.co/MAx6Vbea77", "edit_history_tweet_ids": ["1175492786172436481"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8609, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/MAx6Vbea77", "expanded_url": "https://www.prf.gov.br/agencia/prf-apreende-48-pistolas-e-1-830-municoes-que-abasteceriam-comunidades-do-rio-de-janeiro/", "display_url": "prf.gov.br/agencia/prf-ap\u2026"}]}, "id": "1175492786172436481", "public_metrics": {"retweet_count": 4757, "reply_count": 2030, "like_count": 29073, "quote_count": 328}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-09-22T18:40:59.000Z", "lang": "pt", "text": "A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9ria especial mostra q o problema \u00e9 bem mais complexo e n\u00e3o pode ser resolvido c/ solu\u00e7\u00f5es simplistas e violentas defendidas por falsos messias q se acham mitos.", "edit_history_tweet_ids": ["1175842446124736512"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "110522807", "id": "1175842446124736512", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "author_id": "110522807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175835417876320262"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "M\u00e1sMadridDecide"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6745, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Galapagar"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ef15UZgVk8", "expanded_url": "https://twitter.com/jfmoriche/status/1175853233010597889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ef15UZgVk8", "media_key": "3_1175852283789291520"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:23:51.000Z", "lang": "es", "text": "No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva que ayude a remover este carajal, adelante \u2014y a\u00f1ado: lecciones de \u00e9tica y legitimidad desde la pir\u00e1mide de calaveras de Galapagar, ni una #M\u00e1sMadridDecide https://t.co/ef15UZgVk8", "edit_history_tweet_ids": ["1175853233010597889"], "id": "1175853233010597889", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "author_id": "539465072"}, {"created_at": "2019-09-22T15:18:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcioliv3ira @jairbolsonaro A pericia retirou os fragmentos da bala para analise. E se a bala que matou a menina veio do fuzil dos marginais, ja pensou nisso, seu pateta?", "edit_history_tweet_ids": ["1175791506424303618"], "in_reply_to_user_id": "2327280986", "id": "1175791506424303618", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1106999316860846080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175784817490845696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcioliv3ira", "id": "2327280986"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:51:56.000Z", "lang": "nl", "text": "Ve-gan Reu-ben!\nClap clap clapclapclap\nVe-gan Reu-ben!\nClap clap clapclapclap\n\nDeli-mania running wild!!! https://t.co/VA9MKZLj0R", "edit_history_tweet_ids": ["1175860300299374592"], "id": "1175860300299374592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "168347215", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175853727435149314"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/VA9MKZLj0R", "expanded_url": "https://twitter.com/NugNahrgang/status/1175853727435149314", "display_url": "twitter.com/NugNahrgang/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T12:53:01.000Z", "lang": "es", "text": "Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vaya al cine a pagar 8\u20ac por ver sus pel\u00edculas. Absurdo y suicida tiro en el pie. Luego se quejan de que cuesta mucho poner en marcha la financiaci\u00f3n del film", "edit_history_tweet_ids": ["1175392487562719232"], "id": "1175392487562719232", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "362705314"}, {"created_at": "2019-09-22T12:49:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou te contar algo. Nessa viol\u00eancia do Rio, perdi meu primo PM h\u00e1 13 anos, meu pai foi baleado h\u00e1 8 anos, ja vi um amigo ser assassinado. Fugi de S\u00e3o Gon\u00e7alo por traumaaa!!!! N\u00e3o olho a viol\u00eancia de bin\u00f3culos do Leblon para o Vidigal... https://t.co/At7c2jhvb5", "edit_history_tweet_ids": ["1175753878710738945"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.4781, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.2848, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.2912, "type": "Other", "normalized_text": "Vidigal"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/At7c2jhvb5", "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1175753878710738945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/At7c2jhvb5", "media_key": "3_1175753874189295617"}]}, "id": "1175753878710738945", "public_metrics": {"retweet_count": 3766, "reply_count": 2493, "like_count": 27122, "quote_count": 337}, "author_id": "279854727"}, {"created_at": "2019-09-22T19:52:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@pedro47956230 \u00c9 muito avan\u00e7ado pra mim, n\u00e3o entendi vou me matar", "edit_history_tweet_ids": ["1175860393828335621"], "in_reply_to_user_id": "1170766048720805889", "id": "1175860393828335621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053854383627218944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175859741647659008"}]}, {"created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "lang": "es", "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1726382402", "id": "1175723000450166784", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "author_id": "1726382402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:50:36.000Z", "lang": "es", "text": "@NotKosmicK @SWEAATYYYY Y el que casi se mata acuerdate jajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1175859962767183878"], "in_reply_to_user_id": "899353360050139137", "id": "1175859962767183878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901818109056700417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175859602237394944"}]}, {"created_at": "2019-09-22T18:13:28.000Z", "lang": "es", "text": "Sin leer este art\u00edculo vemos el RT de la Madeleine, la MASTER DE LAS FUJITROLLS EN REDES, con LA BETO, amiguis, super pinky de la hija del cobarde suicida, para qu\u00e9 m\u00e1s. https://t.co/q1dWOUuZ1D", "edit_history_tweet_ids": ["1175835519965716481"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "REDES"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/q1dWOUuZ1D", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1175757731208278016", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "id": "1175835519965716481", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175757731208278016"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:48:03.000Z", "lang": "hu", "text": "a lyra kkkk https://t.co/mx8tW0I1aI", "edit_history_tweet_ids": ["1175859323655860224"], "id": "1175859323655860224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493422032", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/mx8tW0I1aI", "expanded_url": "https://twitter.com/elizabetdebicki/status/1175859323655860224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mx8tW0I1aI", "media_key": "3_1175859311974801408"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 197, "tag": "SingaporeGP"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "Antonio"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4204, "type": "Person", "normalized_text": "Kimi"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "SingaporeGP"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/jomgdAzNwI", "expanded_url": "https://twitter.com/alfaromeoracing/status/1175776862309683200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jomgdAzNwI", "media_key": "3_1175776806298902534"}]}, "created_at": "2019-09-22T14:20:23.000Z", "lang": "en", "text": "A race full of emotions. \ud83c\udfa2 We enjoyed running in the high positions. In the end, we bring home one point for our effort. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nAntonio \u27a1\ufe0f P10\nSadly, Kimi had to retire after a contact. \n\n#SingaporeGP https://t.co/jomgdAzNwI", "edit_history_tweet_ids": ["1175776862309683200"], "id": "1175776862309683200", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 20, "like_count": 560, "quote_count": 8}, "author_id": "229454266"}, {"created_at": "2019-09-19T02:11:55.000Z", "lang": "es", "text": "Desde que comenc\u00e9 a ver f\u00fatbol nunca vi un equipo tan malo como es este Godoy Cruz\nLe saca las ganas de ver partidos a propios y extra\u00f1os, te genera depresi\u00f3n, realmente es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174506372370771970"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.7857, "type": "Organization", "normalized_text": "Godoy Cruz"}]}, "id": "1174506372370771970", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1022953421010358272"}, {"created_at": "2019-09-22T11:45:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@thireca2 @felipeneto Foi morto por bandido, n\u00e3o por quem jurou nos servir e proteger", "edit_history_tweet_ids": ["1175737967542976513"], "in_reply_to_user_id": "760968817132568576", "id": "1175737967542976513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "64063198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175602006528073729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thireca2", "id": "760968817132568576"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T20:32:16.000Z", "lang": "es", "text": "Hola chicos, hoy en punto de las 2:30 transporte de @Claudiashein y @andreslajous me atropello y me golpearon, y al mismo tiempo se robaron mi c\u00e1mara con la que venia grabado estos de la ruta 36 son unos cobardes...\n@MayaEnBici @ferfisfer @Giliux @calaveritabike @BicisRobadasMX https://t.co/xykteetc25", "edit_history_tweet_ids": ["1175508060112076801"], "id": "1175508060112076801", "public_metrics": {"retweet_count": 2556, "reply_count": 290, "like_count": 2089, "quote_count": 196}, "author_id": "844677157058232320", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xykteetc25", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardostely/status/1175508060112076801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xykteetc25", "media_key": "7_1175507420392673280"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "andreslajous", "id": "27967674"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "MayaEnBici", "id": "211778170"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "ferfisfer", "id": "70070134"}, {"start": 239, "end": 246, "username": "Giliux", "id": "147006302"}, {"start": 247, "end": 262, "username": "calaveritabike", "id": "37231898"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "BicisRobadasMX", "id": "3287823614"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:33:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Civis e policiais morrendo diariamente. At\u00e9 quando?! https://t.co/pEMIb0oFMF", "edit_history_tweet_ids": ["1175855545389146114"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3579, "type": "Other", "normalized_text": "Civis"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/pEMIb0oFMF", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1175854032507854848", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "id": "1175855545389146114", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 16, "like_count": 251, "quote_count": 1}, "author_id": "837874510414098432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175854032507854848"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:42:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Massacre: \u201cEm 94, dia 25 de Fev \u2013 para os mu\u00e7ulmanos era meio do Ramad\u00e3o \u2013 um colono sionista israelita, m\u00e9dico de reserva do ex\u00e9rcito israelita, originalmente de Brooklyn, NY (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1175857960632881159"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4188, "type": "Place", "normalized_text": "Ramad\u00e3o"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "Brooklyn"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.8391, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "id": "1175857960632881159", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "971136315378094081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175857958246322178"}]}, {"created_at": "2019-09-22T17:23:18.000Z", "lang": "es", "text": "Un divinor, el pelotudo... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/pA5OZlfw1N", "edit_history_tweet_ids": ["1175822895651725312"], "id": "1175822895651725312", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "147249049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175798059864866828"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pA5OZlfw1N", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisGasulla/status/1175798059864866828", "display_url": "twitter.com/LuisGasulla/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T18:00:49.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e1 tendo manifesta\u00e7\u00e3o \"pr\u00f3 vida\" contra o aborto na avenida Paulista. \n\nIr\u00f4nico que essas pessoas s\u00e3o a favor das vidas que nem existem ainda, enquanto as crian\u00e7as faveladas seguem assasinadas pelo Estado. S\u00f3 tem que garantir nascer, depois foda-se", "edit_history_tweet_ids": ["1175832337944391683"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "avenida Paulista"}]}, "id": "1175832337944391683", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 3, "like_count": 549, "quote_count": 3}, "author_id": "109325390"}, {"created_at": "2019-09-22T02:38:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Os casos de mortes resultantes de a\u00e7\u00f5es policiais nas favelas s\u00e3o alarmantes. \u00c1gatha \u00e9 a quinta crian\u00e7a morta em tiroteios no RJ neste ano. Ao total, 16 foram baleadas no per\u00edodo. Uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente deve se pautar pelo respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 vida humana", "edit_history_tweet_ids": ["1175600277136793602"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5022, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1175600277136793602", "public_metrics": {"retweet_count": 3576, "reply_count": 10169, "like_count": 23808, "quote_count": 1174}, "author_id": "859495277031501824"}, {"created_at": "2019-09-22T19:34:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@Soaress_777 A wish \u00e9 Ganda merda", "edit_history_tweet_ids": ["1175855855419441157"], "in_reply_to_user_id": "889846377995530244", "id": "1175855855419441157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096141519747203072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175855536195231745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soaress_777", "id": "1575124086656798730"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T01:04:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro se cala sobre assassinato de Agatha, de 8 anos, e exalta Ex\u00e9rcito\n\nhttps://t.co/dezut7FMDY", "edit_history_tweet_ids": ["1175576564978868224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Ex\u00e9rcito"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dezut7FMDY", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro/bolsonaro-se-cala-sobre-assassinato-de-agatha-de-8-anos-e-exalta-exercito/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/bolso\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro/bolsonaro-se-cala-sobre-assassinato-de-agatha-de-8-anos-e-exalta-exercito/"}]}, "id": "1175576564978868224", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 43, "like_count": 442, "quote_count": 18}, "author_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-09-22T18:42:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@albertojak81 @giovanasouzaan \u00c9 \u00f3bvio que \u00e9 tr\u00e1gico a morte desses policiais mas se tornam policiais aqueles que concordaram com o risco de vida que envolve o trabalho. E voc\u00ea quer comparar com a morte de uma crian\u00e7a inocente? Morta por quem devia nos proteger? Voc\u00ea \u00e9 DOENTE!", "edit_history_tweet_ids": ["1175842917400928257"], "in_reply_to_user_id": "1156732339914977280", "id": "1175842917400928257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1068519633416740866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175830099335229445"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "albertojak81", "id": "1156732339914977280"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "giovanasouzaan", "id": "4573269917"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T18:04:51.000Z", "lang": "pt", "text": "o caso da Martha foi at\u00e9 \"leve\" por que as meninas desmascararam ela. mas lembrem da @ que fez amizade aqui mesmo no twitter, se apaixonou, foi se encontrar com o @ e ele A MATOU pelo simples prazer de saber como era matar algu\u00e9m. fora os outros casos. TOMEM CUIDADO!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1175833349237202945"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "115998055", "id": "1175833349237202945", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "115998055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175833347605618688"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:25:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@AlanDowel @FabioPorchat E quando duas \"maes\" imundas dentro de casa torturam e matam uma crian\u00e7a por quest\u00e3o de g\u00eanero tudo bem pra voc\u00ea? Acha q isso n\u00e3o importa ao estado ou ao povo brasileiro? Ein... fala a\u00ed?", "edit_history_tweet_ids": ["1175853639115710464"], "in_reply_to_user_id": "1043304027507879936", "id": "1175853639115710464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843523352925032449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175848682794733569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlanDowel", "id": "1043304027507879936"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T17:56:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@andregordon73 N\u00e3o consegui ler. Quem era Gordon?", "edit_history_tweet_ids": ["1175831362118594563"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Gordon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andregordon73", "id": "147175854"}]}, "in_reply_to_user_id": "147175854", "id": "1175831362118594563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "437824506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829108112154625"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 193, "tag": "EuSouBolsonaro"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-22T02:31:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@mariaclarabolso @jairbolsonaro Segundo a esquerda, a vida da crian\u00e7a e mais importante que a vida do policial! A falta de car\u00e1ter dessa gente em querer lacrar \u00e9 impressionante \n#EuSouBolsonaro", "edit_history_tweet_ids": ["1175598369387024385"], "in_reply_to_user_id": "1093808475057065984", "id": "1175598369387024385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 46, "like_count": 25, "quote_count": 5}, "author_id": "1022500664939823106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175586136242233345"}]}, {"created_at": "2019-09-21T16:21:42.000Z", "lang": "es", "text": "El Instituto de Psiquiatr\u00eda de Baja California no ha registrado repuntes en la tendencia suicida, aunque el 90% de los pacientes que atienden en Tijuana por depresi\u00f3n presentan ideaci\u00f3n o han atentado contra su propia vida\nhttps://t.co/ZmPsZXl5Xo", "edit_history_tweet_ids": ["1175445003151147009"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7578, "type": "Place", "normalized_text": "Baja California"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5649, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ZmPsZXl5Xo", "expanded_url": "http://www.afntijuana.info/informacion_general/99322_el_90_de_pacientes_psiquiatricos_tienen_ideacion_suicida#ver_nota", "display_url": "afntijuana.info/informacion_ge\u2026"}]}, "id": "1175445003151147009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85233043"}, {"created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "id": "1175460438085120000", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "author_id": "1629241"}, {"created_at": "2019-09-22T19:23:08.000Z", "lang": "es", "text": "mi deporte  favorito es encender la ducha y esquivar el agua para dejarla calentar", "edit_history_tweet_ids": ["1175853052491902976"], "id": "1175853052491902976", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 19, "like_count": 896, "quote_count": 2}, "author_id": "4517970557"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/RHX2z3o2T2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558808389160960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHX2z3o2T2", "media_key": "3_1174558802294792192"}]}, "created_at": "2019-09-19T05:40:16.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/RHX2z3o2T2", "edit_history_tweet_ids": ["1174558808389160960"], "id": "1174558808389160960", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-22T14:11:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Trabalhei como rep\u00f3rter de rua. Cobri opera\u00e7\u00f5es do BOPE nas comunidades mais violentas e de dif\u00edcil acesso. Vi de perto, n\u00e3o pela tv. Minha secret\u00e1ria morava no morro. Passava por fuzis na porta da Igreja. Povo oprimido pelo tr\u00e1fico. Viol\u00eancia vem da droga. No morro e no asfalto.", "edit_history_tweet_ids": ["1175774744865644544"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.2903, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1175774744865644544", "public_metrics": {"retweet_count": 2120, "reply_count": 154, "like_count": 11525, "quote_count": 87}, "author_id": "46397893"}, {"created_at": "2019-09-22T17:38:56.000Z", "lang": "ca", "text": "J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflictes i les relacions d'explotaci\u00f3 econ\u00f2mica transformen la narrativa per convertir una hist\u00f2ria d'explotaci\u00f3 africana en una hist\u00f2ria de salvaci\u00f3 europea. https://t.co/hRFEg6Vmmu", "edit_history_tweet_ids": ["1175826826935115776"], "id": "1175826826935115776", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "140196438", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hRFEg6Vmmu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaZurdaTV/status/1175826826935115776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFEg6Vmmu", "media_key": "7_1175824895571353600"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T01:55:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@tvfoco E vai passar Esquadr\u00e3o Suicida na segunda...", "edit_history_tweet_ids": ["1175589314803187712"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}]}, "in_reply_to_user_id": "54585834", "id": "1175589314803187712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "736919312431210498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175088253524799488"}]}, {"created_at": "2019-09-22T18:59:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@ProgesteronaSS @AbrahamWeint @JuhZanca Senhora, n\u00e3o adianta negar a realidade. Foi o segundo maior caso de corrup\u00e7\u00e3o e a senhora tamb\u00e9m deveria se envergonhar desse caso; N\u00e3o foi negociatas, foi 6.2 bilh\u00f5es em propinas.", "edit_history_tweet_ids": ["1175847030691962882"], "in_reply_to_user_id": "345161869", "id": "1175847030691962882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723724551079776256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175846525076946946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ProgesteronaSS", "id": "345161869"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JuhZanca", "id": "3974033308"}]}}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Morada Nova, Brasil", "id": "e34c926b9182da83"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121059532459974656", "value": "1121059532459974656", "detail": "User has been suspended: [1121059532459974656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175509143823814663", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175509143823814663", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175509143823814663].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175871896170237953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175871896170237953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175871896170237953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175868198132039688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175868198132039688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175868198132039688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040034400367534080", "value": "1040034400367534080", "detail": "User has been suspended: [1040034400367534080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175787274925236224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175787274925236224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175787274925236224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075499484", "value": "1075499484", "detail": "User has been suspended: [1075499484].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175825247590916097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175825247590916097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175825247590916097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "757593313935552512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757593313935552512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757593313935552512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175868515779272704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175868515779272704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175868515779272704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175866158593052677", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175866158593052677].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175866158593052677", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4805209810", "value": "4805209810", "detail": "User has been suspended: [4805209810].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175840161512468486", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175840161512468486", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175840161512468486].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053798173687324672", "value": "1053798173687324672", "detail": "User has been suspended: [1053798173687324672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175799123708174336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175799123708174336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175799123708174336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "14505172", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [14505172].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14505172", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175805784430657536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175805784430657536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175805784430657536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2953539123", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2953539123].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2953539123", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175865721735307264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175865721735307264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175865721735307264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061257498898980865", "value": "1061257498898980865", "detail": "User has been suspended: [1061257498898980865].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175848272235307008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175848272235307008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175848272235307008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "760968817132568576", "value": "760968817132568576", "detail": "User has been suspended: [760968817132568576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175602006528073729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175602006528073729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175602006528073729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175856670737649665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175856670737649665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175856670737649665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175856720570138624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175856720570138624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175856720570138624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "129016121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [129016121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "129016121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175760003346702336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175760003346702336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175760003346702336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52820719", "value": "52820719", "detail": "User has been suspended: [52820719].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175797108777148417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175797108777148417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175797108777148417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175852666163011584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175852666163011584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175852666163011584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175800127367368704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175800127367368704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175800127367368704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175876843859337216", "oldest_id": "1175851003796578305", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gxl476f4p2wokbfqcma3o74al"}}