{"data": [{"id": "1203044542800367617", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203044542800367617"], "created_at": "2019-12-06T20:12:25.000Z"}, {"id": "1203044527461851136", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1450463096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203044527461851136"], "created_at": "2019-12-06T20:12:21.000Z"}, {"id": "1203044437141737475", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "253610512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203044437141737475"], "created_at": "2019-12-06T20:11:59.000Z"}, {"id": "1203044109260341249", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\n\ud83d\ude30\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77887718", "edit_history_tweet_ids": ["1203044109260341249"], "created_at": "2019-12-06T20:10:41.000Z"}, {"id": "1203043997893251073", "text": "Todos los hospedados ah\u00ed que sigan el ejemplo https://t.co/zetFwbvQq1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18506657", "edit_history_tweet_ids": ["1203043997893251073"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/zetFwbvQq1", "expanded_url": "http://www.critica.com.pa/sucesos/se-suicida-privado-de-libertad-en-el-penal-nueva-joya-567421?fuente=facebook", "display_url": "critica.com.pa/sucesos/se-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:10:15.000Z"}, {"id": "1203043794117185537", "text": "Creo que el cambio clim\u00e1tico es ya imparable, hagamos lo que hagamos, hemos liberado el CO2 que el planeta tierra tard\u00f3 4000 millones de a\u00f1os en almacenar en el subsuelo, lo hemos liberado en solo dos siglos y poco m\u00e1s, somos una especie suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1199752785530675201", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203043794117185537"], "created_at": "2019-12-06T20:09:26.000Z"}, {"id": "1203043452608503808", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1560708984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203043452608503808"], "created_at": "2019-12-06T20:08:05.000Z"}, {"id": "1203043451513769984", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "856510091218083840", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3585, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203043451513769984"], "created_at": "2019-12-06T20:08:04.000Z"}, {"id": "1203043317308633091", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1201974423496134657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203043317308633091"], "created_at": "2019-12-06T20:07:32.000Z"}, {"id": "1203043124496523265", "text": "@filipebarrost @CarlaZambelli17 Joice \u00e9 uma vagaba sem vergonha, debochada, ela se acha a pessoa mais incr\u00edvel do mundo, por\u00e9m ela \u00e9 um buraco negro de ego, est\u00e1 j\u00e1 se matou politicamente, passar\u00e1 vergonha em breve!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097239633631551489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202674098985414658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203043124496523265"], "in_reply_to_user_id": "225925013", "created_at": "2019-12-06T20:06:46.000Z"}, {"id": "1203042935815704576", "text": "Per\u00f2 #fatepresto a dirglielo che nel frattempo c'\u00e8 un sacco di gente che si suicida.\n#staseraitalia #ottoemezzo https://t.co/wbCkSs6pKh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1091380531", "edit_history_tweet_ids": ["1203042935815704576"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/wbCkSs6pKh", "expanded_url": "https://twitter.com/ale_moretti/status/1202621389687136259", "display_url": "twitter.com/ale_moretti/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "fatepresto"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "staseraitalia"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "ottoemezzo"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:06:02.000Z"}, {"id": "1203042800515919872", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: ...\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n \nKrlho kkkkkkkkkkkkkk https://t.co/ARn1bQZrFP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1125919111047983104", "edit_history_tweet_ids": ["1203042800515919872"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/ARn1bQZrFP", "expanded_url": "https://twitter.com/elibe_20/status/1202989585548169217", "display_url": "twitter.com/elibe_20/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T20:05:29.000Z"}, {"id": "1203042761534050304", "text": "A nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020707215488012288", "edit_history_tweet_ids": ["1203042761534050304"], "created_at": "2019-12-06T20:05:20.000Z"}, {"id": "1203042664423268353", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "250222743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203042664423268353"], "created_at": "2019-12-06T20:04:57.000Z"}, {"id": "1203042635751010305", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945884469168427008", "edit_history_tweet_ids": ["1203042635751010305"], "created_at": "2019-12-06T20:04:50.000Z"}, {"id": "1203042533745577985", "text": "Per chi non avesse ancora capito o percepito cosa sia la dignit\u00e0 di un Uomo di un lavoratore che va al di l\u00e0 del solo stipendio \nTorino, operaio di 65 anni riceve una lettera di licenziamento e si suicida in un bosco https://t.co/B9HrC5WHYH via @fanpage", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2217916794", "entities": {"mentions": [{"start": 245, "end": 253, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/B9HrC5WHYH", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco/", "display_url": "fanpage.it/attualita/tori\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203042533745577985"], "created_at": "2019-12-06T20:04:26.000Z"}, {"id": "1203042235585105921", "text": "@dachanazoa Tienes raz\u00f3n, reflejo del accidente hist\u00f3rico suicida del socialismo del siglo XXI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70000532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203005107312513024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dachanazoa", "id": "512704483"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203042235585105921"], "in_reply_to_user_id": "512704483", "created_at": "2019-12-06T20:03:15.000Z"}, {"id": "1203042198104805376", "text": "@Lenadro76291223 @paucorreia Jesus promoves el suicidio? Entonces ser suicida esta bien? Si me suicido seria un suicida menos o un suicida mas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150770068999016448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202755104887263233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lenadro76291223", "id": "1048961601439764481"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "paucorreia", "id": "937442617947803649"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203042198104805376"], "in_reply_to_user_id": "1048961601439764481", "created_at": "2019-12-06T20:03:06.000Z"}, {"id": "1203042048384937984", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1520000839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203042048384937984"], "created_at": "2019-12-06T20:02:30.000Z"}, {"id": "1203041998103629824", "text": "@hbredda Com @RodrigoMaia presidente da C\u00e2mara se matou o imposto sindical.\nAgora querem fazer uma PEC pra reintroduzi-la?\nSeguran\u00e7a jur\u00eddica \u00e9 isso presidente @RodrigoMaia?\nPEC virou a xepa da feira em...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908529281319428096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203036560008056832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 160, "end": 172, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6504, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4411, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6155, "type": "Organization", "normalized_text": "PEC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203041998103629824"], "in_reply_to_user_id": "716715471148552193", "created_at": "2019-12-06T20:02:18.000Z"}, {"id": "1203041691822907392", "text": "@Lsortudo @MaiaKyouma @foioguto Acho que parte da culpa foi porque HxH n\u00e3o se permitiu aprofundar mais no personagem, e matou ele no final do arco (de forma ridicula cof)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2595622609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202949065513881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lsortudo", "id": "1099415254910554112"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "foioguto", "id": "2155408676"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5198, "type": "Other", "normalized_text": "HxH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203041691822907392"], "in_reply_to_user_id": "1099415254910554112", "created_at": "2019-12-06T20:01:05.000Z"}, {"id": "1203041296371396608", "text": "VAI SE FODEEEEER A BETH MATOU O RIO N\u00c3OOOOOOOO ACABOU ESSA S\u00c9RIE NUNCA MAIS EU VEJO ESSA MERDAAAA  COMO VAI SER SEM O MELHOR CASAL VARALIOOOO https://t.co/gpCbK6xZng", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "519877102", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "BETH MATOU"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "RIO"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/gpCbK6xZng", "expanded_url": "https://twitter.com/staffsantana/status/1203041296371396608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpCbK6xZng", "media_key": "16_1203041290511945734"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203041296371396608"], "created_at": "2019-12-06T19:59:31.000Z"}, {"id": "1203041242151608320", "text": "\"El Escuadr\u00f3n Suicida\" de James Gunn cambia su sistema de calificaci\u00f3n a \"R\" https://t.co/pvqnOymS2o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1586227982", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/pvqnOymS2o", "expanded_url": "https://spoiler.bolavip.com/cine/escuadron-suicida-james-gunn-margot-robbie-sistema-de-calificaciones-de-la-asociacion-cinematografica-de-estados-unidos-20191130-0001.html", "display_url": "spoiler.bolavip.com/cine/escuadron\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203041242151608320"], "created_at": "2019-12-06T19:59:18.000Z"}, {"id": "1203041214481739777", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705 o que mais acontece kkk\naluno destaque: \u2705 em matem\u00e1tica\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 minha segunda sala https://t.co/HQebspqukd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000904633404088320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203034291426512896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203041214481739777"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/HQebspqukd", "expanded_url": "https://twitter.com/MikellenLorenna/status/1203034291426512896", "display_url": "twitter.com/MikellenLorenn\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:59:11.000Z"}, {"id": "1203040731763499008", "text": "eu na escola: \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942779300243177475", "edit_history_tweet_ids": ["1203040731763499008"], "created_at": "2019-12-06T19:57:16.000Z"}, {"id": "1203040653283909633", "text": "@lmjbraba @camrenSAC Bem prov\u00e1vel que ela j\u00e1 viu... Mas matou todos eles com essas \u00faltimas apresenta\u00e7\u00f5es. O melhor da Camila \u00e9 que ela mata com bondade e talento, n\u00e3o precisa nem se d\u00e1 ao trabalho de responder. As apresenta\u00e7\u00f5es por si j\u00e1 respondem e calam todos eles.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "386878739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203040153549312000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "camrensac", "id": "1480663745752088580"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203040653283909633"], "in_reply_to_user_id": "2667353954", "created_at": "2019-12-06T19:56:57.000Z"}, {"id": "1203040395262906368", "text": "t\u00e1 fazendo parte do esquadr\u00e3o suicida agora?\ncredo parece que os dente t\u00e3o sujo https://t.co/2TaDZdHiLF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62306784", "edit_history_tweet_ids": ["1203040395262906368"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2TaDZdHiLF", "expanded_url": "https://twitter.com/explicaindie/status/1203037242144514050", "display_url": "twitter.com/explicaindie/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:55:56.000Z"}, {"id": "1203040302140973058", "text": "@daviscmelo T\u00e1 tudo errado. Tudo que envolve esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 errado demais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826915921990127626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203003001952178177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "daviscmelo", "id": "130672492"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203040302140973058"], "in_reply_to_user_id": "130672492", "created_at": "2019-12-06T19:55:34.000Z"}, {"id": "1203039943519551488", "text": "@91xprincesspark L\u00ednea suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163277929813630976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202995276396544001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203039943519551488"], "in_reply_to_user_id": "1182694974531354625", "created_at": "2019-12-06T19:54:08.000Z"}, {"id": "1203039909013004290", "text": "nao consigo lidar com estar deprimida e ter idea\u00e7\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1199864420211535872", "edit_history_tweet_ids": ["1203039909013004290"], "created_at": "2019-12-06T19:54:00.000Z"}, {"id": "1203039442124070913", "text": "@flaviogerdel Gracias por compartir! Es una historia muy valiosa, hay momentos de momentos y una persona estable de un d\u00eda a otro puede tener un pensamiento suicida. Es muy importante estar y escuchar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108171014679203840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202733671897321477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviogerdel", "id": "414843536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203039442124070913"], "in_reply_to_user_id": "414843536", "created_at": "2019-12-06T19:52:09.000Z"}, {"id": "1203039198682464256", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1197291764589056001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203039198682464256"], "created_at": "2019-12-06T19:51:11.000Z"}, {"id": "1203039079891423235", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\nnota vermelha:\u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula: \u274e\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1167653047591473155", "edit_history_tweet_ids": ["1203039079891423235"], "created_at": "2019-12-06T19:50:42.000Z"}, {"id": "1203038773090684928", "text": "Se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1965422424", "edit_history_tweet_ids": ["1203038773090684928"], "created_at": "2019-12-06T19:49:29.000Z"}, {"id": "1203038767134728192", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069951211237982208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203038767134728192"], "created_at": "2019-12-06T19:49:28.000Z"}, {"id": "1203038703498801153", "text": "RT @MrTuetter: @bisiesto16m @tomi_suli @veoenfotos @alferdez @horaciorlarreta Ojal\u00e1 que en el futuro TODA la gente trabaje 4 d\u00edas a la sema\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076577125149356032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203038325428424706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MrTuetter", "id": "1076577125149356032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203038703498801153"], "created_at": "2019-12-06T19:49:12.000Z"}, {"id": "1203038559827091456", "text": "@IgorJ_Inacio meu pai do c\u00e9u, ele se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3298550893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203038453975408642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IgorJ_Inacio", "id": "3199448187"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203038559827091456"], "in_reply_to_user_id": "3199448187", "created_at": "2019-12-06T19:48:38.000Z"}, {"id": "1203038555993497661", "text": "Si se entera que ella fue un bebe en alg\u00fan momento, se suicida https://t.co/PODlkZ6kzo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3837945509", "edit_history_tweet_ids": ["1203038555993497661"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/PODlkZ6kzo", "expanded_url": "https://twitter.com/ClioPeraldi/status/1202424090340003841", "display_url": "twitter.com/ClioPeraldi/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:48:37.000Z"}, {"id": "1203038403949998083", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "382370082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203038403949998083"], "created_at": "2019-12-06T19:48:01.000Z"}, {"id": "1203038325428424706", "text": "@bisiesto16m @tomi_suli @veoenfotos @alferdez @horaciorlarreta Ojal\u00e1 que en el futuro TODA la gente trabaje 4 d\u00edas a la semana, todo el a\u00f1o.\n\nLa mitad de los \u00f1oquis se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076577125149356032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203030062011965440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "veoenfotos", "id": "37283563"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203038325428424706"], "in_reply_to_user_id": "704100581250637828", "created_at": "2019-12-06T19:47:42.000Z"}, {"id": "1203038269136625675", "text": "@AtleticoPlay @Atleti Pelucas se suicida fijo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145774933110337541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202856409651658752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AtleticoPlay", "id": "1018110880737787904"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Atleti", "id": "199354750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203038269136625675"], "in_reply_to_user_id": "1018110880737787904", "created_at": "2019-12-06T19:47:29.000Z"}, {"id": "1203038267681185793", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "812016998934867970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203038267681185793"], "created_at": "2019-12-06T19:47:29.000Z"}, {"id": "1203037788284817409", "text": "@fala_carrara tartaruga suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194780243124469767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202956679983312900"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fala_carrara", "id": "1245884245035356162"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203037788284817409"], "in_reply_to_user_id": "1116364122923380739", "created_at": "2019-12-06T19:45:34.000Z"}, {"id": "1203037593895677954", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3192358655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203037593895677954"], "created_at": "2019-12-06T19:44:48.000Z"}, {"id": "1203037303863689217", "text": "Verga el semestre que viene va a estar suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "284787929", "edit_history_tweet_ids": ["1203037303863689217"], "created_at": "2019-12-06T19:43:39.000Z"}, {"id": "1203036996643557378", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1628077040", "edit_history_tweet_ids": ["1203036996643557378"], "created_at": "2019-12-06T19:42:26.000Z"}, {"id": "1203036928863592454", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\nCaralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2847666459", "edit_history_tweet_ids": ["1203036928863592454"], "created_at": "2019-12-06T19:42:09.000Z"}, {"id": "1203036917547356165", "text": "RT @cheanderella: as unicas pessoas que me respeitam fora da internet sao a minha turma da faculdade\n\nminha familia inteira JAMAIS aceitari\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755097568879710211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202928777661239296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203036917547356165"], "created_at": "2019-12-06T19:42:07.000Z"}, {"id": "1203036886228459520", "text": "@MrFreaki Tiene una pinta a pastel que echa para Atr\u00e1s, escuadr\u00f3n suicida 2.0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145648187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203023815871217665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrFreaki", "id": "819902907474710530"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3914, "type": "Person", "normalized_text": "Atr\u00e1s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203036886228459520"], "in_reply_to_user_id": "819902907474710530", "created_at": "2019-12-06T19:41:59.000Z"}, {"id": "1203036763922587649", "text": "RT @psicourgencias: Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1415979499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029700412682240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203036763922587649"], "created_at": "2019-12-06T19:41:30.000Z"}, {"id": "1203036558531710981", "text": "@JTimbernegru Se n\u00e3o tivesse chakra da Kushina pra ajudar, o nome do anime j\u00e1 teria virado \"Raposa matou todo mundo depois que possuiu o protagonista\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3106377670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203036056616079360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4716, "type": "Person", "normalized_text": "Kushina"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "Raposa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203036558531710981"], "in_reply_to_user_id": "1107646979067338755", "created_at": "2019-12-06T19:40:41.000Z"}, {"id": "1203036491125014528", "text": "@melasuda1gr Bueno, no puedo confirmar/ desmentir lo de la llamada borracho, lo de las fotos en bolas \u00bfCuenta si te las hace otra persona?, Y como conducta suicida cuenta pensar \"antes muerto que volver contigo\". Con una interpretaci\u00f3n amplia me quedo solo con lo del Facebook y lo de llorar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67577995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203034849994530819"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "melasuda1gr", "id": "2717809967"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 275, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203036491125014528"], "in_reply_to_user_id": "67577995", "created_at": "2019-12-06T19:40:25.000Z"}, {"id": "1203035503345442817", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/My5wAlRz3d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1035370836872581120", "edit_history_tweet_ids": ["1203035503345442817"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/My5wAlRz3d", "expanded_url": "https://t.co/My5wAlRz3d", "display_url": "t.co/My5wAlRz3d"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:36:29.000Z"}, {"id": "1203035292199985152", "text": "Por malos tratos trabajadora de #Sears se suicida. @grupocarson https://t.co/n0TCUaR5H3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "300836907", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 63, "username": "grupocarson", "id": "111047953"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8945, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/n0TCUaR5H3", "expanded_url": "http://www.asilodicepuebla.com/index.php/noticias-de-puebla-2/33192-por-malos-tratos-trabajadora-de-sears-se-suicida", "display_url": "asilodicepuebla.com/index.php/noti\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Sears"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203035292199985152"], "created_at": "2019-12-06T19:35:39.000Z"}, {"id": "1203035188047106048", "text": "#pagheretecaropagheretetutto nessuno di noi pu\u00f2 sentirsi innocente! \nhttps://t.co/5PTSO000Ih", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2435203469", "edit_history_tweet_ids": ["1203035188047106048"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5PTSO000Ih", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco/", "display_url": "fanpage.it/attualita/tori\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "pagheretecaropagheretetutto"}]}, "geo": {"place_id": "12156161985e5f5c"}, "created_at": "2019-12-06T19:35:14.000Z"}, {"id": "1203035085529927681", "text": "Sufr\u00eda de depresi\u00f3n y tendencia suicida, afiliado al SISBEN recib\u00eda muy poca ayuda profesional, trataba de canalizar sus demonios escribiendo, hasta que lleg\u00f3 el d\u00eda que \u00e9l no pudo ser m\u00e1s su propio psiquiatra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "339300311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203034600488001541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "SISBEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203035085529927681"], "in_reply_to_user_id": "339300311", "created_at": "2019-12-06T19:34:50.000Z"}, {"id": "1203034834098151424", "text": "Por malos tratos trabajadora de @Sears se suicida. https://t.co/n0TCUaR5H3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "300836907", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 38, "username": "Sears", "id": "19464428"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/n0TCUaR5H3", "expanded_url": "http://www.asilodicepuebla.com/index.php/noticias-de-puebla-2/33192-por-malos-tratos-trabajadora-de-sears-se-suicida", "display_url": "asilodicepuebla.com/index.php/noti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203034834098151424"], "created_at": "2019-12-06T19:33:50.000Z"}, {"id": "1203034754205077505", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2561096039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203034754205077505"], "created_at": "2019-12-06T19:33:31.000Z"}, {"id": "1203034624135323648", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120238597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203034624135323648"], "created_at": "2019-12-06T19:33:00.000Z"}, {"id": "1203034297973772290", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1338264920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203034297973772290"], "created_at": "2019-12-06T19:31:42.000Z"}, {"id": "1203034291426512896", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705 Em hist\u00f3ria kkk no 8 ano \nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/h7raLm1G3Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "773693836442890240", "edit_history_tweet_ids": ["1203034291426512896"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/h7raLm1G3Q", "expanded_url": "https://t.co/h7raLm1G3Q", "display_url": "t.co/h7raLm1G3Q"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:31:41.000Z"}, {"id": "1203034124409290754", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163841322538668036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203034124409290754"], "created_at": "2019-12-06T19:31:01.000Z"}, {"id": "1203034114917621760", "text": "RT @Naty_Krdnas: Por qu\u00e9 la gente se suicida? Por qu\u00e9 no llegamos a tiempo? Porque no hay pol\u00edticas p\u00fablicas eficientes en torno al tema de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995903119065276416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203024249163800576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Naty_Krdnas", "id": "160125615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203034114917621760"], "created_at": "2019-12-06T19:30:58.000Z"}, {"id": "1203034040808415242", "text": "@MarcoRizzoPC Gentiloni canta Bella Ciao... \nUn operaio a Buttigliera alta a 65 anni si suicida dopo aver perso il posto di lavoro. \nA 65 anni.\nNon \u00e8 giusto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "999572616125009920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203033218099879936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcoRizzoPC", "id": "419441999"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203034040808415242"], "in_reply_to_user_id": "419441999", "created_at": "2019-12-06T19:30:41.000Z"}, {"id": "1203034028280045568", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1029281617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203034028280045568"], "created_at": "2019-12-06T19:30:38.000Z"}, {"id": "1203034004775149569", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina,\nDoce tangerina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1895399094", "edit_history_tweet_ids": ["1203034004775149569"], "created_at": "2019-12-06T19:30:32.000Z"}, {"id": "1203033898319589377", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/qHjDlR8rU7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "897126986325401600", "edit_history_tweet_ids": ["1203033898319589377"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/qHjDlR8rU7", "expanded_url": "https://twitter.com/callmekotku/status/1202979543851515904", "display_url": "twitter.com/callmekotku/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:30:07.000Z"}, {"id": "1203033743390322689", "text": "@SeriesTWBZ \"13 reasons why\" perdeu o contexto todo, na minha opini\u00e3o. Come\u00e7ou bem mas dps foi se perdendo e ficando mt cansativo. Antes era sobre o suic\u00eddio de Hannah, agora \u00e9 sobre quem matou um violador? Amados?? Sinceramente, deviam ter s\u00f3 ficado pela 1\u00b0 temporada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119303066979848192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202784115474489344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.8637, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203033743390322689"], "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-12-06T19:29:30.000Z"}, {"id": "1203033729784045568", "text": "RT @pamela_sujey: No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2277084481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203033418105262080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pamela_sujey", "id": "1251774108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203033729784045568"], "created_at": "2019-12-06T19:29:27.000Z"}, {"id": "1203033716567793664", "text": "@oxymore5 @operaliege @speranzascapp @MazzonisS bello, ma alcuni lati \"strani\", il bambino che in realt\u00e0 qui non esiste, alla fine nella carrozzina vien trovato un pupazzo di stoffa... Cmq oggi buon compleanno al nostro #MarioCassi, Sharpless (Butterfly suicida muore fra le sue braccia lui \u00e8 figura paterna e saggia)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3030372963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176839804153225218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oxymore5", "id": "2255489874"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "operaliege", "id": "233965820"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "speranzascapp", "id": "1968855794"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "MazzonisS", "id": "960889748956024832"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 231, "tag": "MarioCassi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203033716567793664"], "in_reply_to_user_id": "2255489874", "created_at": "2019-12-06T19:29:23.000Z"}, {"id": "1203033516180746240", "text": "@_nothingbeca Poxa. Era uma reda\u00e7\u00e3o sobre um document\u00e1rio sobre o ato patriota norte americano que a gente viu na aula. E vc fez que nem o cu, tinha umas frases que nem fazia sentido e ele te deu nota m\u00e1xima ainda hahahahah a gente se matou de rir depois lendo a reda\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030912006012985345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203033186952978433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203033516180746240"], "in_reply_to_user_id": "1130296970696974336", "created_at": "2019-12-06T19:28:36.000Z"}, {"id": "1203033489009991680", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/9GEwEzDyba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "871485062851817474", "edit_history_tweet_ids": ["1203033489009991680"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/9GEwEzDyba", "expanded_url": "https://twitter.com/sarahcarvx/status/1202995687857754112", "display_url": "twitter.com/sarahcarvx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:28:29.000Z"}, {"id": "1203033418105262080", "text": "No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1251774108", "edit_history_tweet_ids": ["1203033418105262080"], "created_at": "2019-12-06T19:28:12.000Z"}, {"id": "1203033414925991941", "text": "@pedroze @felipeneto Se o pr\u00f3prio botafoguense processasse o clube, O Q N\u00c3O OCORREU. T\u00e3o tomando a dor dos outros que n tem nada a ver ctg p justificar o flamengo n\u00e3o pagando quem ele matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4071628277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202817362199818240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pedroze", "id": "67386476"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9922, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203033414925991941"], "in_reply_to_user_id": "67386476", "created_at": "2019-12-06T19:28:12.000Z"}, {"id": "1203033113951178753", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4838386744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203033113951178753"], "created_at": "2019-12-06T19:27:00.000Z"}, {"id": "1203033096809013250", "text": "Quando sento definire #PrimoLevi \u201csopravvissuto ai campi di sterminio\u201d.....vorrei ricordare che \u00e8 morto suicida gettandosi dalla tromba delle scale della sua casa di corso Re Umberto a #Torino ....NON \u00e8 sopravvissuto, l\u2019estremo gesto e\u2019 stata conseguenza #tgla7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3345435466", "edit_history_tweet_ids": ["1203033096809013250"], "created_at": "2019-12-06T19:26:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "PrimoLevi"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "Torino"}, {"start": 255, "end": 261, "tag": "tgla7"}]}}, {"id": "1203032873210650625", "text": "@QuiqueBardelli @apterrones @elcomercio_peru A los fujitrolls hay que repetirles lo que dec\u00eda su Santo var\u00f3n AG el\" suicida\" =DEMUESTRENLO PUES, IMB\u00c9CILES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203002964811689987"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "Santo var\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203032873210650625"], "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "created_at": "2019-12-06T19:26:02.000Z"}, {"id": "1203032698148806656", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2163391512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203032698148806656"], "created_at": "2019-12-06T19:25:21.000Z"}, {"id": "1203032481605312512", "text": "a curie se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143551989567168513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203030991004217344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "curie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203032481605312512"], "in_reply_to_user_id": "1143551989567168513", "created_at": "2019-12-06T19:24:29.000Z"}, {"id": "1203032335718998016", "text": "@NoticieroHechos Que es un empleado m\u00e1s del capitalismo fan\u00e1tico, que no piensa en su pa\u00eds, sino en su orgullo, en otras palabras es un suicida pol\u00edtico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "822417011301040129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202702364660158483"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203032335718998016"], "in_reply_to_user_id": "233983755", "created_at": "2019-12-06T19:23:54.000Z"}, {"id": "1203032297492090880", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "170498695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203032297492090880"], "created_at": "2019-12-06T19:23:45.000Z"}, {"id": "1203032233361248261", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "761663776617799680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203032233361248261"], "created_at": "2019-12-06T19:23:30.000Z"}, {"id": "1203032132798603265", "text": "As pessoas falam como se Lurdes fosse ing\u00eanua sendo que ela est\u00e1 acobertando um filho que supostamente matou algu\u00e9m, n\u00e3o sei se \u00e9 falta de racioc\u00ednio l\u00f3gico ou se \u00e9 pregui\u00e7a de entender. Est\u00e1  muito complicado saber ler aqui no Twitter kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1199016372061265921", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.8614, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203032132798603265"], "created_at": "2019-12-06T19:23:06.000Z"}, {"id": "1203031981963010050", "text": "RT @Jocay19: Tope Suicida from @DiamanteLAX \n\n#ShowcaseOfChampions\n@TitleMatchWN \n\ud83d\udcfahttps://t.co/nfM1uaH6rT https://t.co/2aFWcJPJB0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "321165883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203029842385678336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "DiamanteLAX", "id": "459924108"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "ShowcaseOfChampions"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nfM1uaH6rT", "expanded_url": "http://Titlematchnetwork.com", "display_url": "Titlematchnetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://Titlematchnetwork.com"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/2aFWcJPJB0", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1203029842385678336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aFWcJPJB0", "media_key": "16_1202367959718662144"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 66, "tag": "ShowcaseOfChampions"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203031981963010050"], "created_at": "2019-12-06T19:22:30.000Z"}, {"id": "1203031979190444033", "text": "@KarlaCalle Y eso en que le quita lo ladron y suicida a Alan? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121314354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203031979190444033"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-12-06T19:22:29.000Z"}, {"id": "1203031308613623809", "text": "@christmataratas Espero que eso no sea una tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132568825604583424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031096742555648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203031308613623809"], "in_reply_to_user_id": "1016778196598042626", "created_at": "2019-12-06T19:19:49.000Z"}, {"id": "1203031207631560710", "text": "RT @Sinclair566: Puede que la pel\u00edcula el escuadr\u00f3n suicida haya sido un completo ASCO, pero Margot Robbie fue la indicada para hacer el pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203028099547508737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203031207631560710"], "created_at": "2019-12-06T19:19:25.000Z"}, {"id": "1203031167005593603", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957765811543924737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203031167005593603"], "created_at": "2019-12-06T19:19:16.000Z"}, {"id": "1203031106360098817", "text": "RT @Dry31895235: E dire che i #commissari #UE\ncantano #BellaCiao.\nCon 15.000 euro al mese senza fare un cazzo canterei pure Avanti O Popolo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3964086081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203030510525722626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dry31895235", "id": "999572616125009920"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "commissari"}, {"start": 42, "end": 45, "tag": "UE"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "BellaCiao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203031106360098817"], "created_at": "2019-12-06T19:19:01.000Z"}, {"id": "1203030878693265408", "text": "\"Meu suti\u00e3 se suicidou, cansou de ter uma vida vazia\" \n\nPatr\u00edcia Takahagassi, minha m\u00e3e 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048766349571444741", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "Patr\u00edcia Takahagassi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203030878693265408"], "created_at": "2019-12-06T19:18:07.000Z"}, {"id": "1203030728671420417", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "131904820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203030728671420417"], "created_at": "2019-12-06T19:17:31.000Z"}, {"id": "1203030613206458374", "text": "RT @Melisoriano_: Estoy en una misi\u00f3n suicida tratando de llegar a sacar los finales en diciembre \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1475431363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203012488415068161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Melisoriano_", "id": "1390933291"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203030613206458374"], "created_at": "2019-12-06T19:17:04.000Z"}, {"id": "1203030603001745409", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719059666261655552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203030603001745409"], "created_at": "2019-12-06T19:17:01.000Z"}, {"id": "1203030510525722626", "text": "E dire che i #commissari #UE\ncantano #BellaCiao.\nCon 15.000 euro al mese senza fare un cazzo canterei pure Avanti O Popolo compagno tu lavori ed io magno.\n\nTorino, operaio di 65 anni riceve una lettera di licenziamento e si suicida in un bosco https://t.co/NW96ip98kx via @fanpage", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "999572616125009920", "entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/NW96ip98kx", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco/", "display_url": "fanpage.it/attualita/tori\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco/"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "commissari"}, {"start": 25, "end": 28, "tag": "UE"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "BellaCiao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203030510525722626"], "created_at": "2019-12-06T19:16:39.000Z"}, {"id": "1203030072564826112", "text": "@jesikapedroso @Babydofodase Siim, ele se desculpou com ela, mas acho que ela merecia mais que s\u00f3 isso. Vou ser bem sincera, eu gosto mais do Sasuke do que da Sakura, muito mais, mas eu reconhe\u00e7o o qu\u00e3o babaca ele foi com ela, e ela aceitar ele dps disso tudo como um casal \u00e9 algo rid\u00edculo; ele quase a matou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1193322206266318849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203028176936550406"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203030072564826112"], "in_reply_to_user_id": "277093609", "created_at": "2019-12-06T19:14:55.000Z"}, {"id": "1203029917669220352", "text": "RT @gigliottifra: TRAGEDIA - Si impicca ad un albero dopo il licenziamento: muore suicida un 65enne di Rivoli https://t.co/wd8hK8tV78", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "929249360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203013262360666112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gigliottifra", "id": "102483187"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wd8hK8tV78", "expanded_url": "https://www.quotidianovenaria.it/cronaca/tragedia-si-impicca-ad-un-albero-dopo-il-licenziamento-muore-suicida-un-65enne-di-rivoli-15368", "display_url": "quotidianovenaria.it/cronaca/traged\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029917669220352"], "created_at": "2019-12-06T19:14:18.000Z"}, {"id": "1203029851256610817", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146160135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029851256610817"], "created_at": "2019-12-06T19:14:02.000Z"}, {"id": "1203029842385678336", "text": "Tope Suicida from @DiamanteLAX \n\n#ShowcaseOfChampions\n@TitleMatchWN \n\ud83d\udcfahttps://t.co/nfM1uaH6rT https://t.co/2aFWcJPJB0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "65236760", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "DiamanteLAX", "id": "459924108"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 34, "end": 52, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "ShowcaseOfChampions"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nfM1uaH6rT", "expanded_url": "http://Titlematchnetwork.com", "display_url": "Titlematchnetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://Titlematchnetwork.com"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2aFWcJPJB0", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1203029842385678336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aFWcJPJB0", "media_key": "16_1202367959718662144"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 53, "tag": "ShowcaseOfChampions"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029842385678336"], "created_at": "2019-12-06T19:14:00.000Z"}, {"id": "1203029777675948036", "text": "\"E se saudade n\u00e3o mata\nHoje ela quase me matou\"... Com essa nova m\u00fasica da Lauana Prado\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121053844987961346", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4274, "type": "Person", "normalized_text": "Lauana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029777675948036"], "created_at": "2019-12-06T19:13:44.000Z"}, {"id": "1203029700412682240", "text": "Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy completa para la prevenci\u00f3n del #suicidio y el abordaje de la conducta suicida en curso. 7 y 8 de Febrero en Madrid. Plazas limitadas. https://t.co/7dBDyBDkBs", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1415979499", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692955148288"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029693013856257"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692976189442"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029700412682240"], "created_at": "2019-12-06T19:13:26.000Z"}, {"id": "1203029324397514753", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "261971977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029324397514753"], "created_at": "2019-12-06T19:11:56.000Z"}, {"id": "1203029282676727818", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2864642277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029282676727818"], "created_at": "2019-12-06T19:11:46.000Z"}, {"id": "1203029265853427712", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "236435169", "edit_history_tweet_ids": ["1203029265853427712"], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "created_at": "2019-12-06T19:11:42.000Z"}, {"id": "1203028882053640192", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1178843324578447361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203028882053640192"], "created_at": "2019-12-06T19:10:11.000Z"}, {"id": "1203028759416365058", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045411128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203028759416365058"], "created_at": "2019-12-06T19:09:42.000Z"}, {"id": "1203028740722352129", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2887507997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203028740722352129"], "created_at": "2019-12-06T19:09:37.000Z"}, {"id": "1203028610673713152", "text": "mano, a neta de 17 anos matou a av\u00f3 dela e deixou o corpo por 2 meses em um quarto, gastou 30 mil reais com uma festa e ainda ficou mandando mensagem pra fam\u00edlia e pra ela mesma... q doen\u00e7a \u00e9 essa meu pai???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718410354771017728", "edit_history_tweet_ids": ["1203028610673713152"], "created_at": "2019-12-06T19:09:06.000Z"}, {"id": "1203028351956537346", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "963470235373330433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203028351956537346"], "created_at": "2019-12-06T19:08:04.000Z"}, {"id": "1203028297552158725", "text": "@enllry @gabrielaschuIz @fdsilvaa @flypz Guria? Kelfkfofklcod qualquer um q fica na internet tempo suficiente sabe o tanto de suicida q tem por ai, \u00e9 at\u00e9 meme https://t.co/2zKeZGASSe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3911082855", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203024851486879744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "gabrielaschuIz", "id": "868243611091161088"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "flypz", "id": "1571322730426896384"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/2zKeZGASSe", "expanded_url": "https://twitter.com/retiredsungod/status/1203028297552158725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2zKeZGASSe", "media_key": "3_1203028291856285696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203028297552158725"], "in_reply_to_user_id": "3777378988", "created_at": "2019-12-06T19:07:51.000Z"}, {"id": "1203028144829206528", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971797035283345409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203028144829206528"], "created_at": "2019-12-06T19:07:15.000Z"}, {"id": "1203028099547508737", "text": "Puede que la pel\u00edcula el escuadr\u00f3n suicida haya sido un completo ASCO, pero Margot Robbie fue la indicada para hacer el papel de Harley y cr\u00e9anme, la pel\u00edcula de Harley va a ser la verga, o al menos la actuaci\u00f3n de Margot.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "830814538194882561", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203028099547508737"], "created_at": "2019-12-06T19:07:04.000Z"}, {"id": "1203027995092541442", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719280764672540672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203027995092541442"], "created_at": "2019-12-06T19:06:39.000Z"}, {"id": "1203027907892981760", "text": "https://t.co/dNLK5knWka", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "2752322571", "edit_history_tweet_ids": ["1203027907892981760"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dNLK5knWka", "expanded_url": "http://contropiano.org/news/politica-news/2019/11/30/mes-incostituzionale-oltre-che-suicida-0121383", "display_url": "contropiano.org/news/politica-\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "419060023b8455e1"}, "created_at": "2019-12-06T19:06:19.000Z"}, {"id": "1203027755656302592", "text": "eu n aguento mais esse menino se achando a ROLA Q MATOU CAZUZA puta q pariu criatura ESCOVA ESSES DENTES POR FAVOR!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "167475148", "edit_history_tweet_ids": ["1203027755656302592"], "created_at": "2019-12-06T19:05:42.000Z"}, {"id": "1203027711108829186", "text": "@confrontadosok @canal9oficial @MandarinaTVok Por favor \u00a1\u00a1\u00a1 esta mujer es malisima actuando \u00a1\u00a1 un madre Tana , se suicida si ve el papel de ella . horrible \u00a1\u00a1\u00a1no se sabia en que idioma hablaba \u00a1\u00a1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820115715684466689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203020998355931143"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "confrontadosok", "id": "814555860261343232"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "canal9oficial", "id": "275188385"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "MandarinaTVok", "id": "724600117697896448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203027711108829186"], "in_reply_to_user_id": "814555860261343232", "created_at": "2019-12-06T19:05:32.000Z"}, {"id": "1203027498403028992", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/LuLywIdcRH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887114238040387588", "edit_history_tweet_ids": ["1203027498403028992"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/LuLywIdcRH", "expanded_url": "https://twitter.com/NicholasTorres2/status/1202993458480332801", "display_url": "twitter.com/NicholasTorres\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:04:41.000Z"}, {"id": "1203027430660804608", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41890076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203027430660804608"], "created_at": "2019-12-06T19:04:25.000Z"}, {"id": "1203027228520378368", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4014995054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203027228520378368"], "created_at": "2019-12-06T19:03:37.000Z"}, {"id": "1203027195729498112", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2765819487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203027195729498112"], "created_at": "2019-12-06T19:03:29.000Z"}, {"id": "1203027188800458752", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102199863989755905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203027188800458752"], "created_at": "2019-12-06T19:03:27.000Z"}, {"id": "1203027078754361344", "text": "@pinedo_raul @Gyf96Rony @salvajedigital Jajaja.. Eres m\u00e1s imbecil.... Si tanto amas al ladr\u00f3n suicida. Sigue su camino imbecil!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64087988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203014578466152450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinedo_raul", "id": "789992294"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Gyf96Rony", "id": "842578818"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203027078754361344"], "in_reply_to_user_id": "789992294", "created_at": "2019-12-06T19:03:01.000Z"}, {"id": "1203027045170786304", "text": "https://t.co/Ycb6IDkhvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "337909937", "edit_history_tweet_ids": ["1203027045170786304"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ycb6IDkhvZ", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:02:53.000Z"}, {"id": "1203027003282272256", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203027003282272256"], "created_at": "2019-12-06T19:02:43.000Z"}, {"id": "1203026983636078592", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "576622886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203026983636078592"], "created_at": "2019-12-06T19:02:38.000Z"}, {"id": "1203026978670075904", "text": "\" Se eu morrer vc j\u00e1 sabe quem me matou n\u00e9\" o gente mais essa menina t\u00e1 me fazendo chorar de rir kkkkkk isso tudo por causa de um inseto estranho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "902586952788140033", "edit_history_tweet_ids": ["1203026978670075904"], "created_at": "2019-12-06T19:02:37.000Z"}, {"id": "1203026744833400832", "text": "@lesguiu deidara se matou p tentar matar o sasuke\no \u00faltimo ep que eu vi era o especial do jiraiya", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912748370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203025880878108674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lesguiu", "id": "981728776919896064"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4308, "type": "Person", "normalized_text": "deidara"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "jiraiya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203026744833400832"], "in_reply_to_user_id": "981728776919896064", "created_at": "2019-12-06T19:01:41.000Z"}, {"id": "1203026657474420738", "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2488801404", "edit_history_tweet_ids": ["1203026657474420738"], "created_at": "2019-12-06T19:01:20.000Z"}, {"id": "1203026656337772549", "text": "@Ronin2212 @VanMaddle1 A ver, se\u00f1or, que s\u00e9 que por twitter no se ven todos los gestos, pero oa iron\u00eda es mas que evidente en mi tweet.\n\nY, por desgracia, pagu\u00e9 por ver Escuadr\u00f3n Suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128020747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203019252262825984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ronin2212", "id": "1460909263816208391"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203026656337772549"], "in_reply_to_user_id": "244649409", "created_at": "2019-12-06T19:01:20.000Z"}, {"id": "1203026493259026432", "text": "\u00c0s vezes eu s\u00f3 queria parar de existir um pouquinho, n\u00e3o no sentido suicida kjjk deux \u00e9 mais \nMas no sentindo de me sentir eu e s\u00f3 eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2907945928", "edit_history_tweet_ids": ["1203026493259026432"], "created_at": "2019-12-06T19:00:41.000Z"}, {"id": "1203026492193685504", "text": "Margot Robbie contou que teve a ideia de produzir um filme da personagem ainda durante a grava\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, depois de ter se apaixonado pela personagem. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/nHvbUusSUm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078661214425804801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203026432924045312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/nHvbUusSUm", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoMarvelDC/status/1203026492193685504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nHvbUusSUm", "media_key": "3_1203026439886573569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203026492193685504"], "in_reply_to_user_id": "1078661214425804801", "created_at": "2019-12-06T19:00:41.000Z"}, {"id": "1203026360119087105", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "967016446403497985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203026360119087105"], "created_at": "2019-12-06T19:00:10.000Z"}, {"id": "1203026186332450816", "text": "Operaio di 65 anni riceve una lettera di licenziamento e si suicida in un bosco https://t.co/SbjfTUFdYG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "448088280", "edit_history_tweet_ids": ["1203026186332450816"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SbjfTUFdYG", "expanded_url": "https://go.squidapp.co/n/icluoNb", "display_url": "go.squidapp.co/n/icluoNb"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:59:28.000Z"}, {"id": "1203026153730015232", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Yo soy catolico, e imagino a Jesus viendo este mensaje que expresa toda la basura que puede generar el ser humano. El cobarde suicida solo puede tener seguidores de su misma condicion.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326559332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203026153730015232"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-12-06T18:59:20.000Z"}, {"id": "1203026035819851780", "text": "E se a Saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou..\ud83c\udfb6\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "831847640446955520", "edit_history_tweet_ids": ["1203026035819851780"], "created_at": "2019-12-06T18:58:52.000Z"}, {"id": "1203025908749213697", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310441501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203025908749213697"], "created_at": "2019-12-06T18:58:22.000Z"}, {"id": "1203025902961078272", "text": "A\u00fan sigue la partida, ya no sangra la herida, as\u00ed es mi vida una ruleta una misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "456101607", "edit_history_tweet_ids": ["1203025902961078272"], "created_at": "2019-12-06T18:58:21.000Z"}, {"id": "1203025659456577538", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111738011199385610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203025659456577538"], "created_at": "2019-12-06T18:57:23.000Z"}, {"id": "1203025487091707904", "text": "RT @geeknfeminist: Margot disse que n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de esquadr\u00e3o suicida, porque sentia que ain\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1524619448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202971519875506176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203025487091707904"], "created_at": "2019-12-06T18:56:41.000Z"}, {"id": "1203025467923677184", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "322692089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203025467923677184"], "created_at": "2019-12-06T18:56:37.000Z"}, {"id": "1203025460298473474", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "881740837356539904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203025460298473474"], "created_at": "2019-12-06T18:56:35.000Z"}, {"id": "1203025383563677697", "text": "Enchantress - Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/bCOrfVeUXq https://t.co/o7UdrnhpIH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713882011954503680", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5665, "type": "Organization", "normalized_text": "Enchantress"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/bCOrfVeUXq", "expanded_url": "https://twitter.com/micanu2109/status/1203025383563677697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCOrfVeUXq", "media_key": "3_1203025367956635648"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/bCOrfVeUXq", "expanded_url": "https://twitter.com/micanu2109/status/1203025383563677697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCOrfVeUXq", "media_key": "3_1203025376290779141"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/o7UdrnhpIH", "expanded_url": "https://t.co/o7UdrnhpIH", "display_url": "t.co/o7UdrnhpIH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203025383563677697"], "created_at": "2019-12-06T18:56:17.000Z"}, {"id": "1203025125542703104", "text": "@radiomitre Entonces, si vive a Tucum\u00e1n se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "804752802165780480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202998491301269505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203025125542703104"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "created_at": "2019-12-06T18:55:15.000Z"}, {"id": "1203025067539611648", "text": "@PanamericanaTV La mu\u00f1eca de trapo: Con que autoridad moral puede decir nada, despues de haber blindado a Ch\u00e1varry, al Suicida Garc\u00eda y a toda la podrdida clase pol\u00edtica de su entorno.\nEsta hermanita. mejor que vaya a su casa a .....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "401778811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202909478376615936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1varry"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203025067539611648"], "in_reply_to_user_id": "49339195", "created_at": "2019-12-06T18:55:01.000Z"}, {"id": "1203024977957703687", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897718188435279872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203024977957703687"], "created_at": "2019-12-06T18:54:40.000Z"}, {"id": "1203024906256027648", "text": "RT @geeknfeminist: Margot disse que n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de esquadr\u00e3o suicida, porque sentia que ain\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032373435786248194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202971519875506176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203024906256027648"], "created_at": "2019-12-06T18:54:23.000Z"}, {"id": "1203024810290425856", "text": "RT @Naty_Krdnas: Por qu\u00e9 la gente se suicida? Por qu\u00e9 no llegamos a tiempo? Porque no hay pol\u00edticas p\u00fablicas eficientes en torno al tema de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98962897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203024249163800576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Naty_Krdnas", "id": "160125615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203024810290425856"], "created_at": "2019-12-06T18:54:00.000Z"}, {"id": "1203024406093676547", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia (q isso)\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque - \u274c\nse popularizou - \u274c\n\nKKKKKKKKK rindo pra n\u00e3o chora https://t.co/WFxa9cfMW6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139210385687502848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202943006309068800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203024406093676547"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/WFxa9cfMW6", "expanded_url": "https://twitter.com/Alicfocc/status/1202943006309068800", "display_url": "twitter.com/Alicfocc/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:52:24.000Z"}, {"id": "1203024249163800576", "text": "Por qu\u00e9 la gente se suicida? Por qu\u00e9 no llegamos a tiempo? Porque no hay pol\u00edticas p\u00fablicas eficientes en torno al tema de la salud mental. Obtener salud mental en Chile es un privilegio, como tantos otros.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160125615", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203024249163800576"], "created_at": "2019-12-06T18:51:46.000Z"}, {"id": "1203024144700493824", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "808790289477410820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203024144700493824"], "created_at": "2019-12-06T18:51:21.000Z"}, {"id": "1203024123389235203", "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64007867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203024123389235203"], "created_at": "2019-12-06T18:51:16.000Z"}, {"id": "1203024107044057088", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "284220754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203024107044057088"], "created_at": "2019-12-06T18:51:12.000Z"}, {"id": "1203023905151209473", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "306715520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203023905151209473"], "created_at": "2019-12-06T18:50:24.000Z"}, {"id": "1203023887656792064", "text": "Imag\u00ednense ser suicida y que te muerda um vampiro... Eso pasa cuando veo pel\u00edculas de vampiros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2385952453", "edit_history_tweet_ids": ["1203023887656792064"], "created_at": "2019-12-06T18:50:20.000Z"}, {"id": "1203023217901875200", "text": "oi gnt sentiram falta dos pensamentos suicida di\u00e1rios??? \ud83d\ude1d voltei", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3057195509", "edit_history_tweet_ids": ["1203023217901875200"], "created_at": "2019-12-06T18:47:40.000Z"}, {"id": "1203022670784344069", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863408845527420928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203022670784344069"], "created_at": "2019-12-06T18:45:30.000Z"}, {"id": "1203022599221137409", "text": "@Argumentamelo @Jorge58706040 Tu vida vale menos porque ocurre en menos casos? Entonces si una mujer se suicida vale menos su vida xq ocurre en menos ocasiones? Si una mujer tiene un accidente laboral  vale menos porque ocurre menos? Si tienes un hijo du vida vale menos que si tienes una hija?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1390395338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203022035296948224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Argumentamelo", "id": "987097699081248768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203022599221137409"], "in_reply_to_user_id": "987097699081248768", "created_at": "2019-12-06T18:45:13.000Z"}, {"id": "1203022423731449856", "text": "E se a saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073269947424522240", "edit_history_tweet_ids": ["1203022423731449856"], "created_at": "2019-12-06T18:44:31.000Z"}, {"id": "1203022206353264641", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/0UN2iAf7qW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3297882947", "edit_history_tweet_ids": ["1203022206353264641"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/0UN2iAf7qW", "expanded_url": "https://t.co/0UN2iAf7qW", "display_url": "t.co/0UN2iAf7qW"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:43:39.000Z"}, {"id": "1203021802630455301", "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando Ru\u00edz https://t.co/hI86WdJ6gj v\u00eda @@rdsomospueblo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1206645776", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Ru\u00edz"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/hI86WdJ6gj", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203021802630455301"], "created_at": "2019-12-06T18:42:03.000Z"}, {"id": "1203021785702244352", "text": "\ud83c\udf3a Voc\u00ea deve deixar a borboleta desaparecer naturalmente, nada de ficar esfregando durante o banho;\n\ud83c\udf3c Se voc\u00ea se cortar antes da borboleta sumir, voc\u00ea a matou.+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169312382696525824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201973139338604544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203021785702244352"], "in_reply_to_user_id": "1169312382696525824", "created_at": "2019-12-06T18:41:59.000Z"}, {"id": "1203021557410488320", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407418449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203021557410488320"], "created_at": "2019-12-06T18:41:05.000Z"}, {"id": "1203021554336108545", "text": "@TeaLeafDancer_ Si Blumel no se suicida o lo procesan en el mejor de los casos podr\u00eda llegar demacrado a la pr\u00f3xima elecci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127146928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203019164463566848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeaLeafDancer_", "id": "1075759253774839809"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Blumel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203021554336108545"], "in_reply_to_user_id": "1075759253774839809", "created_at": "2019-12-06T18:41:04.000Z"}, {"id": "1203020902155337729", "text": "O povo q se matou o comprar o iPhone 11 deve t\u00e1 morrendo por dentro agora kkkkkkkk hay https://t.co/oCnCDlZjUX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921551567635001345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202987381529481217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5351, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone 11"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oCnCDlZjUX", "expanded_url": "https://twitter.com/efh01/status/1202987381529481217", "display_url": "twitter.com/efh01/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203020902155337729"], "created_at": "2019-12-06T18:38:28.000Z"}, {"id": "1203020504447229962", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3976167137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203020504447229962"], "created_at": "2019-12-06T18:36:53.000Z"}, {"id": "1203020497853853703", "text": "Pi\u00f9 che voglia lo chiamerei istinto suicida https://t.co/Y3n72Gv4MG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "410582570", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202721085915054080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203020497853853703"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Y3n72Gv4MG", "expanded_url": "https://twitter.com/Mimetika1/status/1202721085915054080", "display_url": "twitter.com/Mimetika1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:36:52.000Z"}, {"id": "1203020234648702978", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203020234648702978"], "created_at": "2019-12-06T18:35:49.000Z"}, {"id": "1203020176091947008", "text": "RT @aarantesg_: Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2767022369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202747292702445570"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aarantesg_", "id": "4895704077"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203020176091947008"], "created_at": "2019-12-06T18:35:35.000Z"}, {"id": "1203020107510931457", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2626222514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203020107510931457"], "created_at": "2019-12-06T18:35:19.000Z"}, {"id": "1203019958147522561", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/ryVPSUPj0K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2842271967", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ryVPSUPj0K", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203019958147522561"], "created_at": "2019-12-06T18:34:43.000Z"}, {"id": "1203019830925897729", "text": "@aldoEsp96807840 AGP era tan h\u00e1bil para el mal, que se asociaba con sus corruptos, Grupo Gloria y sus empresas, Abengoa, Barata, etc.\n\u00bfPorqu\u00e9 creen que Barata ha echado a todo el mundo y al suicida lo est\u00e1 echando de a poquitos?\nF\u00e1cil, son socios en un huevo de negocios, con \u00e9l se asociaban...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87766332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202704482104045568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6447, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Gloria"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.2367, "type": "Organization", "normalized_text": "Abengoa"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.2794, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.376, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203019830925897729"], "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "created_at": "2019-12-06T18:34:13.000Z"}, {"id": "1203019754841227264", "text": "@subversylvia Povo fala desde o ep7 que o solo \"se matou\" de prop\u00f3sito, que tava tudo combinado com o kylo. N\u00e3o compro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17084356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203019438863327232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "subversylvia", "id": "636366737"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203019754841227264"], "in_reply_to_user_id": "636366737", "created_at": "2019-12-06T18:33:55.000Z"}, {"id": "1203019696427216899", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1148628059102298114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203019696427216899"], "created_at": "2019-12-06T18:33:41.000Z"}, {"id": "1203019578663751681", "text": "@maisa Fala pra Margot que a \u00fanica coisa boa em Esquadr\u00e3o Suicida foi ela, bjo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156242519061082112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203016959639670784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maisa", "id": "2203709322"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.841, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203019578663751681"], "in_reply_to_user_id": "2203709322", "created_at": "2019-12-06T18:33:13.000Z"}, {"id": "1203019378784194560", "text": "Bromatolog\u00eda en casa me ve cocinar a mi y se suicida. Christophe tambi\u00e9n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146874563", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "Christophe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203019378784194560"], "created_at": "2019-12-06T18:32:25.000Z"}, {"id": "1203018819284930560", "text": "Toda not\u00edcia que vejo sobre marido que espancou a mulher, ou que tentou matar, ou pior ainda, que matou, eu corro pra ver se t\u00e1 tudo bem com ela, porque n\u00e3o confio nesse tipo de reden\u00e7\u00e3o de gente escrota.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "27031534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203017848802758660"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203018819284930560"], "in_reply_to_user_id": "27031534", "created_at": "2019-12-06T18:30:12.000Z"}, {"id": "1203018763576188930", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\n\nEu n fa\u00e7o nada no col\u00e9gio, s\u00e9rio. Que vida de estudante chata. https://t.co/b3W91xfCks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "711332536262197248", "edit_history_tweet_ids": ["1203018763576188930"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/b3W91xfCks", "expanded_url": "https://twitter.com/xat1nha/status/1202993611358507008", "display_url": "twitter.com/xat1nha/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:29:58.000Z"}, {"id": "1203018653869989894", "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4219002639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203018653869989894"], "created_at": "2019-12-06T18:29:32.000Z"}, {"id": "1203018641895243778", "text": "*vendo filme do esquadr\u00e3o suicida* \nArlequina: a \nEu: KKKKKKKKKKKKKKKKKK GAROTA HIL\u00c1RIA PERFEITA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "848831432562704384", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3922, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "GAROTA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203018641895243778"], "created_at": "2019-12-06T18:29:29.000Z"}, {"id": "1203018428208078856", "text": "@JorgeDCG @MilagrosLeivaG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe \u00bfY...? Como si no tuvieras tremendo rabo de paja, al igual que l\u00edder suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1370993552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203018428208078856"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-12-06T18:28:38.000Z"}, {"id": "1203018148791963648", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140596071082713089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203018148791963648"], "created_at": "2019-12-06T18:27:32.000Z"}, {"id": "1203017820742782976", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3911932815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203017820742782976"], "created_at": "2019-12-06T18:26:14.000Z"}, {"id": "1203017655818608641", "text": "Aqui vale muito pouco a sua vida\nNossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953665162350907392", "edit_history_tweet_ids": ["1203017655818608641"], "created_at": "2019-12-06T18:25:34.000Z"}, {"id": "1203017544627564546", "text": "RT @Te_dequerer: Un d\u00eda como hoy, pero de 1873, se suicida el poeta mexicano Manual Acu\u00f1a. Muri\u00f3 en su habitaci\u00f3n de la Escuela de Medicina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3429946634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202955892888678402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Te_dequerer", "id": "877941441976291329"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.4304, "type": "Other", "normalized_text": "Manual Acu\u00f1a"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela de Medicina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203017544627564546"], "created_at": "2019-12-06T18:25:08.000Z"}, {"id": "1203017521856688134", "text": "[Luz el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3387964275", "edit_history_tweet_ids": ["1203017521856688134"], "created_at": "2019-12-06T18:25:02.000Z"}, {"id": "1203017437412757504", "text": "RT @notgoomez: No gent de Val\u00e8ncia, no s\u00f3c un loco su\u00efcida que creua els passos de cebra en roig, s\u00f3c de poble", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1150894874746675200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201849718613168128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203017437412757504"], "created_at": "2019-12-06T18:24:42.000Z"}, {"id": "1203017260560011264", "text": "Margot Robbie est\u00e1 entre n\u00f3s e brilhou no primeiro dia da #CCXP2019.No estande da Warner, ela falou sobre o filme solo de Arlequina, de 'Esquadr\u00e3o Suicida', chamado 'Aves de Rapina: Arlequina e sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa'. O filme tem estreia prevista para 6 de fevereiro de 2020 https://t.co/SLXizULO1H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049861014144073728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7357, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 166, "end": 220, "probability": 0.8011, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina: Arlequina e sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SLXizULO1H", "expanded_url": "https://twitter.com/papocomgabi/status/1203017260560011264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SLXizULO1H", "media_key": "3_1203017255333875713"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "CCXP2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203017260560011264"], "created_at": "2019-12-06T18:24:00.000Z"}, {"id": "1203017087846928385", "text": "RT @MESTALLIDOS: El \u00faltimo punk se suicida en Putney Bridge.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816438993931956224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202884874849390592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MESTALLIDOS", "id": "1393176728"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Putney Bridge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203017087846928385"], "created_at": "2019-12-06T18:23:19.000Z"}, {"id": "1203016778676363265", "text": "@charmozao157 Uma hora dessa perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1198217048607866881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203015385223749637"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "charmozao157", "id": "4054908892"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203016778676363265"], "in_reply_to_user_id": "4054908892", "created_at": "2019-12-06T18:22:05.000Z"}, {"id": "1203016748712235009", "text": "@brasil247 Tomara que n\u00e3o aconte\u00e7a, mas se, pergunte a ele @dilmabr :\n\n- Onde est\u00e1 o Queiroz?\n- Quem matou Mariele?\n- Onde est\u00e1 o Carluxo?\n- E o laranjal?\n- E os gastos do cart\u00e3o de cr\u00e9dito?\n- E a Val do a\u00e7a\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1725624097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203015269632892928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203016748712235009"], "in_reply_to_user_id": "248890506", "created_at": "2019-12-06T18:21:58.000Z"}, {"id": "1203016674565328898", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "3209097725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203016674565328898"], "created_at": "2019-12-06T18:21:40.000Z"}, {"id": "1203016609436176385", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174008415158489089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203016609436176385"], "created_at": "2019-12-06T18:21:25.000Z"}, {"id": "1203016570345275392", "text": "\u00bfacaso olvidaron al suicida del '99 por el inicio de \"El nuevO mileniO\"?,  claramente el aproximado 2020 lo tiene muy estimadO...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312322890", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.7395, "type": "Other", "normalized_text": "El nuevO mileniO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203016570345275392"], "created_at": "2019-12-06T18:21:15.000Z"}, {"id": "1203016556944465921", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017530019365687296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203016556944465921"], "created_at": "2019-12-06T18:21:12.000Z"}, {"id": "1203016263829770241", "text": "@Eduardo44Martin @Sandra78226085 @ma821 Por ah\u00ed se contagia con la gripe China y santo remedio. \u00bfGripe China? Explico, durante un fuerte estornudo mor\u00eds por cualquier raz\u00f3n. Un disparo suicida, por ejemplo.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "728730128092676096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203012180242784256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eduardo44Martin", "id": "533181757"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "ma821", "id": "337336641"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203016263829770241"], "in_reply_to_user_id": "533181757", "created_at": "2019-12-06T18:20:02.000Z"}, {"id": "1203016246792466434", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "869794524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203016246792466434"], "created_at": "2019-12-06T18:19:58.000Z"}, {"id": "1203016215557525504", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "755263981179248640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203016215557525504"], "created_at": "2019-12-06T18:19:51.000Z"}, {"id": "1203016180539314181", "text": "Ci conosciamo da poco ma gi\u00e0 gli voglio bene \n\nGiorno 6: Pesciolino Suicida #24IconsDecember https://t.co/v0ijoWVS7a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1872495530", "edit_history_tweet_ids": ["1203016180539314181"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/v0ijoWVS7a", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1203016180539314181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0ijoWVS7a", "media_key": "3_1203016171949318144"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "24IconsDecember"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:19:43.000Z"}, {"id": "1203015920827981829", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1192692678301036546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015920827981829"], "created_at": "2019-12-06T18:18:41.000Z"}, {"id": "1203015837315190791", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2221675386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015837315190791"], "created_at": "2019-12-06T18:18:21.000Z"}, {"id": "1203015760458764290", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2978892328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015760458764290"], "created_at": "2019-12-06T18:18:02.000Z"}, {"id": "1203015718268284928", "text": "[Yo he hecho uno algo suicida pero a ver que hace galvantula XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3387964275", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "galvantula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015718268284928"], "created_at": "2019-12-06T18:17:52.000Z"}, {"id": "1203015674047516672", "text": "@RebolledoVm El eterno suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37544792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202814547708567553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rebolledovm", "id": "373123756"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015674047516672"], "in_reply_to_user_id": "98271955", "created_at": "2019-12-06T18:17:42.000Z"}, {"id": "1203015647061516288", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2546510076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015647061516288"], "created_at": "2019-12-06T18:17:35.000Z"}, {"id": "1203015345939857409", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069325958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015345939857409"], "created_at": "2019-12-06T18:16:24.000Z"}, {"id": "1203015301559967744", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\n8/10 https://t.co/Q6QXnJOGW3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1478337710", "edit_history_tweet_ids": ["1203015301559967744"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Q6QXnJOGW3", "expanded_url": "https://twitter.com/NicholasTorres2/status/1202993458480332801", "display_url": "twitter.com/NicholasTorres\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:16:13.000Z"}, {"id": "1203015299446034432", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Cd7iss92YQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "215881096", "edit_history_tweet_ids": ["1203015299446034432"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Cd7iss92YQ", "expanded_url": "https://twitter.com/eloisasecoti/status/1202974602554748928", "display_url": "twitter.com/eloisasecoti/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:16:12.000Z"}, {"id": "1203015231640948737", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012141734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015231640948737"], "created_at": "2019-12-06T18:15:56.000Z"}, {"id": "1203015158995525638", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "357696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015158995525638"], "created_at": "2019-12-06T18:15:39.000Z"}, {"id": "1203015067446456321", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1440008197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015067446456321"], "created_at": "2019-12-06T18:15:17.000Z"}, {"id": "1203015048886734850", "text": "denunciem @/EtikaHater \nliteralmente \u00e9 uma conta que fizeram para falar mal de uma pessoa muito querida que se suicidou este ano por conta de depress\u00e3o e afins\nestes gajos n\u00e3o t\u00eam mais nada que fazer, retarded", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3566017947", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "EtikaHater"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015048886734850"], "created_at": "2019-12-06T18:15:13.000Z"}, {"id": "1203015034810650624", "text": "Qu\u00e9moci\u00f3n ya quiero vivir esta misi\u00f3n suicida \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/FaTg7v1jzO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139790432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202943145882861575"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203015034810650624"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FaTg7v1jzO", "expanded_url": "https://twitter.com/Residente/status/1202943145882861575", "display_url": "twitter.com/Residente/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:15:09.000Z"}, {"id": "1203015013621010433", "text": "Lamentable: Fue encontrado ahorcado... https://t.co/acHwfpVpYb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "54919560", "edit_history_tweet_ids": ["1203015013621010433"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/acHwfpVpYb", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/seguridad-y-justicia/hombre-se-suicida-en-arecibo/article_1e0aa3a6-1852-11ea-a117-7f2b01074422.html", "display_url": "notiuno.com/noticias/segur\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/seguridad-y-justicia/hombre-se-suicida-en-arecibo/article_1e0aa3a6-1852-11ea-a117-7f2b01074422.html"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:15:04.000Z"}, {"id": "1203014846129807361", "text": "@Mimii_jpg M\u00edriam tiene un perro que cuidar M\u00edriam tiene que estar alegre o el perro se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "920026435678502912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203005682028552192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mimii_jpg", "id": "1060455240"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00edriam"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00edriam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014846129807361"], "in_reply_to_user_id": "1060455240", "created_at": "2019-12-06T18:14:24.000Z"}, {"id": "1203014843323822087", "text": "@ashantyroots Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1165045340522893312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203014538171441155"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ashantyroots", "id": "87860588"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014843323822087"], "in_reply_to_user_id": "87860588", "created_at": "2019-12-06T18:14:24.000Z"}, {"id": "1203014821995634688", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "321779252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014821995634688"], "created_at": "2019-12-06T18:14:19.000Z"}, {"id": "1203014385289089024", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Eres un miserable. Pobre diablo. El suicida se fugo para no ir a prisi\u00f3n. Poco su suicidio afirm\u00f3 ser presunto corrupto y presunto delincuente ladr\u00f3ny coimero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014385289089024"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-12-06T18:12:35.000Z"}, {"id": "1203014306415173637", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/sMYpRrM29u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2719505094", "edit_history_tweet_ids": ["1203014306415173637"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/sMYpRrM29u", "expanded_url": "https://twitter.com/rlinharesffc/status/1203011199467737088", "display_url": "twitter.com/rlinharesffc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:12:16.000Z"}, {"id": "1203014305773436928", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1093220006421319680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014305773436928"], "created_at": "2019-12-06T18:12:16.000Z"}, {"id": "1203014273829617670", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2655732158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014273829617670"], "created_at": "2019-12-06T18:12:08.000Z"}, {"id": "1203014244465291269", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "7496912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014244465291269"], "created_at": "2019-12-06T18:12:01.000Z"}, {"id": "1203014173489278981", "text": "Em Oriximin\u00e1, jovem se entrega a pol\u00edcia e diz que matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o em leg\u00edtima defesa https://t.co/3idJz8Eeni via @NpJornal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "798232872826138624", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 129, "username": "NpJornal", "id": "798232872826138624"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.653, "type": "Place", "normalized_text": "Oriximin\u00e1"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3idJz8Eeni", "expanded_url": "http://www.folhadoprogresso.com.br/em-oriximina-jovem-se-entrega-a-policia-e-diz-que-matou-o-proprio-irmao-em-legitima-defesa/", "display_url": "folhadoprogresso.com.br/em-oriximina-j\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014173489278981"], "created_at": "2019-12-06T18:11:44.000Z"}, {"id": "1203014125783277568", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080114538031312896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014125783277568"], "created_at": "2019-12-06T18:11:33.000Z"}, {"id": "1203014067654451200", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50094660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014067654451200"], "created_at": "2019-12-06T18:11:19.000Z"}, {"id": "1203014042052386816", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081012347102265349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014042052386816"], "created_at": "2019-12-06T18:11:13.000Z"}, {"id": "1203014018560122880", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014018560122880"], "created_at": "2019-12-06T18:11:07.000Z"}, {"id": "1203013852302118912", "text": "@wwwmlna Molene n\u00e3o \u00e9 bem assim. Vc est\u00e1 pagando pra fazer um tratamento de sa\u00fade, a idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 um sintoma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2830627476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202956982820450304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Molene"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013852302118912"], "in_reply_to_user_id": "2484809081", "created_at": "2019-12-06T18:10:27.000Z"}, {"id": "1203013581501059079", "text": "@RLivre @aiaiai63 As maiores revoltas na Fran\u00e7a nos anos recentes, maiores at\u00e9 que coletes amarelos ou (reforma do Macron do dia), foram quando a pol\u00edcia matou dois adolescentes que perseguia. Se o Brasil tivesse reforma cada vez que isso acontecesse, n\u00e3o ia sobrar mais um ve\u00edculo no pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57495210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203013198850527233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RLivre", "id": "22951441"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "aiaiai63", "id": "100779458"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013581501059079"], "in_reply_to_user_id": "22951441", "created_at": "2019-12-06T18:09:23.000Z"}, {"id": "1203013524382998529", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "299114505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013524382998529"], "created_at": "2019-12-06T18:09:09.000Z"}, {"id": "1203013493982728199", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "47657284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013493982728199"], "created_at": "2019-12-06T18:09:02.000Z"}, {"id": "1203013480992956417", "text": "V\u00cdDEOS: Homem que matou jipeiro se entrega na Grande Natal https://t.co/vnCuIqvPdG https://t.co/yydqsEn5a5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "266741252", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "jipeiro"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Grande Natal"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/vnCuIqvPdG", "expanded_url": "http://ow.ly/XnMS50xtPS2", "display_url": "ow.ly/XnMS50xtPS2"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/yydqsEn5a5", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1203013480992956417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yydqsEn5a5", "media_key": "3_1203013479420059650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013480992956417"], "created_at": "2019-12-06T18:08:59.000Z"}, {"id": "1203013320938336256", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282799104", "edit_history_tweet_ids": ["1203013320938336256"], "created_at": "2019-12-06T18:08:21.000Z"}, {"id": "1203013304161046529", "text": "@14nueve11J @ensustrece para francia ando a montesinos y al supuesto suicida la plata llegas hola piru para que yo la plata llega tambi\u00e9n sola pero por intermedio del banco cr\u00e9dito c\u00f3mo lo ha demostrado su due\u00f1o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092055089525731328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202977909767622656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "14nueve11J", "id": "2205999368"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "francia"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4253, "type": "Place", "normalized_text": "montesinos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013304161046529"], "in_reply_to_user_id": "2205999368", "created_at": "2019-12-06T18:08:17.000Z"}, {"id": "1203013262360666112", "text": "TRAGEDIA - Si impicca ad un albero dopo il licenziamento: muore suicida un 65enne di Rivoli https://t.co/wd8hK8tV78", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "102483187", "edit_history_tweet_ids": ["1203013262360666112"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/wd8hK8tV78", "expanded_url": "https://www.quotidianovenaria.it/cronaca/tragedia-si-impicca-ad-un-albero-dopo-il-licenziamento-muore-suicida-un-65enne-di-rivoli-15368", "display_url": "quotidianovenaria.it/cronaca/traged\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:08:07.000Z"}, {"id": "1203013170211803137", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1640799090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013170211803137"], "created_at": "2019-12-06T18:07:45.000Z"}, {"id": "1203013112313663488", "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1000851183991435264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013112313663488"], "created_at": "2019-12-06T18:07:31.000Z"}, {"id": "1203012997892976642", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/F0H5XzEQ5F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "741474585183440896", "edit_history_tweet_ids": ["1203012997892976642"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/F0H5XzEQ5F", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo_hjd/status/1202994040976871425", "display_url": "twitter.com/Gustavo_hjd/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:07:04.000Z"}, {"id": "1203012931929149445", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008066820354473989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203012931929149445"], "created_at": "2019-12-06T18:06:48.000Z"}, {"id": "1203012693185253376", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203012693185253376"], "created_at": "2019-12-06T18:05:51.000Z"}, {"id": "1203012689221566465", "text": "@JoseRGuzman Que asquerosidad. Hasta cu\u00e1ndo la mente retrogrado de las personas? Por amor a Dios. Apoya a tu hijo, necesita de tu amor, que le hablas y gu\u00edes. Que ganas con golpes? Despu\u00e9s se suicida y ah\u00ed s\u00ed lo lloran, mardetos. Podr\u00e1 ser gay o bisexual y eso no lo hace menos persona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69989906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202999842655670273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoseRGuzman", "id": "75849026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4085, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203012689221566465"], "in_reply_to_user_id": "75849026", "created_at": "2019-12-06T18:05:50.000Z"}, {"id": "1203012612755271682", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/1KmRPBdS02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "220438765", "edit_history_tweet_ids": ["1203012612755271682"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/1KmRPBdS02", "expanded_url": "https://twitter.com/NicholasTorres2/status/1202993458480332801", "display_url": "twitter.com/NicholasTorres\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:05:32.000Z"}, {"id": "1203012488415068161", "text": "Estoy en una misi\u00f3n suicida tratando de llegar a sacar los finales en diciembre \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1390933291", "edit_history_tweet_ids": ["1203012488415068161"], "created_at": "2019-12-06T18:05:02.000Z"}, {"id": "1203012485718118400", "text": "@ferr_dominguez Te imagin\u00e1s cuando tenga 30 y el culo ca\u00eddo? Se suicida ah\u00ed no m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1273009712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202797921948905472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ferr_dominguez", "id": "1058136633613135872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203012485718118400"], "in_reply_to_user_id": "1058136633613135872", "created_at": "2019-12-06T18:05:02.000Z"}, {"id": "1203012463811276802", "text": "Recibo un mail de Presidencia enumerando los logros en 4 a\u00f1os y nada aparece de la p\u00e9rdida de m\u00e1s de 200.000 empleos, pulverizar el salario, inflaci\u00f3n descontrolada, endeudamiento suicida y destrucci\u00f3n de la industria. Tiene sentido que crean que perdieron por La Matanza nom\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394692588", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 270, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203012463811276802"], "created_at": "2019-12-06T18:04:56.000Z"}, {"id": "1203012271431200769", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "299421143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203012271431200769"], "created_at": "2019-12-06T18:04:11.000Z"}, {"id": "1203012208202047488", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056659493545750531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203012208202047488"], "created_at": "2019-12-06T18:03:55.000Z"}, {"id": "1203012109623287809", "text": "\u2500\"soa como uma miss\u00e3o suicida.(...) Vamos precisar dos outros aqui se pretendemos planejar uma\"\n\nvcs tem crush no jin? pq eu tenho no ahmed foda se que homem perfeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "985614100670672896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199914457083891712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "jin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203012109623287809"], "in_reply_to_user_id": "985614100670672896", "created_at": "2019-12-06T18:03:32.000Z"}, {"id": "1203011950344626178", "text": "RT @warmjruth: o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1193958190901280771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203009260386422786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "warmjruth", "id": "1200230334060802048"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203011950344626178"], "created_at": "2019-12-06T18:02:54.000Z"}, {"id": "1203011863723872261", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082259424914362368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203011863723872261"], "created_at": "2019-12-06T18:02:33.000Z"}, {"id": "1203011764406931456", "text": "Vai ser bem triste se \"Aves de Rapina\" for uma bosta igual \"Esquadr\u00e3o Suicida\", n\u00e9? A Arlequina n\u00e3o merece isso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "12811032", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203011764406931456"], "created_at": "2019-12-06T18:02:10.000Z"}, {"id": "1203011424353685504", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041473709658308608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203011424353685504"], "created_at": "2019-12-06T18:00:49.000Z"}, {"id": "1203011308074995714", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078872185765212160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203011308074995714"], "created_at": "2019-12-06T18:00:21.000Z"}, {"id": "1203010977639387137", "text": "@benandato Suicida forse, ha finalmente finito di misurare l'enorme smisurato cesso che era la sua compagna, che \u00e8 sicuramente pi\u00f9  bella esteriormente che interiormente...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1171480448209285120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203008452571910146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "benandato", "id": "1133724098452967424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203010977639387137"], "in_reply_to_user_id": "1133724098452967424", "created_at": "2019-12-06T17:59:02.000Z"}, {"id": "1203010811087794178", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/v31Ny5Vx0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038931650518896640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202992492842508289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203010811087794178"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/v31Ny5Vx0f", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucas_soares160/status/1202992492842508289", "display_url": "twitter.com/Lucas_soares16\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:58:22.000Z"}, {"id": "1203010775616491522", "text": "@pedritoromano entiendo a lo que vas, y comparto. pero lo pienso un poco mas alla, bueno que pasa en la ciudad? pq es tan alta la tasa de jovenes y adolescentes que se suicida? solamente vengo a pensar en tw en voz alta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "191435754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203010275819081729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedritoromano", "id": "196368815"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203010775616491522"], "in_reply_to_user_id": "191435754", "created_at": "2019-12-06T17:58:14.000Z"}, {"id": "1203010628715241472", "text": "Recibio a la fragata pero no vuelve a su pais ni locooooo,despues de vivir 18 a\u00f1os fuera del pais,si viene y ve esto,se suicida! https://t.co/ts1vllwBD6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357931954", "edit_history_tweet_ids": ["1203010628715241472"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ts1vllwBD6", "expanded_url": "https://www.infopico.com/2019/12/05/la-fragata-libertad-llego-a-miami-y-un-argentino-la-fue-a-recibir-con-el-himno-a-todo-volumen/", "display_url": "infopico.com/2019/12/05/la-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:57:39.000Z"}, {"id": "1203010358518136832", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nDepend\u00eancia: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u274c\nFoi expulso de sala:  \u274c\nAluno destaque: \u274c\u2705\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u274c https://t.co/pxcdVzrEez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "470607961", "edit_history_tweet_ids": ["1203010358518136832"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/pxcdVzrEez", "expanded_url": "https://twitter.com/thaticsclh/status/1202927336217288705", "display_url": "twitter.com/thaticsclh/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:56:34.000Z"}, {"id": "1203010275819081729", "text": "@pedritoromano cuando me refiero a que alguien se encargue, es pq dejo de ser un hecho aislado pedro, en ts as, todos los a\u00f1os se suicida un pibe entre 15 y 20 y pico, me parece que no es un dato menor para investigar, para que se pueda laburar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "191435754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202999032609738758"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedritoromano", "id": "196368815"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203010275819081729"], "in_reply_to_user_id": "196368815", "created_at": "2019-12-06T17:56:15.000Z"}, {"id": "1203010255971590145", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3069269824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203010255971590145"], "created_at": "2019-12-06T17:56:10.000Z"}, {"id": "1203010193774325763", "text": "https://t.co/hJLwwc8p0c via @cmjornal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "605933238", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "cmjornal", "id": "124139163"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hJLwwc8p0c", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/portugal/detalhe/ele-tentava-respirar-e-nao-ouvi-nem-um-gemido-comando-garante-que-colega-se-matou?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=BotoesSite", "display_url": "cmjornal.pt/portugal/detal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203010193774325763"], "created_at": "2019-12-06T17:55:55.000Z"}, {"id": "1203010067014062080", "text": "Lol etika. O TKR morreu e ningu\u00e9m fez nada, nem um videozinho, nada de nada mesmo. N\u00e3o foi como o etika que se suicidou. Este gajo teve uma morte inesperada e ningu\u00e9m quis saber. Fodam se mais o etika https://t.co/VoLQCeh8Ow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "805544791220060160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202658486036975616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3222, "type": "Other", "normalized_text": "etika"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "TKR"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "etika"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "etika"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/VoLQCeh8Ow", "expanded_url": "https://twitter.com/WeegeeWuvver/status/1202658486036975616", "display_url": "twitter.com/WeegeeWuvver/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203010067014062080"], "created_at": "2019-12-06T17:55:25.000Z"}, {"id": "1203009716894482433", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "462000035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203009716894482433"], "created_at": "2019-12-06T17:54:02.000Z"}, {"id": "1203009612183744513", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "906206735592972288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203009612183744513"], "created_at": "2019-12-06T17:53:37.000Z"}, {"id": "1203009346919190528", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2206506408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203009346919190528"], "created_at": "2019-12-06T17:52:33.000Z"}, {"id": "1203009270805139459", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423807080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203009270805139459"], "created_at": "2019-12-06T17:52:15.000Z"}, {"id": "1203009260386422786", "text": "o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 94, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "1171620199885357057", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203009260386422786"], "created_at": "2019-12-06T17:52:13.000Z"}, {"id": "1203009135391977472", "text": "@Moles_Harding @GuidoCrosetto Gi\u00e0 uno che ha come foto profilo un attore morto suicida, come fa a stare qui boh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1179432480207773699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203006952953073664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Moles_Harding", "id": "920233590398611456"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203009135391977472"], "in_reply_to_user_id": "920233590398611456", "created_at": "2019-12-06T17:51:43.000Z"}, {"id": "1203009083818811393", "text": "RT @Salomes32455: @KarlaCalle As\u00ed se haya casado con quien le de la gana, el suicida se mat\u00f3 porque \u00e9l se sab\u00eda culpable fue un ladr\u00f3n de c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1961459269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001833544978432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203009083818811393"], "created_at": "2019-12-06T17:51:31.000Z"}, {"id": "1203008880382529537", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1963332458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203008880382529537"], "created_at": "2019-12-06T17:50:42.000Z"}, {"id": "1203008862997139456", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54268277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203008862997139456"], "created_at": "2019-12-06T17:50:38.000Z"}, {"id": "1203008556250927109", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173616948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203008556250927109"], "created_at": "2019-12-06T17:49:25.000Z"}, {"id": "1203008453284941824", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1279751490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203008453284941824"], "created_at": "2019-12-06T17:49:00.000Z"}, {"id": "1203008379351896065", "text": "@SchiappaCande @AxelLopezzok Suicida Candy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1383518545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202950400581808129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SchiappaCande", "id": "1634055889"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AxelLopezzok", "id": "1031710638962356224"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Candy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203008379351896065"], "in_reply_to_user_id": "1634055889", "created_at": "2019-12-06T17:48:43.000Z"}, {"id": "1203008268685266946", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245082205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203008268685266946"], "created_at": "2019-12-06T17:48:16.000Z"}, {"id": "1203008180726435841", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "812400121837219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203008180726435841"], "created_at": "2019-12-06T17:47:55.000Z"}, {"id": "1203008152419151872", "text": "@KarlaCalle Ya y? Al menos no se suicida :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "750131324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203008152419151872"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-12-06T17:47:49.000Z"}, {"id": "1203007926727823361", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188146816321249281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203007926727823361"], "created_at": "2019-12-06T17:46:55.000Z"}, {"id": "1203007825808629761", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991821215978459137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203007825808629761"], "created_at": "2019-12-06T17:46:31.000Z"}, {"id": "1203007772637507584", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1193112147871588352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203007772637507584"], "created_at": "2019-12-06T17:46:18.000Z"}, {"id": "1203007743319302144", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203007743319302144"], "created_at": "2019-12-06T17:46:11.000Z"}, {"id": "1203007581259743232", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415179806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203007581259743232"], "created_at": "2019-12-06T17:45:32.000Z"}, {"id": "1203007202845437952", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u274e \n\nnota vermelha \u2705 \n\nreprova\u00e7\u00e3o \u274e \n\ndepend\u00eancia  \u274e \n\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \n\nmatou aula: \u274e \n\nfoi expulso de sala \u274e \n\naluno destaque \u2705 \n\nse popularizou: \u274e \n\nnamorou: \u2705 \n\nbeijou: \u2705 \n\nfoi pego beijando: \u274e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045865432303980544", "edit_history_tweet_ids": ["1203007202845437952"], "created_at": "2019-12-06T17:44:02.000Z"}, {"id": "1203007145534320640", "text": "Un 6 de diciembre de 1873 se suicida el poeta mexicano Manuel Acu\u00f1a, autor de Nocturno a Rosario. #Efem\u00e9rides #UnDiaComoHoy #BuenViernes https://t.co/k0spTJblt4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2933284294", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6725, "type": "Other", "normalized_text": "Nocturno"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/k0spTJblt4", "expanded_url": "https://twitter.com/PassparTours/status/1203007145534320640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0spTJblt4", "media_key": "3_1203007138458677248"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 109, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 110, "end": 123, "tag": "UnDiaComoHoy"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "BuenViernes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203007145534320640"], "created_at": "2019-12-06T17:43:48.000Z"}, {"id": "1203007075074420736", "text": "Uma lembran\u00e7a de algo bloqueado compar\u00e1vel a quando cheguei em casa ouvindo Kings of Convenience, deparei com o pr\u00e9dio cercado, achei que tivesse acontecido algo com minha m\u00e3e (era a filha da vizinha que se suicidou). Passei uns cinco anos ignorando a banda no meu iPod.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14673230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203006697377280006"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 95, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "Kings of Convenience"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.5625, "type": "Product", "normalized_text": "iPod"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203007075074420736"], "in_reply_to_user_id": "14673230", "created_at": "2019-12-06T17:43:32.000Z"}, {"id": "1203007022192635910", "text": "@rwstico Miseric\u00f3rdia eles se acham a bala que matou o Kennedy!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "46659498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202999224679489537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rwstico", "id": "37820714"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203007022192635910"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "in_reply_to_user_id": "37820714", "created_at": "2019-12-06T17:43:19.000Z"}, {"id": "1203006736971550720", "text": "RT @maldita_suicida: El 24 voy a mirar al cielo y voy a brindar por vos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965052494396248066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202923010837164033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203006736971550720"], "created_at": "2019-12-06T17:42:11.000Z"}, {"id": "1203006549838352390", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "47899209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203006549838352390"], "created_at": "2019-12-06T17:41:26.000Z"}, {"id": "1203006514249785344", "text": "Gente se o Flamengo n me matou do cora\u00e7\u00e3o esse homem me mata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870384428928905216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203006424550432772"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9281, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203006514249785344"], "in_reply_to_user_id": "870384428928905216", "created_at": "2019-12-06T17:41:18.000Z"}, {"id": "1203006491910909959", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c kkkkkkkkkkkjm\nse popularizou: \u2705 ja tive minha fase\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "914585671670562817", "edit_history_tweet_ids": ["1203006491910909959"], "created_at": "2019-12-06T17:41:13.000Z"}, {"id": "1203006308133285888", "text": "No meu Facebook um menino se suicidou, da\u00ed o ontem ele tinha postado um post de noite dizendo \" me desculpem mais tenho meus motivos\". Cara t\u00f4 chorando muito com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "747266990138589184", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203006308133285888"], "created_at": "2019-12-06T17:40:29.000Z"}, {"id": "1203006256291536896", "text": "Pepe la rana\n2015\n\nSi bien Pepe the frog es rondaba por el Internet desde 2008, no fue sino hasta 2015 que explot\u00f3 en Le Mexique. Con un humor negro, no pol\u00edticamente correcto y muy deprimente suicida, Pepe la rana fue lo que los amargos necesitaban desde la partida de Grumpy Cat https://t.co/uaEVaGUsTE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37245168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203004422315372544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7348, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe the frog"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7004, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5206, "type": "Place", "normalized_text": "Le Mexique"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.8173, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "Grumpy Cat"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uaEVaGUsTE", "expanded_url": "https://twitter.com/josharellano/status/1203006256291536896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaEVaGUsTE", "media_key": "3_1203006214335893504"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uaEVaGUsTE", "expanded_url": "https://twitter.com/josharellano/status/1203006256291536896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaEVaGUsTE", "media_key": "3_1203006214352728064"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uaEVaGUsTE", "expanded_url": "https://twitter.com/josharellano/status/1203006256291536896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaEVaGUsTE", "media_key": "3_1203006214361083905"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uaEVaGUsTE", "expanded_url": "https://twitter.com/josharellano/status/1203006256291536896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaEVaGUsTE", "media_key": "3_1203006214377857024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203006256291536896"], "in_reply_to_user_id": "37245168", "created_at": "2019-12-06T17:40:16.000Z"}, {"id": "1203006241309679616", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2484816288", "edit_history_tweet_ids": ["1203006241309679616"], "created_at": "2019-12-06T17:40:13.000Z"}, {"id": "1203006240735014912", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3315140602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203006240735014912"], "created_at": "2019-12-06T17:40:13.000Z"}, {"id": "1203006198657749000", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171830345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203006198657749000"], "created_at": "2019-12-06T17:40:03.000Z"}, {"id": "1203006101328998409", "text": "@alvarodias_ Poderia at\u00e9 ser em 1\u00aa Inst\u00e2ncia, dependendo do tipo de crime e da impossibilidade de se reverter a senten\u00e7a. Por exemp. um \"cidad\u00e3o\" que encheu a cara de pinga e saiu dirigindo como louco, subiu na cal\u00e7ada e matou algu\u00e9m. N\u00e3o pode sair do Tribunal pela porta da frente, sem algema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1904693215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202958912074534912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203006101328998409"], "in_reply_to_user_id": "73745956", "created_at": "2019-12-06T17:39:39.000Z"}, {"id": "1203005971573985280", "text": "@lacosacine Harley quinn se ve mejor como sali\u00f3 en escuadr\u00f3n suicida y canario negro debi\u00f3 ser rubia, pero igual la ver\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "869670845152608257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202927771086938112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lacosacine", "id": "76926133"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203005971573985280"], "in_reply_to_user_id": "76926133", "created_at": "2019-12-06T17:39:09.000Z"}, {"id": "1203005928351653888", "text": "El colectivo en el q voy se paso 4 camiones seguidos en la 33, se\u00f1or ch\u00f3fer acaso usted es suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "846133213366030336", "edit_history_tweet_ids": ["1203005928351653888"], "created_at": "2019-12-06T17:38:58.000Z"}, {"id": "1203005343384649731", "text": "@diariocorreo Si y lo confirmo el lech\u00f3n suicida AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "134228145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203002893902794752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4162, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203005343384649731"], "geo": {"place_id": "bf83670d90b7f0bc"}, "in_reply_to_user_id": "85840608", "created_at": "2019-12-06T17:36:39.000Z"}, {"id": "1203005069085425664", "text": "a consulta de hoje me matou, serin. \ngente, agora me diz, COMO VAMOS GOSTAR DE ALGU\u00c9M SEM CONHEC\u00ca-LA???? se voc\u00ea gosta da forma que ela te trata, amor, isso \u00e9 pq voc\u00ea se sente abandonada e supre uma necessidade dentro de voc\u00ea, deixada por algu\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026973282027937792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203005064924794880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203005069085425664"], "in_reply_to_user_id": "1026973282027937792", "created_at": "2019-12-06T17:35:33.000Z"}, {"id": "1203005023283765249", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nAs vezes eu me pergunto como eu terminei a escola kdkdkkdkdkd https://t.co/cLBhuCoVCD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "850749100060487680", "edit_history_tweet_ids": ["1203005023283765249"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cLBhuCoVCD", "expanded_url": "https://twitter.com/_letsnow/status/1202980485405786112", "display_url": "twitter.com/_letsnow/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:35:22.000Z"}, {"id": "1203004976089485315", "text": "Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2958416033", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "Ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203004976089485315"], "created_at": "2019-12-06T17:35:11.000Z"}, {"id": "1203004719800569856", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\n\nfui expulsa de sala pq n\u00e3o tava olhando pra professora e ela ficou triste https://t.co/dbWMcetOY4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150952911972814849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203002640923279360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203004719800569856"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/dbWMcetOY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_clz/status/1203002640923279360", "display_url": "twitter.com/ana_clz/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:34:10.000Z"}, {"id": "1203004417290752005", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/b8ukyqXctU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "703213282119847936", "edit_history_tweet_ids": ["1203004417290752005"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/b8ukyqXctU", "expanded_url": "https://t.co/b8ukyqXctU", "display_url": "t.co/b8ukyqXctU"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:32:58.000Z"}, {"id": "1203004327570350080", "text": "eu nem gosto de esquadr\u00e3o suicida mas eu quero MUITO ver birds of prey nao sei pq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2924018788", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203004327570350080"], "created_at": "2019-12-06T17:32:37.000Z"}, {"id": "1203004322050641920", "text": "@Luizknight Esquadr\u00e3o suicida q as crian\u00e7as gostam: Esquadr\u00e3o suicida\n\nQ os jovens gostam: Halo Reach\n\nQ is homens gostam: Luizknight se jogando de moto na \u00e1rvore", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1021445648367931392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202979069270335489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luizknight", "id": "39782253"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "Halo Reach"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "Luizknight"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203004322050641920"], "in_reply_to_user_id": "39782253", "created_at": "2019-12-06T17:32:35.000Z"}, {"id": "1203004266866204672", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876306682921529344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203004266866204672"], "created_at": "2019-12-06T17:32:22.000Z"}, {"id": "1203004261249871872", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7ucZ6FghWX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025789396413542406", "edit_history_tweet_ids": ["1203004261249871872"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7ucZ6FghWX", "expanded_url": "https://twitter.com/thtrem22/status/1202990095386710016", "display_url": "twitter.com/thtrem22/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:32:21.000Z"}, {"id": "1203004108900356097", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971218231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203004108900356097"], "created_at": "2019-12-06T17:31:44.000Z"}, {"id": "1203004068026896384", "text": "Sabeis el t\u00edpico pensamiento de \"\u00bfy si me tiro?\" Cuando estas en una ventana o en el metro, pero sin ning\u00fan motivo aparente ni nada, y sin que vayas a hacerlo.\nBueno, pues acabo de pensar cu\u00e1n viable ser\u00eda compaginar Aero con otros estudios y lo veo igual de suicida xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752482746329600001", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 220, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "Aero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203004068026896384"], "created_at": "2019-12-06T17:31:35.000Z"}, {"id": "1203004010149679105", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/k3AFYmATbR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2221821920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202310142655713280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203004010149679105"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/k3AFYmATbR", "expanded_url": "https://twitter.com/EduardaDouradoo/status/1202310142655713280", "display_url": "twitter.com/EduardaDourado\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:31:21.000Z"}, {"id": "1203003891564109825", "text": "@ffc_Jn brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200884143825047552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201597057150140418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ffc_Jn", "id": "940276772356190208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203003891564109825"], "in_reply_to_user_id": "940276772356190208", "created_at": "2019-12-06T17:30:53.000Z"}, {"id": "1203003874723926016", "text": "@JRFRANCO0802 Jajajaja. Eres un suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2281394311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202998269397413889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203003874723926016"], "in_reply_to_user_id": "4079546554", "created_at": "2019-12-06T17:30:49.000Z"}, {"id": "1203003637452161025", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95435519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203003637452161025"], "created_at": "2019-12-06T17:29:52.000Z"}, {"id": "1203003395394682881", "text": "@leticeu @felipeneto Se n\u00e3o fosse rivalidade o caso da Chapecoense que MATOU 10x mais pessoas, inclusive t\u00e9cnicos e jornalistas teria o mesmo peso\n\nMAS N\u00c3O TEM!!\n\nPara a Chape SOLIDARIEDADE\n\nAo Flamengo, \u00d3DIO!\n\nNada de rivalidade n\u00e9!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1137016979884298240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202815824232366081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leticeu", "id": "770616715"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203003395394682881"], "in_reply_to_user_id": "770616715", "created_at": "2019-12-06T17:28:54.000Z"}, {"id": "1203003373735358465", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1091357637210447872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203003373735358465"], "created_at": "2019-12-06T17:28:49.000Z"}, {"id": "1203003263827750920", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203003263827750920"], "created_at": "2019-12-06T17:28:23.000Z"}, {"id": "1203003256173150209", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4691098118", "edit_history_tweet_ids": ["1203003256173150209"], "created_at": "2019-12-06T17:28:21.000Z"}, {"id": "1203003163038638081", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\ndepend\u00eancia:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/A6MPG6jF0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "955933066454814720", "edit_history_tweet_ids": ["1203003163038638081"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/A6MPG6jF0e", "expanded_url": "https://twitter.com/whoismaria__/status/1202996593848471552", "display_url": "twitter.com/whoismaria__/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:27:59.000Z"}, {"id": "1203002667930411008", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67494893", "edit_history_tweet_ids": ["1203002667930411008"], "created_at": "2019-12-06T17:26:01.000Z"}, {"id": "1203002667443904513", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "122563190", "edit_history_tweet_ids": ["1203002667443904513"], "created_at": "2019-12-06T17:26:01.000Z"}, {"id": "1203002640923279360", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/9xRxhY7jyT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "781286974510473217", "edit_history_tweet_ids": ["1203002640923279360"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9xRxhY7jyT", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:25:54.000Z"}, {"id": "1203002624095739905", "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133367760673824768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203002624095739905"], "created_at": "2019-12-06T17:25:50.000Z"}, {"id": "1203002581846515714", "text": "@bes7ofjoy suicida? kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011767122576510982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202980067091058694"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bes7ofjoy", "id": "1461135945424678917"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203002581846515714"], "in_reply_to_user_id": "2282718440", "created_at": "2019-12-06T17:25:40.000Z"}, {"id": "1203002299200626688", "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando Ru\u00edz  @fernando_ruizb\n\nEl gobierno de la Rep\u00fablica Dominicana ha cambiado las reglas de juego de nuestra sociedad; ha radicalizado su persecuci\u00f3n contra los periodistas\u2026 https://t.co/OvxkbFl0sl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4079074215", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "Fernando_RuizB", "id": "869244488421715969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Ru\u00edz"}, {"start": 83, "end": 102, "probability": 0.8004, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/OvxkbFl0sl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5vT9-vlnTh/?igshid=g316oiwz4n80", "display_url": "instagram.com/p/B5vT9-vlnTh/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203002299200626688"], "created_at": "2019-12-06T17:24:33.000Z"}, {"id": "1203002177062678529", "text": "Que verg\u00fcenza de justicia no s\u00e9 suicidio la mat\u00f3 la justicia. https://t.co/p4aQEPFLA8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937492410", "edit_history_tweet_ids": ["1203002177062678529"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/p4aQEPFLA8", "expanded_url": "https://ncrnoticias.com/internacionales/joven-se-suicida-luego-que-la-justicia-dejara-libres-a-los-tres-hombres-que-la-violaron/", "display_url": "ncrnoticias.com/internacionale\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:24:04.000Z"}, {"id": "1203002162483208192", "text": "Zeb Wells escribi\u00f3 unos New Mutants muy guay pero no s\u00e9 donde pretende ir con esta especie de... yo que s\u00e9 \u00bfEscuadr\u00f3n Suicida mutante?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423579014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203001231427407875"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Zeb Wells"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "New Mutants"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203002162483208192"], "in_reply_to_user_id": "423579014", "created_at": "2019-12-06T17:24:00.000Z"}, {"id": "1203002071663943680", "text": "@allany__ Nenhuma vida importa menos que a outra, por\u00e9m isso na teoria, porque como todos sabem o cristianismo matou e torturou muita gente, MUITA gente, se tem gente que tem avers\u00e3o a esse grupo religioso pode ter certeza que \u00e9 por essa d\u00edvida hist\u00f3rica que a religi\u00e3o trouxe, nada nunca +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1183226058218377216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202996034919632897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "allany__", "id": "1045564151945416704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203002071663943680"], "in_reply_to_user_id": "1045564151945416704", "created_at": "2019-12-06T17:23:39.000Z"}, {"id": "1203001845133856768", "text": "Nunca...esquerdismo \u00e9 uma doen\u00e7a ou \u00e9 puro mal caratismo. Todos os governantes de esquerda se tornaram ditadores. A esquerda \u00e9 um c\u00e2ncer no mundo. Matou ,100 milh\u00f5es de pessoas.#VireAEsquerdaCompanheiro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158933507806310400", "edit_history_tweet_ids": ["1203001845133856768"], "created_at": "2019-12-06T17:22:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 202, "tag": "VireAEsquerdaCompanheiro"}]}}, {"id": "1203001833544978432", "text": "@KarlaCalle As\u00ed se haya casado con quien le de la gana, el suicida se mat\u00f3 porque \u00e9l se sab\u00eda culpable fue un ladr\u00f3n de cinco esquinas y eso es una realidad", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001833544978432"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-12-06T17:22:42.000Z"}, {"id": "1203001806827094017", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1362233180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001806827094017"], "created_at": "2019-12-06T17:22:36.000Z"}, {"id": "1203001791756898304", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926829347800887297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001791756898304"], "created_at": "2019-12-06T17:22:32.000Z"}, {"id": "1203001535866621952", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43718404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001535866621952"], "created_at": "2019-12-06T17:21:31.000Z"}, {"id": "1203001465272487936", "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "828342425139683330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203001295424106498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.286, "type": "Organization", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "APRA"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001465272487936"], "created_at": "2019-12-06T17:21:14.000Z"}, {"id": "1203001369034182662", "text": "a gente gastou o cara pq o nick dele era assassino\nmorreu geral e ficou so ele vs um squad\nai o lobo PEGA O LAN\u00c7A\nele pegou lan\u00e7a\nmatou o cara\ne se matou pq ficou perto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "714974111211110401", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001369034182662"], "created_at": "2019-12-06T17:20:51.000Z"}, {"id": "1203001295424106498", "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "875801195368955904", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z"}, {"id": "1203001274851119106", "text": "@Dust_N1 @fabiosvaz @omelete Ele tamb\u00e9m apareceu em Esquadr\u00e3o suicida. Mas antes teriam dois filmes individuais dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "209203474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202967790690299909"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "fabiosvaz", "id": "58228402"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001274851119106"], "in_reply_to_user_id": "950577961", "created_at": "2019-12-06T17:20:29.000Z"}, {"id": "1203000755092905984", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121872883180015616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203000755092905984"], "created_at": "2019-12-06T17:18:25.000Z"}, {"id": "1203000657080455170", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/3fSzVn9lEd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156972891747028998", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202997841314140160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203000657080455170"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/3fSzVn9lEd", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiokkjjj/status/1202997841314140160", "display_url": "twitter.com/claudiokkjjj/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:18:01.000Z"}, {"id": "1203000650398937088", "text": "RT @tonimg712: @Esmeralda_F1 @salvameoficial todo eso por 15 dias de relacion imaginate si llega a ser la madre de su hija se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074465547776086022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202992766118244352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tonimg712", "id": "819978434"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Esmeralda_F1", "id": "731078251"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "salvameoficial", "id": "252607825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203000650398937088"], "created_at": "2019-12-06T17:18:00.000Z"}, {"id": "1202999983143870467", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875922293180030976", "edit_history_tweet_ids": ["1202999983143870467"], "created_at": "2019-12-06T17:15:21.000Z"}, {"id": "1202999478984355841", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u274c\nnota vermelha  : \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705 https://t.co/S8PWWUaF7f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "948373565400846337", "edit_history_tweet_ids": ["1202999478984355841"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/S8PWWUaF7f", "expanded_url": "https://twitter.com/whoismaria__/status/1202996593848471552", "display_url": "twitter.com/whoismaria__/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:13:21.000Z"}, {"id": "1202999409962868737", "text": "RT @OIT_ES: \ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f\n\n#S\u00e1badodeCine\n\nEn \"La huelga\" de Sergei Eisenstein, los obreros de una importante empresa est\u00e1n descontentos y deciden ir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3170775551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202980582076092416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OIT_ES", "id": "1500909942"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8384, "type": "Other", "normalized_text": "La huelga"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Sergei Eisenstein"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "S\u00e1badodeCine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202999409962868737"], "created_at": "2019-12-06T17:13:04.000Z"}, {"id": "1202999250105196544", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "39411109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202999250105196544"], "created_at": "2019-12-06T17:12:26.000Z"}, {"id": "1202999226961190914", "text": "@sole24ore A guardarlo in faccia se fa l\u2019esame del dna si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "78694122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202935518650085378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202999226961190914"], "in_reply_to_user_id": "420351046", "created_at": "2019-12-06T17:12:21.000Z"}, {"id": "1202999204249001985", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/Ve28l9oHDR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "296502632", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ve28l9oHDR", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202999204249001985"], "created_at": "2019-12-06T17:12:15.000Z"}, {"id": "1202999082937180160", "text": "@matryoska Eu fui mal numa simula\u00e7\u00e3o de atendimento avaliativa na faculdade porque minha rea\u00e7\u00e3o a um paciente suicida nao foi OLHA EU VOU ENTRAR EM CONTATO COM SEUS PAIS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37023684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202985850545614851"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matryoska", "id": "16047533"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202999082937180160"], "in_reply_to_user_id": "16047533", "created_at": "2019-12-06T17:11:46.000Z"}, {"id": "1202998941945597952", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: escola\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: s\u00f3 em portugu\u00eas \nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705 https://t.co/bU55ED1kGk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "910183964480032769", "edit_history_tweet_ids": ["1202998941945597952"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/bU55ED1kGk", "expanded_url": "https://twitter.com/holetothemoon/status/1202994705316929543", "display_url": "twitter.com/holetothemoon/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:11:13.000Z"}, {"id": "1202998895724421120", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2960972699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202998895724421120"], "created_at": "2019-12-06T17:11:02.000Z"}, {"id": "1202998592644026368", "text": "https://t.co/wtcEp7CHQ4 \n\nE ela tava mais linda\nCada vez que eu olhava\nO ci\u00fames n\u00e3o tava batendo\nTava dando porrada\n\nE eu implorei, pra voltar\nE ela me matou na unha\nDisse que eu tava solteiro\nEu tava solteiro porra nenhuma\n\nSe t\u00e1 malucooooo que m\u00fasica \u00e9 essaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817514447761788929", "edit_history_tweet_ids": ["1202998592644026368"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wtcEp7CHQ4", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1vG3YuKRYqPwTmNmYgqkpg", "display_url": "open.spotify.com/track/1vG3YuKR\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:09:49.000Z"}, {"id": "1202998426692136961", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "413304524", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202998426692136961"], "created_at": "2019-12-06T17:09:10.000Z"}, {"id": "1202998418995580928", "text": "@matryoska N\u00e3o \u00e9?!?! Tipo, n\u00e3o to falando isso como suicida em potencial, mesmo, mas se a gente n\u00e3o tem escolha de sair do jogo, ent\u00e3o a gente nao tem controle algum sobre o jogo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14514973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202997910176186371"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matryoska", "id": "16047533"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202998418995580928"], "in_reply_to_user_id": "16047533", "created_at": "2019-12-06T17:09:08.000Z"}, {"id": "1202998311290056710", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 (s\u00f3 por causa do Igor)\ndiretoria: \u2705 https://t.co/P8fxpGD2ro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106532804656054272", "edit_history_tweet_ids": ["1202998311290056710"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/P8fxpGD2ro", "expanded_url": "https://twitter.com/yaswcam/status/1202995583541223425", "display_url": "twitter.com/yaswcam/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:08:42.000Z"}, {"id": "1202997841314140160", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "837029423224340480", "edit_history_tweet_ids": ["1202997841314140160"], "created_at": "2019-12-06T17:06:50.000Z"}, {"id": "1202997598828793856", "text": "Mano eu amo Esquadr\u00e3o suicida mas eu fico muito puta com as cenas do Jared como coringa porque mano ele \u00e9 um ator foda s\u00f3 que pra mim eles n\u00e3o deixaram ele se desenvolver ali o quanto ele podia sabe?!Teve muita pouca cena dele e as cenas eram curtas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009522187001323520", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5731, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202997598828793856"], "created_at": "2019-12-06T17:05:52.000Z"}, {"id": "1202997515718713347", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052224292203757568", "edit_history_tweet_ids": ["1202997515718713347"], "created_at": "2019-12-06T17:05:33.000Z"}, {"id": "1202997441856987136", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157404121613438976", "edit_history_tweet_ids": ["1202997441856987136"], "geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "created_at": "2019-12-06T17:05:15.000Z"}, {"id": "1202997214685077504", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: D+\nnota vermelha: Muitas \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: Perdi a conta \nmatou aula: D+\nfoi expulso de sala: Perdi a conta \naluno destaque:\u274c\nse popularizou: sou incr\u00edvel \ndiretoria: Perdi a conta https://t.co/AlzmPzKyTR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "749654635414183937", "edit_history_tweet_ids": ["1202997214685077504"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/AlzmPzKyTR", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo_hjd/status/1202994040976871425", "display_url": "twitter.com/Gustavo_hjd/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:04:21.000Z"}, {"id": "1202997132875247616", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033408776777490432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202997132875247616"], "created_at": "2019-12-06T17:04:01.000Z"}, {"id": "1202997012301516800", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nfoi expulso da sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\n\nnamorou:\u274c\nbeijou:\u274c\nfoi pego beijando:\u274c https://t.co/trq71ZwCZQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993127768677380096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202949589214646272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202997012301516800"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/trq71ZwCZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vricharDD18/status/1202949589214646272", "display_url": "twitter.com/vricharDD18/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:03:32.000Z"}, {"id": "1202996693731594241", "text": "Qndo era crian\u00e7a e assistia Os Incr\u00edveis, via aquele suicida reclamando de ter sido salvo pelo Sr. Incr\u00edvel e pensava: \"que ot\u00e1rio, o cara salvou a vida dele!\". Hoje eu o entendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "731039788514562048", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "Os Incr\u00edveis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202996693731594241"], "created_at": "2019-12-06T17:02:17.000Z"}, {"id": "1202996687595331584", "text": "@YoonDBoss Depois que tal idol se suicida a\u00ed vem gente \" tadunhas ela era t\u00e3o boa\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1023390163588866053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202768073348075520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YoonDBoss", "id": "1020083927313256451"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "tadunhas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202996687595331584"], "in_reply_to_user_id": "1020083927313256451", "created_at": "2019-12-06T17:02:15.000Z"}, {"id": "1202996588651651074", "text": "#Efem\u00e9rides El 6 de diciembre de 1873 se suicida el poeta mexicano Manuel Acu\u00f1a Narro luego de ingerir cianuro de potasio. En el Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u00e9xico se encuentra una placa que indica el lugar donde se suicid\u00f3.\n\n#ManuelAcu\u00f1a #CentroHistorico #CDMX https://t.co/SLPim8OFkN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174121487", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a Narro"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.5727, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.3143, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.4388, "type": "Person", "normalized_text": "ManuelAcu\u00f1a"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/SLPim8OFkN", "expanded_url": "https://twitter.com/TELE_URBAN/status/1202996588651651074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SLPim8OFkN", "media_key": "3_1202996582985150464"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/SLPim8OFkN", "expanded_url": "https://twitter.com/TELE_URBAN/status/1202996588651651074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SLPim8OFkN", "media_key": "3_1202996585967366148"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "ManuelAcu\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 260, "tag": "CentroHistorico"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202996588651651074"], "created_at": "2019-12-06T17:01:51.000Z"}, {"id": "1202996547472052224", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\n\nsei nem pq eu vou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "934259795124801536", "edit_history_tweet_ids": ["1202996547472052224"], "created_at": "2019-12-06T17:01:42.000Z"}, {"id": "1202996513259040768", "text": "neurose nunca foi guia, mesmo eu sendo suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "937490683404972032", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "guia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202996513259040768"], "created_at": "2019-12-06T17:01:34.000Z"}, {"id": "1202996476315623425", "text": "@beatlecr Luis, en Jap\u00f3n la presion social por trabajar 20 Hrs por d\u00eda es alta y la gente se suicida x estres. Los j\u00f3venes casi no tienen sexo y la poblaci\u00f3n est\u00e1 decayendo. CR tiene una multitud de cosas buenas, Jap\u00f3n error seguro tambi\u00e9n, pero lo de los ni\u00f1os felices es dudoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "14173396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202972143769681920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.346, "type": "Organization", "normalized_text": "CR"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202996476315623425"], "in_reply_to_user_id": "26496689", "created_at": "2019-12-06T17:01:25.000Z"}, {"id": "1202996169657503744", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ZrR00nlYN1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120120935892254720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202994723176275974"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202996169657503744"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZrR00nlYN1", "expanded_url": "https://twitter.com/Sacradilma/status/1202994723176275974", "display_url": "twitter.com/Sacradilma/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:00:12.000Z"}, {"id": "1202996022416416769", "text": "Quando a PM matou 11 pessoas, na terceira a\u00e7\u00e3o policial mais violenta da hist\u00f3ria de SP, o governador @jdoriajr premiou os policiais que mataram os suspeitos mesmo antes de qualquer investiga\u00e7\u00e3o apontar se a\u00e7\u00e3o havia sido correta. https://t.co/iYSiFA0GO5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2528987124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202996021204258816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 111, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/iYSiFA0GO5", "expanded_url": "https://ponte.org/doria-homenageia-pms-que-mataram-11-antes-de-saber-se-acao-foi-legal/", "display_url": "ponte.org/doria-homenage\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202996022416416769"], "in_reply_to_user_id": "2528987124", "created_at": "2019-12-06T16:59:36.000Z"}, {"id": "1202995659743408134", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "844312933811310592", "edit_history_tweet_ids": ["1202995659743408134"], "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "created_at": "2019-12-06T16:58:10.000Z"}, {"id": "1202995632388165634", "text": "bom amigos se eu n aparecer mais \u00e9 pq meu pai me matou ok, abra\u00e7os", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3678112095", "edit_history_tweet_ids": ["1202995632388165634"], "created_at": "2019-12-06T16:58:03.000Z"}, {"id": "1202995588209532928", "text": "RT @Montse831: @romanreye5 Si,yo tb pienso que falso pq se puede ayudar a muchas personas,pq quien se suicida es pq quiere acabar con su su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202935181453209600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Montse831", "id": "1195852328638832640"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202995588209532928"], "created_at": "2019-12-06T16:57:53.000Z"}, {"id": "1202995480109703169", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/6lMFeofDUi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2895167625", "edit_history_tweet_ids": ["1202995480109703169"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/6lMFeofDUi", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:57:27.000Z"}, {"id": "1202995434718945280", "text": "RT @_artiedap: @eledemendoza Ahora va a tener la culpa el waterpolo de que seas un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4928634191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202990636489695232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_artiedap", "id": "716734110757216256"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "eledemendoza", "id": "4928634191"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "waterpolo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202995434718945280"], "created_at": "2019-12-06T16:57:16.000Z"}, {"id": "1202995221283389441", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1180077265", "edit_history_tweet_ids": ["1202995221283389441"], "created_at": "2019-12-06T16:56:25.000Z"}, {"id": "1202995161258766336", "text": "@SamuelAraujo989 Basicamente tanto a tribo do skip qnt a da Beca estavam se atacando, at\u00e9 q a tribo do mano foi atacar a base da Beca matou quase tds os bicho e o Server crashou elaa acharam que foi proposital p eles j\u00e1 voltarem esbaga\u00e7ando as estruturas delas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "500107581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202993317157441537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202995161258766336"], "in_reply_to_user_id": "1001928932441186304", "created_at": "2019-12-06T16:56:11.000Z"}, {"id": "1202995086985854981", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1319592866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202995086985854981"], "created_at": "2019-12-06T16:55:53.000Z"}, {"id": "1202995083680845826", "text": "Tarde Clint Eastwood.....:\n\n- Ruta suicida...... \u2714\ufe0f\n- El bueno, el feo y el malo.... En este momento.\n- Cometieron dos errores...\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769681916", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202995083680845826"], "created_at": "2019-12-06T16:55:53.000Z"}, {"id": "1202994996141600775", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 (dentro da escola sim)\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705 (ah antes do setimo sim)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/FOOCoTC8FU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1109930843399733248", "edit_history_tweet_ids": ["1202994996141600775"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/FOOCoTC8FU", "expanded_url": "https://twitter.com/artdiangelo/status/1202983281513373702", "display_url": "twitter.com/artdiangelo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:55:32.000Z"}, {"id": "1202994905733312512", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Hi7kfuunbK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2717368090", "edit_history_tweet_ids": ["1202994905733312512"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Hi7kfuunbK", "expanded_url": "https://twitter.com/tahanifeminist/status/1202993726915796992", "display_url": "twitter.com/tahanifeminist\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:55:10.000Z"}, {"id": "1202994723176275974", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/B4wDsZmtfv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1176317643755835393", "edit_history_tweet_ids": ["1202994723176275974"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/B4wDsZmtfv", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo_hjd/status/1202994040976871425", "display_url": "twitter.com/Gustavo_hjd/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:54:27.000Z"}, {"id": "1202994412520820736", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "758187953256484864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202994412520820736"], "created_at": "2019-12-06T16:53:13.000Z"}, {"id": "1202994353184157698", "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1001386487705939968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202994353184157698"], "created_at": "2019-12-06T16:52:59.000Z"}, {"id": "1202994243779923969", "text": "@dimepetite No hay suicida que no haya equivocado la lectura. Pero no hay que reproch\u00e1rselo, tambi\u00e9n es humano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152180096465289216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202992966618484737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dimepetite", "id": "956285394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202994243779923969"], "in_reply_to_user_id": "956285394", "created_at": "2019-12-06T16:52:32.000Z"}, {"id": "1202994220530884608", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "823899362359132165", "edit_history_tweet_ids": ["1202994220530884608"], "created_at": "2019-12-06T16:52:27.000Z"}, {"id": "1202994096069054465", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/CEZIEeiof9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "972262764143169536", "edit_history_tweet_ids": ["1202994096069054465"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/CEZIEeiof9", "expanded_url": "https://twitter.com/thtrem22/status/1202990095386710016", "display_url": "twitter.com/thtrem22/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:51:57.000Z"}, {"id": "1202993615699632130", "text": "neas ...sera muy suicida stanear a straykids ?... alobien se dan garra son talento puro esos mens :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3341764137", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3628, "type": "Person", "normalized_text": "neas"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "straykids"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "alobien"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202993615699632130"], "created_at": "2019-12-06T16:50:03.000Z"}, {"id": "1202993441434750977", "text": "creo que es muy temprano para estar modo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4855079878", "edit_history_tweet_ids": ["1202993441434750977"], "created_at": "2019-12-06T16:49:21.000Z"}, {"id": "1202993389635063809", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "913072218309103616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202993389635063809"], "created_at": "2019-12-06T16:49:09.000Z"}, {"id": "1202993149431431168", "text": "En la parte calmada, las miradas, los gestos, los peque\u00f1os di\u00e1logos, est\u00e1n cuidados al m\u00ednimo detalle para definir los sentimientos y las relaciones entre esos hombres condenados a una misi\u00f3n casi suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120123241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202993147246206977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202993149431431168"], "in_reply_to_user_id": "120123241", "created_at": "2019-12-06T16:48:12.000Z"}, {"id": "1202993008725123074", "text": "@_PatyCastilho Eu entendo.\n\nMas nem sempre a pessoa se suicida num momento de dor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16047533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202992181893574657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_PatyCastilho", "id": "198752005"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202993008725123074"], "in_reply_to_user_id": "198752005", "created_at": "2019-12-06T16:47:38.000Z"}, {"id": "1202992937484922883", "text": "Olha a sorte dessa cadela foi que ela n\u00e3o matou um dos meus gatos porque se tivesse matado ter\u00edamos dois funerais porque eu juro que eu ia esquartejar ela a dentada igual ela fez com o Rock", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3371455607", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "Rock"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992937484922883"], "created_at": "2019-12-06T16:47:21.000Z"}, {"id": "1202992902739243009", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "30093231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992902739243009"], "created_at": "2019-12-06T16:47:13.000Z"}, {"id": "1202992819654348801", "text": "Eu t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e tipo apesar de tudo eu amo esse filme fodasse \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048894478046646272", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992819654348801"], "created_at": "2019-12-06T16:46:53.000Z"}, {"id": "1202992802734456833", "text": "@xiahnist pior que se ela matar ele capaz que digam que \"tadinha da branca inocente, matou um negro? devia ser bandido\" j\u00e1 que aqui \u00e9 assim n\u00e9 e \"racismo n\u00e3o existe\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2187050298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202992323287814144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xiahnist", "id": "49193400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992802734456833"], "in_reply_to_user_id": "49193400", "created_at": "2019-12-06T16:46:49.000Z"}, {"id": "1202992766118244352", "text": "@Esmeralda_F1 @salvameoficial todo eso por 15 dias de relacion imaginate si llega a ser la madre de su hija se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819978434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202988177058926593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Esmeralda_F1", "id": "731078251"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "salvameoficial", "id": "252607825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992766118244352"], "in_reply_to_user_id": "731078251", "created_at": "2019-12-06T16:46:40.000Z"}, {"id": "1202992691832860677", "text": "@Nando_Lopez_ Esta ni\u00f1a acabar\u00e1 mal, si dentro de cuatro o cinco a\u00f1os se suicida echar\u00e9is la culpa a la transfobia, pero los \u00fanicos responsables ser\u00e1n unos padres que dejaron a una ni\u00f1a de 4 a\u00f1os tomar decisiones tan importantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2545396383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201580380450689025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nando_Lopez_", "id": "66731566"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992691832860677"], "in_reply_to_user_id": "66731566", "created_at": "2019-12-06T16:46:22.000Z"}, {"id": "1202992615324606464", "text": "@filhadesekhmet @_PatyCastilho Idea\u00e7\u00e3o suicida n\u00e3o existe s\u00f3 em momento de sofrimento. Ela atua como um impulso, justamente por conta do desbalan\u00e7o qu\u00edmico que ocorre no c\u00e9rebro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16047533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202991862488932352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "_PatyCastilho", "id": "198752005"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992615324606464"], "in_reply_to_user_id": "1160586196969578497", "created_at": "2019-12-06T16:46:04.000Z"}, {"id": "1202992603509280773", "text": "RT @Mi_chelly5: @fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875426715094462465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646504646807554"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mi_chelly5", "id": "1074864171848744961"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992603509280773"], "created_at": "2019-12-06T16:46:01.000Z"}, {"id": "1202992530968723457", "text": "RT @manuuroch: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110293203775832064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202916868824195072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manuuroch", "id": "926976941449768960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992530968723457"], "created_at": "2019-12-06T16:45:44.000Z"}, {"id": "1202992495665254401", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "246479866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992495665254401"], "created_at": "2019-12-06T16:45:36.000Z"}, {"id": "1202992492842508289", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qlLprApRWI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "905571843725299713", "edit_history_tweet_ids": ["1202992492842508289"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qlLprApRWI", "expanded_url": "https://twitter.com/elibe_20/status/1202989585548169217", "display_url": "twitter.com/elibe_20/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:45:35.000Z"}, {"id": "1202991738647920641", "text": "Olhando pras minhas feridas\nC\u00ea \u00e9 minha preferida\nT\u00f4 ligado, tipo eu, c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida\nCola aqui em casa, a gente fode adoidado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2772190851", "edit_history_tweet_ids": ["1202991738647920641"], "created_at": "2019-12-06T16:42:35.000Z"}, {"id": "1202991608586747912", "text": "RT @hannahadama: @thuizicoury @amandamaia200 @mecbrendinha Bota suicida msm pq eu vo morrer de tanto \u00e1lcool \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930616995539800064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202988755327619072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hannahadama", "id": "826877871469772800"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "thuizicoury", "id": "930616995539800064"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "amandamaia200", "id": "939518345677750273"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "mecbrendinha", "id": "954536201498890240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202991608586747912"], "created_at": "2019-12-06T16:42:04.000Z"}, {"id": "1202991527368241155", "text": "RT @feeymg: @addictedkenia Kenia la asesina, tengo un video porno de alguien, kenia la homof\u00f3bica, kenia la suicida, kenia la quita maridos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099887306553606144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202854640288698368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "feeymg", "id": "221797330"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "addictedkenia", "id": "1126292536283226112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4053, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202991527368241155"], "created_at": "2019-12-06T16:41:45.000Z"}, {"id": "1202991452462178304", "text": "Ya basta maldita sea \ud83e\udd2c https://t.co/FM8kE94qyM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200252582", "edit_history_tweet_ids": ["1202991452462178304"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/FM8kE94qyM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/12/05/argentina-joven-se-suicida-luego-que-la-justicia-dejara-libres-a-los-tres-hombres-que-la-violaron-violencia-contra-la-mujer-rddr/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/12/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:41:27.000Z"}, {"id": "1202991394803060736", "text": "Las pongo en espa\u00f1ol:\n1) \"No se atrever\u00edan\" - The Irishman\n2) \"Siempre fue una misi\u00f3n suicida\" - Glass\n3) \"Rick Fuckin' Dalton\" Once Upon A Time In Hollywood.\n4) \"Te robaron la carrera por una estupida regla\"  Ford vs Ferrari\n5) \"Vendiste todas las cosas?\" \n\"No todas\" Badur Hogar https://t.co/siNcLhNQak", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1480437607", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202973142161002496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "atrever\u00edan"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "The Irishman"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "fue una misi\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.3829, "type": "Other", "normalized_text": "Glass"}, {"start": 107, "end": 125, "probability": 0.6352, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Fuckin' Dalton"}, {"start": 128, "end": 156, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon A Time In Hollywood"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Ford"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8187, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Badur Hogar"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/siNcLhNQak", "expanded_url": "https://twitter.com/KrakozhiaPod/status/1202973142161002496", "display_url": "twitter.com/KrakozhiaPod/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202991394803060736"], "created_at": "2019-12-06T16:41:13.000Z"}, {"id": "1202991110274064384", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2714\ufe0f\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/e9USEdoaqJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3371791109", "edit_history_tweet_ids": ["1202991110274064384"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/e9USEdoaqJ", "expanded_url": "https://t.co/e9USEdoaqJ", "display_url": "t.co/e9USEdoaqJ"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:40:05.000Z"}, {"id": "1202990907135549440", "text": "Esto es inaceptable, peligroso y rastrero, hasta los periodistas pagados deben revelarse contra esta persecuci\u00f3n. . . https://t.co/gq1hs0Rngc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "184649632", "edit_history_tweet_ids": ["1202990907135549440"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gq1hs0Rngc", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:39:17.000Z"}, {"id": "1202990663832363009", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2187367936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202990663832363009"], "created_at": "2019-12-06T16:38:19.000Z"}, {"id": "1202990636489695232", "text": "@eledemendoza Ahora va a tener la culpa el waterpolo de que seas un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716734110757216256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202989968240644096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eledemendoza", "id": "4928634191"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "waterpolo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202990636489695232"], "in_reply_to_user_id": "4928634191", "created_at": "2019-12-06T16:38:12.000Z"}, {"id": "1202990490410455041", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 :) https://t.co/SwJJIaAsEW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111341326509977601", "edit_history_tweet_ids": ["1202990490410455041"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SwJJIaAsEW", "expanded_url": "https://twitter.com/thtrem22/status/1202990095386710016", "display_url": "twitter.com/thtrem22/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:37:38.000Z"}, {"id": "1202990260231245824", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125121547151265794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202990260231245824"], "created_at": "2019-12-06T16:36:43.000Z"}, {"id": "1202990259425988610", "text": "Ontem assistimos aos cinco minutos iniciais de #BirdsOfPrey aqui na @CCXPoficial . A @MargotRobbie no papel de #Arlequina est\u00e1 maravilhosa como sempre, e o filme parece ter a mesma vibe de Esquadr\u00e3o Suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2955592966", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "CCXPoficial", "id": "2311913840"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.6647, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 189, "end": 205, "probability": 0.9053, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202990259425988610"], "created_at": "2019-12-06T16:36:42.000Z"}, {"id": "1202990236369903617", "text": "6 di questi saranno fucilati la mattina seguente, mentre un settimo si suicida in carcere; agli altri 14 la pena sar\u00e0 commutata nell'ergastolo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1106857072652636161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202989908052336642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202990236369903617"], "in_reply_to_user_id": "1106857072652636161", "created_at": "2019-12-06T16:36:37.000Z"}, {"id": "1202990149572988932", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ndepend\u00eancia  \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2714\ufe0f\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2714\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "880833606586912768", "edit_history_tweet_ids": ["1202990149572988932"], "created_at": "2019-12-06T16:36:16.000Z"}, {"id": "1202990089426608128", "text": "\u00bfQu\u00e9 har\u00edan si uno de sus amigos se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2858838939", "edit_history_tweet_ids": ["1202990089426608128"], "created_at": "2019-12-06T16:36:02.000Z"}, {"id": "1202990025123794949", "text": "https://t.co/ScyikMQawu | En una carta, la mujer aseguraba pasar por un cuadro depresivo luego de la agresi\u00f3n que sufri\u00f3 el a\u00f1o pasado. https://t.co/ihlGXc1eXI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3289348208", "edit_history_tweet_ids": ["1202990025123794949"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ScyikMQawu", "expanded_url": "http://www.ncrnoticias.com", "display_url": "ncrnoticias.com", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ncrnoticias.com/"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ihlGXc1eXI", "expanded_url": "https://ncrnoticias.com/internacionales/joven-se-suicida-luego-que-la-justicia-dejara-libres-a-los-tres-hombres-que-la-violaron/", "display_url": "ncrnoticias.com/internacionale\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:35:47.000Z"}, {"id": "1202989866579042305", "text": "Cdo te toca trasmisi\u00f2n c/un gobierno como \u00e9ste frenteamplista q s\u00f3lo aspira a empeorar la situaci\u00f3n y dejar 1 pa\u00eds totalmente destruido, el cambio de Mando Debe ser al d\u00eda siguiente de las elecciones.  Xq darles tiempo xa pensar maldades es suicida xa la poblaci\u00f3n q es la q sufre https://t.co/29jSs8xhlk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987951218499702784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202918776200728576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Cdo"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "Mando Debe"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/29jSs8xhlk", "expanded_url": "https://twitter.com/alejoumpierrez/status/1202918776200728576", "display_url": "twitter.com/alejoumpierrez\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202989866579042305"], "created_at": "2019-12-06T16:35:09.000Z"}, {"id": "1202989838712156162", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2344230085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202989838712156162"], "created_at": "2019-12-06T16:35:02.000Z"}, {"id": "1202989628116090882", "text": "A la vida conectada a 220 que tengo le voy a sumar volver a estudiar porque siempre se puede ser m\u00e1s suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "61264539", "edit_history_tweet_ids": ["1202989628116090882"], "created_at": "2019-12-06T16:34:12.000Z"}, {"id": "1202989375312793601", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "961116794739154946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202989375312793601"], "created_at": "2019-12-06T16:33:12.000Z"}, {"id": "1202989176955772928", "text": "- voc\u00ea gosta 13 Reasons Why?\n- n\u00e3o\n- COMO ASSIM VOC\u00ca N\u00c3O GOSTA DE &gt;&gt;13RW&lt;&lt;?\n- \u00e9 pq \u00e9 mt-\n- A HANNA FEZ AS FITAS, MANO\n- sim, mas a s\u00e9rie-\n- TRE-ZE FI-TAS DE SU-I-C\u00cd-DIO\n- cara-\n- ELA SE MATOU https://t.co/SJax9uV5EZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158341472233709568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198124535259770880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7818, "type": "Person", "normalized_text": "HANNA"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SJax9uV5EZ", "expanded_url": "https://twitter.com/thekillakay_/status/1198124535259770880", "display_url": "twitter.com/thekillakay_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202989176955772928"], "created_at": "2019-12-06T16:32:24.000Z"}, {"id": "1202989081841590278", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nmatou aula \u2714\ufe0f \nfoi expulso de sala\u2714\ufe0f\naluno destaque \u274c ( s\u00f3 se for destaque ruim)\nse popularizou \u274c\nnamorou \u274c\nbeijou \u2714\ufe0f\nfoi pego beijando \u274c https://t.co/zwvweXZhpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3126980956", "edit_history_tweet_ids": ["1202989081841590278"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/zwvweXZhpG", "expanded_url": "https://t.co/zwvweXZhpG", "display_url": "t.co/zwvweXZhpG"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:32:02.000Z"}, {"id": "1202988755327619072", "text": "@thuizicoury @amandamaia200 @mecbrendinha Bota suicida msm pq eu vo morrer de tanto \u00e1lcool \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826877871469772800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202981643386011654"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thuizicoury", "id": "930616995539800064"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "amandamaia200", "id": "939518345677750273"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mecbrendinha", "id": "954536201498890240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202988755327619072"], "in_reply_to_user_id": "930616995539800064", "created_at": "2019-12-06T16:30:44.000Z"}, {"id": "1202988561034809344", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2829177055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202988561034809344"], "created_at": "2019-12-06T16:29:58.000Z"}, {"id": "1202988528985989121", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88376309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202988528985989121"], "created_at": "2019-12-06T16:29:50.000Z"}, {"id": "1202988509704990720", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175169761799495680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202988509704990720"], "created_at": "2019-12-06T16:29:45.000Z"}, {"id": "1202988216539926528", "text": "Me llega a ver mi mam\u00e1 as\u00ed y se suicida \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739624434538053632", "edit_history_tweet_ids": ["1202988216539926528"], "created_at": "2019-12-06T16:28:35.000Z"}, {"id": "1202988069152022528", "text": "a galera matou 13 adolescentes por pura neglig\u00eancia, eles sabem que se fosse um dormit\u00f3rio vom condi\u00e7\u00f5es aquilo nunca teria acontecido, a indeniza\u00e7\u00e3o pra 13 fam\u00edlias n eh nem de perto oq eles pagam pra 22 jogadores (fora equipe) e ainda querem RECORRER SE N FOR \"FAVOR\u00c1VEL\"??? https://t.co/M2FMlWkkzl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "618428523", "edit_history_tweet_ids": ["1202988069152022528"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/M2FMlWkkzl", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1202814229734182913", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:28:00.000Z"}, {"id": "1202988004899540995", "text": "Esse dia foi louco\nO suicida eGuinorante \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps://t.co/g3ITPWuzga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1124350866302152704", "edit_history_tweet_ids": ["1202988004899540995"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/g3ITPWuzga", "expanded_url": "https://youtu.be/Vg3vR1GxnIc", "display_url": "youtu.be/Vg3vR1GxnIc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Vg3vR1GxnIc&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:27:45.000Z"}, {"id": "1202987729434361856", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "748590085243797505", "edit_history_tweet_ids": ["1202987729434361856"], "created_at": "2019-12-06T16:26:39.000Z"}, {"id": "1202987713261133826", "text": "@peru21noticias Y este que corazoncito tiene?\nNaranjita? O estrellita suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119493529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202985840890318849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Naranjita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202987713261133826"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-12-06T16:26:35.000Z"}, {"id": "1202987578900832258", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705  \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "841418264437805057", "edit_history_tweet_ids": ["1202987578900832258"], "created_at": "2019-12-06T16:26:03.000Z"}, {"id": "1202987530817130498", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14886983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202987530817130498"], "created_at": "2019-12-06T16:25:52.000Z"}, {"id": "1202987484298252293", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "479832232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202987484298252293"], "created_at": "2019-12-06T16:25:41.000Z"}, {"id": "1202987432850919424", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/6T0HjZ1lOC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930548448", "edit_history_tweet_ids": ["1202987432850919424"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/6T0HjZ1lOC", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:25:29.000Z"}, {"id": "1202987058094104576", "text": "@UmbandaVisao Sou iniciantes nao sei quase nada , queria comp se reza outro dia algo me enforcou na minha cama, eu nao conseguia fala a\u00ed em meu pensamento rezei o credo,  agora do consigo dormi com um ter\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151173098290450434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202975304773447681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202987058094104576"], "in_reply_to_user_id": "1123742282023407617", "created_at": "2019-12-06T16:23:59.000Z"}, {"id": "1202986882671480833", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "999723232822480897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202986882671480833"], "created_at": "2019-12-06T16:23:17.000Z"}, {"id": "1202986732364451840", "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908077478211702784", "edit_history_tweet_ids": ["1202986732364451840"], "created_at": "2019-12-06T16:22:42.000Z"}, {"id": "1202986320139870208", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277279009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202986320139870208"], "created_at": "2019-12-06T16:21:03.000Z"}, {"id": "1202986165458161664", "text": "El Manifiesto Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1038519985222688768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "El Manifiesto Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202986165458161664"], "created_at": "2019-12-06T16:20:26.000Z"}, {"id": "1202986134365777921", "text": "Homem atira em companheira, mata quatro pessoas e se suicida em\u00a0SP https://t.co/NSwE2dMFc2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081999207429476353", "edit_history_tweet_ids": ["1202986134365777921"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NSwE2dMFc2", "expanded_url": "https://www.portalsapeacunamidia.com.br/brasil-e-mundo/homem-atira-em-companheira-mata-quatro-pessoas-e-se-suicida-em-sp/", "display_url": "portalsapeacunamidia.com.br/brasil-e-mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:20:19.000Z"}, {"id": "1202986076413018114", "text": "RT @EdFamilia67: @RDSomosPueblo Ningun suicida. Ya ese tiene lo suyo amarrado con la mafia peledeista, al estilo de aquel de \" el lado oscu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "948082699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202985522567827456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdFamilia67", "id": "3347654729"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202986076413018114"], "created_at": "2019-12-06T16:20:05.000Z"}, {"id": "1202986032452509696", "text": "@JoaoLoque E vale tamb\u00e9m para mostrar umas coisas para o fan clube do Pinochet e ver se param com o \"o Chile era um pa\u00eds bosta e rural e o Pinochet matou gente mas melhorou o pa\u00eds\", ta\u00ed, em 60, antes da ditadura j\u00e1 estavam bem a frente de n\u00f3s e do M\u00e9xico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38447128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202902998600617985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoaoLoque", "id": "1072648412699463680"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.379, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8606, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202986032452509696"], "in_reply_to_user_id": "1072648412699463680", "created_at": "2019-12-06T16:19:55.000Z"}, {"id": "1202985981500182528", "text": "minha sina\ncana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102382763162943489", "edit_history_tweet_ids": ["1202985981500182528"], "created_at": "2019-12-06T16:19:43.000Z"}, {"id": "1202985938839900161", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jsynbDHGqT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1072236396440629248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202982805745131520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202985938839900161"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/jsynbDHGqT", "expanded_url": "https://twitter.com/khtrlq/status/1202982805745131520", "display_url": "twitter.com/khtrlq/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:19:32.000Z"}, {"id": "1202985850545614851", "text": "@lorissarainey Como se fosse poss\u00edvel um manual de como lidar com suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16047533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202985530776018946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lorissarainey", "id": "37023684"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202985850545614851"], "in_reply_to_user_id": "37023684", "created_at": "2019-12-06T16:19:11.000Z"}, {"id": "1202985522567827456", "text": "@RDSomosPueblo Ningun suicida. Ya ese tiene lo suyo amarrado con la mafia peledeista, al estilo de aquel de \" el lado oscuro de Sundland\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3347654729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Sundland"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202985522567827456"], "in_reply_to_user_id": "3484230853", "created_at": "2019-12-06T16:17:53.000Z"}, {"id": "1202985424861437954", "text": "luego pregunt\u00f3 si mi alma era un velero y le dije: \"Para nada nena, m\u00e1s bien es una galera que persigue la utop\u00eda del suicida, dej\u00e1ndose la vida en las palabras para hacer de las palabras vida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2983047539", "edit_history_tweet_ids": ["1202985424861437954"], "created_at": "2019-12-06T16:17:30.000Z"}, {"id": "1202985349108162565", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "891330438144434177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202985349108162565"], "created_at": "2019-12-06T16:17:12.000Z"}, {"id": "1202984998669897729", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nexpulsa: \u274c https://t.co/Zc685Hd4hn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096234238410715138", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202980448873439233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202984998669897729"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Zc685Hd4hn", "expanded_url": "https://twitter.com/lipezzaltron/status/1202980448873439233", "display_url": "twitter.com/lipezzaltron/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:15:48.000Z"}, {"id": "1202984943258939398", "text": "RT @llpaula1991: Se dobrar a meta que os bots recebem do governo eu conto at\u00e9 quem matou Odete Almeida Roitman. https://t.co/nhJgEx2dXX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "582266838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202805795336970240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "llpaula1991", "id": "582266838"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 109, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Almeida Roitman"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/nhJgEx2dXX", "expanded_url": "https://twitter.com/moura_101/status/1202747228475011072", "display_url": "twitter.com/moura_101/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202984943258939398"], "created_at": "2019-12-06T16:15:35.000Z"}, {"id": "1202984771921547268", "text": "Marcos agora \u00e9 um potencial suicida https://t.co/9TO2gG1aYV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "862867965720637441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202693359330086920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9TO2gG1aYV", "expanded_url": "https://twitter.com/Rvtoro/status/1202693359330086920", "display_url": "twitter.com/Rvtoro/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202984771921547268"], "created_at": "2019-12-06T16:14:54.000Z"}, {"id": "1202984591369347072", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1031894004416303106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202984591369347072"], "created_at": "2019-12-06T16:14:11.000Z"}, {"id": "1202984233364578304", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c/\u2705 (eu n ligo mas alguns dizem q sim outros q n)\ndiretoria: \u2705 https://t.co/2lVDLLinz7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "235605550", "edit_history_tweet_ids": ["1202984233364578304"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2lVDLLinz7", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:12:46.000Z"}, {"id": "1202984177257328649", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/TQRTbuivyo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074671836103929858", "edit_history_tweet_ids": ["1202984177257328649"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/TQRTbuivyo", "expanded_url": "https://twitter.com/JLeminsk7/status/1202983294389886977", "display_url": "twitter.com/JLeminsk7/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:12:32.000Z"}, {"id": "1202983841700470790", "text": "coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nfurar fila da merenda: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 TODO SANTO DIA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "799035356419149824", "edit_history_tweet_ids": ["1202983841700470790"], "created_at": "2019-12-06T16:11:12.000Z"}, {"id": "1202983656597401601", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/DYbNchZeEr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "631571091", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DYbNchZeEr", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202983656597401601"], "created_at": "2019-12-06T16:10:28.000Z"}, {"id": "1202982984569229313", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "926661982975156230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202982984569229313"], "created_at": "2019-12-06T16:07:48.000Z"}, {"id": "1202982824703406080", "text": "RT @RDSomosPueblo: Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4827604105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202982824703406080"], "created_at": "2019-12-06T16:07:10.000Z"}, {"id": "1202982805745131520", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ASj23PWDQ6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "834579136630968320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202754810669404160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202982805745131520"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ASj23PWDQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/_dudapo/status/1202754810669404160", "display_url": "twitter.com/_dudapo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:07:05.000Z"}, {"id": "1202982585015717888", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nmeu pai do c\u00e9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111656444775055360", "edit_history_tweet_ids": ["1202982585015717888"], "created_at": "2019-12-06T16:06:13.000Z"}, {"id": "1202982290487427073", "text": "RT @Te_dequerer: Un d\u00eda como hoy, pero de 1873, se suicida el poeta mexicano Manual Acu\u00f1a. Muri\u00f3 en su habitaci\u00f3n de la Escuela de Medicina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89607043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202955892888678402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Te_dequerer", "id": "877941441976291329"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.4304, "type": "Other", "normalized_text": "Manual Acu\u00f1a"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela de Medicina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202982290487427073"], "created_at": "2019-12-06T16:05:03.000Z"}, {"id": "1202982018763644929", "text": "ANO QUE VEM VOLTA PRA ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u2665\ufe0f https://t.co/0hv1EcdOPf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060251173406588928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202979146873364482"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202982018763644929"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0hv1EcdOPf", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1202979146873364482", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:03:58.000Z"}, {"id": "1202981967920345088", "text": "RT @cheanderella: as unicas pessoas que me respeitam fora da internet sao a minha turma da faculdade\n\nminha familia inteira JAMAIS aceitari\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "747221238452465665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202928777661239296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981967920345088"], "created_at": "2019-12-06T16:03:46.000Z"}, {"id": "1202981943589126145", "text": "Rid\u00edculo, os cearenses precisam se mexer, qual o pr\u00f3ximo passo indenizar quem matou inocentes??? https://t.co/h80xnUl8fB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3437124874", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202894704104398848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202981943589126145"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/h80xnUl8fB", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1202894704104398848", "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:03:40.000Z"}, {"id": "1202981924635127808", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: Aluna destaque por fazer merda, fiquei de recupera\u00e7\u00e3o por invadir a escola \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/QznD5KzPAQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "355863719", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202978679242051585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202981924635127808"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/QznD5KzPAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alvesjuuuu/status/1202978679242051585", "display_url": "twitter.com/alvesjuuuu/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:03:35.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "caBASAURIg", "name": "caBASAURIg", "id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77009, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chicopiero932", "name": "PIERO", "id": "253610512", "location": "Montgomery, AL", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 973, "tweet_count": 9490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NetiinhoMartins", "name": "NetinhoMartinss", "id": "77887718", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 476, "tweet_count": 41634, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "vergaracarbone", "name": "Juancarlos\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "18506657", "location": "panama", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1476, "tweet_count": 56397, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "BorjaRodas3", "name": "Borja Rodas", "id": "1199752785530675201", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 41, "tweet_count": 228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariasarpa1", "name": "maria sarpa", "id": "1560708984", "public_metrics": {"followers_count": 5825, "following_count": 6277, "tweet_count": 80873, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Bernat_Deltell", "name": "Bernat Deltell", "id": "918529065321148421", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "public_metrics": {"followers_count": 72785, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}}, {"verified": false, "username": "Matheusbichero", "name": "Matheus042", "id": "856510091218083840", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 236, "tweet_count": 4119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosamar20495960", "name": "@rosamaria", "id": "1201974423496134657", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 320, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "RafaelMatiasT", "name": "Rafael Matias Tinoco", "id": "1097239633631551489", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 182, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749513, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 949}}, {"verified": false, "username": "ansia_tw", "name": "ANSIA", "id": "1091380531", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 2777, "tweet_count": 48098, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "BNbonfim660", "name": "B\u00ca\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1125919111047983104", "location": "Angra - rj", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 158, "tweet_count": 5598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deusemaiss12", "name": "GS.\u270c\ud83c\udffe", "id": "1020707215488012288", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 66, "tweet_count": 4534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jsferrate", "name": "jordi savall ferrate \ud83c\udf97", "id": "250222743", "location": "catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 4998, "tweet_count": 128778, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "stitchzinnnn", "name": "d", "id": "945884469168427008", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1007, "tweet_count": 14477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexBongini", "name": "essere felici di quello che si \u00e8 a testa alta \ud83d\ude07", "id": "2217916794", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 174, "tweet_count": 13134, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarinoMarquez", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd6b", "id": "70000532", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 774, "tweet_count": 10298, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "dachanazoa", "name": "claudia dacha nazoa", "id": "512704483", "location": "en Caracas la horrible", "public_metrics": {"followers_count": 6235, "following_count": 1166, "tweet_count": 369754, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "ThiagoJRoman", "name": "thia", "id": "1150770068999016448", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 82, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lenadro76291223", "name": "Lenadro", "id": "1048961601439764481", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 78, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marisolhope", "name": "Marisol \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1520000839", "location": "Surquillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 282, "tweet_count": 85180, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Fil_Alonso", "name": "Al-Rod", "id": "908529281319428096", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 203, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jacksnam", "name": "Jackson Alves", "id": "2595622609", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 229, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lsortudo", "name": "Leozinho f\u00e3 de HxH", "id": "1099415254910554112", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 70, "tweet_count": 3196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "staffsantana", "name": "theo \u2b50\ufe0f", "id": "519877102", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 1688, "tweet_count": 235515, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Frzvldmr", "name": "Unborn Ferz Vladimir", "id": "1586227982", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo...", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4330, "tweet_count": 38460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Driih29", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc99 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1000904633404088320", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 376, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MikellenLorenna", "name": "A l g u \u00e9 m \ud83e\udd0d", "id": "773693836442890240", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 660, "tweet_count": 12580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jengmsv", "name": "Jenne", "id": "942779300243177475", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 497, "tweet_count": 20910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MirneyCruz", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "386878739", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 1358, "tweet_count": 10598, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "03Sweeney", "name": "Psic\u00f3loga e DJ", "id": "62306784", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 763, "tweet_count": 67211, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "lipaovascaino", "name": "L 1 P 3 \u2720", "id": "826915921990127626", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 606, "tweet_count": 43510, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "daviscmelo", "name": "Davi Melo", "id": "130672492", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 316, "tweet_count": 18780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pepas_de", "name": "pepas de membrillo", "id": "1163277929813630976", "location": "ella \u2022 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2022 enfj", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1980, "tweet_count": 39711, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "copyofjose", "name": "Jos\u00e9 \ud83c\udf42", "id": "1182694974531354625", "location": "ltwt ", "public_metrics": {"followers_count": 8815, "following_count": 9317, "tweet_count": 12523, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "nadapresta_", "name": "neurotic pixie dream girl \u2736 LULA 13 \u2736", "id": "1199864420211535872", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 278, "tweet_count": 22770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alexand54435810", "name": "AlexanderBermudez", "id": "1108171014679203840", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 288, "tweet_count": 7817, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "flaviogerdel", "name": "Flavio Gerdel. \u262e\ufe0f\ud83d\udc48\ud83c\udffb", "id": "414843536", "public_metrics": {"followers_count": 6754, "following_count": 5831, "tweet_count": 18641, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "aikelamar", "name": "aikelamar", "id": "1197291764589056001", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 422, "tweet_count": 28970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sterAguerra", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud83c\udf88", "id": "1167653047591473155", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 68, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AmaroLokona", "name": "Marina", "id": "1965422424", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 584, "tweet_count": 47052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yenyvizcarr86g1", "name": "Yeny", "id": "1069951211237982208", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 751, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MrTuetter", "name": "Mr Tuetter \u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7\u06d7", "id": "1076577125149356032", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 603, "tweet_count": 59069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mpnssk", "name": "marina", "id": "3298550893", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 219, "tweet_count": 25940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IgorJ_Inacio", "name": "Igu \ud83d\udc80", "id": "3199448187", "location": "Rio Pomba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 1116, "tweet_count": 55899, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "UvitaCARP17", "name": "\u271d\ufe0f\ud83d\udc13\ud83d\udd2b\ud83c\udf47", "id": "3837945509", "location": "Toro Pujio, C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 186, "tweet_count": 6827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisAranton", "name": "Luis Aranton", "id": "382370082", "public_metrics": {"followers_count": 6010, "following_count": 4588, "tweet_count": 98688, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "username": "AlbertoLuque5", "name": "Alberto Luque", "id": "1123056290", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17409, "following_count": 12778, "tweet_count": 12884, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "bisiesto30m", "name": "\u25a0\u2728Bisiesto\u2728", "id": "704100581250637828", "location": "En el Yoga.", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 10, "tweet_count": 17534, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "daverl79", "name": "Artechenba\u00fcer", "id": "1145774933110337541", "location": "Calle del sabio de Hortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 658, "tweet_count": 44845, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "AtleticoPlay", "name": "Atl\u00e9tico Play", "id": "1018110880737787904", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12882, "following_count": 638, "tweet_count": 8122, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "username": "Luucaskjk", "name": "Lucas\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "812016998934867970", "location": "ES 028", "public_metrics": {"followers_count": 5730, "following_count": 622, "tweet_count": 36214, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "chipchromen", "name": "manu", "id": "1171620199885357057", "location": "\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd99 ", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 599, "tweet_count": 10792, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "lyncohnmczz", "name": "LYNKO", "id": "1194780243124469767", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 336, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DLampaya", "name": "Lampaya", "id": "3192358655", "location": "Caimito, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 286, "tweet_count": 79201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pamela_sujey", "name": "Sujey \ud83d\udc9b\u2728\ud83c\udf99", "id": "1251774108", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 938, "tweet_count": 56342, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "balderassr", "name": "Balderas", "id": "284787929", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 341, "tweet_count": 9704, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "monycck", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1628077040", "location": "RJ/FOR", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 409, "tweet_count": 33762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sanshikaien", "name": "\u30b5\u30f3\u30b7 | SanshiP", "id": "2847666459", "location": "somewhere far away ", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 2470, "tweet_count": 60695, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PodeQueijo16", "name": "carla;", "id": "755097568879710211", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 347, "tweet_count": 28878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cheanderella", "name": "phantom of opera", "id": "774682688133406722", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 3543, "tweet_count": 62788, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DeFeis77", "name": "DeFeis77", "id": "145648187", "location": "Scream for me Santako", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 2861, "tweet_count": 1252, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "psicourgencias", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "lilrickin", "name": "Rickin\u2605\u5f61", "id": "3106377670", "location": "Frio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 170, "tweet_count": 12338, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "meruemlol", "name": "danzin", "id": "1107646979067338755", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 231, "tweet_count": 13650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eddu81", "name": "Calero", "id": "67577995", "location": "Las Palmas", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 2737, "tweet_count": 1704, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "_LiviaCruzz_", "name": "thomazini", "id": "1035370836872581120", "location": "\u01ddu\u0131\u05df\u0279\u01ddp\u0279oq \u01dd\u0265\u0287 \u0287\u0250", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1278, "tweet_count": 35039, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pueblapreciosa", "name": "As\u00ed Lo Dice Puebla", "id": "300836907", "location": "Puebla de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2721, "tweet_count": 74618, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "MarianoDePersio", "name": "Mariano De Persio", "id": "2435203469", "location": "Terni, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3246, "tweet_count": 42284, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Barba_jacoba", "name": "Johana", "id": "339300311", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 539, "tweet_count": 13381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "yanishka6", "name": "Yani", "id": "2561096039", "location": "Guaynabo, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 529, "tweet_count": 17278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mauricemathey", "name": "Maurice Mathey", "id": "120238597", "location": "Australia ", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 547, "tweet_count": 31415, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Chris_Carreras", "name": "Carreras", "id": "1338264920", "location": "Levittown, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 783, "tweet_count": 37004, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "stucktnbhd", "name": "minerva \u2766 hiatus", "id": "1163841322538668036", "location": "fan acc \u2730 ", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1013, "tweet_count": 2244, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "incoldblooddd", "name": "carlos", "id": "995903119065276416", "public_metrics": {"followers_count": 4188, "following_count": 1379, "tweet_count": 33504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Naty_Krdnas", "name": "Nataly de Santi.", "id": "160125615", "location": "De los multiversos ", "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 1105, "tweet_count": 95253, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Dry31895235", "name": "Dry", "id": "999572616125009920", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1120, "tweet_count": 6745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcoRizzoPC", "name": "Marco Rizzo", "id": "419441999", "public_metrics": {"followers_count": 63075, "following_count": 424, "tweet_count": 7158, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "username": "beto_m11", "name": "YEEZ", "id": "1029281617", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 816, "tweet_count": 11110, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cherryackles98", "name": ".", "id": "1895399094", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 77, "tweet_count": 62969, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "c0smogurl", "name": "isabelle | \ud83d\udcd6: the hidden oracle", "id": "897126986325401600", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 405, "tweet_count": 9814, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "boeunprotector", "name": "Dri", "id": "1119303066979848192", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1165, "tweet_count": 31452, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}}, {"verified": false, "username": "a_ferrer123", "name": "Alejandro \ud83e\udd76", "id": "2277084481", "location": "Carola, Rich Port", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 853, "tweet_count": 32750, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DatodiPaola", "name": "Paola Datodi", "id": "3030372963", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 85, "tweet_count": 22341, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "oxymore5", "name": "OXYMORE productions", "id": "2255489874", "location": "BORDEAUX - PARIS - BRUXELLES", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 271, "tweet_count": 1662, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "thesputnik17", "name": "Mari \u0443\u0441\u0442\u0430\u043b\u044b\u0439", "id": "1030912006012985345", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 254, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claracrf", "name": "clarinha", "id": "871485062851817474", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1152, "tweet_count": 19307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "culaninho_bm", "name": "hbandeira \u2605\u5f61", "id": "4071628277", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 659, "tweet_count": 11036, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pedroze", "name": "Pedro Z\u00e9 Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39", "id": "67386476", "location": "Niter\u00f3i-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1396, "tweet_count": 25084, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tewpolarryfix", "name": "gi", "id": "4838386744", "location": "Tiet\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 2313, "tweet_count": 31635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "to_massimorossi", "name": "Massimo Rossi", "id": "3345435466", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 216, "tweet_count": 11988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "RevolverSolidus", "name": "John Carter", "id": "2163391512", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 193, "tweet_count": 23206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lourqtnova", "name": "Ana", "id": "1143551989567168513", "location": "33/25", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 282, "tweet_count": 646, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlbertoBilly7", "name": "Billy Alexander", "id": "822417011301040129", "location": "Sonsonate, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 314, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NoticieroHechos", "name": "Noticiero Hechos", "id": "233983755", "location": "Antiguo Cuscatlan, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 771521, "following_count": 980, "tweet_count": 308325, "listed_count": 914}}, {"verified": false, "username": "89nuncamais", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1828113, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}}, {"verified": false, "username": "Dudaaa_098", "name": "Duda \ud83e\udd8b", "id": "761663776617799680", "location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 631, "tweet_count": 66945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dedin_Malvadao3", "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1021223624181764097", "location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carrao7s", "name": "Carr\u00e3o7\u2019s", "id": "1199016372061265921", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 66, "tweet_count": 16193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TitleMatchWN", "name": "TitleMatchNetwork.com", "id": "321165883", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 5923, "following_count": 2502, "tweet_count": 18869, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Jocay19", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "65236760", "location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 2383, "tweet_count": 264180, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "username": "Jamir_Fus", "name": "Jamir", "id": "121314354", "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 176, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "slipknot_fan_ac", "name": "\ud83c\udf19nil\u26a2", "id": "1132568825604583424", "location": "g0rl (SHE/they) ", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1597, "tweet_count": 65301, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "matarratas_", "name": "osian", "id": "1016778196598042626", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 286, "tweet_count": 4768, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions", "id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "abcdefghi_lmn_", "name": "Lau", "id": "830814538194882561", "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 219, "tweet_count": 45231, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "djjohnstylerz", "name": "John \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "957765811543924737", "location": "National District, Dominican R", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 666, "tweet_count": 96389, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RDSomosPueblo", "name": "Somos Pueblo Media", "id": "3484230853", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 246537, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "username": "paolinopapaerin", "name": "Paolinopapaerino", "id": "3964086081", "location": "Poggibonsi, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1418, "tweet_count": 18950, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "hayumy_", "name": "a prima medicineira", "id": "1048766349571444741", "location": "Palmas, Brasil\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 549, "tweet_count": 29405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cesar261277", "name": "cesar lopez", "id": "131904820", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 98, "tweet_count": 45533, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ceci_rodriguez3", "name": "Cecilia Bel\u00e9n", "id": "1475431363", "location": "C\u00f3rdoba Capital, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 176, "tweet_count": 17471, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Melisoriano_", "name": "\ud835\udcdc.", "id": "1390933291", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 678, "tweet_count": 22594, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Quique2473", "name": "Enrique ROAR", "id": "719059666261655552", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 406, "tweet_count": 32165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jacksoomorangao", "name": "Ks\u1d0fo \u2022 LMLY \ud83e\udd40", "id": "1193322206266318849", "location": "\ud835\udff3 \ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5c", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1927, "tweet_count": 30800, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "uuchihagostoso", "name": "Xalana entenda que eu te amo\u2764\ufe0f", "id": "277093609", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 599, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xblunotte", "name": "xblunotte", "id": "929249360", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1139, "tweet_count": 200577, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "gigliottifra", "name": "Francesco Gigliotti", "id": "102483187", "location": "TORINO", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 3535, "tweet_count": 74547, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Lolamont", "name": "Lola Montalvo", "id": "146160135", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 6508, "tweet_count": 155880, "listed_count": 253}}, {"verified": false, "username": "mafalda_ss23", "name": "Mafalda", "id": "1121053844987961346", "location": "Bai\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 189, "tweet_count": 4691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Walparlol", "name": "Walter Paredes Loli", "id": "261971977", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137321, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "youngloveblood", "name": "bonzi", "id": "2864642277", "location": "camp half blood ", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 646, "tweet_count": 34078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "01dreamerboy", "name": "Pr\u00edncipe de Wakanda 13 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "id": "236435169", "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 249, "tweet_count": 41625, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BeltranPostigo", "name": "Rosa Luz Beltran", "id": "1178843324578447361", "location": "Ann Arbor, MI", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 196, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariaherminiab1", "name": "maria herminia bring", "id": "1045411128", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 686, "tweet_count": 30966, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "serWyl", "name": "WYL, un desencontrado", "id": "2887507997", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 289, "tweet_count": 410297, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "username": "Smilecoolcat", "name": "Paxlo", "id": "718410354771017728", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 811, "tweet_count": 10527, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vtdotrem6", "name": "o anjo\ud83d\ude07\u26f3\u201c\ud83d\udc9a\ud83d\udc96\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "963470235373330433", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 0, "tweet_count": 5567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivanushkaushka", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud83e\udd802\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "id": "3911082855", "location": " URSAL \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 380, "tweet_count": 9389, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "yoshikawa_miya", "name": "miya \u2022 commissions open", "id": "3777378988", "location": "lost in Thoughts", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 366, "tweet_count": 5438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VidalAbadCarde5", "name": "Vidal Abad Cardenas", "id": "971797035283345409", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 753, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_stargirl_222", "name": "little miss at my fucking breaking point", "id": "719280764672540672", "location": "gypsyland", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 530, "tweet_count": 8083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "istanaaa", "name": "istana", "id": "1635114859", "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "carlo_bravi", "name": "Carlo Bravi", "id": "2752322571", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1756, "tweet_count": 12443, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "claraportto", "name": "kekel lyra 4\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc9c", "id": "167475148", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 239, "tweet_count": 106243, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "Adriana131963", "name": "Adriana Nora Sanchez", "id": "820115715684466689", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 104, "tweet_count": 3728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "confrontadosok", "name": "CONFRONTADOS", "id": "814555860261343232", "public_metrics": {"followers_count": 21473, "following_count": 225, "tweet_count": 7686, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "tamaritaeu", "name": "Tamarinha Adormecida \ud83d\udc51", "id": "887114238040387588", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 285, "tweet_count": 18807, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Henblout", "name": "Henry Dom", "id": "41890076", "location": "Never Land, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 208, "tweet_count": 9015, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MaricrisdelaC20", "name": "Maricris de la Cruz", "id": "4014995054", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 969, "tweet_count": 22260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jmruizlac", "name": "Jose Maria Ruiz De O\u00f1a Lacasta", "id": "2765819487", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 527, "tweet_count": 4813, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FelixGo26831837", "name": "Felix Gonzalez", "id": "1102199863989755905", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 463, "tweet_count": 155180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "richlimcus", "name": "ricard", "id": "64087988", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pinedo_raul", "name": "Walter Raul Pinedo C", "id": "789992294", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1640, "tweet_count": 96824, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jesus_espaillat", "name": "Jesus Espaillat C", "id": "337909937", "location": "REP DOM", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 530, "tweet_count": 4214, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan", "id": "1076686886893219840", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MartePiantini", "name": "Marte Piantini", "id": "576622886", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 109112, "following_count": 6892, "tweet_count": 21716, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "username": "AnaSouzzaaa", "name": "Ana", "id": "902586952788140033", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 387, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alastcigarette", "name": "l\u00ea", "id": "912748370", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 475, "tweet_count": 18253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lesguiu", "name": "Guilherme", "id": "981728776919896064", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 632, "tweet_count": 8423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JC_040212", "name": "Julio Cano", "id": "2488801404", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez ", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 184, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EvonMordoz", "name": "Pau", "id": "128020747", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 728, "tweet_count": 7206, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Chrispartacus", "name": "I am CHRISPARTACUS", "id": "244649409", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 959, "tweet_count": 2346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biisexyeuau", "name": "o nome n\u00e3o pode ficar em branco", "id": "2907945928", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 91, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NewsLGeek", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc6c\ud835\udc7e'\ud835\udc7a \ud835\udc73\ud835\udc6c\ud835\udc6e\ud835\udc70\ud835\udc76\ud835\udc75 \u26a1\ufe0f", "id": "1078661214425804801", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 5120, "following_count": 4636, "tweet_count": 14124, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "DiegoNurse_", "name": "Diego Otero", "id": "967016446403497985", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 3276, "tweet_count": 4202, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "MandrilloBionic", "name": "Mark MILLER", "id": "448088280", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 3549, "tweet_count": 188260, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ppluissal", "name": "Ppluis", "id": "326559332", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "FranSouzaAlves", "name": "Fr\u1972\u1952\u1974\u03b9\u1971\u1963\u1971 \ud83e\udd8b\u2600\ufe0f", "id": "831847640446955520", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 679, "tweet_count": 16312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Torre__Eiffel", "name": "Eiffel La Torre", "id": "310441501", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 122, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ivan_porti", "name": "Iv\u00e1n Portillo", "id": "456101607", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 346, "tweet_count": 5470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Surtadona124", "name": "Priih Alves..", "id": "1111738011199385610", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 436, "tweet_count": 4333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dudarnascimento", "name": "tinky-winky 13", "id": "1524619448", "location": "Brazil, Rio", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 315, "tweet_count": 186816, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "geeknfeminist", "name": "Geek & Feminist", "id": "1104033365383135232", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "Eli_moncit0", "name": "Eli Santos", "id": "322692089", "location": "Aqu\u00ed\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 294, "tweet_count": 7025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theus_Ribeir0", "name": "\u00cd N D I O\u2122\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "881740837356539904", "location": "universit\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2087, "tweet_count": 5850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mica_nunez21", "name": "MICA", "id": "713882011954503680", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 211, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ambarrojo16", "name": "Alejandro M. Barrojo", "id": "804752802165780480", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 611, "tweet_count": 9555, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "radiomitre", "name": "Radio Mitre", "id": "182923335", "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560340, "listed_count": 2863}}, {"verified": false, "username": "Alehandromagno", "name": "Heinrich", "id": "401778811", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 241, "tweet_count": 9898, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PanamericanaTV", "name": "panamericanatv", "id": "49339195", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1180806, "following_count": 106, "tweet_count": 418354, "listed_count": 1687}}, {"verified": false, "username": "GiulianaLeon6", "name": "Giuliana Leon", "id": "897718188435279872", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 210, "tweet_count": 46515, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "munsonghost", "name": "ga\u0337bs", "id": "1032373435786248194", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26848, "following_count": 20565, "tweet_count": 114233, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "jt_castillo", "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Castillo", "id": "98962897", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1375, "tweet_count": 38399, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "KichManu", "name": "manu kich \ud83d\ude19\ud83d\ude19", "id": "1139210385687502848", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 80, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alicfocc", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc50", "id": "1109920150084640769", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 479, "tweet_count": 20275, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_aquatati", "name": "pretty BItch", "id": "808790289477410820", "location": "cpx da mar\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 511, "tweet_count": 96804, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "montsepedroche", "name": "Montse D\u00edaz Pedroche", "id": "64007867", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 522, "tweet_count": 16600, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "LauraRdondo", "name": "Laura Redondo", "id": "726103075988066304", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44062, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "username": "christianlugol", "name": "Christian Lugo L.", "id": "284220754", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 367, "tweet_count": 18494, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "davidtecnic", "name": "Davidtecnic", "id": "306715520", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 949, "tweet_count": 20561, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "highdreamvandik", "name": "G\u00fcandique \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "2385952453", "location": "Mexicore", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1244, "tweet_count": 26887, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dorinhx", "name": "sambiquira", "id": "3057195509", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 362, "tweet_count": 36151, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miss_nothingO1", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "id": "863408845527420928", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "gloriosofanatic", "name": "glorioso fanatic", "id": "1390395338", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 472, "tweet_count": 14423, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Argumentamelo", "name": "Lisa Simpson Eurodiputada", "id": "987097699081248768", "location": "LIBERTAD, UNI\u00d3N Y RAZ\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 616, "tweet_count": 30386, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "fadacubana", "name": "ste fadinha", "id": "1073269947424522240", "location": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 10182, "following_count": 2736, "tweet_count": 82294, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "luixcorreia", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d20\u1d00\u1d0d\u0299\u026a\u0274\u029c\u1d0f \u1d05\u1d00 \u1d04\u0299x \u262d", "id": "3297882947", "location": "cbx", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 890, "tweet_count": 36847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Crushy7", "name": "Cuchy", "id": "1206645776", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 262, "tweet_count": 7884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "utilitysaturnx", "name": "saturnx.", "id": "1169312382696525824", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 15, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DianaMoral3s", "name": "Diana Morales", "id": "407418449", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1229, "tweet_count": 35930, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "godual", "name": "\u25fc\ufe0f\u2b1b\u25fc\ufe0f", "id": "127146928", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 712, "tweet_count": 92157, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "antomeluco", "name": "marcos", "id": "921551567635001345", "location": "Manaus-AM / Florianopolis-SC", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 2542, "tweet_count": 13141, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "efh01", "name": "Eduardo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "265661520", "public_metrics": {"followers_count": 9295, "following_count": 9826, "tweet_count": 19493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlvaradoCubas", "name": "SCubas Alvarado", "id": "3976167137", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 238, "tweet_count": 21203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gloriucci", "name": "Lo faccio per la Gloria", "id": "410582570", "location": "GE, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 294, "tweet_count": 8485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mimetika1", "name": "Marselita_31", "id": "1165767530931281922", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 4073, "tweet_count": 6702, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Rickie2212", "name": "RICARDO PACHAS L", "id": "819152934474813440", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DudaTrn", "name": "maria eduarda", "id": "2767022369", "location": "Beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 218, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aarantesg_", "name": "Ana Arantes", "id": "4895704077", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 735, "tweet_count": 42074, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SebastianLiri", "name": "Sebasti\u00e1n Liriano", "id": "2626222514", "location": "SDE", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 1613, "tweet_count": 141557, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "23ZenJuHBaNMH55", "name": "Marilyn B. Medina", "id": "2842271967", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 41, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Willycossio", "name": "Wilfredo Coss\u00edo C. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "87766332", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2117, "tweet_count": 15467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aldoEsp96807840", "name": "aldo Espinoza", "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "otaviocohen", "name": "Ot\u00e1vio Oliveira", "id": "17084356", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1093, "tweet_count": 63714, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "subversylvia", "name": "fhc opina", "id": "636366737", "location": "todo lugar eu sou o big brothe", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2199, "tweet_count": 70177, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "_h88dlum", "name": "bia\u30c3", "id": "1148628059102298114", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 778, "tweet_count": 4707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tkkgoth", "name": "isa.", "id": "1156242519061082112", "location": " \uaa5c% .. did you know !? \ud83d\udcad psychologists all over the world \ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd8 min yoongi because his smile is free therapy \uff01 \u2022\u1dc4\u0847\u2022\u1dc5 ", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 2422, "tweet_count": 122899, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "maisa", "name": "+a", "id": "2203709322", "location": "BEVELE RIOS", "public_metrics": {"followers_count": 12668354, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1732}}, {"verified": false, "username": "TomiCASLA", "name": "Tomi", "id": "146874563", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1044, "tweet_count": 47551, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "hollyhellu", "name": "Ism\u00e1lia \u26a1\ufe0f", "id": "27031534", "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 676, "tweet_count": 73036, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ce11inh4", "name": "Cellinha1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "711332536262197248", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 187, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "obvstyles_", "name": "angela \u2655 bIm", "id": "4219002639", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1087, "tweet_count": 18020, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "HuertDeAuteuil", "name": "Davide", "id": "1872495530", "public_metrics": {"followers_count": 24797, "following_count": 396, "tweet_count": 100378, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "BruNuncNfoonro", "name": "Bruna Nunc-Nf\u00f4onro", "id": "848831432562704384", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 275, "tweet_count": 4408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Xtyan71", "name": "Cars", "id": "1370993552", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 51, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "wipdedoutss", "name": "vi", "id": "1140596071082713089", "location": "outer space", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 649, "tweet_count": 1530, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "encarnicolas", "name": "Encarna Nicolas", "id": "3911932815", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 827, "tweet_count": 1839, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Christocrf", "name": "\ud83d\udca5", "id": "953665162350907392", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 278, "tweet_count": 8101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PriscilaZg16", "name": "Azul Isis", "id": "3429946634", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 661, "tweet_count": 5736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Te_dequerer", "name": "\ud83c\udf43T\u00e9 de querer", "id": "877941441976291329", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14822, "following_count": 327, "tweet_count": 21808, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "xYoungTalent", "name": "Lance Harlow \u2605", "id": "3387964275", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 279, "tweet_count": 6015, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alexaasss_", "name": "\ud835\udc9c\u2661", "id": "1150894874746675200", "location": "Pego, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 320, "tweet_count": 2632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gommezz__", "name": "Bombonet\ud83c\udf6b", "id": "1024227053812498432", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 ", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1238, "tweet_count": 42378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "papocomgabi", "name": "papocomgabi", "id": "1049861014144073728", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 37, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vocesdeoz", "name": "Jose Miguel \ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "id": "816438993931956224", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 931, "tweet_count": 38597, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MESTALLIDOS", "name": "MESTALLIDOS", "id": "1393176728", "location": "Barra del Bar Torino, 1919.", "public_metrics": {"followers_count": 13906, "following_count": 204, "tweet_count": 34319, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "Marcin_mc57", "name": "\u24c2", "id": "1198217048607866881", "location": "Emirados \u00c1rabes", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 135, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EwandersonViana", "name": "Ewanderson \u2b05\ufe0f", "id": "1725624097", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 36, "tweet_count": 24657, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597226, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}}, {"verified": false, "username": "ItacaVida", "name": "ItacaVida", "id": "3209097725", "location": "Val\u00e8ncia. PPCC", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3917, "tweet_count": 60373, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SermonDel", "name": "serm\u00f3n del agua", "id": "1174008415158489089", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 370, "tweet_count": 22303, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "florsinpetalo_", "name": "Prro kygro", "id": "312322890", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 301, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rulo49948446", "name": "Rulo", "id": "1017530019365687296", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marshall_Mauri", "name": "Raylan Givens v2.5:\ud83e\udd8d\ud83e\udd8542,38%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#MM2023\ud83d\udc9b\ud83d\udc15\ud83d\udc08", "id": "728730128092676096", "location": "#LaPlata", "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 7107, "tweet_count": 31889, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Eduardo44Martin", "name": "eduardo martin", "id": "533181757", "location": "Mar del plata ", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 4860, "tweet_count": 11795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "colduaplay", "name": "mariana", "id": "869794524", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12774, "following_count": 5857, "tweet_count": 348442, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "Kuroageha7", "name": "Robert M. Morgenthau", "id": "755263981179248640", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "RsebudA", "name": "Biruta\ud83d\udd3b", "id": "1192692678301036546", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a. ", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 559, "tweet_count": 7640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "compasshawn", "name": "cel", "id": "2221675386", "location": "fan account ", "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 435, "tweet_count": 113307, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "unadissident", "name": "S\u00f2nia.\ud83c\udff4", "id": "2978892328", "location": "Catalunya!", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 970, "tweet_count": 82488, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aguila_81", "name": "Buc\u00e9falo", "id": "37544792", "location": "Cuajimalpa", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 4999, "tweet_count": 14731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Atlitec22", "name": "VMR", "id": "98271955", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 3045, "tweet_count": 47623, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "PaccoCesar", "name": "Sangarar\u00e1 cuna de la revolucion de tupac Amaru", "id": "2546510076", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 527, "tweet_count": 9693, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BogartGustavo", "name": "GustavoGuevara", "id": "1069325958", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 498, "tweet_count": 17953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carolpratss", "name": "\ud83c\udf37", "id": "1478337710", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 717, "tweet_count": 15521, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Renanrochas", "name": "Renan", "id": "215881096", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 576, "tweet_count": 39968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "devonleeswift", "name": "lady lucy", "id": "1012141734", "location": "2/10 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 2282, "tweet_count": 216116, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "MCarol37", "name": "Marta Carol", "id": "357696412", "location": "Cambrils, Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 2691, "tweet_count": 27079, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "opinionnotici_", "name": "opinionnoticias", "id": "1440008197", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 552, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kitsunyaa", "name": "Little Princess \ud83d\udc51 \ua731\u1d1c\u1d0b\u1d1c\u0274\u1d00'\ua731 \u0262\ua730", "id": "3566017947", "location": "Portugal \u2022 She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1631, "tweet_count": 57504, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "angiie_99", "name": "le gringue", "id": "139790432", "location": "Playa Maguadel ", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 261, "tweet_count": 22538, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "Residente", "name": "Residente", "id": "39203045", "location": "Puerto Rico ", "public_metrics": {"followers_count": 6289722, "following_count": 1803, "tweet_count": 29751, "listed_count": 20922}}, {"verified": true, "username": "NotiUno", "name": "NotiUno 630", "id": "54919560", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 283078, "following_count": 1059, "tweet_count": 200763, "listed_count": 1091}}, {"verified": false, "username": "ChusElPato", "name": "chus qejandose", "id": "920026435678502912", "location": "Kuala Lumpur, Malasia", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 851, "tweet_count": 15584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mimii_jpg", "name": "Mimi \ud83c\udf3f", "id": "1060455240", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 140, "tweet_count": 8701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vxnvfgx", "name": "Va", "id": "1165045340522893312", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 129, "tweet_count": 9814, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ashantyroots", "name": "Roots", "id": "87860588", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1774, "tweet_count": 29352, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Chiclayo_Peru", "name": "Chiclayo Per\u00fa", "id": "321779252", "location": "Chiclayo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 71, "tweet_count": 3328, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ttucamisa", "name": "Camisa", "id": "2180525880", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "yasminsaless_", "name": "axmin", "id": "2719505094", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 541, "tweet_count": 54406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pedro07316240", "name": "Pedro", "id": "1093220006421319680", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 311, "tweet_count": 10535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lekaisar1", "name": "lekaisar", "id": "2655732158", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1109, "tweet_count": 96822, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Ciberdoc", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "NpJornal", "name": "Jornal Folha do Progresso", "id": "798232872826138624", "location": "Novo Progresso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 436, "tweet_count": 13668, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Gatoneg46606091", "name": "Gatonegro", "id": "1080114538031312896", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "machi3car", "name": "Machi Cardenas", "id": "50094660", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 187, "tweet_count": 62439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hakyeonIight", "name": "milena 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf0e", "id": "1081012347102265349", "location": "she/he/they - pt/eng - 19y", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 824, "tweet_count": 37623, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jabea3", "name": "Juan Antonio", "id": "461530260", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "laipimentel", "name": "La\u00eds #13", "id": "2830627476", "location": "The Bad Good Place-BA, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 283, "tweet_count": 118449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wwwmlna", "name": "milena", "id": "2484809081", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394186, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}}, {"verified": false, "username": "Kotonoaware", "name": "Monsieur Maupin", "id": "57495210", "location": "Ascia", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 3034, "tweet_count": 185216, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "RLivre", "name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3", "id": "22951441", "location": "trololandia", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 843, "tweet_count": 344090, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "josezavala3", "name": "Jos\u00e9 Zavala", "id": "299114505", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 311, "tweet_count": 15944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cabellan", "name": "Cristina Abell\u00e1n P\u00e9rez", "id": "47657284", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1421, "tweet_count": 4209, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "BlogdoBG", "name": "BLOGDOBG", "id": "266741252", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 137473, "following_count": 820, "tweet_count": 262299, "listed_count": 190}}, {"verified": false, "username": "erickperdomo_", "name": "Shaggy\u26a1\ufe0f", "id": "282799104", "location": "San Pedro Sula, Honduras.", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 454, "tweet_count": 15254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cuadros_paredes", "name": "H\u00e9ctor Paredes Cuadros", "id": "1092055089525731328", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "14nueve11J", "name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2205999368", "location": "Juan de Rada", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WillPumaD", "name": "Will   \\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "1640799090", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1199, "tweet_count": 11187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chiaxxq2", "name": "chiara\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1000851183991435264", "location": "Lecce, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 288, "tweet_count": 5190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "UaiRuivinha", "name": "princesa ariel \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc96!", "id": "741474585183440896", "location": "Beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 862, "tweet_count": 7226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kelly48691767", "name": "kelly", "id": "1008066820354473989", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 237, "tweet_count": 35835, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269862, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "rutharmas_", "name": "Ruth Armas", "id": "69989906", "location": "Trondheim, Norway", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 319, "tweet_count": 40458, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "JoseRGuzman", "name": "J\u00f3se R Guzm\u00e1n", "id": "75849026", "location": "Mexico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 328869, "following_count": 1581, "tweet_count": 28928, "listed_count": 725}}, {"verified": false, "username": "Niceduartes", "name": "Nice \ud83d\udea9", "id": "220438765", "location": "Mg", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 236, "tweet_count": 12825, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "guada_mata", "name": "jujutsu", "id": "1273009712", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 993, "tweet_count": 24603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ferr_dominguez", "name": "ferdo", "id": "1058136633613135872", "public_metrics": {"followers_count": 17420, "following_count": 718, "tweet_count": 47793, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "eduardobork", "name": "Edu Borkowski", "id": "394692588", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 191, "tweet_count": 63968, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "C_r_o_n_o_p_i_o", "name": "Gina", "id": "299421143", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 569, "tweet_count": 24636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aelinlibrary", "name": "maluu \u2022 3 dias", "id": "1056659493545750531", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 812, "tweet_count": 23790, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lunnyxt", "name": "lally maria", "id": "985614100670672896", "location": "London Institute", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 201, "tweet_count": 27770, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "F00LEGACY", "name": "ariz\u00f8na.", "id": "1193958190901280771", "location": "love (n.) a great interest and pleasure in something or an intense feeling of deep affection. that is everything i feel for you, \ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddee \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 19492, "following_count": 11156, "tweet_count": 92715, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "Mp_maridao", "name": "Murilo\ud83c\udf88", "id": "1082259424914362368", "location": "Miriambi, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 159, "tweet_count": 15906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaJWoLF", "name": "MAJ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udfe1\ud83d\udfe3", "id": "12811032", "location": "S\u00e3o Carlos/SP", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 404, "tweet_count": 46398, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "haguiar_", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "id": "1041473709658308608", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2735, "tweet_count": 124173, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Curiosamente_EP", "name": "Tob\u00edas Guerra", "id": "1078872185765212160", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dino66737511", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u0646", "id": "1171480448209285120", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 225, "tweet_count": 4749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "benandato", "name": "Benandato", "id": "1133724098452967424", "location": "Montecatini-Terme, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 3409, "tweet_count": 10390, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "danielvees", "name": "dono da raz\u00e3o \u2b1b\ud83d\udfe7", "id": "1038931650518896640", "location": "Angra dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 355, "tweet_count": 12651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lucas_soares160", "name": "\u23eeLucas\u23ed", "id": "905571843725299713", "location": "Angra dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 468, "tweet_count": 11543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofiabeltaco", "name": "Sof\u00eda", "id": "191435754", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 396, "tweet_count": 27803, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RaquelBort", "name": "Raquel Bortolossi", "id": "357931954", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 2, "tweet_count": 6357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brenagoulart", "name": "Brena \u2b50\u2b50", "id": "470607961", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 741, "tweet_count": 23923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedritoromano", "name": "PR", "id": "196368815", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 331, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chrissfactor", "name": "Cristobal Villafane", "id": "3069269824", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 112, "tweet_count": 39378, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alrguerreiro", "name": "Sempre Pronto", "id": "605933238", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1098, "tweet_count": 318689, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "BinoSwanson", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f\u2139\ufe0fno, o tolerante", "id": "805544791220060160", "location": "USSR", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 47, "tweet_count": 14403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WeegeeWuvver", "name": "female protagonist", "id": "1067174401668456449", "location": "she/they nb", "public_metrics": {"followers_count": 7177, "following_count": 1085, "tweet_count": 34525, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "giiloco", "name": "Jos\u00e9O", "id": "462000035", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 248, "tweet_count": 45884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guidovem", "name": "Guido Vega", "id": "906206735592972288", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 686, "tweet_count": 51229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChalleGarcia", "name": "Carlos Garc\u00eda Reyes", "id": "2206506408", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 527, "tweet_count": 6652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexPeruLibre", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "username": "massidanu", "name": "Massimiliano", "id": "1179432480207773699", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 325, "tweet_count": 103277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Moles_Harding", "name": "Moles Harding", "id": "920233590398611456", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 866, "tweet_count": 9927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PapaVictor06", "name": "Gardfiel Luciano", "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tanenfm", "name": "carmen funes molina", "id": "1963332458", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2724, "tweet_count": 16130, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "homuslimensis", "name": "It's just the radio\u266b", "id": "54268277", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 629, "tweet_count": 13816, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "daniel_mp", "name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "id": "173616948", "location": "Los Olivos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "yonlente", "name": "amado nervios", "id": "1279751490", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "_lupiovano", "name": "Lupe", "id": "1383518545", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 618, "tweet_count": 9718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SchiappaCande", "name": "candela.", "id": "1634055889", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 345, "tweet_count": 3437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tonyrunner24", "name": "Julio", "id": "245082205", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 935, "tweet_count": 48918, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pinkypudim", "name": "Pinky", "id": "812400121837219840", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 523, "tweet_count": 11330, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rhadefjy", "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "id": "919279623522971648", "location": "Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Incitatus22", "name": "Incitatus\ud83d\udc34\ud83c\udf1b", "id": "750131324", "location": "Huacho zona rosa ", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 505, "tweet_count": 4634, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "m_jia_er", "name": "k", "id": "1188146816321249281", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 30, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChamochumbiLizy", "name": "Lizy Chamochumbi", "id": "991821215978459137", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 556, "tweet_count": 17189, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "palomafxr", "name": "\ud83e\udd8b.\ud83e\udd0d", "id": "1193112147871588352", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 751, "tweet_count": 4674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "abizarate_", "name": "Abi Z\u00e1rate", "id": "415179806", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 684, "tweet_count": 6951, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ElPastorJoelito", "name": "Joel Quezada \u0646", "id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "fanileos", "name": "clarissa", "id": "1045865432303980544", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 3645, "tweet_count": 28046, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "PassparTours", "name": "PassparTours Caminantes Culturales", "id": "2933284294", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 412, "tweet_count": 5593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luduvicu", "name": "Luduvicu", "id": "14673230", "public_metrics": {"followers_count": 12401, "following_count": 1128, "tweet_count": 164799, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "esmelvenzi_bfr", "name": "\ud83d\udd25 Esmel Venzi \u2605\u5f61", "id": "46659498", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1153, "tweet_count": 81172, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "rwstico", "name": "Embaixada da Shopee \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u2122", "id": "37820714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2074, "tweet_count": 333009, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "lolyromero9", "name": "loli\ud83d\ude0b", "id": "965052494396248066", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 373, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chic4Wattpad", "name": "Mujer de adrik", "id": "1198727746744135686", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vrojas12", "name": "Vrojas12", "id": "47899209", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 96722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AryelValesca", "name": "Aryel \u2728", "id": "870384428928905216", "location": "Campinho, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 414, "tweet_count": 12380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MariaEd2117", "name": "caetano \ud83d\udc95", "id": "914585671670562817", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 383, "tweet_count": 4314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mritaf5", "name": "ritinhaa", "id": "747266990138589184", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 264, "tweet_count": 17192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josharellano", "name": "Slotnik Jeshua", "id": "37245168", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 150, "tweet_count": 112503, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "leopasino1", "name": "Leo\ud83c\udf7b", "id": "2484816288", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 181, "tweet_count": 5816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AjciAlex7738", "name": "#GobiernoyCongresoDestruyenAlPa\u00eds.", "id": "3315140602", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 745, "tweet_count": 17363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132684, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "apaduasi1", "name": "Antonio de Padua ", "id": "1904693215", "location": "S\u00e3o Pedro, S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 182, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias", "id": "73745956", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437102, "following_count": 5536, "tweet_count": 136435, "listed_count": 1956}}, {"verified": false, "username": "soyjcho", "name": "jg", "id": "869670845152608257", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 68, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "lacosacine", "name": "La Cosa Cine", "id": "76926133", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 386001, "following_count": 567, "tweet_count": 124329, "listed_count": 1666}}, {"verified": false, "username": "evaanjoones", "name": "Evann", "id": "846133213366030336", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 160, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eduardobarrera1", "name": "Francisco Eduardo Barrera torres", "id": "134228145", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1026, "tweet_count": 14263, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "diariocorreo", "name": "Diario Correo", "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402776, "listed_count": 2875}}, {"verified": false, "username": "JuliaLyssa3", "name": "Julinha\u2665\ufe0f", "id": "1026973282027937792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1018, "tweet_count": 15860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franmachado777", "name": "cigana obl\u00edqua e dissimulada", "id": "850749100060487680", "location": "na tua ", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 424, "tweet_count": 12464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fvckshane", "name": "Shane", "id": "2958416033", "location": "An\u00e7\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 622, "tweet_count": 96899, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "milanizinha_", "name": "mi \ud83e\udd91", "id": "1150952911972814849", "location": "Campo Grande MS", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 172, "tweet_count": 17029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ana_clz", "name": "Ana\u2077 13", "id": "781286974510473217", "location": "Magic Shop", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1736, "tweet_count": 19297, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "massinhanathy", "name": "Nath", "id": "703213282119847936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 570, "tweet_count": 29704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NackPedro", "name": "pedro", "id": "2924018788", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 150, "tweet_count": 2978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThiagoLSPX", "name": "Thiago Redgrave #SilentHill2Remake", "id": "1021445648367931392", "location": "Zeta Halo", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 165, "tweet_count": 65378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luizknight", "name": "Twitch.tv/Luizknight \u274e", "id": "39782253", "location": "Chapec\u00f3 SC", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 1223, "tweet_count": 75973, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "HuariReategui", "name": "Huari Reategui", "id": "876306682921529344", "location": "Lima, Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 192, "tweet_count": 18678, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "akmorganaa", "name": "m\u00f8", "id": "1025789396413542406", "location": "Angra literalmente dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 800, "tweet_count": 17994, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Darkminho", "name": "Omar Arias Linares", "id": "971218231", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LMGuzz", "name": "Luis Miguel \ud83e\ude90", "id": "752482746329600001", "location": "C\u00e1ceres - ETSIAE ", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 725, "tweet_count": 22318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "natashavml", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86", "id": "2221821920", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 273, "tweet_count": 28726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EduardaDouradoo", "name": "Du \u20dd\u20d2\u20e4", "id": "3298370739", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 612, "tweet_count": 37526, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Julinha_souza0", "name": "Julinha\u2764", "id": "1200884143825047552", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 11, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Morcilla17", "name": "MLMM", "id": "2281394311", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2907, "tweet_count": 55085, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "julianjz", "name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "id": "95435519", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Klein49529856", "name": "Klein", "id": "1137016979884298240", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 17, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leticeu", "name": "le \ud83d\udc1d\ud83d\udd70\ufe0f", "id": "770616715", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2274, "tweet_count": 117248, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "faseqhi", "name": "Freddy Sequeiros", "id": "1091357637210447872", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 491, "tweet_count": 3396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Biaa_bc", "name": "Bia", "id": "4691098118", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 144, "tweet_count": 4481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "a_bfernandes", "name": "amanda.", "id": "955933066454814720", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 103, "tweet_count": 11418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WesleyAlbino_", "name": "wAd\ud83d\udca3", "id": "67494893", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 444, "tweet_count": 46427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mandsflones", "name": "mands \ud83c\udf08", "id": "122563190", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 428, "tweet_count": 31501, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Llega_Ixtab", "name": "Carmen", "id": "1133367760673824768", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2417, "tweet_count": 37965, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "strawbdope", "name": ".", "id": "1011767122576510982", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2341, "tweet_count": 7506, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "politicandord", "name": "Politicando RD", "id": "4079074215", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1230, "tweet_count": 13760, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "361estar9l", "name": "chema", "id": "937492410", "location": "jerez", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 15, "tweet_count": 37100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SirGalio", "name": "Glio", "id": "423579014", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 364, "tweet_count": 249547, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "VengoDelOceano", "name": "Maria Fernanda - tar\u00f3loga \ud83c\udf1f", "id": "1183226058218377216", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 652, "tweet_count": 20009, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "allany__", "name": "alanis de rivia", "id": "1045564151945416704", "public_metrics": {"followers_count": 13634, "following_count": 252, "tweet_count": 16398, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Pequena07931486", "name": "Pequena", "id": "1158933507806310400", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 300, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "megaauditor", "name": "Fernando Diaz", "id": "1362233180", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gracielab367", "name": "GRACE", "id": "926829347800887297", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1001, "tweet_count": 20360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jorgejjgs", "name": "Bellinghamista", "id": "43718404", "location": "Aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1583, "tweet_count": 19375, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Adler70192855", "name": "Adler", "id": "828342425139683330", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 66, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mnskity", "name": "lali \ud83c\udf90", "id": "714974111211110401", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 705, "tweet_count": 35817, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CPINerd", "name": "Lawliet. #BornAgain #RebelMoon", "id": "209203474", "location": "Devils Lake, ND", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 131, "tweet_count": 4892, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "folkhepburn", "name": "sofia", "id": "1121872883180015616", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 895, "tweet_count": 22528, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "guccistyIesz", "name": "\u2605\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82\u2605", "id": "1156972891747028998", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 2567, "tweet_count": 20233, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "claudiokkjjj", "name": "Pq Batman entrou na igreja? Para um bat-zado kkkkk", "id": "837029423224340480", "location": "\ud83d\udce9 SUGEST\u00d5ES NA DM \ud83d\udce9", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 10, "tweet_count": 1168, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gabriel16409399", "name": "Gabriela", "id": "1074465547776086022", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 112, "tweet_count": 3535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tonimg712", "name": "always", "id": "819978434", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1355, "tweet_count": 76317, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "lyhss__", "name": "Eliene\ud83c\udf3b", "id": "875922293180030976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 303, "tweet_count": 26632, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "blecaute_mdp", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f\u0141\u20ac\u00a2\u0414\u0446\u2020\u20ac", "id": "948373565400846337", "location": "Morro das Pedras", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 359, "tweet_count": 5299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laprofedefol", "name": "Amparo Furi\u00f3", "id": "3170775551", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 145, "tweet_count": 2863, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "OIT_ES", "name": "OIT Espa\u00f1a", "id": "1500909942", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 8454, "tweet_count": 7036, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "Ing_C_Herrera", "name": "Carlos Herrera", "id": "39411109", "location": "San Cristobal, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 235, "tweet_count": 2152, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sluzardi", "name": "stefano luzardi", "id": "78694122", "location": "Laveno-Mombello, Lombardy", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 105, "tweet_count": 2830, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "sole24ore", "name": "IlSole24ORE", "id": "420351046", "public_metrics": {"followers_count": 1764983, "following_count": 808, "tweet_count": 255366, "listed_count": 6203}}, {"verified": false, "username": "Roberth_Darwin1", "name": "Roberth", "id": "296502632", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 9, "tweet_count": 2655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lorissarainey", "name": "AND A MOVIE", "id": "37023684", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 365, "tweet_count": 178013, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "matryoska", "name": "Rchl", "id": "16047533", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6205, "following_count": 1211, "tweet_count": 180107, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "clumsytkrch", "name": "Thay", "id": "910183964480032769", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 151, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaSavane_", "name": "Ane", "id": "2960972699", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3310, "tweet_count": 270989, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "EuKevynho", "name": "Kevyn", "id": "817514447761788929", "location": "Paranapanema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 53, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WilmyJs", "name": "Wilmy Salda\u00f1a", "id": "413304524", "location": "RD Instagram", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 726, "tweet_count": 8097, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "delira", "name": "delira", "id": "14514973", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1484, "tweet_count": 73684, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "analuizac_3", "name": "naloeza #FORABOLSONARO", "id": "1106532804656054272", "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 338, "tweet_count": 25299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DearOkoye", "name": "Diaba\ud83d\ude07", "id": "1009522187001323520", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1902, "tweet_count": 11858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jnzada021", "name": "J \uf8ff", "id": "1052224292203757568", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 96, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ralissaganum_", "name": "Ralissa Ganum \ud83d\udc1a", "id": "1157404121613438976", "location": "Rio Branco, Acre", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 208, "tweet_count": 14421, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "___jojoba___", "name": "\ud835\udd41\u24c4\ud835\udd53 \u00b9\u2079\u00b2\u00b9", "id": "749654635414183937", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 498, "tweet_count": 117015, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Biia_Silva_2", "name": "biatrix", "id": "1033408776777490432", "location": "\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 110, "tweet_count": 23412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jot4Ziin", "name": "Jo\u00e3o", "id": "993127768677380096", "location": "Lua \ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 295, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vricharDD18", "name": "richarD", "id": "1093638426908418050", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 131, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "montvideus", "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u1d07\u1d04\u1d00", "id": "731039788514562048", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 112, "tweet_count": 6124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucasswif3", "name": "\ud835\udd5f\ud835\udd52\u0303 \ud835\udd54\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52 \u2661", "id": "1023390163588866053", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1279, "tweet_count": 13844, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YoonDBoss", "name": "\u1d00\u0280\u029f\u1d07\u1d1b\u1d07 \u2077 \ud83d\udd2e\ud83e\udd87 13 \ud83d\udea9", "id": "1020083927313256451", "location": "blue side", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2287, "tweet_count": 63146, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "TELE_URBAN", "name": "TELE URBAN", "id": "174121487", "location": "Ciudad de M\u00e9xco", "public_metrics": {"followers_count": 7131, "following_count": 669, "tweet_count": 36787, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "7i7s7r7a7e7l7", "name": "A.K.A. MAG\u00c3O \ud83e\uddd9\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "id": "934259795124801536", "location": "Ribeira, Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 168, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luizinn_02", "name": "little hair \u1d2e\u1da0\u1d3f", "id": "937490683404972032", "location": " petr\u00f3polis, rj", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 894, "tweet_count": 10162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cortesal", "name": "Alejandro \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "id": "14173396", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 5003, "tweet_count": 16908, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "_rvalentines", "name": "valentine", "id": "1120120935892254720", "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 320, "tweet_count": 4653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sacradilma", "name": "Maria Lu\u00edsa Sacramento", "id": "1176317643755835393", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 275, "tweet_count": 6339, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "pontejornalismo", "name": "Ponte Jornalismo", "id": "2528987124", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21011, "listed_count": 1047}}, {"verified": false, "username": "jshatake", "name": "gatinha rockera e da moda | monalisa", "id": "844312933811310592", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1451, "tweet_count": 38424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bibia_zs", "name": "aZAROSeu", "id": "3678112095", "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 268, "tweet_count": 14005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "romanreye5", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "id": "231551057", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "Montse831", "name": "Montse83", "id": "1195852328638832640", "location": "Torredonjimeno, Ja\u00e9n ", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 75, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leclercswft", "name": "chi\u00b9\u2076", "id": "2895167625", "location": "\u00b3 \u00b9\u2076 \u2074\u2074 \u2075\u2075 \u2076\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 3812, "tweet_count": 104211, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "eledemendoza", "name": "muy lagartija flipante", "id": "4928634191", "location": "Alayonks", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 104, "tweet_count": 133144, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_artiedap", "name": "kepa", "id": "716734110757216256", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 373, "tweet_count": 11476, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "daisyjonesz", "name": "lou", "id": "1180077265", "location": "stars hollow", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 244, "tweet_count": 72579, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "bblouvato", "name": "Diei \u2b50\u2665\ufe0f\ud83e\udd91", "id": "500107581", "location": "South America ", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1234, "tweet_count": 58825, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "bitchSamu", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d", "id": "1001928932441186304", "location": "Pacaembu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 356, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pearljamnm", "name": "ale\ud83c\udf31", "id": "1319592866", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 479, "tweet_count": 44013, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "carriches75", "name": "Cebo1980", "id": "769681916", "location": "Getafe, Colmenar, Cebolla", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 505, "tweet_count": 79822, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "bellylizzies", "name": "gio \ud83c\udf80", "id": "1109930843399733248", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 392, "tweet_count": 46560, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "clckworkangell", "name": "pedro", "id": "2717368090", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 788, "tweet_count": 67567, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "FernandaDlg21", "name": "spooky fer \ud83c\udf83", "id": "758187953256484864", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 195, "tweet_count": 18597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "selishardliquor", "name": "\ud835\udcae\ud83e\udd42 | bigger than me", "id": "1001386487705939968", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2387, "tweet_count": 216585, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "transeuntear", "name": "\ud83e\udd3a", "id": "1152180096465289216", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 993, "tweet_count": 50535, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dimepetite", "name": "Dime Petite", "id": "956285394", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 179, "tweet_count": 78940, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "yasmin_linkon", "name": "tubar\u00e3o \ud83e\udd88", "id": "823899362359132165", "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 3510, "tweet_count": 54772, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "annapimenta__", "name": "anna", "id": "972262764143169536", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 483, "tweet_count": 30588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gamer777wii", "name": "Isxxloxx", "id": "3341764137", "location": "A muchos kil\u00f3metros de jeikei ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 282, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aguayooooo", "name": "camila", "id": "4855079878", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 567, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Annadd661", "name": "Anna#CXR#Femxarxa\ud83c\udf40", "id": "913072218309103616", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 3300, "tweet_count": 96407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RamonJFlores", "name": "Ram\u00f3n Flores", "id": "120123241", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 1149, "tweet_count": 8933, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "username": "_PatyCastilho", "name": "Farmac\u00eautica do PS", "id": "198752005", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 484, "tweet_count": 41867, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vitor_manoban_", "name": "vitor", "id": "3371455607", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 273, "tweet_count": 31643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thenandydiaries", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02", "id": "30093231", "location": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 2397, "tweet_count": 267200, "listed_count": 37}}, {"verified": true, "username": "destak", "name": "Destak", "id": "306455439", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137960, "following_count": 262, "tweet_count": 55536, "listed_count": 228}}, {"verified": false, "username": "euemillyfs", "name": "Ismalia", "id": "1048894478046646272", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 182, "tweet_count": 20053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "intoyoufade", "name": "\ud835\udc82.", "id": "2187050298", "location": "\u2663\ufe0f\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 254, "tweet_count": 91081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xiahnist", "name": "chaotic bi", "id": "49193400", "location": " \uc900\uc218 \u2661 ; \u2728\uae40\uc885\ud604\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 778, "tweet_count": 234021, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Esmeralda_F1", "name": "Esmeralda", "id": "731078251", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 4882, "tweet_count": 147657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Danilov_1942", "name": "Danilov \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2545396383", "location": "Rodesia del Sur.", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 53, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Nando_Lopez_", "name": "Nando L\u00f3pez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "66731566", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 44111, "following_count": 3417, "tweet_count": 14920, "listed_count": 528}}, {"verified": false, "username": "fixesbangtan", "name": "malu", "id": "875426715094462465", "location": "d\u00e1-me asas; dou-te c\u00e9us", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1903, "tweet_count": 17604, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Mi_chelly5", "name": "\u273f\ua9bf \u06eb\u0589\u0ebc Seokmi \u25b9 \ud83c\udfa9\u05bb\u0ecb\u074a\u0a6d\u20d7", "id": "1074864171848744961", "location": "S\u00e3o Paulo, Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 324, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bi_freitass", "name": "bibizinha 13 \u2b50", "id": "1110293203775832064", "location": "BH ", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 491, "tweet_count": 19879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuuroch", "name": "Manuzinha", "id": "926976941449768960", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 346, "tweet_count": 16359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PomarDeEstrelas", "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9c \ud83c\udf83\ud83e\udd87\u02da\u2727", "id": "246479866", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1228, "tweet_count": 16712, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN", "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "username": "cainac__", "name": "cain\u00e3", "id": "2772190851", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 553, "tweet_count": 27072, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thuizicoury", "name": "Thuhard", "id": "930616995539800064", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 942, "tweet_count": 12005, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hannahadama", "name": "hannah", "id": "826877871469772800", "location": "Angra", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 651, "tweet_count": 25791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Moonlan48641840", "name": "Moonland\u2623\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83c\udf4a", "id": "1099887306553606144", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 167, "tweet_count": 31132, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "feeymg", "name": "\ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd6a \ud835\udd46\ud835\udd4a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "221797330", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 16, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alezapata94", "name": "Alejandra Zapata", "id": "200252582", "location": "lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 133, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luccaleonmachad", "name": "Leon Machado", "id": "1480437607", "location": "General Roca, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 257, "tweet_count": 17750, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "KrakozhiaPod", "name": "KrakozhiaPodcast", "id": "1022170730325336065", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 13952, "following_count": 231, "tweet_count": 7400, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "Iivcmila", "name": "lua", "id": "3371791109", "location": "deh", "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 172, "tweet_count": 67124, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "alekmorillo", "name": "\u0394L\u039eK M\u272aRILL\u272a", "id": "184649632", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 3834, "tweet_count": 12435, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Luismaura1355M", "name": "Luis M. Gonzalez", "id": "2187367936", "location": "Santo Domingo,Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 20589, "following_count": 4462, "tweet_count": 339095, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "TheRedKR1", "name": "sexta.", "id": "1111341326509977601", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 317, "tweet_count": 20576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "___priin01", "name": "\u274c", "id": "1125121547151265794", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 883, "tweet_count": 15217, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Robertacor_", "name": "Roberta Rodrigues", "id": "2955592966", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1487, "tweet_count": 8062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "History61186776", "name": "History", "id": "1106857072652636161", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 0, "tweet_count": 19628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pollyboket", "name": "the only one", "id": "880833606586912768", "location": "Ela-dela", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 573, "tweet_count": 8367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valkyria3k", "name": "v", "id": "2858838939", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 200, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ncrnoticias_", "name": "NCR - Noticias", "id": "3289348208", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 14, "tweet_count": 15676, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "luisa_ayerza", "name": "LUISA AYERZA", "id": "987951218499702784", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 192, "tweet_count": 34315, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alejoumpierrez", "name": "Alejo Umpi\u00e9rrez", "id": "392616652", "public_metrics": {"followers_count": 9776, "following_count": 475, "tweet_count": 6652, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "thegirl_uhate", "name": "Danovski \ud83e\udd62\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "2344230085", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 175, "tweet_count": 44534, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Rokta_", "name": "Rokta", "id": "61264539", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 339, "tweet_count": 29533, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "pina_mariajose", "name": "Mariajose_pi\u00f1a", "id": "961116794739154946", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 193, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "writsprings", "name": "sara \ud81a\udd0d", "id": "1158341472233709568", "location": "the haunting.", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 2910, "tweet_count": 44273, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "username": "thekillakay_", "name": "KYLE \ud83d\udd95\ud83c\udffd", "id": "1921421754", "public_metrics": {"followers_count": 193692, "following_count": 18553, "tweet_count": 87585, "listed_count": 143}}, {"verified": false, "username": "taemachinho", "name": "ste side b", "id": "3126980956", "location": "lorde", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1824, "tweet_count": 8608, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "juancecilio1975", "name": "cecilio", "id": "2829177055", "location": "Santo domingo, Este", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 198, "tweet_count": 44592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "astridoleat", "name": "astrid \u2741", "id": "88376309", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 587, "tweet_count": 41603, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "awaloris", "name": "Looh", "id": "1175169761799495680", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 89, "tweet_count": 2983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexis_londero", "name": "Alexis Londero", "id": "739624434538053632", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 217, "tweet_count": 9824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "geotattooist", "name": "Geo", "id": "618428523", "location": "ttt", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 209, "tweet_count": 150688, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "XboxTeam3", "name": "XboxTeamJogoN\u00e3o", "id": "1124350866302152704", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 105, "tweet_count": 12216, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "moonchildsins_", "name": "Priss", "id": "748590085243797505", "location": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 3259, "tweet_count": 44450, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "JJsald27", "name": "Juan Jose Jr.", "id": "119493529", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1495, "tweet_count": 6122, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726796, "following_count": 378, "tweet_count": 384147, "listed_count": 960}}, {"verified": false, "username": "jjmanhaes100", "name": "jota jota", "id": "841418264437805057", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 324, "tweet_count": 16758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gh_rocks", "name": "g to the rocks $SIDUS $HVILLE $ONE $WAXP $ICE $TLM", "id": "14886983", "location": "Mexico City / Metaverse", "public_metrics": {"followers_count": 12394, "following_count": 10282, "tweet_count": 197968, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "username": "swiftyoun", "name": "l\u00edvia \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que come\u00e7a", "id": "479832232", "location": "gotham", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1855, "tweet_count": 131074, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "AnakinScaletta", "name": "Spooky Gretel \ud83d\udc7b", "id": "930548448", "location": "See The Hand", "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 3454, "tweet_count": 521341, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "Byah54379745", "name": "@Biah_costa\ud83c\udf3a", "id": "1151173098290450434", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 109, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "umbandaconselho", "name": "Conselho umbanda", "id": "1123742282023407617", "public_metrics": {"followers_count": 54165, "following_count": 9278, "tweet_count": 6081, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "KRLeS9", "name": "KRLeS", "id": "999723232822480897", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 59, "tweet_count": 30900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alanda_vsc", "name": "alander", "id": "908077478211702784", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 295, "tweet_count": 2135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CatulaCT", "name": "Catula", "id": "277279009", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 377, "tweet_count": 31083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pokier_VOR", "name": "Alex", "id": "1038519985222688768", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 155, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SapeacuNa", "name": "Sapea\u00e7u Na M\u00eddia", "id": "1081999207429476353", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 84, "tweet_count": 20852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "leonrobineau", "name": "Le\u00f3n Robineau Germos\u00e9n", "id": "948082699", "location": "Macondo, R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2177, "tweet_count": 22187, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EdFamilia67", "name": "Edwin D Familia", "id": "3347654729", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 524, "tweet_count": 8564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "d_quixote", "name": "Alonso Quijano", "id": "38447128", "location": "Detroid Rock City", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 286, "tweet_count": 11795, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JoaoLoque", "name": "Jo\u00e3o Loque", "id": "1072648412699463680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 234, "tweet_count": 6871, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "rmxbIackbear", "name": "13\ud83d\udea9amanda chan\u2077", "id": "1102382763162943489", "location": "jonghyun ; 25/05/19", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 2925, "tweet_count": 23511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "souzarrayane", "name": "ray.", "id": "1072236396440629248", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 272, "tweet_count": 12722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "khtrlq", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd8f\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd94 \u263d\ufe0e", "id": "834579136630968320", "location": "paraty rj", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 591, "tweet_count": 43784, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yxungsade", "name": "narrenschiff.", "id": "2983047539", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 395, "tweet_count": 19964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FERRYFSM", "name": "Ferrytwit\ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udf97", "id": "891330438144434177", "location": "CAT", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1672, "tweet_count": 23787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luquinha_porra", "name": "luquinha \ud83c\udf42", "id": "1096234238410715138", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1316, "tweet_count": 19377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lipezzaltron", "name": "lipe", "id": "1084141195180326914", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 279, "tweet_count": 16549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "llpaula1991", "name": "Luciana De Paula", "id": "582266838", "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 872, "tweet_count": 98747, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "chicozafa", "name": "Franzafa", "id": "862867965720637441", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 819, "tweet_count": 2450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rvtoro", "name": "\u03c4oro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1839524678", "location": "Hosp\u00edcio Vigor-Freire", "public_metrics": {"followers_count": 9107, "following_count": 3789, "tweet_count": 66469, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "unneferthcat", "name": "Esteban Dido", "id": "1031894004416303106", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 133, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nicholastorm", "name": "Karp_Guy", "id": "235605550", "location": "Perdido", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 266, "tweet_count": 6646, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "silvaKKntj", "name": "put\u00e3o rlk \ud83d\ude21\ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "id": "1074671836103929858", "location": "angra dos reis, Rj\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 234, "tweet_count": 4120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cezargutierrez_", "name": "Bebito", "id": "799035356419149824", "location": "Pa\u00eds Acre \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 534, "tweet_count": 5987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monokar11", "name": "Jorge A. Carre\u00f1o C.", "id": "631571091", "location": "Sogamoso-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1376, "tweet_count": 17059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vnvagabundo", "name": "vinicius", "id": "926661982975156230", "location": "Aldeia da folha", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 229, "tweet_count": 5018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VBotar", "name": "Georgie Vasquez", "id": "4827604105", "public_metrics": {"followers_count": 10824, "following_count": 942, "tweet_count": 181323, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "_dudapo", "name": "andrade", "id": "718831756993015809", "location": "frade", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 581, "tweet_count": 56703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xotilbleedout", "name": "link do spotify da silva junior on goblin mode.", "id": "1111656444775055360", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1958, "tweet_count": 67582, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AnaBalderasC", "name": "Ana", "id": "89607043", "location": "Puebla, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1130, "tweet_count": 11201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lovablepsycho_", "name": "nanda", "id": "1060251173406588928", "location": "music, marvel & dc ", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1436, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "username": "guinhomito", "name": "moved", "id": "747221238452465665", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1700, "tweet_count": 37726, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FabioBRA_SEP", "name": "Fabio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc51", "id": "3437124874", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1014, "tweet_count": 20607, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis", "id": "357030742", "public_metrics": {"followers_count": 1545226, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}}, {"verified": false, "username": "gabii_klein", "name": "G A B \ud83d\udd25", "id": "355863719", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1246, "tweet_count": 48515, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alvesjuuuu", "name": "J\u00falia Alves \ud83d\udd25", "id": "1242717942", "location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 535, "tweet_count": 24900, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1203001295424106498", "text": "[\ud83d\udcf9Video] Roche internacional para el #APRA y la memoria de #LoncheritaGarcia. En Miami, ante medios y p\u00fablico internacional, #MarioVargasLlosa se\u00f1ala que el suicida del ego colosal ser\u00e1 recordado como un LADR\u00d3N. #BienHecho. #BuenViernes #Peru #MVLL #LoUltimo https://t.co/gIrKmfXi7U", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 397, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "875801195368955904", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Roche"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/gIrKmfXi7U", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1203001295424106498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIrKmfXi7U", "media_key": "7_1203001214876704768"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "APRA"}, {"start": 59, "end": 76, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 212, "end": 222, "tag": "BienHecho"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 237, "end": 242, "tag": "Peru"}, {"start": 243, "end": 248, "tag": "MVLL"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "LoUltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001295424106498"], "created_at": "2019-12-06T17:20:34.000Z"}, {"id": "1202646409759141888", "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "918529065321148421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z"}, {"id": "1202736644752859136", "text": "Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto, a modo de recuerdo o flashbacks utilizando escenas no utilizadas de Escuadron Suicida. Joker aparecer\u00e1 en recuerdos!! Hype?\n\n#Joker #DCEU #DC #Cinema https://t.co/uHLqTGTwbb", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uHLqTGTwbb", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1202736644752859136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHLqTGTwbb", "media_key": "3_1202736639426093061"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "CCXP19"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "Joker"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}, {"start": 258, "end": 261, "tag": "DC"}, {"start": 262, "end": 269, "tag": "Cinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202736644752859136"], "created_at": "2019-12-05T23:48:56.000Z"}, {"id": "1202674098985414658", "text": "Com muita dor no cora\u00e7\u00e3o, compartilho esse v\u00eddeo em solidariedade a minha querida amiga, @CarlaZambelli17. \n\nA morte de uma crian\u00e7a e a perda de uma m\u00e3e n\u00e3o \u00e9 motivo de deboche! https://t.co/UNsJPESeUC", "public_metrics": {"retweet_count": 1306, "reply_count": 481, "like_count": 7946, "quote_count": 100}, "lang": "pt", "author_id": "225925013", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202396532407967745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202674098985414658"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/UNsJPESeUC", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1202396532407967745", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:40:24.000Z"}, {"id": "1203005107312513024", "text": "Y yo que cre\u00eda que los venezolanos eramos terr\u00edcolas. Pero si este es nuestro traje t\u00edpico, m\u00ednimo venimos de Ganimedes. https://t.co/9FA0N33VdG", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 51, "like_count": 59, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "512704483", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202586958016524288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "Ganimedes"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/9FA0N33VdG", "expanded_url": "https://twitter.com/arturolira69/status/1202586958016524288", "display_url": "twitter.com/arturolira69/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203005107312513024"], "created_at": "2019-12-06T17:35:42.000Z"}, {"id": "1202755104887263233", "text": "@paucorreia No lo digo de Gil, es el consejo que me gustar\u00eda escuchar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048961601439764481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202755010595098624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paucorreia", "id": "937442617947803649"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202755104887263233"], "in_reply_to_user_id": "1048961601439764481", "created_at": "2019-12-06T01:02:17.000Z"}, {"id": "1203034291426512896", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705 Em hist\u00f3ria kkk no 8 ano \nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/h7raLm1G3Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "773693836442890240", "edit_history_tweet_ids": ["1203034291426512896"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/h7raLm1G3Q", "expanded_url": "https://t.co/h7raLm1G3Q", "display_url": "t.co/h7raLm1G3Q"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:31:41.000Z"}, {"id": "1203003001952178177", "text": "@gbfelipe7 Como eles descaracterizam um personagem de maneira t\u00e3o f\u00e1cil. N\u00e3o tem raz\u00e3o nenhuma pra mudarem isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "130672492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202977523530944514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203003001952178177"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "826915921990127626", "created_at": "2019-12-06T17:27:21.000Z"}, {"id": "1202733671897321477", "text": "#HoyTeCuentoQue\n\n\u00bfY qu\u00e9 puedo hacer yo?\n\nEn un s\u00e1bado cualquiera de un d\u00eda cualquiera, mi esposa, mis tres hijos y yo fuimos a visitar a mi madre. \n\nAl llegar al apartamento, encontramos a mi madre atendiendo una llamada telef\u00f3nica, y al tiempo dijo, ya lleg\u00f3 Flavio, yo le digo.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 134, "like_count": 639, "quote_count": 21}, "lang": "es", "author_id": "414843536", "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 265, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "Flavio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HoyTeCuentoQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733671897321477"], "created_at": "2019-12-05T23:37:07.000Z"}, {"id": "1203038325428424706", "text": "@bisiesto16m @tomi_suli @veoenfotos @alferdez @horaciorlarreta Ojal\u00e1 que en el futuro TODA la gente trabaje 4 d\u00edas a la semana, todo el a\u00f1o.\n\nLa mitad de los \u00f1oquis se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076577125149356032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203030062011965440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "veoenfotos", "id": "37283563"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203038325428424706"], "in_reply_to_user_id": "704100581250637828", "created_at": "2019-12-06T19:47:42.000Z"}, {"id": "1203038453975408642", "text": "@mpnssk Morreu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3199448187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203038230427385856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mpnssk", "id": "3298550893"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "Morreu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203038453975408642"], "in_reply_to_user_id": "3298550893", "created_at": "2019-12-06T19:48:13.000Z"}, {"id": "1202696965215178757", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1123056290", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202696965215178757"], "created_at": "2019-12-05T21:11:16.000Z"}, {"id": "1203030062011965440", "text": "@tomi_suli @veoenfotos @alferdez @horaciorlarreta \u00bfVos trabajas todos los dias sin feriados? Eso s\u00ed es ser un esclavo a conciencia.\u261d\ud83c\udffc\ud83e\udd2f\nEstudios demostraron que rinde mejor la gente que trabaja 4 dias a la semana. Y as\u00ed ser\u00e1 en el futuro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "704100581250637828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203028163162509313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "veoenfotos", "id": "37283563"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203030062011965440"], "in_reply_to_user_id": "314783406", "created_at": "2019-12-06T19:14:52.000Z"}, {"id": "1202856409651658752", "text": "Roig: \u201cLas relaciones entre Atleti y Villarreal son inexistentes. Otros clubes nos tienen m\u00e1s respeto, el @Atleti no. Nos toca muchos jugadores de f\u00fatbol base. No hay comida de directivas\". https://t.co/znfic2Gk14", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 61, "like_count": 39, "quote_count": 64}, "lang": "es", "author_id": "1018110880737787904", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 113, "username": "Atleti", "id": "199354750"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Roig"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Atleti"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.993, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarreal"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/znfic2Gk14", "expanded_url": "https://twitter.com/AtleticoPlay/status/1202856409651658752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znfic2Gk14", "media_key": "3_1202856398578688001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202856409651658752"], "created_at": "2019-12-06T07:44:50.000Z"}, {"id": "1203009260386422786", "text": "o coringa de esquadrao suicida ta diferente n\u00e9???? https://t.co/tO24ebzG1a", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 94, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "1171620199885357057", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247375765505"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tO24ebzG1a", "expanded_url": "https://twitter.com/warmjruth/status/1203009260386422786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO24ebzG1a", "media_key": "3_1203009247447044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203009260386422786"], "created_at": "2019-12-06T17:52:13.000Z"}, {"id": "1203033418105262080", "text": "No es por na pero estornudar guiando es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1251774108", "edit_history_tweet_ids": ["1203033418105262080"], "created_at": "2019-12-06T19:28:12.000Z"}, {"id": "1202928777661239296", "text": "as unicas pessoas que me respeitam fora da internet sao a minha turma da faculdade\n\nminha familia inteira JAMAIS aceitaria se eu abrisse a boca pra anunciar minha f\u00e9\n\nmas la vem o cristaozinho oprimido chorar\n\n\"MIMIMIMI estou sendo oprimida por ser da religiao que mais matou\"", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "774682688133406722", "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 218, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMIMI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928777661239296"], "created_at": "2019-12-06T12:32:24.000Z"}, {"id": "1203029700412682240", "text": "Tal y como ven\u00edamos anunciando..., @telcontrasuicid, @InEuCiCom y @psicoprincesa81, hemos organizado una formaci\u00f3n muy completa para la prevenci\u00f3n del #suicidio y el abordaje de la conducta suicida en curso. 7 y 8 de Febrero en Madrid. Plazas limitadas. https://t.co/7dBDyBDkBs", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1415979499", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692955148288"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029693013856257"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7dBDyBDkBs", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1203029700412682240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dBDyBDkBs", "media_key": "3_1203029692976189442"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029700412682240"], "created_at": "2019-12-06T19:13:26.000Z"}, {"id": "1203036056616079360", "text": "@lilrickin metade da kuraminha,chakra que ele TREINOU pra ter ;),ja o sasukezin ganhou poderzin do orochi,itachi e do famoso sabio dois seis camin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107646979067338755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203035542176305153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lilrickin", "id": "3106377670"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "kuraminha"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "sasukezin"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "orochi"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8834, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "sabio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203036056616079360"], "in_reply_to_user_id": "3106377670", "created_at": "2019-12-06T19:38:41.000Z"}, {"id": "1203034849994530819", "text": "@melasuda1gr 5, b\u00e1sicamente los autodestructivos... Los divertidos los perd\u00ed toooodos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67577995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202906849806303233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "melasuda1gr", "id": "2717809967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203034849994530819"], "in_reply_to_user_id": "2717809967", "created_at": "2019-12-06T19:33:54.000Z"}, {"id": "1203034600488001541", "text": "Hace cinco a\u00f1os conoc\u00ed a un adolescente con un enorme potencial para escribir literatura, gan\u00f3 concursos de escritura y obtuvo una beca universitaria. Lamentablemente, al finalizar el segundo semestre decidi\u00f3 tomar su vida \ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "339300311", "edit_history_tweet_ids": ["1203034600488001541"], "created_at": "2019-12-06T19:32:54.000Z"}, {"id": "1203024249163800576", "text": "Por qu\u00e9 la gente se suicida? Por qu\u00e9 no llegamos a tiempo? Porque no hay pol\u00edticas p\u00fablicas eficientes en torno al tema de la salud mental. Obtener salud mental en Chile es un privilegio, como tantos otros.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160125615", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203024249163800576"], "created_at": "2019-12-06T18:51:46.000Z"}, {"id": "1203033218099879936", "text": "SIENA, Giovedi 12 Dicembre ore 21, Palazzo Patrizi, Via di Citt\u00e0 75.\nIncontro del Partito Comunista con:\nSalvatore Catello - Candidato Presidente elezioni regionali 2020\nLenny Bottai - Capolista regionale\nMarco Rizzo - Segretario Generale https://t.co/uDIutZVMMF", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "419441999", "edit_history_tweet_ids": ["1203033218099879936"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uDIutZVMMF", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoRizzoPC/status/1203033218099879936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDIutZVMMF", "media_key": "3_1203033203700838400"}]}, "created_at": "2019-12-06T19:27:25.000Z"}, {"id": "1202784115474489344", "text": "As 10 s\u00e9ries mais populares de todos os tempos no TV Time, o maior aplicativo de s\u00e9ries do mundo:\n\n1 - Game of Thrones\n2 - Stranger Things\n3 - The Walking Dead\n4 - 13 Reasons Why\n5 - The 100\n6 - Riverdale\n7 - Orange Is The New Black\n8 - Grey's Anatomy\n9 - The Flash\n10 - Arrow https://t.co/zxuYXLGyYq", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 117, "like_count": 1986, "quote_count": 167}, "lang": "en", "author_id": "861063790070288384", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "TV Time"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.9765, "type": "Other", "normalized_text": "Game of Thrones"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.9706, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Reasons Why"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "The 100"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}, {"start": 209, "end": 231, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "Orange Is The New Black"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's Anatomy"}, {"start": 256, "end": 264, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.9168, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zxuYXLGyYq", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1202784115474489344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxuYXLGyYq", "media_key": "3_1202784059270877186"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zxuYXLGyYq", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1202784115474489344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxuYXLGyYq", "media_key": "3_1202784065952370689"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zxuYXLGyYq", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1202784115474489344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxuYXLGyYq", "media_key": "3_1202784076861779968"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zxuYXLGyYq", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1202784115474489344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxuYXLGyYq", "media_key": "3_1202784099171209216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202784115474489344"], "created_at": "2019-12-06T02:57:34.000Z"}, {"id": "1176839804153225218", "text": "L'inspiration des m\u00e9lodies populaires et des sonorit\u00e9s des voix nippones de #Puccini pour #MadamaButterfly \u00e0 @operaliege \n@speranzascapp @MazzonisS #svetlanaaksenova\n#AlexeyDolgov #SabinaWilleit #MarioCassi #AlexiseYerna    https://t.co/eRH7hVcorB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "2255489874", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 120, "username": "operaliege", "id": "233965820"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "speranzascapp", "id": "1968855794"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "MazzonisS", "id": "960889748956024832"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/eRH7hVcorB", "expanded_url": "https://www.france.tv/spectacles-et-culture/opera-et-musique-classique/opera-royal-de-wallonie-liege/1072855-madama-butterfly-de-puccini-par-l-opera-royal-de-wallonie.html", "display_url": "france.tv/spectacles-et-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.france.tv/spectacles-et-culture/opera-et-musique-classique/opera-royal-de-wallonie-liege/1072855-madama-butterfly-de-puccini-par-l-opera-royal-de-wallonie.html"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "Puccini"}, {"start": 90, "end": 106, "tag": "MadamaButterfly"}, {"start": 148, "end": 165, "tag": "svetlanaaksenova"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "AlexeyDolgov"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "SabinaWilleit"}, {"start": 195, "end": 206, "tag": "MarioCassi"}, {"start": 207, "end": 220, "tag": "AlexiseYerna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176839804153225218"], "created_at": "2019-09-25T12:44:08.000Z"}, {"id": "1202817362199818240", "text": "@felipeneto Felipinho, qual a indeniza\u00e7\u00e3o pro botafoguense espancado pela pr\u00f3pria torcida no vaziao?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 152, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "67386476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202814229734182913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Felipinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202817362199818240"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-12-06T05:09:41.000Z"}, {"id": "1203030991004217344", "text": "XENOCRATES SE AFOGOU POR QUERER OQ T ACONTECENDOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143551989567168513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203030748200132609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203030991004217344"], "in_reply_to_user_id": "1143551989567168513", "created_at": "2019-12-06T19:18:34.000Z"}, {"id": "1202702364660158483", "text": "\u00bfQu\u00e9 opina de la intenci\u00f3n del presidente del COENA, Gustavo L\u00f3pez Davidson, de desaforar al presidente Nayib Bukele para iniciar un proceso legal en su contra?", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 518, "like_count": 296, "quote_count": 36}, "lang": "es", "author_id": "233983755", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4819, "type": "Organization", "normalized_text": "COENA"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo L\u00f3pez Davidson"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib Bukele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202702364660158483"], "created_at": "2019-12-05T21:32:43.000Z"}, {"id": "1202552054419542017", "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "lang": "pt", "author_id": "58951368", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z"}, {"id": "1202574797496111105", "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "lang": "pt", "author_id": "1021223624181764097", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z"}, {"id": "1203029842385678336", "text": "Tope Suicida from @DiamanteLAX \n\n#ShowcaseOfChampions\n@TitleMatchWN \n\ud83d\udcfahttps://t.co/nfM1uaH6rT https://t.co/2aFWcJPJB0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "65236760", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "DiamanteLAX", "id": "459924108"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 34, "end": 52, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "ShowcaseOfChampions"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nfM1uaH6rT", "expanded_url": "http://Titlematchnetwork.com", "display_url": "Titlematchnetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://Titlematchnetwork.com"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2aFWcJPJB0", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1203029842385678336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aFWcJPJB0", "media_key": "16_1202367959718662144"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 53, "tag": "ShowcaseOfChampions"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203029842385678336"], "created_at": "2019-12-06T19:14:00.000Z"}, {"id": "1202976464800534529", "text": "T\u00fa ser\u00e1s recordado como el enfermo que se cas\u00f3 con su t\u00eda, luego con su prima y como el garante de delincuentes que termin\u00f3 sus a\u00f1os hundido en la senilidad. \n\nY ESTO NO ES UNA PROBABILIDAD, ES UNA REALIDAD. https://t.co/EvuqX9T8RT", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 465, "like_count": 917, "quote_count": 38}, "lang": "es", "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202959633658368000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202976464800534529"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/EvuqX9T8RT", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1202959633658368000", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T15:41:54.000Z"}, {"id": "1203031096742555648", "text": "@Ferwick_z pero todo ok se aguanta\nno s\u00e9 por cu\u00e1nto\npero se aguanta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016778196598042626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031018673987585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203031096742555648"], "in_reply_to_user_id": "1016778196598042626", "created_at": "2019-12-06T19:18:59.000Z"}, {"id": "1203028099547508737", "text": "Puede que la pel\u00edcula el escuadr\u00f3n suicida haya sido un completo ASCO, pero Margot Robbie fue la indicada para hacer el papel de Harley y cr\u00e9anme, la pel\u00edcula de Harley va a ser la verga, o al menos la actuaci\u00f3n de Margot.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "830814538194882561", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203028099547508737"], "created_at": "2019-12-06T19:07:04.000Z"}, {"id": "1202981128816254977", "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 71, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "3484230853", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981128816254977"], "created_at": "2019-12-06T16:00:26.000Z"}, {"id": "1203030510525722626", "text": "E dire che i #commissari #UE\ncantano #BellaCiao.\nCon 15.000 euro al mese senza fare un cazzo canterei pure Avanti O Popolo compagno tu lavori ed io magno.\n\nTorino, operaio di 65 anni riceve una lettera di licenziamento e si suicida in un bosco https://t.co/NW96ip98kx via @fanpage", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "999572616125009920", "entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/NW96ip98kx", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco/", "display_url": "fanpage.it/attualita/tori\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/torino-operaio-di-65-anni-riceve-una-lettera-di-licenziamento-e-si-suicida-in-un-bosco/"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "commissari"}, {"start": 25, "end": 28, "tag": "UE"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "BellaCiao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203030510525722626"], "created_at": "2019-12-06T19:16:39.000Z"}, {"id": "1203012488415068161", "text": "Estoy en una misi\u00f3n suicida tratando de llegar a sacar los finales en diciembre \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1390933291", "edit_history_tweet_ids": ["1203012488415068161"], "created_at": "2019-12-06T18:05:02.000Z"}, {"id": "1203028176936550406", "text": "@_Dj0109 @Babydofodase Eu acho que depois da \u00faltima luta no vale do fim eles at\u00e9 poderiam de tornar amigos, mas n\u00e3o mais que isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "277093609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203020358313529344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203028176936550406"], "in_reply_to_user_id": "1193322206266318849", "created_at": "2019-12-06T19:07:23.000Z"}, {"id": "1203013262360666112", "text": "TRAGEDIA - Si impicca ad un albero dopo il licenziamento: muore suicida un 65enne di Rivoli https://t.co/wd8hK8tV78", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "102483187", "edit_history_tweet_ids": ["1203013262360666112"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/wd8hK8tV78", "expanded_url": "https://www.quotidianovenaria.it/cronaca/tragedia-si-impicca-ad-un-albero-dopo-il-licenziamento-muore-suicida-un-65enne-di-rivoli-15368", "display_url": "quotidianovenaria.it/cronaca/traged\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T18:08:07.000Z"}, {"id": "1203024851486879744", "text": "@retiredsungod @gabrielaschuIz @fdsilvaa @flypz Isso \u00e9 algo q vc assume tbm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3777378988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202940398269804544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "gabrielaschuIz", "id": "868243611091161088"}, {"start": 41, "end": 47, "username": "flypz", "id": "1571322730426896384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203024851486879744"], "in_reply_to_user_id": "3911082855", "created_at": "2019-12-06T18:54:10.000Z"}, {"id": "1202480212929216514", "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "lang": "es", "author_id": "1635114859", "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z"}, {"id": "1203020998355931143", "text": "El final que nadie quer\u00eda con la Tana Serafina #ATAV #Confrontados @canal9oficial @MandarinaTVok https://t.co/CwwGJw4PRx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "814555860261343232", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 81, "username": "canal9oficial", "id": "275188385"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "MandarinaTVok", "id": "724600117697896448"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Tana Serafina"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4702, "type": "Organization", "normalized_text": "ATAV"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CwwGJw4PRx", "expanded_url": "https://twitter.com/confrontadosok/status/1203020998355931143/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwwGJw4PRx", "media_key": "7_1203020894710501376"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "ATAV"}, {"start": 53, "end": 66, "tag": "Confrontados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203020998355931143"], "created_at": "2019-12-06T18:38:51.000Z"}, {"id": "1203014578466152450", "text": "@Gyf96Rony @salvajedigital Sajino hola. Mientras tu eres un m\u00edsero y cobarde  incognito, Alan Garc\u00eda es un digno pol\u00edtico que ofrend\u00f3 su vida por la Democracia. Esa es la radical diferencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 71, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "789992294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203002558123524099"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gyf96Rony", "id": "842578818"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "Sajino"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203014578466152450"], "in_reply_to_user_id": "842578818", "created_at": "2019-12-06T18:13:21.000Z"}, {"id": "1203025880878108674", "text": "@leticiaoaraujoo T\u00e1 em que parte???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981728776919896064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203023654201769984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203025880878108674"], "in_reply_to_user_id": "912748370", "created_at": "2019-12-06T18:58:15.000Z"}, {"id": "1203019252262825984", "text": "@EvonMordoz @VanMaddle1 Dijo alguien que al parecer no ha le\u00eddo un comic en los \u00faltimos 40 a\u00f1os, y si viste Suicide Squad o al personaje que interpreta Margot Robbie, no creo que sea un personaje para \"Gente Adulta\" o no se cual sea tu concepci\u00f3n de gente adulta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244649409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202882163609362432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EvonMordoz", "id": "128020747"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Gente Adulta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203019252262825984"], "in_reply_to_user_id": "128020747", "created_at": "2019-12-06T18:31:55.000Z"}, {"id": "1203026432924045312", "text": "Aves de Rapina: Arlequina e Sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa levou a p\u00fablico da #CCXP \u00e0 LOUCURA com um painel estrelad\u00edssimo, cheio de conte\u00fado exclusivo e principalmente MUITO #girlpower https://t.co/ZCxQQmTBd0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078661214425804801", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3908, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 32, "end": 54, "probability": 0.6155, "type": "Other", "normalized_text": "Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "girlpower"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ZCxQQmTBd0", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoMarvelDC/status/1203026432924045312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZCxQQmTBd0", "media_key": "3_1203026331832922114"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 80, "tag": "CCXP"}, {"start": 172, "end": 182, "tag": "girlpower"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203026432924045312"], "created_at": "2019-12-06T19:00:27.000Z"}, {"id": "1202056274713677826", "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "lang": "es", "author_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z"}, {"id": "1202971519875506176", "text": "Margot disse que n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de esquadr\u00e3o suicida, porque sentia que ainda existiam muitos aspectos a serem explorados da personagem. Viu que a Harley precisava de um grupo de amigas. E essa Gotham n\u00e3o \u00e9 de Bruce Wayne.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104033365383135232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202971516796882945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.3931, "type": "Organization", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 255, "end": 265, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971519875506176"], "in_reply_to_user_id": "1104033365383135232", "created_at": "2019-12-06T15:22:15.000Z"}, {"id": "1202998491301269505", "text": "Periodista rompi\u00f3 en llanto al anunciar la cifra de los ni\u00f1os pobres en Argentina.\nhttps://t.co/J2d1kSRvpF", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 249, "like_count": 86, "quote_count": 28}, "lang": "es", "author_id": "182923335", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/J2d1kSRvpF", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/periodista-rompio-en-llanto-al-anunciar-la-cifra-de-los-ninos-pobres-en-argentina/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/periodista-rom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/periodista-rompio-en-llanto-al-anunciar-la-cifra-de-los-ninos-pobres-en-argentina/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202998491301269505"], "created_at": "2019-12-06T17:09:25.000Z"}, {"id": "1202909478376615936", "text": "#RosaBartra: Mart\u00edn Vizcarra \u201cten\u00eda 42 millones de razones para cerrar el Congreso\u201d \u25ba https://t.co/XbwNZAxNne", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 127, "like_count": 408, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "49339195", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "RosaBartra"}, {"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6086, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XbwNZAxNne", "expanded_url": "http://ptv.pe/281261", "display_url": "ptv.pe/281261", "status": 200, "unwound_url": "https://panamericana.pe/politica/281261-rosa-bartra-martin-vizcarra-42-millones-razones-cerrar-congreso?"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "RosaBartra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202909478376615936"], "created_at": "2019-12-06T11:15:43.000Z"}, {"id": "1202943006309068800", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque - \u274c\nse popularizou - \u274c\n\nsou comportadinha at\u00e9 https://t.co/52SI08rCI4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1109920150084640769", "edit_history_tweet_ids": ["1202943006309068800"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/52SI08rCI4", "expanded_url": "https://t.co/52SI08rCI4", "display_url": "t.co/52SI08rCI4"}]}, "created_at": "2019-12-06T13:28:56.000Z"}, {"id": "1202976670044610561", "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "726103075988066304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "in_reply_to_user_id": "726103075988066304", "created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z"}, {"id": "1202738599965417472", "text": "Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1 outros figurinos tamb\u00e9m.\n\n#AvesDeRapina #BirdsOfPrey #CCXP19", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 229, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 163, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "CCXP19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202738599965417472"], "created_at": "2019-12-05T23:56:42.000Z"}, {"id": "1203022035296948224", "text": "@gloriosofanatic @Jorge58706040 Este tweet y los 2 anteriores:\nhttps://t.co/0rqJyOFFjN\nEste tweet:\nhttps://t.co/hsEWeMCywP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987097699081248768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203005116854554626"}, {"type": "replied_to", "id": "1203021436614586375"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gloriosofanatic", "id": "1390395338"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0rqJyOFFjN", "expanded_url": "https://twitter.com/Argumentamelo/status/1203002039049097216?s=19", "display_url": "twitter.com/Argumentamelo/\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/hsEWeMCywP", "expanded_url": "https://twitter.com/Argumentamelo/status/1203005116854554626?s=19", "display_url": "twitter.com/Argumentamelo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203022035296948224"], "in_reply_to_user_id": "1390395338", "created_at": "2019-12-06T18:42:58.000Z"}, {"id": "1201973139338604544", "text": "[ projeto borboleta ] https://t.co/FwIF2YgvVl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "sl", "author_id": "1169312382696525824", "edit_history_tweet_ids": ["1201973139338604544"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/FwIF2YgvVl", "expanded_url": "https://twitter.com/utilitysaturnx/status/1201973139338604544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FwIF2YgvVl", "media_key": "3_1201973131721789441"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/FwIF2YgvVl", "expanded_url": "https://twitter.com/utilitysaturnx/status/1201973139338604544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FwIF2YgvVl", "media_key": "3_1201973131751182336"}]}, "created_at": "2019-12-03T21:15:02.000Z"}, {"id": "1202987381529481217", "text": "iPhone 12 \u00e9 o fog\u00e3o 4 bocas mais caro do mundo https://t.co/LsA9ksWcDH", "public_metrics": {"retweet_count": 1989, "reply_count": 135, "like_count": 6963, "quote_count": 764}, "lang": "pt", "author_id": "265661520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "iPhone 12"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LsA9ksWcDH", "expanded_url": "https://twitter.com/efh01/status/1202987381529481217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LsA9ksWcDH", "media_key": "3_1202987379306516480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202987381529481217"], "created_at": "2019-12-06T16:25:16.000Z"}, {"id": "1202721085915054080", "text": "A voi viene la voglia ogni tanto di fare qualche cazzata?", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 67, "like_count": 178, "quote_count": 8}, "lang": "it", "author_id": "1165767530931281922", "edit_history_tweet_ids": ["1202721085915054080"], "created_at": "2019-12-05T22:47:07.000Z"}, {"id": "1202747292702445570", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/Lm0imqXzmc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "4895704077", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202731656416772096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202747292702445570"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Lm0imqXzmc", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellucas_rm/status/1202731656416772096", "display_url": "twitter.com/gabriellucas_r\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T00:31:15.000Z"}, {"id": "1202704482104045568", "text": "El 27 de julio un d\u00eda antes de juramentar Ollanta Humala, Alan Garc\u00eda acord\u00f3 las ADENDAS en favor de Odebrech, que comenz\u00f3 con 450 mil y termin\u00f3 con 9 mil millones, Barata, Alan Garc\u00eda, Jorge del Castillo , Vel\u00e1squez Quesquen y Luis Nava tienen la respuesta.", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 412, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "845495150834954240", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5663, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 173, "end": 183, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 207, "end": 224, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesquen"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202704482104045568"], "created_at": "2019-12-05T21:41:08.000Z"}, {"id": "1203019438863327232", "text": "@otaviocohen e sei l\u00e1 n\u00e9 a essa altura acho que as coisas que fez j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 pra s\u00f3 \"mudei pro lado de vcs! redimi!\"\ntipo vai ter q pagar pelos crimes mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "636366737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203019208411566087"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "otaviocohen", "id": "17084356"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "redimi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203019438863327232"], "in_reply_to_user_id": "636366737", "created_at": "2019-12-06T18:32:39.000Z"}, {"id": "1203017848802758660", "text": "Mais uma vez ela largou um baita emprego em Recife e foi morar com ele em S\u00e3o Paulo. Deu essa \"nova chance\" porque acha que ele \"mudou pelo amor de Jesus\", porque vai \u00e0 igreja com ela. Eu me preocupo tanto que chego a ter raiva dela por isso, na boa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "27031534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203017032746319872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203017848802758660"], "in_reply_to_user_id": "27031534", "created_at": "2019-12-06T18:26:20.000Z"}, {"id": "1202942328979296257", "text": "SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR. \n\nDai cazzo \u00e8 il Meryl Streep dell\u2019oceano #AdoreYou https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1872495530", "edit_history_tweet_ids": ["1202942328979296257"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942313070256131"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942314362155009"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942315695935488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942317231058945"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "AdoreYou"}]}, "created_at": "2019-12-06T13:26:15.000Z"}, {"id": "1202621575519985664", "text": "Como no funciona el Congreso, no se pudo interpelar a @franpetrozzi como ahora no se podr\u00e1 hacer con @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM ni se podr\u00e1 investigar la grave denuncia  de @ContraloriaPeru del pago de US$ 41\u2019 en Moquegua, cuando @MartinVizcarraC presid\u00eda.\n@Politica_ECpe", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 451, "like_count": 966, "quote_count": 56}, "lang": "es", "author_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7906, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.7135, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202621575519985664"], "created_at": "2019-12-05T16:11:41.000Z"}, {"id": "1202955892888678402", "text": "Un d\u00eda como hoy, pero de 1873, se suicida el poeta mexicano Manual Acu\u00f1a. Muri\u00f3 en su habitaci\u00f3n de la Escuela de Medicina a la corta de edad de 24 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877941441976291329", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "Manual Acu\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955892888678402"], "created_at": "2019-12-06T14:20:09.000Z"}, {"id": "1201849718613168128", "text": "No gent de Val\u00e8ncia, no s\u00f3c un loco su\u00efcida que creua els passos de cebra en roig, s\u00f3c de poble", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 158, "quote_count": 3}, "lang": "ca", "author_id": "1024227053812498432", "edit_history_tweet_ids": ["1201849718613168128"], "created_at": "2019-12-03T13:04:36.000Z"}, {"id": "1202884874849390592", "text": "El \u00faltimo punk se suicida en Putney Bridge.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1393176728", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9053, "type": "Place", "normalized_text": "Putney Bridge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202884874849390592"], "created_at": "2019-12-06T09:37:57.000Z"}, {"id": "1203015269632892928", "text": "Dilma reage a ataque fascista: \"sei o que voc\u00eas defendem. Defendem mil\u00edcia, n\u00e3o \u00e9 isso?\" https://t.co/HuDa8CqYkx", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 25, "like_count": 810, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "248890506", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/HuDa8CqYkx", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/dilma-reage-a-ataque-fascista-sei-o-que-voces-defendem-defendem-milicia-nao-e-isso#.Xeqa4z-jlaY.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/dilma-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/dilma-reage-a-ataque-fascista-sei-o-que-voces-defendem-defendem-milicia-nao-e-isso#.Xeqa4z-jlaY.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203015269632892928"], "created_at": "2019-12-06T18:16:05.000Z"}, {"id": "1203012180242784256", "text": "@Sandra78226085 @ma821 Es el sue\u00f1o de este personaje, pero se olvida que detr\u00e1s del Belgrano Cargas est\u00e1n los Chinos, que adem\u00e1s hace menos de una semana se firm\u00f3 un convenio mediante el cual la CNRR, financiar\u00eda el 85% de los U$S 980 millones que se requieren para reactivar ramales en el sur mendocino", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "533181757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202916562971365376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 22, "username": "ma821", "id": "337336641"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 98, "probability": 0.4695, "type": "Organization", "normalized_text": "Belgrano Cargas"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.6374, "type": "Organization", "normalized_text": "CNRR"}, {"start": 294, "end": 302, "probability": 0.5084, "type": "Place", "normalized_text": "mendocino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203012180242784256"], "in_reply_to_user_id": "1010998068219703297", "created_at": "2019-12-06T18:03:49.000Z"}, {"id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "author_id": "4685258616", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z"}, {"id": "1202814547708567553", "text": "El gran, enorme, Cioran https://t.co/60nqBvnLC1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98271955", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Cioran"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/60nqBvnLC1", "expanded_url": "https://t.co/60nqBvnLC1", "display_url": "t.co/60nqBvnLC1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202814547708567553"], "created_at": "2019-12-06T04:58:30.000Z"}, {"id": "1202943145882861575", "text": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEl 8 de diciembre vamos a romperla en Ciudad de M\u00e9xico\ud83d\udd25Nos vemos este domingo en el Z\u00f3calo\ud83d\udc40 https://t.co/YIkUj0BLWp", "public_metrics": {"retweet_count": 304, "reply_count": 67, "like_count": 2627, "quote_count": 70}, "lang": "es", "author_id": "39203045", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6808, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/YIkUj0BLWp", "expanded_url": "https://twitter.com/Residente/status/1202943145882861575/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIkUj0BLWp", "media_key": "3_1202943140044427264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943145882861575"], "created_at": "2019-12-06T13:29:30.000Z"}, {"id": "1203014538171441155", "text": "@vanvfgx Es lo peor que puede pasar, andar con gente que no te cae! \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87860588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203013450701647873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203014538171441155"], "in_reply_to_user_id": "1165045340522893312", "created_at": "2019-12-06T18:13:11.000Z"}, {"id": "1203013198850527233", "text": "@Kotonoaware @aiaiai63 passou uma cena duns policiais tentando prender um cara ontem em paris. o cara reagia, tentava se livrar, os policiais s\u00f3 ali tentando cont\u00ea-lo. veio um povo tentar ajudar o cara, os policiais apenas contendo com pimenta.\n\naqui na am\u00e9rica latina j\u00e1 ia ter bala no olho. no Brasil?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "22951441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202937720017952768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kotonoaware", "id": "57495210"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "aiaiai63", "id": "100779458"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4971, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}, {"start": 296, "end": 301, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203013198850527233"], "in_reply_to_user_id": "57495210", "created_at": "2019-12-06T18:07:52.000Z"}, {"id": "1202977909767622656", "text": "@ensustrece Los fujimori llegaron al Per\u00fa a enriquecerse robando, estafando, delinquiendo. Vida de HAMPONES. Se debe erradicar ese apellido que no tra\u00eddo progreso, solo miseria.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2205999368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202967970844008448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202977909767622656"], "in_reply_to_user_id": "124843312", "created_at": "2019-12-06T15:47:38.000Z"}, {"id": "1202999842655670273", "text": "Horrible esto! https://t.co/es3PpFba9i", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 122, "like_count": 191, "quote_count": 27}, "lang": "es", "author_id": "75849026", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181986686936535041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202999842655670273"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/es3PpFba9i", "expanded_url": "https://twitter.com/DjkassNy/status/1181986686936535041", "display_url": "twitter.com/DjkassNy/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:14:47.000Z"}, {"id": "1202797921948905472", "text": "qu\u00e9 pena m da la gente que tiene que rebajar cuerpos ajenos para sentirse bien con el suyo https://t.co/nNnaGsGKxk", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1058136633613135872", "edit_history_tweet_ids": ["1202797921948905472"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nNnaGsGKxk", "expanded_url": "https://twitter.com/miliiichio/status/1202762772162985984", "display_url": "twitter.com/miliiichio/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T03:52:26.000Z"}, {"id": "1199914457083891712", "text": "\u2500\u1d04\u1d1c\u0280\u0280\u1d07\u0274\u1d1b\u029f\u028f \u0280\u1d07\u1d00\u1d05\u026a\u0274\u0262\n\n\u1d00 \u1d1b\u0280\u1d00\u026a\u1d05\u1d0f\u0280\u1d00 \u1d05\u1d0f \u1d1b\u0280\u1d0f\u0274\u1d0f \u0299\u028f \u1d00\u029f\u1d21\u028f\u0274 \u029c\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d1b\u1d0f\u0274 https://t.co/lGIIDVw20c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "und", "author_id": "985614100670672896", "edit_history_tweet_ids": ["1199914457083891712"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lGIIDVw20c", "expanded_url": "https://twitter.com/lunnyxt/status/1199914457083891712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGIIDVw20c", "media_key": "3_1199914450423369728"}]}, "created_at": "2019-11-28T04:54:34.000Z"}, {"id": "1203008452571910146", "text": "Ma perch\u00e9, \u00e8 morto? https://t.co/MDTqyIDygw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1133724098452967424", "edit_history_tweet_ids": ["1203008452571910146"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/MDTqyIDygw", "expanded_url": "https://t.co/MDTqyIDygw", "display_url": "t.co/MDTqyIDygw"}]}, "geo": {"place_id": "61a588997786e7d6"}, "created_at": "2019-12-06T17:49:00.000Z"}, {"id": "1202992492842508289", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qlLprApRWI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "905571843725299713", "edit_history_tweet_ids": ["1202992492842508289"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qlLprApRWI", "expanded_url": "https://twitter.com/elibe_20/status/1202989585548169217", "display_url": "twitter.com/elibe_20/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:45:35.000Z"}, {"id": "1203010275819081729", "text": "@pedritoromano cuando me refiero a que alguien se encargue, es pq dejo de ser un hecho aislado pedro, en ts as, todos los a\u00f1os se suicida un pibe entre 15 y 20 y pico, me parece que no es un dato menor para investigar, para que se pueda laburar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "191435754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202999032609738758"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedritoromano", "id": "196368815"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203010275819081729"], "in_reply_to_user_id": "196368815", "created_at": "2019-12-06T17:56:15.000Z"}, {"id": "1202999032609738758", "text": "@sofiabeltaco Los mismos que pedis que act\u00faen, son los que nos dejaron ir por este camino, desde hace 20-30 a\u00f1os. Desconozco c\u00f3mo es este tema despu\u00e9s de los 30 pero los j\u00f3venes estamos todos pasando por lo mismo y en nosotros esta sacarnos adelante escuch\u00e1ndonos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196368815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202998556749111298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sofiabeltaco", "id": "191435754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202999032609738758"], "in_reply_to_user_id": "196368815", "created_at": "2019-12-06T17:11:34.000Z"}, {"id": "1202658486036975616", "text": "Didn\u2019t bother even mentioning Etika? \n\nSo in 2019.... you made something worse LMAO https://t.co/KCttxBaDcm", "public_metrics": {"retweet_count": 962, "reply_count": 82, "like_count": 8195, "quote_count": 17}, "lang": "en", "author_id": "1067174401668456449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202648997522890752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5711, "type": "Other", "normalized_text": "Etika"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KCttxBaDcm", "expanded_url": "https://twitter.com/YouTube/status/1202648997522890752", "display_url": "twitter.com/YouTube/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658486036975616"], "created_at": "2019-12-05T18:38:22.000Z"}, {"id": "1203006952953073664", "text": "@massidanu @GuidoCrosetto Ce, pronome o avverbio...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "920233590398611456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203006547087036416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "massidanu", "id": "1179432480207773699"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203006952953073664"], "in_reply_to_user_id": "1179432480207773699", "created_at": "2019-12-06T17:43:03.000Z"}, {"id": "1203001833544978432", "text": "@KarlaCalle As\u00ed se haya casado con quien le de la gana, el suicida se mat\u00f3 porque \u00e9l se sab\u00eda culpable fue un ladr\u00f3n de cinco esquinas y eso es una realidad", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976464800534529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001833544978432"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-12-06T17:22:42.000Z"}, {"id": "1202950400581808129", "text": "@AxelLopezzok Ten\u00eda el termo en la mano y le tire un chorro de agua caliente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1634055889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202409906466369538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AxelLopezzok", "id": "1031710638962356224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950400581808129"], "in_reply_to_user_id": "1031710638962356224", "created_at": "2019-12-06T13:58:19.000Z"}, {"id": "1202536832812113922", "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "919279623522971648", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z"}, {"id": "1202741314141523969", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "290419538", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z"}, {"id": "1203006697377280006", "text": "Hoje eu me lembrei, do nada, de uma brincadeira-carinhosa-interna que fazia com um ex e a mem\u00f3ria sentimental veio como um trem desgovernado. O que me chocou foi como eu havia me esquecido (bloqueado?) por completo disso.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14673230", "edit_history_tweet_ids": ["1203006697377280006"], "created_at": "2019-12-06T17:42:02.000Z"}, {"id": "1202999224679489537", "text": "Isso mesmo. Antes do Gabigol, ningu\u00e9m nunca fez esse gesto na hist\u00f3ria da humanidade. https://t.co/gRXnFDDTD9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37820714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202525972228169729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gRXnFDDTD9", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1202525972228169729", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202999224679489537"], "created_at": "2019-12-06T17:12:20.000Z"}, {"id": "1202923010837164033", "text": "El 24 voy a mirar al cielo y voy a brindar por vos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1198727746744135686", "edit_history_tweet_ids": ["1202923010837164033"], "created_at": "2019-12-06T12:09:29.000Z"}, {"id": "1203006424550432772", "text": "mEU dEus CelSO lAncA eSSa NOta lOGo !?!!?!??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870384428928905216", "edit_history_tweet_ids": ["1203006424550432772"], "created_at": "2019-12-06T17:40:57.000Z"}, {"id": "1203004422315372544", "text": "A veces quisiera\nA\u00f1o 2014\n\nComenzamos con los a\u00f1os que nos dejaron mas de un meme. En este caso presentamos el que quiz\u00e1s fue el rey de reyes de aquel momento. \"A veces quisiera\" o \" Enveses quisiera para la banda\" fue un meme reflexivo que nos llev\u00f3 a confrontar nuestra realidad https://t.co/IoaaVkm8ik", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37245168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203003286757892096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "de reyes"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Enveses"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IoaaVkm8ik", "expanded_url": "https://twitter.com/josharellano/status/1203004422315372544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoaaVkm8ik", "media_key": "3_1203004406230212609"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IoaaVkm8ik", "expanded_url": "https://twitter.com/josharellano/status/1203004422315372544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoaaVkm8ik", "media_key": "3_1203004406246981634"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IoaaVkm8ik", "expanded_url": "https://twitter.com/josharellano/status/1203004422315372544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoaaVkm8ik", "media_key": "3_1203004406259539968"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IoaaVkm8ik", "expanded_url": "https://twitter.com/josharellano/status/1203004422315372544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoaaVkm8ik", "media_key": "3_1203004406267924480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203004422315372544"], "in_reply_to_user_id": "37245168", "created_at": "2019-12-06T17:32:59.000Z"}, {"id": "1202958912074534912", "text": "Acord\u00e3o n\u00e3o!! \ud83d\ude21 Pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia j\u00e1!! #EquipeAlvaroDias https://t.co/0xHfFE4Qc1", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 48, "like_count": 1404, "quote_count": 24}, "lang": "pt", "author_id": "73745956", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7443, "type": "Organization", "normalized_text": "EquipeAlvaroDias"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0xHfFE4Qc1", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1202958912074534912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xHfFE4Qc1", "media_key": "7_1202958887449698312"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 66, "tag": "EquipeAlvaroDias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958912074534912"], "created_at": "2019-12-06T14:32:09.000Z"}, {"id": "1202927771086938112", "text": "\u00bfYa viste los nuevos p\u00f3sters de #BirdsOfPrey? (1/2) https://t.co/wnEaqZuP6h", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 19, "like_count": 304, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "76926133", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wnEaqZuP6h", "expanded_url": "https://twitter.com/lacosacine/status/1202927771086938112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnEaqZuP6h", "media_key": "3_1202916556591837184"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wnEaqZuP6h", "expanded_url": "https://twitter.com/lacosacine/status/1202927771086938112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnEaqZuP6h", "media_key": "3_1202916566586802176"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wnEaqZuP6h", "expanded_url": "https://twitter.com/lacosacine/status/1202927771086938112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnEaqZuP6h", "media_key": "3_1202916581422108672"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wnEaqZuP6h", "expanded_url": "https://twitter.com/lacosacine/status/1202927771086938112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnEaqZuP6h", "media_key": "3_1202916581237547008"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202927771086938112"], "created_at": "2019-12-06T12:28:24.000Z"}, {"id": "1203002893902794752", "text": "\u00bfCree usted que el Equipo Especial Lava Jato\u00a0de la Fiscal\u00eda ha sido infiltrado?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 45, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "85840608", "edit_history_tweet_ids": ["1203002893902794752"], "created_at": "2019-12-06T17:26:55.000Z"}, {"id": "1203005064924794880", "text": "minha psic\u00f3loga me fez uma seguinte pergunta e eu n\u00e3o soube responder, \u201cvoc\u00ea gosta dele pela pessoa que ele \u00e9 ou pela forma que ele te trata?\u201d eu respondi, ai ela: \u201c o problema \u00e9 que hoje em dia voc\u00eas dizem que amam o outro sem saber quem ele \u00e9 por dentro.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1026973282027937792", "edit_history_tweet_ids": ["1203005064924794880"], "created_at": "2019-12-06T17:35:32.000Z"}, {"id": "1203002640923279360", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/9xRxhY7jyT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "781286974510473217", "edit_history_tweet_ids": ["1203002640923279360"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9xRxhY7jyT", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T17:25:54.000Z"}, {"id": "1202979069270335489", "text": "essas s\u00e3o as melhores mortes desse jogo \"voc\u00ea finalmente matou voc\u00ea mesmo\". KKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/footEHrAo1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39782253", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202834139898093568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202979069270335489"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/footEHrAo1", "expanded_url": "https://twitter.com/alemaunzinhuu/status/1202834139898093568", "display_url": "twitter.com/alemaunzinhuu/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T15:52:15.000Z"}, {"id": "1202310142655713280", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/P93m5HfhTU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "3298370739", "edit_history_tweet_ids": ["1202310142655713280"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/P93m5HfhTU", "expanded_url": "https://twitter.com/acll___/status/1202308920938811392", "display_url": "twitter.com/acll___/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-04T19:34:10.000Z"}, {"id": "1202815824232366081", "text": "@felipeneto tem gente q n\u00e3o entende q a cobran\u00e7a do povo n\u00e3o tem NADA A VER com rivalidade de futebol, \u00e9 uma quest\u00e3o de \u00e9tica por td q essas fam\u00edlias passaram e est\u00e3o passando e o m\u00ednimo q o clube pode fazer \u00e9 pagar LOGO as fam\u00edlias e n\u00e3o ficar com essa palha\u00e7ada, poxa eles tem mt dinheiro", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 205, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "770616715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202814229734182913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202815824232366081"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-12-06T05:03:34.000Z"}, {"id": "1203001231427407875", "text": "El de abajo, Empath, es un noble espa\u00f1ol que es mala gente as\u00ed que probablemente sea de VOX o el PP.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423579014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203000361419780098"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3922, "type": "Other", "normalized_text": "Empath"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203001231427407875"], "in_reply_to_user_id": "423579014", "created_at": "2019-12-06T17:20:18.000Z"}, {"id": "1202996034919632897", "text": "@DonaRosaNegra N\u00e3o \u00e9 porque n\u00e3o acontece de forma fisicamente violenta aqui que n\u00e3o acontece. Historicamente falando, o cristianismo \u00e9 a religi\u00e3o mais perseguida do mundo desde o s\u00e9c. I. N\u00e3o importa se \u00e9 aqui oi na \u00cdndia, uma vida humana ser\u00e1 sempre uma vida humana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045564151945416704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202933039128600577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8345, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202996034919632897"], "in_reply_to_user_id": "1183226058218377216", "created_at": "2019-12-06T16:59:39.000Z"}, {"id": "1202743230711894017", "text": "Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais sobre a personagem e ler as HQs, e ficou obcecada! #AvesdeRapina (V\u00eddeo por todasgeek) https://t.co/8yMpZWm2WP", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1249923061", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8314, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/8yMpZWm2WP", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1202743230711894017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yMpZWm2WP", "media_key": "7_1202743150277775361"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202743230711894017"], "created_at": "2019-12-06T00:15:06.000Z"}, {"id": "1202997841314140160", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "837029423224340480", "edit_history_tweet_ids": ["1202997841314140160"], "created_at": "2019-12-06T17:06:50.000Z"}, {"id": "1202992766118244352", "text": "@Esmeralda_F1 @salvameoficial todo eso por 15 dias de relacion imaginate si llega a ser la madre de su hija se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819978434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202988177058926593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Esmeralda_F1", "id": "731078251"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "salvameoficial", "id": "252607825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992766118244352"], "in_reply_to_user_id": "731078251", "created_at": "2019-12-06T16:46:40.000Z"}, {"id": "1202980582076092416", "text": "\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f\n\n#S\u00e1badodeCine\n\nEn \"La huelga\" de Sergei Eisenstein, los obreros de una importante empresa est\u00e1n descontentos y deciden ir a huelga. El director de la empresa informa a la polic\u00eda cuando un obrero se suicida al ser acusado injustamente de un robo.\n\n\ud83d\udcfdhttps://t.co/lT7XnKDdai", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1500909942", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "La huelga"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Sergei Eisenstein"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lT7XnKDdai", "expanded_url": "http://cutt.ly/DeOw5dp", "display_url": "cutt.ly/DeOw5dp"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "S\u00e1badodeCine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980582076092416"], "created_at": "2019-12-06T15:58:15.000Z"}, {"id": "1202935518650085378", "text": "#Nutella, l\u2019origine delle #nocciole e la fine della passione di #Salvini https://t.co/nA9CDUIqXP https://t.co/8Lh7VzMLTi", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "420351046", "edit_history_tweet_ids": ["1202935518650085378"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nA9CDUIqXP", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/nutella-l-origine-nocciole-e-fine-passione-salvini-ACIKRj3?utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1575636255", "display_url": "ilsole24ore.com/art/nutella-l-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8Lh7VzMLTi", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1202935518650085378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Lh7VzMLTi", "media_key": "3_1202935516146089984"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Nutella"}, {"start": 26, "end": 35, "tag": "nocciole"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-12-06T12:59:11.000Z"}, {"id": "1202985850545614851", "text": "@lorissarainey Como se fosse poss\u00edvel um manual de como lidar com suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16047533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202985530776018946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lorissarainey", "id": "37023684"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202985850545614851"], "in_reply_to_user_id": "37023684", "created_at": "2019-12-06T16:19:11.000Z"}, {"id": "1202997910176186371", "text": "@delira Eu fico zero confort\u00e1vel com a ideia de que somos pecinhas de um joguete\n\nViver \u00e9 divino, e n\u00e3o viver tb.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16047533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202997571490320384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "delira", "id": "14514973"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202997910176186371"], "in_reply_to_user_id": "14514973", "created_at": "2019-12-06T17:07:07.000Z"}, {"id": "1202949589214646272", "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\n\nnamorou:\u2705\nbeijou:\u2705\nfoi pego beijando:\u2705 https://t.co/jzcOeckmg3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1093638426908418050", "edit_history_tweet_ids": ["1202949589214646272"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/jzcOeckmg3", "expanded_url": "https://t.co/jzcOeckmg3", "display_url": "t.co/jzcOeckmg3"}]}, "created_at": "2019-12-06T13:55:06.000Z"}, {"id": "1202768073348075520", "text": "Fala a\u00ed kpopada, qual vai ser o Idol de amanh\u00e3 q vcs v\u00e3o subir tag de apoio pedindo por empatia, amor e respeito e todo aquele rol\u00ea hip\u00f3crita https://t.co/qB3deHZMmO", "public_metrics": {"retweet_count": 1605, "reply_count": 169, "like_count": 3371, "quote_count": 154}, "lang": "pt", "author_id": "1020083927313256451", "edit_history_tweet_ids": ["1202768073348075520"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qB3deHZMmO", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonDBoss/status/1202768073348075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB3deHZMmO", "media_key": "3_1202768023175778305"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qB3deHZMmO", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonDBoss/status/1202768073348075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB3deHZMmO", "media_key": "3_1202768046143803393"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qB3deHZMmO", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonDBoss/status/1202768073348075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB3deHZMmO", "media_key": "3_1202768058101702656"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:53:49.000Z"}, {"id": "1202994723176275974", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/B4wDsZmtfv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1176317643755835393", "edit_history_tweet_ids": ["1202994723176275974"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/B4wDsZmtfv", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo_hjd/status/1202994040976871425", "display_url": "twitter.com/Gustavo_hjd/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:54:27.000Z"}, {"id": "1202996021204258816", "text": "...e a PM seguiu a orienta\u00e7\u00e3o \u00e0 risca, fazendo deten\u00e7\u00f5es por porte de m\u00e1scara, dando cabe\u00e7ada em ciclista e empurr\u00e3o na imprensa. https://t.co/LwwURxWoAo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2528987124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202996019866349568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202996021204258816"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/LwwURxWoAo", "expanded_url": "https://ponte.org/em-protesto-contra-aumento-da-tarifa-em-sp-pm-segue-a-risca-o-que-chefe-decretou/", "display_url": "ponte.org/em-protesto-co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ponte.org/em-protesto-contra-aumento-da-tarifa-em-sp-pm-segue-a-risca-o-que-chefe-decretou/"}]}, "in_reply_to_user_id": "2528987124", "created_at": "2019-12-06T16:59:36.000Z"}, {"id": "1202935181453209600", "text": "@romanreye5 Si,yo tb pienso que falso pq se puede ayudar a muchas personas,pq quien se suicida es pq quiere acabar con su sufrimiento,no con su vida. Ayudemos a que eso no pase.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195852328638832640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201950448808267776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935181453209600"], "in_reply_to_user_id": "231551057", "created_at": "2019-12-06T12:57:51.000Z"}, {"id": "1202990636489695232", "text": "@eledemendoza Ahora va a tener la culpa el waterpolo de que seas un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716734110757216256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202989968240644096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eledemendoza", "id": "4928634191"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "waterpolo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202990636489695232"], "in_reply_to_user_id": "4928634191", "created_at": "2019-12-06T16:38:12.000Z"}, {"id": "1202993317157441537", "text": "@DemisOurDream nega voc\u00ea pode fazer um resumo b\u00e1sico do que rolou ontem na live da Beca, pq s\u00f3 peguei metade da live", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001928932441186304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202972527045365760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202993317157441537"], "in_reply_to_user_id": "500107581", "created_at": "2019-12-06T16:48:52.000Z"}, {"id": "1202993147246206977", "text": "Adem\u00e1s, al enemigo apenas se le ve, s\u00f3lo en fogonazos en medio de la batalla, y esto colabora a rodearlo de un aire mitol\u00f3gico, de monstruo marino omnipotente, letal e invisible.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120123241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202993145161625600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202993147246206977"], "in_reply_to_user_id": "120123241", "created_at": "2019-12-06T16:48:11.000Z"}, {"id": "1202992181893574657", "text": "@matryoska E o \"lugar\", \"Vale dos suicidas\" \u00e9 o lugar criado por aquele esp\u00edrito que est\u00e1 com dor e sofrendo. Dor tamanha que o fez se suicidar. N\u00e3o \u00e9 morrendo que passa, entende? Mas \u00e9 o lugar que estar\u00e1 para entender sobre o processo de evolu\u00e7\u00e3o e aprendizado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "198752005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202986937029672960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matryoska", "id": "16047533"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Vale dos suicidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992181893574657"], "in_reply_to_user_id": "16047533", "created_at": "2019-12-06T16:44:21.000Z"}, {"id": "1202729627044720640", "text": "\"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um filmo solo, que ela produz e estrela!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "306455439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729115549421568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202729627044720640"], "in_reply_to_user_id": "306455439", "created_at": "2019-12-05T23:21:03.000Z"}, {"id": "1202992323287814144", "text": "@intoyoufade oq eles definem como racismo entao? se ela matar ele? vai tomar td mundo no meio do cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49193400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202992060871139328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "intoyoufade", "id": "2187050298"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202992323287814144"], "in_reply_to_user_id": "2187050298", "created_at": "2019-12-06T16:44:55.000Z"}, {"id": "1202988177058926593", "text": "@salvameoficial Bay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "731078251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202983928778416136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvameoficial", "id": "252607825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202988177058926593"], "in_reply_to_user_id": "252607825", "created_at": "2019-12-06T16:28:26.000Z"}, {"id": "1202646504646807554", "text": "@fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra dar aos meninos oque eles merecem ? N\u00e3o adianta chorar quando for falar de pr\u00eamio, se quisesse ter ganhado que votasse, fosse atr\u00e1s. Army faz Isso e sempre leva ent\u00e3o..", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074864171848744961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202306069680328706"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646504646807554"], "in_reply_to_user_id": "1152919857903624192", "created_at": "2019-12-05T17:50:45.000Z"}, {"id": "1202916868824195072", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/xJT2K0btzZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "926976941449768960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202789505406775296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202916868824195072"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xJT2K0btzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bi_freitass/status/1202789505406775296", "display_url": "twitter.com/bi_freitass/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T11:45:05.000Z"}, {"id": "1202742987882729477", "text": "A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esquadr\u00e3o Suicida, uma sequ\u00eancia foda da Harley num ringue de patins com uma roupa que remete ao figurino cl\u00e1ssico enquanto a Cassandra assiste e admira ela. https://t.co/GDwLp4Bsi5", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 141, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GDwLp4Bsi5", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1202742987882729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GDwLp4Bsi5", "media_key": "3_1202742972997128192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202742987882729477"], "created_at": "2019-12-06T00:14:08.000Z"}, {"id": "1202988755327619072", "text": "@thuizicoury @amandamaia200 @mecbrendinha Bota suicida msm pq eu vo morrer de tanto \u00e1lcool \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826877871469772800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202981643386011654"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thuizicoury", "id": "930616995539800064"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "amandamaia200", "id": "939518345677750273"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mecbrendinha", "id": "954536201498890240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202988755327619072"], "in_reply_to_user_id": "930616995539800064", "created_at": "2019-12-06T16:30:44.000Z"}, {"id": "1202854640288698368", "text": "@addictedkenia Kenia la asesina, tengo un video porno de alguien, kenia la homof\u00f3bica, kenia la suicida, kenia la quita maridos, bien buena gente el panochudo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221797330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202830810161635328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "addictedkenia", "id": "1126292536283226112"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "kenia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202854640288698368"], "in_reply_to_user_id": "1126292536283226112", "created_at": "2019-12-06T07:37:48.000Z"}, {"id": "1202973142161002496", "text": "Seguimos eligiendo lo mejor del 2019. Compart\u00ed tu top 5 (o lo que quieras) de mejores l\u00edneas de di\u00e1logo del a\u00f1o. #2019enKrakozhia https://t.co/rB2eL3qbUP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 20, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "1022170730325336065", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.6791, "type": "Other", "normalized_text": "2019enKrakozhia"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/rB2eL3qbUP", "expanded_url": "https://twitter.com/KrakozhiaPod/status/1202973142161002496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rB2eL3qbUP", "media_key": "3_1202973131587170305"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "2019enKrakozhia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202973142161002496"], "created_at": "2019-12-06T15:28:41.000Z"}, {"id": "1202989968240644096", "text": "Yo no quiero vivir en un mundo donde hay gente que se toma en serio el waterpolo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4928634191", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "waterpolo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202989968240644096"], "created_at": "2019-12-06T16:35:33.000Z"}, {"id": "1202989908052336642", "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 La commissione militare, istituita a Cosenza per giudicare gli autori del tentativo rivoluzionario del 15 marzo, condanna alla pena capitale 21 partecipanti al tentativo rivoluzionario\n\n10 luglio 1844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1106857072652636161", "edit_history_tweet_ids": ["1202989908052336642"], "created_at": "2019-12-06T16:35:19.000Z"}, {"id": "1202918776200728576", "text": "Otra m\u00e1s : la eliminaci\u00f3n de la tasa consular supone 100 millones de d\u00f3lares anuales menos de recaudaci\u00f3n para el pr\u00f3ximo gobierno. Gracias por seguir desestabilizando... cuando se vayan no se olviden de sacar la espoleta. https://t.co/czarNbpDqc", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 72, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "392616652", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202917830804549632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202918776200728576"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/czarNbpDqc", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1202917830804549632", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T11:52:40.000Z"}, {"id": "1198124535259770880", "text": "Bomboclaat https://t.co/uaLt1ZeY3q", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 393, "like_count": 5949, "quote_count": 18286}, "lang": "in", "author_id": "1921421754", "edit_history_tweet_ids": ["1198124535259770880"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/uaLt1ZeY3q", "expanded_url": "https://twitter.com/thekillakay_/status/1198124535259770880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaLt1ZeY3q", "media_key": "3_1198124524287528960"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/uaLt1ZeY3q", "expanded_url": "https://twitter.com/thekillakay_/status/1198124535259770880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaLt1ZeY3q", "media_key": "3_1198124524287467520"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:22:03.000Z"}, {"id": "1202981643386011654", "text": "@amandamaia200 @hannahadama @mecbrendinha A\u00ed s\u00f3 esse esquadr\u00e3o suicida aq KKKKK vai d\u00e1 merda, s\u00f3 paro quando eu descer aquela escada rolando ok", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930616995539800064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202949210137649162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amandamaia200", "id": "939518345677750273"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "hannahadama", "id": "826877871469772800"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mecbrendinha", "id": "954536201498890240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981643386011654"], "in_reply_to_user_id": "939518345677750273", "created_at": "2019-12-06T16:02:28.000Z"}, {"id": "1202985840890318849", "text": "Amado Enco: Lo que se ha devuelto a Odebrecht son fondos p\u00fablicos y es grav\u00edsimo https://t.co/mIEyF3Pxjc https://t.co/xRZjw3Fnm3", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.2913, "type": "Other", "normalized_text": "Enco"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/mIEyF3Pxjc", "expanded_url": "https://tinyurl.com/uehrx3r", "display_url": "tinyurl.com/uehrx3r"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/xRZjw3Fnm3", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1202985840890318849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xRZjw3Fnm3", "media_key": "3_1202985835945181185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202985840890318849"], "created_at": "2019-12-06T16:19:09.000Z"}, {"id": "1202985522567827456", "text": "@RDSomosPueblo Ningun suicida. Ya ese tiene lo suyo amarrado con la mafia peledeista, al estilo de aquel de \" el lado oscuro de Sundland\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3347654729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202981128816254977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Sundland"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202985522567827456"], "in_reply_to_user_id": "3484230853", "created_at": "2019-12-06T16:17:53.000Z"}, {"id": "1202982805745131520", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ASj23PWDQ6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "834579136630968320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202754810669404160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202982805745131520"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ASj23PWDQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/_dudapo/status/1202754810669404160", "display_url": "twitter.com/_dudapo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T16:07:05.000Z"}, {"id": "1202985530776018946", "text": "@matryoska sinto muito isso na area de psico tb. parece que os profissionais querem um manual pra lidar com pessoas em risco de suic\u00eddio mas isso PRA MIM n\u00e3o faz sentido porque, olha s\u00f3, cada um \u00e9 cada um", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37023684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202985095990304770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matryoska", "id": "16047533"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202985530776018946"], "in_reply_to_user_id": "16047533", "created_at": "2019-12-06T16:17:55.000Z"}, {"id": "1202980448873439233", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nexpulsa: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1084141195180326914", "edit_history_tweet_ids": ["1202980448873439233"], "created_at": "2019-12-06T15:57:43.000Z"}, {"id": "1202805795336970240", "text": "Se dobrar a meta que os bots recebem do governo eu conto at\u00e9 quem matou Odete Almeida Roitman. https://t.co/nhJgEx2dXX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "582266838", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202747228475011072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Almeida Roitman"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nhJgEx2dXX", "expanded_url": "https://twitter.com/moura_101/status/1202747228475011072", "display_url": "twitter.com/moura_101/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202805795336970240"], "created_at": "2019-12-06T04:23:43.000Z"}, {"id": "1202693359330086920", "text": "kkkkk\nhttps://t.co/iForpkBvgx", "public_metrics": {"retweet_count": 1051, "reply_count": 98, "like_count": 3909, "quote_count": 375}, "lang": "und", "author_id": "1839524678", "edit_history_tweet_ids": ["1202693359330086920"], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/iForpkBvgx", "expanded_url": "https://twitter.com/letroulette/status/1202419138368552960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iForpkBvgx", "media_key": "7_1202418667188826113"}]}, "created_at": "2019-12-05T20:56:56.000Z"}, {"id": "1202754810669404160", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nQSD9C2hXc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "718831756993015809", "edit_history_tweet_ids": ["1202754810669404160"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nQSD9C2hXc", "expanded_url": "https://twitter.com/Iuisafujimoto/status/1202687481264713734", "display_url": "twitter.com/Iuisafujimoto/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T01:01:07.000Z"}, {"id": "1202979146873364482", "text": "DIVA! Margot Robbie \u00e9 a convidada da #CCXP19 mais buscada no Google #AvesDeRapina https://t.co/kO7ZYXAIkP https://t.co/E23OR77z1g", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 9, "like_count": 589, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8192, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9246, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7862, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kO7ZYXAIkP", "expanded_url": "http://bit.ly/33ZFFjb", "display_url": "bit.ly/33ZFFjb"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/E23OR77z1g", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1202979146873364482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E23OR77z1g", "media_key": "3_1202979111498657792"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "CCXP19"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202979146873364482"], "created_at": "2019-12-06T15:52:33.000Z"}, {"id": "1202894704104398848", "text": "A l\u00f3gica esquerdista. Tudo aos bandidos, tudo pelos bandidos, nada fora dos bandidos. https://t.co/WGIhXaJudc https://t.co/3NmMY7isXz", "public_metrics": {"retweet_count": 1869, "reply_count": 785, "like_count": 6741, "quote_count": 288}, "lang": "pt", "author_id": "357030742", "edit_history_tweet_ids": ["1202894704104398848"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WGIhXaJudc", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1202894704104398848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGIhXaJudc", "media_key": "3_1202894698597273611"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3NmMY7isXz", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1202791313319616513", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-06T10:17:00.000Z"}, {"id": "1202978679242051585", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c ( peguei boletim duas vezes)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1242717942", "edit_history_tweet_ids": ["1202978679242051585"], "created_at": "2019-12-06T15:50:42.000Z"}], "places": [{"full_name": "Terni, Umbria", "id": "12156161985e5f5c"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Turim, Piemonte", "id": "419060023b8455e1"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Elmont, NY", "id": "bf83670d90b7f0bc"}, {"full_name": "Rio Branco, Brasil", "id": "db5d081bba1feffe"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}]}, "errors": [{"value": "716715471148552193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716715471148552193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716715471148552193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203036560008056832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203036560008056832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203036560008056832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202949065513881600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202949065513881600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202949065513881600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2667353954", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2667353954].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2667353954", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203040153549312000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203040153549312000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203040153549312000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202995276396544001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202995276396544001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202995276396544001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116364122923380739", "value": "1116364122923380739", "detail": "User has been suspended: [1116364122923380739].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202956679983312900", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202956679983312900", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202956679983312900].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819902907474710530", "value": "819902907474710530", "detail": "User has been suspended: [819902907474710530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203023815871217665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203023815871217665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203023815871217665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1130296970696974336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1130296970696974336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130296970696974336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203033186952978433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203033186952978433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203033186952978433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203002964811689987", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203002964811689987", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203002964811689987].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075759253774839809", "value": "1075759253774839809", "detail": "User has been suspended: [1075759253774839809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203019164463566848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203019164463566848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203019164463566848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203016959639670784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203016959639670784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203016959639670784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4054908892", "value": "4054908892", "detail": "User has been suspended: [4054908892].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203015385223749637", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203015385223749637", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203015385223749637].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203005682028552192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203005682028552192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203005682028552192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202956982820450304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202956982820450304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202956982820450304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "940276772356190208", "value": "940276772356190208", "detail": "User has been suspended: [940276772356190208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201597057150140418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201597057150140418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201597057150140418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4079546554", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4079546554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4079546554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202998269397413889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202998269397413889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202998269397413889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2282718440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2282718440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2282718440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202980067091058694", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202980067091058694].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202980067091058694", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "950577961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [950577961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "950577961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202967790690299909", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202967790690299909].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202967790690299909", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "26496689", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [26496689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "26496689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202972143769681920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202972143769681920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202972143769681920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202992966618484737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202992966618484737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202992966618484737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201580380450689025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201580380450689025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201580380450689025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160586196969578497", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160586196969578497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160586196969578497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202991862488932352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202991862488932352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202991862488932352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202975304773447681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202975304773447681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202975304773447681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202902998600617985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202902998600617985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202902998600617985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1203044542800367617", "oldest_id": "1202981924635127808", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf436rav1s8bg2ap7lk1vk3tyt9"}}